[{"propertyDetails": {"accountId": 24356, "agency": {"companyCity": "Luzern", "companyName1": "Livit AG", "companyName2": "Real Estate Management", "companyStreet": "Kauffmannweg 4", "companyZip": "6003", "showLogoOnSerp": true, "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L24356-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L24356-R.jpg", "webUrl": "http://www.livit.ch", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false}, "attributesSize": {"floor": 3, "floorFormatted": "3. Stockwerk"}, "attributesSurrounding": {"distanceShop": 200, "distanceShopFormatted": "ca. 200 m", "distanceKindergarten": 600, "distanceKindergartenFormatted": "ca. 600 m", "distanceSchool1": 100, "distanceSchool1Formatted": "ca. 100 m", "distanceSchool2": 100, "distanceSchool2Formatted": "ca. 100 m", "distancePublicTransport": 130, "distancePublicTransportFormatted": "ca. 130 m"}, "attributes": {"yearBuilt": 1958}, "availableFrom": "2020-10-01T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "01.10.2020", "cityId": 1015, "cityName": "Emmenbr\u00fccke", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 643, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 935, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 1175, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "An der Gerliswilstrasse 106 in Emmenbr\u00fccke vermieten wir per 1. Oktober 2020 eine 3.5 Zimmerwohnung, welche \u00fcber folgenden Ausbaustandard verf\u00fcgt:  \r\n  \r\n- Alle Zimmer mit Laminatboden  \r\n- K\u00fcche, Badezimmer und Korridor mit Plattenboden  \r\n- Korridor mit Einbauschrank  \r\n- K\u00fcche mit Glaskeramikherd und Granit Abdeckung  \r\n- Badezimmer mit Badewanne  \r\n- zwei Balkone vorhanden  \r\n  \r\nIn dieser Liegenschaft sind keine Haustiere erlaubt. Zudem verf\u00fcgen wir \u00fcber keine Parkm\u00f6glichkeiten.  \r\n  \r\nDie Bushaltestelle Sprengi und diverse Einkaufsm\u00f6glichkeiten sind in unmittelbarer N\u00e4he.  \r\n  \r\nNutzen Sie die M\u00f6glichkeit die Wohnung bereits jetzt, virtuell durch den Link, zu besichtigen.  \r\n  \r\nInteressiert? Wir freuen uns auf Ihre Kontaktaufnahme!", "extraPrice": 150, "extraPriceFormatted": "CHF 150.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1400, "grossPriceFormatted": "CHF 1400.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": true, "id": 6030623, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-an-zentraler-lage-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/d1/09/81c6c8ce44-200528.jpg", "originalWidth": 3264, "originalHeight": 2448, "id": 75295112, "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-05-28T13:17:32+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-an-zentraler-lage-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/57/98/aa78c7eb4f-200528.jpg", "originalWidth": 3264, "originalHeight": 2448, "id": 75295113, "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-05-28T13:17:32+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-an-zentraler-lage-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/e7/0e/699eaea445-200528.jpg", "originalWidth": 3264, "originalHeight": 2448, "id": 75295114, "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-05-28T13:17:32+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-an-zentraler-lage-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/6b/eb/02a7f88f4e-200528.jpg", "originalWidth": 3264, "originalHeight": 2448, "id": 75295115, "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-05-28T13:17:32+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-an-zentraler-lage-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/67/da/c56bc3f343-200528.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 75295116, "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-05-28T13:17:32+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-an-zentraler-lage-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/14/58/d3fa72e341-200528.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 75295117, "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-05-28T13:17:32+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-an-zentraler-lage-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/c5/7e/598b3cf74e-200528.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 75295118, "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-05-28T13:17:32+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-an-zentraler-lage-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/ea/37/e2d6071f41-200528.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 75295119, "sortOrder": 8, "lastModified": "2020-05-28T13:17:32+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-an-zentraler-lage-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/b3/89/5ccff9c940-200528.jpg", "originalWidth": 3264, "originalHeight": 2448, "id": 75295120, "sortOrder": 9, "lastModified": "2020-05-28T13:17:32+02:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-05-30T13:17:32+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-08-07T00:08:43+02:00", "latitude": 47.08073, "longitude": 8.27254, "municipalityId": 559, "municipalityBfsId": 1024, "municipalityNameFormatted": "Emmen", "msRegionId": 26, "netPrice": 1250, "netPriceFormatted": "CHF 1250.\u2014", "normalizedPrice": 1400, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1400.\u2014", "numberOfRooms": 3.0, "numberOfRoomsFormatted": "3 Zimmer", "offerTypeId": 1, "pdfs": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/is24media/30/74/54f0e03b40-200528.pdf", "id": 75295121, "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-05-28T13:17:32+02:00"}], "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1400, "priceFormatted": "CHF 1400.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-emmenbruecke/6030623", "referenceNo": "0889.01.0302", "regionId": 80, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "Gerliswilstrasse 106", "surfaceLiving": 1, "surfaceLivingFormatted": "1 m\u00b2", "title": "Wohnen an zentraler Lage", "videoViewingEnabled": false, "virtualTours": [{"url": "https://www.360magictour.com/projects/?project=4f923e9b-fe07-4c35-94ba-bcf9c8a3a2f8", "id": 75295122, "title": "", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-05-28T13:17:32+02:00"}], "visitRemark": "F\u00fcr eine Besichtigung bitten wir Sie, das Kontaktformular auszuf\u00fcllen. Anschliessend melden wir uns umgehend bei Ihnen. Besten Dank.", "zip": "6020", "zipId": 1792, "lastPublished": "2020-05-28T13:17:32+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "An der Gerliswilstrasse 106 in Emmenbr\u00fccke vermieten wir per 1. Oktober 2020 eine 3.5 Zimmerwohnung, welche \u00fcber folgenden Ausbaustandard verf\u00fcgt:- Alle Zimmer mit Laminatboden- K\u00fcche, Badezimmer und Korridor mit Plattenboden- Korridor mit Einbauschrank- K\u00fcche mit Glaskeramikherd und Granit Abdeckun", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/wohnung-mieten-emmenbruecke/6030623", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "6030623", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "1400", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "livingSpace": "1", "numberOfRooms": "3.0", "countPDF": "1", "countImages": "9", "hasVirtualTour": "Yes", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "Yes", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Emmenbr\u00fccke", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6020", "streetName": "Gerliswilstrasse 106", "floorLevel": "3", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "packageName": "Expert", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Flat", "listing_priceNet": "1250", "listing_availability": "01.10.2020"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-emmenbruecke/6030623", "description": "Wohnen an zentraler Lage", "title": "Wohnung | Emmenbr\u00fccke | CHF 1400.\u2014 | 3 Zimmer | 1 m\u00b2", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-an-zentraler-lage-emmenbruecke?940x628/0/90/is24media/d1/09/81c6c8ce44-200528.jpg"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "An der Gerliswilstrasse 106 in Emmenbr\u00fccke vermieten wir per 1. Oktober 2020 eine 3.5 Zimmerwohnung, welche \u00fcber folgenden Ausbaustandard verf\u00fcgt:  \r\n  \r\n- Alle Zimmer mit Laminatboden  \r\n- K\u00fcche, Badezimmer und Korridor mit Plattenboden  \r\n- Korridor mit Einbauschrank  \r\n- K\u00fcche mit Glaskeramikherd und Granit Abdeckung  \r\n- Badezimmer mit Badewanne  \r\n- zwei Balkone vorhanden  \r\n  \r\nIn dieser Liegenschaft sind keine Haustiere erlaubt. Zudem verf\u00fcgen wir \u00fcber keine Parkm\u00f6glichkeiten.  \r\n  \r\nDie Bushaltestelle Sprengi und diverse Einkaufsm\u00f6glichkeiten sind in unmittelbarer N\u00e4he.  \r\n  \r\nNutzen Sie die M\u00f6glichkeit die Wohnung bereits jetzt, virtuell durch den Link, zu besichtigen.  \r\n  \r\nInteressiert? Wir freuen uns auf Ihre Kontaktaufnahme!", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-an-zentraler-lage-emmenbruecke?940x628/0/90/is24media/d1/09/81c6c8ce44-200528.jpg", "name": "Wohnen an zentraler Lage", "price": 1400, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-emmenbruecke/6030623"}]}}, "accountPropertiesUrl": "/de/anbieter/livit-ag/24356", "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-emmenbruecke%2f6030623%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-emmenbruecke/6030623?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-emmenbruecke%2f6030623%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=Wohnen+an+zentraler+Lage"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6030623&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=6030623", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6030623&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": true, "showSimilarProperties": true, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": true, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6030623&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6030623&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fwohnung-mieten-emmenbruecke%2F6030623"}}, {"propertyDetails": {"accountId": 816321, "agency": {"companyCity": "Kriens", "companyName1": "PRIVERA AG", "companyName2": "Vermietungsmanagement", "companyPhoneBusiness": "058 715 65 66", "companyStreet": "Arsenalstrasse 40", "companyZip": "6011", "showLogoOnSerp": true, "lastName": "B\u00e4tscher Dominic", "logoUrl": "", "logoUrlDetailPage": "", "reference": "B\u00e4tscher Dominic", "webUrl": "http://www.privera.ch", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false}, "attributesSize": {"floor": 4, "floorFormatted": "4. Stockwerk"}, "availableFromFormatted": "Auf Anfrage", "cityId": 2112, "cityName": "Luzern", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 286, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 367, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 291, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "Ab 15.08.2020 oder nach Vereinbarung vermieten wir eine gem\u00fctliche 2.5 Zimmer-Wohnung in der N\u00e4he vom Stadtzentrum und doch ruhig.  \r\n  \r\nDiese Wohnung bietet Ihnen:\r\n- eine grossz\u00fcgige Aufteilung der R\u00e4ume\r\n- eine moderne K\u00fcche\r\n- ein Badezimmer mit Badewanne\r\n- einen Balkon\r\n\r\nBesichtigungstermine k\u00f6nnen Sie mit der jetzigen Mieterin vereinbaren.  \r\n  \r\nHaben wir Ihr Interesse geweckt? Dann w\u00fcrden wir uns auf Ihre Anmeldung freuen!", "extraPrice": 160, "extraPriceFormatted": "CHF 160.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1490, "grossPriceFormatted": "CHF 1490.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 6048887, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/gemuetliche-2-5-zimmer-wohnung-in-einer-ruhigen-lag-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/c9/80/1ff7d54d4d-200806.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 78171898, "title": "Aussenansicht", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-08-06T20:07:41+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/gemuetliche-2-5-zimmer-wohnung-in-einer-ruhigen-lag-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/50/ff/a426595b40-200806.jpg", "originalWidth": 1000, "originalHeight": 750, "id": 78171899, "title": "Wohnzimmer", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-08-06T20:07:41+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/gemuetliche-2-5-zimmer-wohnung-in-einer-ruhigen-lag-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/92/72/30ca86c24e-200806.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 78171900, "title": "Zimmer", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-08-06T20:07:41+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/gemuetliche-2-5-zimmer-wohnung-in-einer-ruhigen-lag-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/e0/43/f21751ce4c-200806.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 78171901, "title": "K\u00fcche", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-08-06T20:07:41+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/gemuetliche-2-5-zimmer-wohnung-in-einer-ruhigen-lag-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/cd/7c/ea2dd1ee4a-200806.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 78171902, "title": "Badzimmer", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-08-06T20:07:41+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/gemuetliche-2-5-zimmer-wohnung-in-einer-ruhigen-lag-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/d5/78/67fd28864b-200806.jpg", "originalWidth": 933, "originalHeight": 1400, "id": 78171903, "title": "Badewanne", "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-08-06T20:07:41+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/gemuetliche-2-5-zimmer-wohnung-in-einer-ruhigen-lag-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/fc/c3/86b58b7e4e-200806.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 78171904, "title": "Balkon", "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-08-06T20:07:41+02:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": true, "isNewEndDate": "2020-08-08T20:07:41+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-08-06T20:08:57+02:00", "latitude": 47.04213, "longitude": 8.31301, "municipalityId": 579, "municipalityBfsId": 1061, "municipalityNameFormatted": "Luzern", "msRegionId": 26, "netPrice": 1330, "netPriceFormatted": "CHF 1330.\u2014", "normalizedPrice": 1490, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1490.\u2014", "numberOfRooms": 2.5, "numberOfRoomsFormatted": "2,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "pdfs": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/is24media/ac/93/8411ecd84d-200806.pdf", "id": 78171905, "title": "Grundriss", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-08-06T20:07:41+02:00"}], "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1490, "priceFormatted": "CHF 1490.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/6048887", "referenceNo": "82666.05.440020", "regionId": 52, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "Unterlachenstrasse 19", "surfaceLiving": 68, "surfaceLivingFormatted": "68 m\u00b2", "title": "Gem\u00fctliche 2.5 Zimmer-Wohnung in einer ruhigen Lage", "videoViewingEnabled": false, "visitName": "Yvonne Bachmann", "visitPhone": "079 261 94 71", "zip": "6005", "zipId": 1781, "lastPublished": "2020-08-06T20:07:41+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "Ab 15.08.2020 oder nach Vereinbarung vermieten wir eine gem\u00fctliche 2.5 Zimmer-Wohnung in der N\u00e4he vom Stadtzentrum und doch ruhig.Diese Wohnung bietet Ihnen:eine grossz\u00fcgige Aufteilung der R\u00e4umeeine moderne K\u00fccheein Badezimmer mit Badewanneeinen BalkonBesichtigungstermine k\u00f6nnen Sie mit der jetzigen", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/6048887", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "6048887", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "1490", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "livingSpace": "68", "numberOfRooms": "2.5", "countPDF": "1", "countImages": "7", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "Yes", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Luzern", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6005", "streetName": "Unterlachenstrasse 19", "floorLevel": "4", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "packageName": "Expert", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Flat", "listing_priceNet": "1330", "listing_availability": "On request"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6048887", "description": "Gem\u00fctliche 2.5 Zimmer-Wohnung in einer ruhigen Lage", "title": "Wohnung | Luzern | CHF 1490.\u2014 | 2,5 Zimmer | 68 m\u00b2", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/gemuetliche-2-5-zimmer-wohnung-in-einer-ruhigen-lag-luzern?940x628/0/90/is24media/c9/80/1ff7d54d4d-200806.jpg"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "Ab 15.08.2020 oder nach Vereinbarung vermieten wir eine gem\u00fctliche 2.5 Zimmer-Wohnung in der N\u00e4he vom Stadtzentrum und doch ruhig.  \r\n  \r\nDiese Wohnung bietet Ihnen:\r\n- eine grossz\u00fcgige Aufteilung der R\u00e4ume\r\n- eine moderne K\u00fcche\r\n- ein Badezimmer mit Badewanne\r\n- einen Balkon\r\n\r\nBesichtigungstermine k\u00f6nnen Sie mit der jetzigen Mieterin vereinbaren.  \r\n  \r\nHaben wir Ihr Interesse geweckt? Dann w\u00fcrden wir uns auf Ihre Anmeldung freuen!", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/gemuetliche-2-5-zimmer-wohnung-in-einer-ruhigen-lag-luzern?940x628/0/90/is24media/c9/80/1ff7d54d4d-200806.jpg", "name": "Gem\u00fctliche 2.5 Zimmer-Wohnung in einer ruhigen Lage", "price": 1490, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6048887"}]}}, "accountPropertiesUrl": "/de/anbieter/privera-ag/816321", "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f6048887%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6048887?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f6048887%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=Gem%c3%bctliche+2.5+Zimmer-Wohnung+in+einer+ruhigen+Lage"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6048887&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=6048887", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6048887&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": true, "showSimilarProperties": true, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": true, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6048887&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6048887&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fwohnung-mieten-luzern%2F6048887"}}, {"propertyDetails": {"accountId": 209769, "agency": {"companyCity": "Luzern 2", "companyName1": "Meir Shitrit Adv. GmbH", "companyPhoneBusiness": "041 310 98 15", "companyStreet": "Lindenhausstrasse 13", "companyZip": "6000", "showLogoOnSerp": false, "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L209769-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false}, "attributesSize": {"floor": 3, "floorFormatted": "3. Stockwerk"}, "attributesInside": {"animalAllowed": true, "nrBathRooms": 1, "propView": true, "cellar": true}, "attributesTechnology": {"dishWasher": true, "separateTumbleDryer": true, "separateWashingMachine": true}, "attributesOutside": {"propBalcony": true, "propChildFriendly": true, "playGround": true}, "attributesSurrounding": {"distanceShop": 500, "distanceShopFormatted": "ca. 500 m", "distanceKindergarten": 500, "distanceKindergartenFormatted": "ca. 500 m", "distanceSchool1": 500, "distanceSchool1Formatted": "ca. 500 m", "distanceSchool2": 250, "distanceSchool2Formatted": "ca. 250 m", "distancePublicTransport": 100, "distancePublicTransportFormatted": "ca. 100 m"}, "availableFrom": "2020-10-01T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "01.10.2020", "cityId": 2112, "cityName": "Luzern", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 554, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 578, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 539, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "\r\nWir vermieten \u00a0eine helle, grossr\u00e4umige\u00a0Wohnung beim Naherholungsgebiet G\u00fctschwald.\r\n\r\n- Korridor mit Plattenboden und Spotlights  \r\n - Moderne K\u00fcche, Plattenboden , Granitabdeckung, Glaskeramik\u00a0 \u00a0 \u00a0 und Geschirrsp\u00fcler, grosser Kochstation, hochliegender Backofen  \r\n - Helles Bad mit Plattenboden und Handtuchradiator  \r\n - Waschmaschine und W\u00e4schetrockner in Wohnung  \r\n- Liegenschaft neu isoliert \u2013 Heizkosten sparen  \r\n - Kinderfreundlich  \r\n - Sch\u00f6ne und lichtdurchflutete Zimmer  \r\n - Im Zentrum von Luzern, n\u00e4he Restaurants/Bar,\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Einkaufsm\u00f6glichkeiten, Bahnhof und Kantonspital  \r\n - Busstation in unmittelbarer n\u00e4he (Linie 12)\r\n\r\nGerne zeigen wir Ihnen unverbindlich die Wohnung.  \r\n Tel. 041 310 98 15\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n", "extraPrice": 180, "extraPriceFormatted": "CHF 180.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1770, "grossPriceFormatted": "CHF 1770.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 3956503, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/schoene-4-zimmerwohnung-direkt-am-guetschwald-zu-ver-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/e6/bb/2bb1fa934c.JPG", "originalWidth": 1704, "originalHeight": 2272, "id": 17781658, "sortOrder": 1, "lastModified": "2016-12-21T09:51:19+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/schoene-4-zimmerwohnung-direkt-am-guetschwald-zu-ver-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/2f/70/84dd908e4b-200714.JPG", "originalWidth": 2272, "originalHeight": 1704, "id": 77066930, "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-07-14T11:28:50+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/schoene-4-zimmerwohnung-direkt-am-guetschwald-zu-ver-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/10/88/80987a4744.JPG", "originalWidth": 1704, "originalHeight": 2272, "id": 17781654, "sortOrder": 3, "lastModified": "2016-12-21T09:51:24+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/schoene-4-zimmerwohnung-direkt-am-guetschwald-zu-ver-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/0f/a0/0597f54c4f.JPG", "originalWidth": 2272, "originalHeight": 1704, "id": 17781657, "sortOrder": 4, "lastModified": "2016-12-21T09:51:21+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/schoene-4-zimmerwohnung-direkt-am-guetschwald-zu-ver-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/c6/f4/4c66b32d40.JPG", "originalWidth": 2272, "originalHeight": 1704, "id": 17781656, "sortOrder": 5, "lastModified": "2016-12-21T09:51:22+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/schoene-4-zimmerwohnung-direkt-am-guetschwald-zu-ver-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/33/5a/1281699243.jpg", "originalWidth": 597, "originalHeight": 447, "id": 17781659, "sortOrder": 6, "lastModified": "2016-12-21T09:51:26+01:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-05-02T08:59:56+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-08-06T09:33:39+02:00", "latitude": 47.05347, "longitude": 8.2872, "municipalityId": 579, "municipalityBfsId": 1061, "municipalityNameFormatted": "Luzern", "msRegionId": 26, "netPrice": 1590, "netPriceFormatted": "CHF 1590.\u2014", "normalizedPrice": 1770, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1770.\u2014", "numberOfRooms": 4.0, "numberOfRoomsFormatted": "4 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1770, "priceFormatted": "CHF 1770.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/3956503", "regionId": 52, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "Sagenmattstrasse 22", "title": "sch\u00f6ne 4-Zimmerwohnung direkt am G\u00fctschwald zu vermieten!", "videoViewingEnabled": false, "zip": "6003", "zipId": 1779, "lastPublished": "2020-04-30T08:59:56+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "Wir vermieten \u00a0eine helle, grossr\u00e4umige\u00a0Wohnung beim Naherholungsgebiet G\u00fctschwald. - Korridor mit Plattenboden und Spotlights - Moderne K\u00fcche, Plattenboden , Granitabdeckung, Glaskeramik\u00a0 \u00a0 \u00a0 und Geschirrsp\u00fcler, grosser Kochstation, hochliegender Backofen - Helles Bad mit Plattenboden und Handtuchr", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/3956503", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "3956503", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "1770", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "numberOfRooms": "4.0", "countPDF": "0", "countImages": "6", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "Yes", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Luzern", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6003", "streetName": "Sagenmattstrasse 22", "floorLevel": "3", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "packageName": "Essential", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Flat", "listing_priceNet": "1590", "listing_availability": "01.10.2020"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/3956503", "description": "sch\u00f6ne 4-Zimmerwohnung direkt am G\u00fctschwald zu vermieten!", "title": "Wohnung | Luzern | CHF 1770.\u2014 | 4 Zimmer", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/schoene-4-zimmerwohnung-direkt-am-guetschwald-zu-ver-luzern?940x628/0/90/is24media/e6/bb/2bb1fa934c.JPG"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "\r\nWir vermieten \u00a0eine helle, grossr\u00e4umige\u00a0Wohnung beim Naherholungsgebiet G\u00fctschwald.\r\n\r\n- Korridor mit Plattenboden und Spotlights  \r\n - Moderne K\u00fcche, Plattenboden , Granitabdeckung, Glaskeramik\u00a0 \u00a0 \u00a0 und Geschirrsp\u00fcler, grosser Kochstation, hochliegender Backofen  \r\n - Helles Bad mit Plattenboden und Handtuchradiator  \r\n - Waschmaschine und W\u00e4schetrockner in Wohnung  \r\n- Liegenschaft neu isoliert \u2013 Heizkosten sparen  \r\n - Kinderfreundlich  \r\n - Sch\u00f6ne und lichtdurchflutete Zimmer  \r\n - Im Zentrum von Luzern, n\u00e4he Restaurants/Bar,\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Einkaufsm\u00f6glichkeiten, Bahnhof und Kantonspital  \r\n - Busstation in unmittelbarer n\u00e4he (Linie 12)\r\n\r\nGerne zeigen wir Ihnen unverbindlich die Wohnung.  \r\n Tel. 041 310 98 15\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/schoene-4-zimmerwohnung-direkt-am-guetschwald-zu-ver-luzern?940x628/0/90/is24media/e6/bb/2bb1fa934c.JPG", "name": "sch\u00f6ne 4-Zimmerwohnung direkt am G\u00fctschwald zu vermieten!", "price": 1770, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/3956503"}]}}, "accountPropertiesUrl": "/de/anbieter/meir-shitrit-adv-gmbh/209769", "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f3956503%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/3956503?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f3956503%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=sch%c3%b6ne+4-Zimmerwohnung+direkt+am+G%c3%bctschwald+zu+vermieten!"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=3956503&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=3956503", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=3956503&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": true, "showSimilarProperties": false, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": true, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=3956503&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=3956503&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fwohnung-mieten-luzern%2F3956503"}}, {"propertyDetails": {"accountId": 856092, "agency": {"companyCity": "Luzern", "companyName1": "SCHILD Consulting GmbH", "companyPhoneMobile": "076 428 27 57", "companyStreet": "Dreilindenstrasse 21", "companyZip": "6006", "firstName": "Adrian", "gender": "m", "showLogoOnSerp": true, "lastName": "Schild", "logoUrl": "", "logoUrlDetailPage": "", "nameFormatted": "Herr Adrian Schild", "isAccountMigrated": false, "isGuest": true}, "attributesSize": {"numberOfFloors": 4}, "attributesInside": {"animalAllowed": true, "nrBathRooms": 3, "propView": true, "attic": true, "cellar": true, "reduit": true}, "attributesTechnology": {"dishWasher": true, "propCabletv": true}, "attributesOutside": {"propBalcony": true, "propChildFriendly": true, "propParking": true, "propGarage": true}, "attributesSurrounding": {"distanceShop": 300, "distanceShopFormatted": "ca. 300 m", "distanceKindergarten": 200, "distanceKindergartenFormatted": "ca. 200 m", "distanceSchool1": 400, "distanceSchool1Formatted": "ca. 400 m", "distanceSchool2": 500, "distanceSchool2Formatted": "ca. 500 m", "distancePublicTransport": 300, "distancePublicTransportFormatted": "ca. 300 m", "distanceMotorway": 1500, "distanceMotorwayFormatted": "ca. 1500 m", "objectSituation": "sonnig, gr\u00fcn, ZENTRAL und Autofrei"}, "attributes": {"oldBuilding": true, "yearRenovated": 2014, "yearBuilt": 1912}, "availableFrom": "2020-01-05T00:00:00+01:00", "availableFromFormatted": "Sofort", "cityId": 2112, "cityName": "Luzern", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 413, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 555, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 487, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "\r\n\r\n\r\nIm bevorzugten\u00a0Brambergquartier steht dieses 2 Familienhaus mit einer phantastischen\u00a0Panoramasicht auf Stadt und Berge. 200 Meter zu Fuss zum L\u00f6wencenter, wo\u00a0sie \u00a0der\u00a0\u00f6ffentliche\u00a0Lift direkt in die Altstadt bringt. Das gesamte Quartier ist mit dem Auto\u00a0nur f\u00fcr Zubringer erlaubt. Auch w\u00e4hrend der Rushhour\u00a0 sind sie so\u00a0ohne Verkehr in 2 Minuten auf der Zufahrt zur\u00a0Autobahn.  \r\n**RAUMPROGRAMM**  \r\n**Untergeschoss**  \r\nWaschk\u00fcche mit Zugang zu Garten und Pergola  \r\nSauna,\u00a0Keller, Doppelgarage, Elektro, Boiler, Gasheizung  \r\n**5 1/2 Zimmer Maisonette**  \r\nArbeitszimmer, Wohn-Esszimmer mit Dachterrasse, K\u00fcche mit Balkon, G\u00e4ste WC  \r\nDachgeschoss mit grossem Bad, 3 Schlafzimmern\u00a0\u00a0und Aufgang zum Estrich.  \r\n**3 1/2 Zimmer Wohnung**  \r\nSchlafzimmer, B\u00fcro, Ess-, Wohnzimmer, Balkon, K\u00fcche mit kleinem Balkon, Bad\r\n", "extraPrice": 400, "extraPriceFormatted": "CHF 400.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 6800, "grossPriceFormatted": "CHF 6800.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 5718121, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/2-familienhaus-am-bramberg-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/64/ca/b7d2349347-191016.jpg", "originalWidth": 3543, "originalHeight": 2362, "id": 66509089, "sortOrder": 1, "lastModified": "2019-10-16T15:13:39+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/2-familienhaus-am-bramberg-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/29/8b/f912b65f47-191016.jpg", "originalWidth": 3543, "originalHeight": 2362, "id": 66508920, "sortOrder": 2, "lastModified": "2019-10-16T15:13:35+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/2-familienhaus-am-bramberg-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/34/4a/938327184f-191016.JPG", "originalWidth": 3543, "originalHeight": 2362, "id": 66509472, "title": "Schlafzimmer 4 1/2 ZIW", "sortOrder": 3, "lastModified": "2019-10-16T15:20:42+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/2-familienhaus-am-bramberg-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/82/08/d7af295940-191016.JPG", "originalWidth": 3543, "originalHeight": 2362, "id": 66509821, "title": "Wohn- Esszimmer mit Balkon 4 1/2 ZIW", "sortOrder": 4, "lastModified": "2019-10-16T15:19:56+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/2-familienhaus-am-bramberg-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/c2/e8/bd6e03aa43-191016.JPG", "originalWidth": 3543, "originalHeight": 2362, "id": 66509881, "title": "Eingang 4 1/2", "sortOrder": 5, "lastModified": "2019-10-16T15:21:23+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/2-familienhaus-am-bramberg-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/86/3d/33eb832248-191016.JPG", "originalWidth": 3543, "originalHeight": 2362, "id": 66509993, "title": "K\u00fcche mit Balkon 41/2 ZIW", "sortOrder": 6, "lastModified": "2019-10-16T15:22:32+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/2-familienhaus-am-bramberg-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/da/4c/fa472e2c4e-191016.JPG", "originalWidth": 3543, "originalHeight": 2362, "id": 66514527, "title": "Wohn- Esszimmer mit Terrasse", "sortOrder": 7, "lastModified": "2019-10-16T15:23:22+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/2-familienhaus-am-bramberg-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/3a/cb/5509a84040-191016.JPG", "originalWidth": 3543, "originalHeight": 2362, "id": 66514529, "sortOrder": 8, "lastModified": "2019-10-16T15:22:21+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/2-familienhaus-am-bramberg-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/ed/41/e43a02a64a-191016.JPG", "originalWidth": 3543, "originalHeight": 2362, "id": 66514531, "title": "Terrasse 5 1/2 ZIW", "sortOrder": 9, "lastModified": "2019-10-16T20:18:47+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/2-familienhaus-am-bramberg-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/74/a9/ea8e7a6241-191016.JPG", "originalWidth": 3543, "originalHeight": 2362, "id": 66514541, "title": "Erker Wohnzimmer 5 1/2 ZIW", "sortOrder": 10, "lastModified": "2019-10-16T15:24:19+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/2-familienhaus-am-bramberg-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/8b/c0/1dfe8fc64c-191016.jpg", "originalWidth": 3543, "originalHeight": 2362, "id": 66515730, "title": "Aufgang Schlaf- und Badezimmer 5 1/2 ZIW", "sortOrder": 11, "lastModified": "2019-10-16T15:28:23+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/2-familienhaus-am-bramberg-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/f5/42/491f125a45-191016.JPG", "originalWidth": 3543, "originalHeight": 2362, "id": 66519031, "title": "Badezimmer 5 1/2 ZIW", "sortOrder": 12, "lastModified": "2019-10-16T15:29:37+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/2-familienhaus-am-bramberg-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/cd/27/55fe647644-191016.JPG", "originalWidth": 3543, "originalHeight": 2362, "id": 66521352, "title": "K\u00fcche mit Balkon 5 1/2 ZIW", "sortOrder": 13, "lastModified": "2019-10-16T15:31:40+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/2-familienhaus-am-bramberg-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/64/5c/a3e250e044-191016.jpg", "originalWidth": 3543, "originalHeight": 2362, "id": 66508997, "title": "Waschraum", "description": "mit direktem Zugang zum Garten", "sortOrder": 14, "lastModified": "2019-10-16T15:16:45+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/2-familienhaus-am-bramberg-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/7f/0e/b82cf1df44-191016.jpg", "originalWidth": 3543, "originalHeight": 2362, "id": 66535068, "title": "Doppelgarage", "sortOrder": 15, "lastModified": "2019-10-16T15:40:57+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/2-familienhaus-am-bramberg-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/2a/96/6beef97644-191016.jpg", "originalWidth": 3543, "originalHeight": 2362, "id": 66535075, "title": "Bastelraum Keller", "sortOrder": 16, "lastModified": "2019-10-16T15:41:22+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/2-familienhaus-am-bramberg-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/b3/8b/bfc1b69f41-200106.jpeg", "originalWidth": 3840, "originalHeight": 2560, "id": 69892019, "title": "Sauna ", "sortOrder": 17, "lastModified": "2020-01-06T12:36:20+01:00"}], "isHighlighted": true, "isNew": false, "isNewEndDate": "2019-10-18T16:02:22+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-08-06T08:12:31+02:00", "latitude": 47.05856, "longitude": 8.30775, "municipalityId": 579, "municipalityBfsId": 1061, "municipalityNameFormatted": "Luzern", "msRegionId": 26, "netPrice": 6400, "netPriceFormatted": "CHF 6400.\u2014", "normalizedPrice": 6800, "normalizedPriceFormatted": "CHF 6800.\u2014", "numberOfRooms": 9.0, "numberOfRoomsFormatted": "9 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 6800, "priceFormatted": "CHF 6800.\u2014", "propertyCategoryId": 2, "propertyTypeId": 23, "propertyDetailUrl": "/de/d/doppel-einfamilienhaus-mieten-luzern/5718121", "regionId": 52, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "Bergstrasse 22", "surfaceLiving": 185, "surfaceLivingFormatted": "185 m\u00b2", "surfaceProperty": 630, "surfacePropertyFormatted": "630 m\u00b2", "surfaceUsable": 240, "surfaceUsableFormatted": "240 m\u00b2", "title": "2-Familienhaus am Bramberg", "videoViewingEnabled": false, "visitName": "", "visitPhone": "", "visitRemark": "Sprachen: Deutsch, Franz\u00f6sisch, Englisch, Italienisch", "zip": "6004", "zipId": 1780, "lastPublished": "2020-08-06T07:40:22+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "Im bevorzugten\u00a0Brambergquartier steht dieses 2 Familienhaus mit einer phantastischen\u00a0Panoramasicht auf Stadt und Berge. 200 Meter zu Fuss zum L\u00f6wencenter, wo\u00a0sie \u00a0der\u00a0\u00f6ffentliche\u00a0Lift direkt in die Altstadt bringt. Das gesamte Quartier ist mit dem Auto\u00a0nur f\u00fcr Zubringer erlaubt. Auch w\u00e4hrend der Rus", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/doppel-einfamilienhaus-mieten-luzern/5718121", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "5718121", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "6800", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "livingSpace": "185", "numberOfRooms": "9.0", "countPDF": "0", "countImages": "17", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "Yes", "hasHighlighting": "Yes", "listing_locationName": "Luzern", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6004", "streetName": "Bergstrasse 22", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Semi-detached house", "listing_priceNet": "6400", "listing_availability": "Immediately", "listing_propertySpace": "630"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/doppel-einfamilienhaus-mieten-luzern/5718121", "description": "2-Familienhaus am Bramberg", "title": "Doppel-Einfamilienhaus | Luzern | CHF 6800.\u2014 | 9 Zimmer | 185 m\u00b2", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/2-familienhaus-am-bramberg-luzern?940x628/0/90/is24media/64/ca/b7d2349347-191016.jpg"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "\r\n\r\n\r\nIm bevorzugten\u00a0Brambergquartier steht dieses 2 Familienhaus mit einer phantastischen\u00a0Panoramasicht auf Stadt und Berge. 200 Meter zu Fuss zum L\u00f6wencenter, wo\u00a0sie \u00a0der\u00a0\u00f6ffentliche\u00a0Lift direkt in die Altstadt bringt. Das gesamte Quartier ist mit dem Auto\u00a0nur f\u00fcr Zubringer erlaubt. Auch w\u00e4hrend der Rushhour\u00a0 sind sie so\u00a0ohne Verkehr in 2 Minuten auf der Zufahrt zur\u00a0Autobahn.  \r\n**RAUMPROGRAMM**  \r\n**Untergeschoss**  \r\nWaschk\u00fcche mit Zugang zu Garten und Pergola  \r\nSauna,\u00a0Keller, Doppelgarage, Elektro, Boiler, Gasheizung  \r\n**5 1/2 Zimmer Maisonette**  \r\nArbeitszimmer, Wohn-Esszimmer mit Dachterrasse, K\u00fcche mit Balkon, G\u00e4ste WC  \r\nDachgeschoss mit grossem Bad, 3 Schlafzimmern\u00a0\u00a0und Aufgang zum Estrich.  \r\n**3 1/2 Zimmer Wohnung**  \r\nSchlafzimmer, B\u00fcro, Ess-, Wohnzimmer, Balkon, K\u00fcche mit kleinem Balkon, Bad\r\n", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/2-familienhaus-am-bramberg-luzern?940x628/0/90/is24media/64/ca/b7d2349347-191016.jpg", "name": "2-Familienhaus am Bramberg", "price": 6800, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/doppel-einfamilienhaus-mieten-luzern/5718121"}]}}, "accountPropertiesUrl": "/de/anbieter/schild-consulting-gmbh/856092", "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fdoppel-einfamilienhaus-mieten-luzern%2f5718121%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/doppel-einfamilienhaus-mieten-luzern/5718121?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fdoppel-einfamilienhaus-mieten-luzern%2f5718121%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=2-Familienhaus+am+Bramberg"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5718121&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=5718121", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5718121&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": true, "showSimilarProperties": false, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": false, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5718121&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5718121&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fdoppel-einfamilienhaus-mieten-luzern%2F5718121"}}, {"propertyDetails": {"accountId": 280617, "agency": {"companyCity": "Luzern", "companyName1": "Helvetia Versicherungen", "companyName2": "Immobilienbewirtschaftung", "companyPhoneBusiness": "058 280 77 83", "companyStreet": "Winkelriedstrasse 36", "companyZip": "6002", "showLogoOnSerp": true, "lastName": "Oehen Judith", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L4705-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L4705-R.jpg", "reference": "Oehen Judith", "webUrl": "http://www.helvetia.ch", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false}, "attributesSize": {"floor": 1, "floorFormatted": "1. Stockwerk"}, "attributesInside": {"animalAllowed": true, "propView": true}, "attributesTechnology": {"propCabletv": true}, "attributesOutside": {"propElevator": true, "propBalcony": true, "propChildFriendly": true, "propGarage": true}, "attributesSurrounding": {"distanceShop": 200, "distanceShopFormatted": "ca. 200 m", "distanceKindergarten": 100, "distanceKindergartenFormatted": "ca. 100 m", "distanceSchool1": 800, "distanceSchool1Formatted": "ca. 800 m", "distanceSchool2": 3300, "distanceSchool2Formatted": "ca. 3300 m", "distancePublicTransport": 150, "distancePublicTransportFormatted": "ca. 150 m", "distanceMotorway": 200, "distanceMotorwayFormatted": "ca. 200 m"}, "attributes": {"yearRenovated": 2017, "yearBuilt": 1954}, "availableFrom": "2020-11-01T00:00:00+01:00", "availableFromFormatted": "01.11.2020", "cityId": 2112, "cityName": "Luzern", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 443, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 532, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 322, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "**Die Lage**  \r\nDas Quartier \"Sentihof\" an bevorzugter Wohnlage am Ufer der Reuss bietet Ihnen einen urbanen Wohnraum. Diverse Einkaufsm\u00f6glichkeiten, die Bushaltestelle \u00abG\u00fctsch\u00bb sowie der Autobahnanschluss befinden sich in unmittelbarer N\u00e4he. Ein weiterer Pluspunkt ist der nahe gelegene G\u00fctschwald. Das attraktive Stadtzentrum sowie den Bahnhof erreichen Sie in wenigen Gehminuten. Hier wohnen Sie in einem aufstrebenden Quartier.   \r\n  \r\n**Ein Rundgang durch Ihre Wohnung**  \r\nDer praktische Grundriss l\u00e4sst Ihnen die Freiheit sich individuell einzurichten. Die Wohnung verf\u00fcgt \u00fcber eine durchdachte Raumaufteilung und bietet Ihnen dank den Einbauschr\u00e4nken im Eingangsbereich zus\u00e4tzlichen Stauraum. Der moderne Parkett sorgt f\u00fcr eine behagliche Wohnatmosph\u00e4re. Weiter bietet Ihnen die Wohnung folgende Vorz\u00fcge:\r\n- moderne K\u00fcche mit Granitabdeckung, Glaskeramik und Geschirrsp\u00fcler\r\n- zeitgem\u00e4sses Badezimmer\r\n- sep. WC\r\n- Korridor mit Einbauschr\u00e4nken\r\n- Parkett im Wohn-, Schlafzimmer\r\n- K\u00fcche und Nasszellen mit Platten\r\n- Keller- oder Estrichabteil bietet zus\u00e4tzlicher Stauraum\r\n- Balkon\r\n\r\n**Details**  \r\nEin Einstellplatz in der Einstellhalle kann auf Wunsch f\u00fcr CHF 190.00 dazu gemietet werden. Der begr\u00fcnte Innenhof mit originellem Spielplatz ist ein Begegnungsort und l\u00e4dt gross und klein zum Verweilen ein.   \r\n  \r\n**Anrufen. Besichtigen. Mieten.**  \r\nSuchen Sie die Ver\u00e4nderung und m\u00f6chten Sie in einem Trendquartier wohnen? Dann freuen wir uns auf Ihre Kontaktaufnahme.   \r\n  \r\nJudith Oehen  \r\n058 280 77 83  \r\njudith.oehen@helvetia.ch  \r\n  \r\nAls Mieter von Helvetia profitieren Sie von 50% Rabatt auf Ihre erste Jahrespr\u00e4mie f\u00fcr ausgew\u00e4hlte Helvetia Versicherungsprodukte!  \r\n  \r\nWeitere Interessante Mietobjekte finden Sie unter:  \r\nwww.helvetia.ch/miete  \r\n  \r\nBei den publizierten Bildern handelt es sich um typen\u00e4hnliche / typengleiche Wohnungen. Abweichungen zum effektiven Angebot sind deshalb m\u00f6glich.", "extraPrice": 280, "extraPriceFormatted": "CHF 280.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1830, "grossPriceFormatted": "CHF 1830.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 6119421, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/grosszuegige-wohnung-an-zentraler-lage-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/a5/4f/d317d42342-200728.jpg", "originalWidth": 800, "originalHeight": 580, "id": 77800448, "title": "Aussenansicht", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-07-28T15:10:32+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/grosszuegige-wohnung-an-zentraler-lage-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/cc/c6/3bb7f5452a-200728.jpg", "originalWidth": 1500, "originalHeight": 1001, "id": 77800449, "title": "K\u00fcche", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-07-28T15:10:32+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/grosszuegige-wohnung-an-zentraler-lage-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/bb/69/f8dcf1a146-200728.jpg", "originalWidth": 1500, "originalHeight": 1001, "id": 77800450, "title": "Schlafzimmer", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-07-28T15:10:32+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/grosszuegige-wohnung-an-zentraler-lage-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/eb/dc/7a30241840-200728.jpg", "originalWidth": 1500, "originalHeight": 1001, "id": 77800451, "title": "Kinderzimmer", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-07-28T15:10:32+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/grosszuegige-wohnung-an-zentraler-lage-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/1c/e1/9e4c874448-200728.jpg", "originalWidth": 1500, "originalHeight": 1001, "id": 77800452, "title": "Balkon", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-07-28T15:10:32+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/grosszuegige-wohnung-an-zentraler-lage-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/2f/d1/7ab17e014d-200728.jpg", "originalWidth": 1500, "originalHeight": 2247, "id": 77800453, "title": "Badzimmer", "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-07-28T15:10:32+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/grosszuegige-wohnung-an-zentraler-lage-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/81/69/9a1c16cd46-200728.jpg", "originalWidth": 1500, "originalHeight": 2247, "id": 77800454, "title": "WC", "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-07-28T15:10:32+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/grosszuegige-wohnung-an-zentraler-lage-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/28/23/44fdd3d949-200728.jpg", "originalWidth": 1600, "originalHeight": 1200, "id": 77800455, "sortOrder": 8, "lastModified": "2020-07-28T15:10:32+02:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-07-30T15:10:32+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-08-06T00:09:08+02:00", "latitude": 47.0526, "longitude": 8.29811, "municipalityId": 579, "municipalityBfsId": 1061, "municipalityNameFormatted": "Luzern", "msRegionId": 26, "netPrice": 1550, "netPriceFormatted": "CHF 1550.\u2014", "normalizedPrice": 1830, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1830.\u2014", "numberOfRooms": 4.0, "numberOfRoomsFormatted": "4 Zimmer", "offerTypeId": 1, "pdfs": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/is24media/40/69/a749f5254f-200728.pdf", "id": 77800456, "title": "Grundrissplan", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-07-28T15:10:32+02:00"}], "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1830, "priceFormatted": "CHF 1830.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/6119421", "referenceNo": "6600.07.0113", "regionId": 52, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "G\u00fctschstrasse 7", "surfaceLiving": 97, "surfaceLivingFormatted": "97 m\u00b2", "title": "Grossz\u00fcgige Wohnung an zentraler Lage", "videoViewingEnabled": false, "visitName": "Judith Oehen", "visitPhone": "058 280 77 83", "zip": "6003", "zipId": 1779, "lastPublished": "2020-07-28T15:10:32+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "Die LageDas Quartier \"Sentihof\" an bevorzugter Wohnlage am Ufer der Reuss bietet Ihnen einen urbanen Wohnraum. Diverse Einkaufsm\u00f6glichkeiten, die Bushaltestelle \u00abG\u00fctsch\u00bb sowie der Autobahnanschluss befinden sich in unmittelbarer N\u00e4he. Ein weiterer Pluspunkt ist der nahe gelegene G\u00fctschwald. Das attr", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/6119421", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "6119421", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "1830", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "livingSpace": "97", "numberOfRooms": "4.0", "countPDF": "1", "countImages": "8", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "Yes", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Luzern", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6003", "streetName": "G\u00fctschstrasse 7", "floorLevel": "1", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "packageName": "Advanced", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Flat", "listing_priceNet": "1550", "listing_availability": "01.11.2020"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6119421", "description": "Grossz\u00fcgige Wohnung an zentraler Lage", "title": "Wohnung | Luzern | CHF 1830.\u2014 | 4 Zimmer | 97 m\u00b2", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/grosszuegige-wohnung-an-zentraler-lage-luzern?940x628/0/90/is24media/a5/4f/d317d42342-200728.jpg"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "**Die Lage**  \r\nDas Quartier \"Sentihof\" an bevorzugter Wohnlage am Ufer der Reuss bietet Ihnen einen urbanen Wohnraum. Diverse Einkaufsm\u00f6glichkeiten, die Bushaltestelle \u00abG\u00fctsch\u00bb sowie der Autobahnanschluss befinden sich in unmittelbarer N\u00e4he. Ein weiterer Pluspunkt ist der nahe gelegene G\u00fctschwald. Das attraktive Stadtzentrum sowie den Bahnhof erreichen Sie in wenigen Gehminuten. Hier wohnen Sie in einem aufstrebenden Quartier.   \r\n  \r\n**Ein Rundgang durch Ihre Wohnung**  \r\nDer praktische Grundriss l\u00e4sst Ihnen die Freiheit sich individuell einzurichten. Die Wohnung verf\u00fcgt \u00fcber eine durchdachte Raumaufteilung und bietet Ihnen dank den Einbauschr\u00e4nken im Eingangsbereich zus\u00e4tzlichen Stauraum. Der moderne Parkett sorgt f\u00fcr eine behagliche Wohnatmosph\u00e4re. Weiter bietet Ihnen die Wohnung folgende Vorz\u00fcge:\r\n- moderne K\u00fcche mit Granitabdeckung, Glaskeramik und Geschirrsp\u00fcler\r\n- zeitgem\u00e4sses Badezimmer\r\n- sep. WC\r\n- Korridor mit Einbauschr\u00e4nken\r\n- Parkett im Wohn-, Schlafzimmer\r\n- K\u00fcche und Nasszellen mit Platten\r\n- Keller- oder Estrichabteil bietet zus\u00e4tzlicher Stauraum\r\n- Balkon\r\n\r\n**Details**  \r\nEin Einstellplatz in der Einstellhalle kann auf Wunsch f\u00fcr CHF 190.00 dazu gemietet werden. Der begr\u00fcnte Innenhof mit originellem Spielplatz ist ein Begegnungsort und l\u00e4dt gross und klein zum Verweilen ein.   \r\n  \r\n**Anrufen. Besichtigen. Mieten.**  \r\nSuchen Sie die Ver\u00e4nderung und m\u00f6chten Sie in einem Trendquartier wohnen? Dann freuen wir uns auf Ihre Kontaktaufnahme.   \r\n  \r\nJudith Oehen  \r\n058 280 77 83  \r\njudith.oehen@helvetia.ch  \r\n  \r\nAls Mieter von Helvetia profitieren Sie von 50% Rabatt auf Ihre erste Jahrespr\u00e4mie f\u00fcr ausgew\u00e4hlte Helvetia Versicherungsprodukte!  \r\n  \r\nWeitere Interessante Mietobjekte finden Sie unter:  \r\nwww.helvetia.ch/miete  \r\n  \r\nBei den publizierten Bildern handelt es sich um typen\u00e4hnliche / typengleiche Wohnungen. Abweichungen zum effektiven Angebot sind deshalb m\u00f6glich.", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/grosszuegige-wohnung-an-zentraler-lage-luzern?940x628/0/90/is24media/a5/4f/d317d42342-200728.jpg", "name": "Grossz\u00fcgige Wohnung an zentraler Lage", "price": 1830, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6119421"}]}}, "accountPropertiesUrl": "/de/anbieter/helvetia-versicherungen/280617", "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f6119421%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6119421?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f6119421%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=Grossz%c3%bcgige+Wohnung+an+zentraler+Lage"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6119421&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=6119421", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6119421&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": true, "showSimilarProperties": true, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": true, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6119421&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6119421&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fwohnung-mieten-luzern%2F6119421"}}, {"propertyDetails": {"accountId": 511132, "agency": {"companyCity": "Emmenbr\u00fccke", "companyName1": "WELCOME Immobilien AG", "companyPhoneBusiness": "041 289 63 70", "companyStreet": "H\u00fcbelistrasse 18", "companyZip": "6020", "showLogoOnSerp": false, "lastName": "Livia K\u00f6pfli", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L236994-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "", "reference": "Livia K\u00f6pfli", "webUrl": "http://www.welcome-immobilien.ch", "isAccountMigrated": false, "isGuest": false}, "attributesSize": {"floor": 5, "floorFormatted": "5. Stockwerk"}, "attributesInside": {"animalAllowed": true, "propView": true}, "attributesOutside": {"propElevator": true, "propParking": true}, "attributes": {"newBuilding": true, "yearRenovated": 2016}, "availableFrom": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "01.09.2020", "cityId": 2112, "cityName": "Luzern", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 176, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 284, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 115, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "Wir vermieten per 1. September 2020 oder nach Vereinbarung an zentraler Lage in Luzern eine renovierte 4.5-Zimmer-Wohnung im 5. OG mit Sicht auf den Pilatus.  \r\n  \r\nIhr neues Zuhause bietet absolute Wohnqualit\u00e4t mit auserlesenen Materialien:  \r\n  \r\n\r\n- Eichenparkett, matt versiegelt im Wohn-/Schlafbereich\r\n- Plattenb\u00f6den in K\u00fcche und Bad\r\n- Grossz\u00fcgige Zimmer\r\n- V-Zug K\u00fcchenger\u00e4te (inkl. Steamer)\r\n- Hochglanzfronten in der K\u00fcche und eine Kunststeinabdeckung\r\n- Eigener W\u00e4scheturm im Badezimmer\r\n- separates Kellerabteil\r\n\r\nEin Einstellhallenplatz kann f\u00fcr CHF 250.00 dazugemietet werden.  \r\n  \r\nHaben wir Ihr Interesse geweckt? Melden Sie sich unverbindlich f\u00fcr einen Besichtigungstermin bei Frau Livia K\u00f6pfli unter der Nummer 041 289 63 70 oder livia.koepfli@w-i.ch.  \r\n  \r\n", "extraPrice": 220, "extraPriceFormatted": "CHF 220.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 3220, "grossPriceFormatted": "CHF 3220.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 6129088, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohlfuehloase-mitten-in-luzern-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/de/7d/c5d3ca9742-200805.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1279, "id": 78111526, "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-08-05T13:07:36+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohlfuehloase-mitten-in-luzern-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/5a/7f/425774cd4b-200805.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1279, "id": 78111527, "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-08-05T13:07:36+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohlfuehloase-mitten-in-luzern-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/a0/2f/2d61b09349-200805.jpg", "originalWidth": 1440, "originalHeight": 1920, "id": 78111528, "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-08-05T13:07:36+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohlfuehloase-mitten-in-luzern-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/2d/56/bb81cc9945-200805.jpg", "originalWidth": 1440, "originalHeight": 1920, "id": 78111529, "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-08-05T13:07:36+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohlfuehloase-mitten-in-luzern-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/6e/e9/0942f4c442-200805.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1440, "id": 78111530, "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-08-05T13:07:36+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohlfuehloase-mitten-in-luzern-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/92/72/bb581d5443-200805.jpg", "originalWidth": 1358, "originalHeight": 1920, "id": 78111531, "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-08-05T13:07:36+02:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-08-07T13:07:36+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-08-05T13:07:36+02:00", "latitude": 47.04798, "longitude": 8.30943, "municipalityId": 579, "municipalityBfsId": 1061, "municipalityNameFormatted": "Luzern", "msRegionId": 26, "netPrice": 3000, "netPriceFormatted": "CHF 3000.\u2014", "normalizedPrice": 3220, "normalizedPriceFormatted": "CHF 3220.\u2014", "numberOfRooms": 4.5, "numberOfRoomsFormatted": "4,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 3220, "priceFormatted": "CHF 3220.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/6129088", "referenceNo": "705045.bcc189e0-9c01-11ea-97df-005056bdbc06", "regionId": 52, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "Zentralstrasse 18", "title": "Wohlf\u00fchloase mitten in Luzern", "videoViewingEnabled": false, "zip": "6003", "zipId": 1779, "lastPublished": "2020-08-05T13:07:36+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "Wir vermieten per 1. September 2020 oder nach Vereinbarung an zentraler Lage in Luzern eine renovierte 4.5-Zimmer-Wohnung im 5. OG mit Sicht auf den Pilatus.Ihr neues Zuhause bietet absolute Wohnqualit\u00e4t mit auserlesenen Materialien:Eichenparkett, matt versiegelt im Wohn-/SchlafbereichPlattenb\u00f6den i", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/6129088", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "6129088", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "3220", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "numberOfRooms": "4.5", "countPDF": "0", "countImages": "6", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "Yes", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Luzern", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6003", "streetName": "Zentralstrasse 18", "floorLevel": "5", "isNewBuilding": "Yes", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Flat", "listing_priceNet": "3000", "listing_availability": "01.09.2020"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6129088", "description": "Wohlf\u00fchloase mitten in Luzern", "title": "Wohnung | Luzern | CHF 3220.\u2014 | 4,5 Zimmer", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/wohlfuehloase-mitten-in-luzern-luzern?940x628/0/90/is24media/de/7d/c5d3ca9742-200805.jpg"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "Wir vermieten per 1. September 2020 oder nach Vereinbarung an zentraler Lage in Luzern eine renovierte 4.5-Zimmer-Wohnung im 5. OG mit Sicht auf den Pilatus.  \r\n  \r\nIhr neues Zuhause bietet absolute Wohnqualit\u00e4t mit auserlesenen Materialien:  \r\n  \r\n\r\n- Eichenparkett, matt versiegelt im Wohn-/Schlafbereich\r\n- Plattenb\u00f6den in K\u00fcche und Bad\r\n- Grossz\u00fcgige Zimmer\r\n- V-Zug K\u00fcchenger\u00e4te (inkl. Steamer)\r\n- Hochglanzfronten in der K\u00fcche und eine Kunststeinabdeckung\r\n- Eigener W\u00e4scheturm im Badezimmer\r\n- separates Kellerabteil\r\n\r\nEin Einstellhallenplatz kann f\u00fcr CHF 250.00 dazugemietet werden.  \r\n  \r\nHaben wir Ihr Interesse geweckt? Melden Sie sich unverbindlich f\u00fcr einen Besichtigungstermin bei Frau Livia K\u00f6pfli unter der Nummer 041 289 63 70 oder livia.koepfli@w-i.ch.  \r\n  \r\n", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/wohlfuehloase-mitten-in-luzern-luzern?940x628/0/90/is24media/de/7d/c5d3ca9742-200805.jpg", "name": "Wohlf\u00fchloase mitten in Luzern", "price": 3220, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6129088"}]}}, "accountPropertiesUrl": "/de/anbieter/welcome-immobilien-ag/511132", "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f6129088%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6129088?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f6129088%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=Wohlf%c3%bchloase+mitten+in+Luzern"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6129088&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=6129088", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6129088&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": true, "showSimilarProperties": true, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": true, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6129088&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6129088&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fwohnung-mieten-luzern%2F6129088", "agencyBusinessImage": {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohlfuehloase-mitten-in-luzern-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/06/af/5082f78f47-200207.jpg", "originalWidth": 800, "originalHeight": 600, "id": 71270027, "title": "", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-02-07T15:03:45+01:00"}}}, {"propertyDetails": {"accountId": 511132, "agency": {"companyCity": "Emmenbr\u00fccke", "companyName1": "WELCOME Immobilien AG", "companyPhoneBusiness": "041 289 63 70", "companyStreet": "H\u00fcbelistrasse 18", "companyZip": "6020", "showLogoOnSerp": false, "lastName": "Livia K\u00f6pfli", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L236994-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "", "reference": "Livia K\u00f6pfli", "webUrl": "http://www.welcome-immobilien.ch", "isAccountMigrated": false, "isGuest": false}, "attributesSize": {"floor": 2, "floorFormatted": "2. Stockwerk"}, "attributesInside": {"animalAllowed": true}, "attributesOutside": {"propElevator": true, "propBalcony": true}, "availableFrom": "2020-08-01T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "Sofort", "cityId": 2112, "cityName": "Luzern", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 465, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 563, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 510, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "Wir vermieten per 1. August 2020 oder nach Vereinbarung im sch\u00f6nen Wesmelinquartier eine 4.5-Zimmer-Wohnung im 2.Obergeschoss.  \r\n  \r\nDie Wohnung verf\u00fcgt \u00fcber Parkett- und Laminatb\u00f6den im Wohn-Essbereich sowie in den Schlafzimmern. Das Bad und die K\u00fcche sind mit Platten ausgestattet. Ein weiteres Highlight in dieser Wohnung ist das Chemine\u00e9.  \r\n  \r\nBushaltestelle und Einkaufsm\u00f6glichkeiten sind in unmittelbarer N\u00e4he erreichbar.  \r\n  \r\nHaben wir Ihr Interesse geweckt? Melden Sie sich unverbindlich f\u00fcr einen Besichtigungstermin bei Frau Livia K\u00f6pfli unter 041 289 63 70 oder livia.koepfli@w-i.ch.  \r\n  \r\n", "extraPrice": 295, "extraPriceFormatted": "CHF 295.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1895, "grossPriceFormatted": "CHF 1895.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 6027405, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zu-vermieten-4-5-zimmer--wohnung-an-zentraler-lage-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/24/2a/823fc7604c-200526.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1440, "id": 75211694, "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-05-26T11:08:42+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zu-vermieten-4-5-zimmer--wohnung-an-zentraler-lage-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/77/b8/e675a68a4e-200526.jpg", "originalWidth": 1728, "originalHeight": 1920, "id": 78124744, "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-08-05T17:07:41+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zu-vermieten-4-5-zimmer--wohnung-an-zentraler-lage-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/cf/8e/6ea59c4744-200805.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1280, "id": 78124745, "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-08-05T17:07:41+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zu-vermieten-4-5-zimmer--wohnung-an-zentraler-lage-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/88/a9/3ef4b6314a-200805.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1280, "id": 78124746, "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-08-05T17:07:41+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zu-vermieten-4-5-zimmer--wohnung-an-zentraler-lage-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/a1/2d/277aaa9c44-200805.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1280, "id": 78124747, "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-08-05T17:07:41+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zu-vermieten-4-5-zimmer--wohnung-an-zentraler-lage-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/f0/5b/972116c944-200805.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1280, "id": 78124748, "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-08-05T17:07:41+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zu-vermieten-4-5-zimmer--wohnung-an-zentraler-lage-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/d4/11/ea19861242-200805.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1280, "id": 78124749, "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-08-05T17:07:41+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zu-vermieten-4-5-zimmer--wohnung-an-zentraler-lage-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/b7/6a/5fd7e2584a-200805.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1280, "id": 78124750, "sortOrder": 8, "lastModified": "2020-08-05T17:07:41+02:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-05-28T11:08:43+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-08-05T17:07:41+02:00", "latitude": 47.06074, "longitude": 8.31642, "municipalityId": 579, "municipalityBfsId": 1061, "municipalityNameFormatted": "Luzern", "msRegionId": 26, "netPrice": 1600, "netPriceFormatted": "CHF 1600.\u2014", "normalizedPrice": 1895, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1895.\u2014", "numberOfRooms": 4.5, "numberOfRoomsFormatted": "4,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1895, "priceFormatted": "CHF 1895.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/6027405", "referenceNo": "668239.217067cb-9f2e-11ea-97df-005056bdbc06", "regionId": 52, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "Landschaustrasse 19", "surfaceLiving": 86, "surfaceLivingFormatted": "86 m\u00b2", "title": "Zu vermieten 4.5-Zimmer- Wohnung an zentraler Lage", "videoViewingEnabled": false, "zip": "6006", "zipId": 1782, "lastPublished": "2020-05-26T11:08:43+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "Wir vermieten per 1. August 2020 oder nach Vereinbarung im sch\u00f6nen Wesmelinquartier eine 4.5-Zimmer-Wohnung im 2.Obergeschoss.Die Wohnung verf\u00fcgt \u00fcber Parkett- und Laminatb\u00f6den im Wohn-Essbereich sowie in den Schlafzimmern. Das Bad und die K\u00fcche sind mit Platten ausgestattet. Ein weiteres Highlight ", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/6027405", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "6027405", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "1895", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "livingSpace": "86", "numberOfRooms": "4.5", "countPDF": "0", "countImages": "8", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "Yes", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Luzern", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6006", "streetName": "Landschaustrasse 19", "floorLevel": "2", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Flat", "listing_priceNet": "1600", "listing_availability": "Immediately"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6027405", "description": "Zu vermieten 4.5-Zimmer- Wohnung an zentraler Lage", "title": "Wohnung | Luzern | CHF 1895.\u2014 | 4,5 Zimmer | 86 m\u00b2", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/zu-vermieten-4-5-zimmer--wohnung-an-zentraler-lage-luzern?940x628/0/90/is24media/24/2a/823fc7604c-200526.jpg"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "Wir vermieten per 1. August 2020 oder nach Vereinbarung im sch\u00f6nen Wesmelinquartier eine 4.5-Zimmer-Wohnung im 2.Obergeschoss.  \r\n  \r\nDie Wohnung verf\u00fcgt \u00fcber Parkett- und Laminatb\u00f6den im Wohn-Essbereich sowie in den Schlafzimmern. Das Bad und die K\u00fcche sind mit Platten ausgestattet. Ein weiteres Highlight in dieser Wohnung ist das Chemine\u00e9.  \r\n  \r\nBushaltestelle und Einkaufsm\u00f6glichkeiten sind in unmittelbarer N\u00e4he erreichbar.  \r\n  \r\nHaben wir Ihr Interesse geweckt? Melden Sie sich unverbindlich f\u00fcr einen Besichtigungstermin bei Frau Livia K\u00f6pfli unter 041 289 63 70 oder livia.koepfli@w-i.ch.  \r\n  \r\n", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/zu-vermieten-4-5-zimmer--wohnung-an-zentraler-lage-luzern?940x628/0/90/is24media/24/2a/823fc7604c-200526.jpg", "name": "Zu vermieten 4.5-Zimmer- Wohnung an zentraler Lage", "price": 1895, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6027405"}]}}, "accountPropertiesUrl": "/de/anbieter/welcome-immobilien-ag/511132", "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f6027405%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6027405?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f6027405%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=Zu+vermieten+4.5-Zimmer-+Wohnung+an+zentraler+Lage"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6027405&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=6027405", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6027405&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": true, "showSimilarProperties": true, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": true, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6027405&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6027405&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fwohnung-mieten-luzern%2F6027405", "agencyBusinessImage": {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zu-vermieten-4-5-zimmer--wohnung-an-zentraler-lage-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/06/af/5082f78f47-200207.jpg", "originalWidth": 800, "originalHeight": 600, "id": 71270027, "title": "", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-02-07T15:03:45+01:00"}}}, {"propertyDetails": {"accountId": 511132, "agency": {"companyCity": "Emmenbr\u00fccke", "companyName1": "WELCOME Immobilien AG", "companyPhoneBusiness": "041 289 63 55", "companyStreet": "H\u00fcbelistrasse 18", "companyZip": "6020", "showLogoOnSerp": false, "lastName": "Jenny Harmath", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L236994-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "", "reference": "Jenny Harmath", "webUrl": "http://www.welcome-immobilien.ch", "isAccountMigrated": false, "isGuest": false}, "attributesSize": {"floor": 1, "floorFormatted": "1. Stockwerk"}, "availableFrom": "2020-11-01T00:00:00+01:00", "availableFromFormatted": "01.11.2020", "cityId": 2112, "cityName": "Luzern", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 376, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 638, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 426, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "Wir vermieten per 1. November 2020 eine helle, moderne 2.5-Zimmerwohnung in der \u00dcberbauung Eichmatt. Die Liegenschaft ist verkehrsg\u00fcnstig gelegen. Bus und S-Bahn, sowie der Autobahnanschluss befindet sich in n\u00e4chster N\u00e4he.  \r\n  \r\nDie Wohnung ist mit Parkettb\u00f6den ausgestattet und verf\u00fcgt \u00fcber einen Balkon und einen separaten Keller.  \r\n  \r\n", "extraPrice": 145, "extraPriceFormatted": "CHF 145.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1415, "grossPriceFormatted": "CHF 1415.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 5779279, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zu-vermieten-2-5-zimmerwohnung-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/bb/4f/a53f340842-200729.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1440, "id": 77842112, "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-07-29T14:07:46+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zu-vermieten-2-5-zimmerwohnung-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/2e/3b/d1474d1a4a-200729.jpg", "originalWidth": 1359, "originalHeight": 1921, "id": 77844024, "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-07-29T15:08:07+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zu-vermieten-2-5-zimmerwohnung-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/e7/8f/ef0555cd4e-200805.jpg", "originalWidth": 1081, "originalHeight": 1920, "id": 78103707, "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-08-05T10:08:07+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zu-vermieten-2-5-zimmerwohnung-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/55/76/afd645e44a-200805.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1081, "id": 78103708, "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-08-05T10:08:07+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zu-vermieten-2-5-zimmerwohnung-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/f1/79/35b87ee642-200805.jpg", "originalWidth": 1081, "originalHeight": 1920, "id": 78103709, "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-08-05T10:08:07+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zu-vermieten-2-5-zimmerwohnung-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/d4/cd/726a397540-200805.jpg", "originalWidth": 1081, "originalHeight": 1920, "id": 78103710, "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-08-05T10:08:07+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zu-vermieten-2-5-zimmerwohnung-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/9f/7e/610024674a-200805.jpg", "originalWidth": 1081, "originalHeight": 1920, "id": 78103711, "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-08-05T10:08:07+02:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-07-31T14:07:46+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-08-05T10:08:07+02:00", "latitude": 47.03833, "longitude": 8.3044, "municipalityId": 579, "municipalityBfsId": 1061, "municipalityNameFormatted": "Luzern", "msRegionId": 26, "netPrice": 1270, "netPriceFormatted": "CHF 1270.\u2014", "normalizedPrice": 1415, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1415.\u2014", "numberOfRooms": 2.5, "numberOfRoomsFormatted": "2,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1415, "priceFormatted": "CHF 1415.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/5779279", "referenceNo": "571798.bf51ba21-1296-11ea-9cb0-a4bf01195aaa", "regionId": 52, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "Moosmattstrasse 44", "surfaceUsable": 49, "surfaceUsableFormatted": "49 m\u00b2", "title": "zu vermieten 2.5-Zimmerwohnung", "videoViewingEnabled": false, "zip": "6005", "zipId": 1781, "lastPublished": "2020-07-29T14:07:46+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "Wir vermieten per 1. November 2020 eine helle, moderne 2.5-Zimmerwohnung in der \u00dcberbauung Eichmatt. Die Liegenschaft ist verkehrsg\u00fcnstig gelegen. Bus und S-Bahn, sowie der Autobahnanschluss befindet sich in n\u00e4chster N\u00e4he.Die Wohnung ist mit Parkettb\u00f6den ausgestattet und verf\u00fcgt \u00fcber einen Balkon un", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/5779279", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "5779279", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "1415", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "numberOfRooms": "2.5", "countPDF": "0", "countImages": "7", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "Yes", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Luzern", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6005", "streetName": "Moosmattstrasse 44", "floorLevel": "1", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Flat", "listing_priceNet": "1270", "listing_availability": "01.11.2020"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/5779279", "description": "zu vermieten 2.5-Zimmerwohnung", "title": "Wohnung | Luzern | CHF 1415.\u2014 | 2,5 Zimmer | 49 m\u00b2", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/zu-vermieten-2-5-zimmerwohnung-luzern?940x628/0/90/is24media/bb/4f/a53f340842-200729.jpg"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "Wir vermieten per 1. November 2020 eine helle, moderne 2.5-Zimmerwohnung in der \u00dcberbauung Eichmatt. Die Liegenschaft ist verkehrsg\u00fcnstig gelegen. Bus und S-Bahn, sowie der Autobahnanschluss befindet sich in n\u00e4chster N\u00e4he.  \r\n  \r\nDie Wohnung ist mit Parkettb\u00f6den ausgestattet und verf\u00fcgt \u00fcber einen Balkon und einen separaten Keller.  \r\n  \r\n", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/zu-vermieten-2-5-zimmerwohnung-luzern?940x628/0/90/is24media/bb/4f/a53f340842-200729.jpg", "name": "zu vermieten 2.5-Zimmerwohnung", "price": 1415, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/5779279"}]}}, "accountPropertiesUrl": "/de/anbieter/welcome-immobilien-ag/511132", "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f5779279%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/5779279?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f5779279%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=zu+vermieten+2.5-Zimmerwohnung"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5779279&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=5779279", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5779279&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": true, "showSimilarProperties": true, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": true, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5779279&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5779279&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fwohnung-mieten-luzern%2F5779279", "agencyBusinessImage": {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zu-vermieten-2-5-zimmerwohnung-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/06/af/5082f78f47-200207.jpg", "originalWidth": 800, "originalHeight": 600, "id": 71270027, "title": "", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-02-07T15:03:45+01:00"}}}, {"propertyDetails": {"accountId": 511132, "agency": {"companyCity": "Emmenbr\u00fccke", "companyName1": "WELCOME Immobilien AG", "companyStreet": "H\u00fcbelistrasse 18", "companyZip": "6020", "showLogoOnSerp": false, "lastName": "Kelmendi Arijan", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L236994-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "", "reference": "Kelmendi Arijan", "webUrl": "http://www.welcome-immobilien.ch", "isAccountMigrated": false, "isGuest": false}, "attributesSize": {"floor": 4, "floorFormatted": "4. Stockwerk"}, "attributesOutside": {"propBalcony": true, "propChildFriendly": true, "propGarage": true}, "availableFrom": "2020-10-01T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "01.10.2020", "cityId": 1015, "cityName": "Emmenbr\u00fccke", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 790, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 961, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 1143, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "**Sonnige 4.5-Zimmerwohnung an zentraler Lage**  \r\nWir vermieten per 1. Oktober 2020 eine sch\u00f6ne, ger\u00e4umige 4.5-Zimmerwohnung an sonniger, ruhiger, aber dennoch zentraler Lage.  \r\n  \r\nDie Wohnung bietet Ihnen eine moderne K\u00fcche und Badezimmer. Weiter verf\u00fcgt die Wohnung \u00fcber einen grossen Balkon mit elektrischen Storen.  \r\n  \r\nKindergarten, Schulhaus, Einkaufsm\u00f6glichkeiten und \u00f6ffentlicher Verkehr befinden sich in unmittelbarer N\u00e4he.  \r\n  \r\nEine Garage kann f\u00fcr Fr. 130.00/Mt. dazu gemietet werden.  \r\n  \r\nHaben wir Ihr Interesse geweckt? F\u00fcr einen unverbindlichen Besichtigungstermin d\u00fcrfen Sie sich gerne bei uns melden. Wir freuen uns auf Ihre Kontaktaufnahme!  \r\n  \r\n   \r\n  \r\n", "extraPrice": 220, "extraPriceFormatted": "CHF 220.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1620, "grossPriceFormatted": "CHF 1620.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 6073681, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/sonnige-4-5-zimmerwohnung-an-zentraler-lage-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/16/56/3b910a4287-200804.jpg", "originalWidth": 1440, "originalHeight": 1920, "id": 78073101, "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-08-04T15:08:15+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/sonnige-4-5-zimmerwohnung-an-zentraler-lage-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/1d/6b/62e4705c4e-200804.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1440, "id": 78073102, "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-08-04T15:08:15+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/sonnige-4-5-zimmerwohnung-an-zentraler-lage-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/be/b9/dd19b7b144-200804.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1440, "id": 78073103, "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-08-04T15:08:15+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/sonnige-4-5-zimmerwohnung-an-zentraler-lage-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/5a/a0/3cf211a748-200804.jpg", "originalWidth": 1440, "originalHeight": 1920, "id": 78073104, "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-08-04T15:08:15+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/sonnige-4-5-zimmerwohnung-an-zentraler-lage-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/09/04/07a1b26e4d-200804.jpg", "originalWidth": 1440, "originalHeight": 1920, "id": 78073105, "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-08-04T15:08:15+02:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-06-27T11:12:17+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-08-05T05:09:37+02:00", "latitude": 47.08047, "longitude": 8.28089, "municipalityId": 559, "municipalityBfsId": 1024, "municipalityNameFormatted": "Emmen", "msRegionId": 26, "netPrice": 1400, "netPriceFormatted": "CHF 1400.\u2014", "normalizedPrice": 1620, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1620.\u2014", "numberOfRooms": 4.5, "numberOfRoomsFormatted": "4,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1620, "priceFormatted": "CHF 1620.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-emmenbruecke/6073681", "referenceNo": "684293.e25991ae-b6bb-11ea-97df-005056bdbc06", "regionId": 80, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "R\u00fceggisingerstrasse 49A", "surfaceLiving": 91, "surfaceLivingFormatted": "91 m\u00b2", "title": "Sonnige 4.5-Zimmerwohnung an zentraler Lage", "videoViewingEnabled": false, "visitName": "Kelmendi Arijan", "visitPhone": "041 289 63 54", "zip": "6020", "zipId": 1792, "lastPublished": "2020-08-04T15:08:15+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "Sonnige 4.5-Zimmerwohnung an zentraler LageWir vermieten per 1. Oktober 2020 eine sch\u00f6ne, ger\u00e4umige 4.5-Zimmerwohnung an sonniger, ruhiger, aber dennoch zentraler Lage.Die Wohnung bietet Ihnen eine moderne K\u00fcche und Badezimmer. Weiter verf\u00fcgt die Wohnung \u00fcber einen grossen Balkon mit elektrischen St", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/wohnung-mieten-emmenbruecke/6073681", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "6073681", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "1620", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "livingSpace": "91", "numberOfRooms": "4.5", "countPDF": "0", "countImages": "5", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "Yes", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Emmenbr\u00fccke", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6020", "streetName": "R\u00fceggisingerstrasse 49A", "floorLevel": "4", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Flat", "listing_priceNet": "1400", "listing_availability": "01.10.2020"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-emmenbruecke/6073681", "description": "Sonnige 4.5-Zimmerwohnung an zentraler Lage", "title": "Wohnung | Emmenbr\u00fccke | CHF 1620.\u2014 | 4,5 Zimmer | 91 m\u00b2", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/sonnige-4-5-zimmerwohnung-an-zentraler-lage-emmenbruecke?940x628/0/90/is24media/16/56/3b910a4287-200804.jpg"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "**Sonnige 4.5-Zimmerwohnung an zentraler Lage**  \r\nWir vermieten per 1. Oktober 2020 eine sch\u00f6ne, ger\u00e4umige 4.5-Zimmerwohnung an sonniger, ruhiger, aber dennoch zentraler Lage.  \r\n  \r\nDie Wohnung bietet Ihnen eine moderne K\u00fcche und Badezimmer. Weiter verf\u00fcgt die Wohnung \u00fcber einen grossen Balkon mit elektrischen Storen.  \r\n  \r\nKindergarten, Schulhaus, Einkaufsm\u00f6glichkeiten und \u00f6ffentlicher Verkehr befinden sich in unmittelbarer N\u00e4he.  \r\n  \r\nEine Garage kann f\u00fcr Fr. 130.00/Mt. dazu gemietet werden.  \r\n  \r\nHaben wir Ihr Interesse geweckt? F\u00fcr einen unverbindlichen Besichtigungstermin d\u00fcrfen Sie sich gerne bei uns melden. Wir freuen uns auf Ihre Kontaktaufnahme!  \r\n  \r\n   \r\n  \r\n", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/sonnige-4-5-zimmerwohnung-an-zentraler-lage-emmenbruecke?940x628/0/90/is24media/16/56/3b910a4287-200804.jpg", "name": "Sonnige 4.5-Zimmerwohnung an zentraler Lage", "price": 1620, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-emmenbruecke/6073681"}]}}, "accountPropertiesUrl": "/de/anbieter/welcome-immobilien-ag/511132", "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-emmenbruecke%2f6073681%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-emmenbruecke/6073681?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-emmenbruecke%2f6073681%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=Sonnige+4.5-Zimmerwohnung+an+zentraler+Lage"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6073681&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=6073681", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6073681&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": true, "showSimilarProperties": true, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": true, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6073681&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6073681&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fwohnung-mieten-emmenbruecke%2F6073681", "agencyBusinessImage": {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/sonnige-4-5-zimmerwohnung-an-zentraler-lage-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/06/af/5082f78f47-200207.jpg", "originalWidth": 800, "originalHeight": 600, "id": 71270027, "title": "", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-02-07T15:03:45+01:00"}}}, {"propertyDetails": {"accountId": 280617, "agency": {"companyCity": "Luzern", "companyName1": "Helvetia Versicherungen", "companyName2": "Immobilienbewirtschaftung", "companyPhoneBusiness": "058 280 77 82", "companyStreet": "Winkelriedstrasse 36", "companyZip": "6002", "showLogoOnSerp": true, "lastName": "Erni Olivia", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L4705-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L4705-R.jpg", "reference": "Erni Olivia", "webUrl": "http://www.helvetia.ch", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false}, "attributesSize": {"floor": 1, "floorFormatted": "1. Stockwerk"}, "attributesInside": {"animalAllowed": true}, "attributesTechnology": {"minergieGeneral": true, "isMinergieCertified": true}, "attributesOutside": {"propElevator": true, "propChildFriendly": true, "propParking": true, "propGarage": true}, "attributesSurrounding": {"distanceShop": 700, "distanceShopFormatted": "ca. 700 m", "distanceKindergarten": 650, "distanceKindergartenFormatted": "ca. 650 m", "distanceSchool1": 650, "distanceSchool1Formatted": "ca. 650 m", "distanceSchool2": 650, "distanceSchool2Formatted": "ca. 650 m", "distancePublicTransport": 5, "distancePublicTransportFormatted": "ca. 5 m", "distanceMotorway": 1000, "distanceMotorwayFormatted": "ca. 1000 m"}, "attributes": {"yearBuilt": 2018}, "availableFromFormatted": "Auf Anfrage", "cityId": 1771, "cityName": "Kriens", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 636, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 955, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 796, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "**Die Lage**  \r\nDie \u00dcberbauung \u00abTILIA\u00bb befindet sich an sonniger und zentraler Lage. Das Zentrum von Kriens ist f\u00fcnf Velominuten oder vier Busstationen vom TILIA entfernt. Hier wohnen Sie in einem ruhigen und urbanem Quartier.  \r\n  \r\n**Ein Rundgang durch Ihre Wohnung**  \r\nWir vermieten hochwertige Wohnungen im Minergie-Standard, welche mit modernstem Ausbaustandard Ihre Erwartungen f\u00fcr ein neues Zuhause erf\u00fcllen werden:\r\n- helle und offen gestaltete Grundrisse\r\n- Eichenparkett (Wohn- und Schlafraum)\r\n- modernes Bad/WC mit Waschmaschine und Tumbler\r\n- offene K\u00fcche mit Natursteinabdeckung, Glaskeramikherd und Geschirrsp\u00fcler\r\n- Einbauschr\u00e4nke\r\n- grosser Balkon, neuer Bodenbelag mit Holz Optik\r\n- Kellerabteil als zus\u00e4tzlicher Stauraum\r\n- Einstellpl\u00e4tze f\u00fcr CHF 160.00/Monat inkl. NK\r\n\r\n**Anrufen. Besichtigen. Mieten**  \r\nWir freuen uns auf Ihre Kontaktaufnahme!  \r\nwww.tilia-kriens.ch  \r\n  \r\nOlivia Erni  \r\n058 280 77 82  \r\nolivia.erni@helvetia.ch  \r\n  \r\nAls Mieter von Helvetia profitieren Sie von 50% Rabatt auf Ihre erste Jahrespr\u00e4mie f\u00fcr ausgew\u00e4hlte Helvetia Versicherungsprodukte!  \r\n  \r\nWeitere Interessante Mietobjekte finden Sie unter:  \r\nwww.helvetia.ch/immobilien  \r\n  \r\nBei den publizierten Bildern handelt es sich um typen\u00e4hnliche / typengleiche Wohnungen. Abweichungen zum effektiven Angebot sind deshalb m\u00f6glich.", "extraPrice": 170, "extraPriceFormatted": "CHF 170.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1730, "grossPriceFormatted": "CHF 1730.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 6088856, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/willkommen-im-tilia-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/22/69/4e4c2cf946-200706.jpg", "originalWidth": 1200, "originalHeight": 800, "id": 76672879, "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-07-06T19:12:20+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/willkommen-im-tilia-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/24/aa/1c18703f46-200706.jpg", "originalWidth": 1200, "originalHeight": 800, "id": 76672880, "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-07-06T19:12:20+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/willkommen-im-tilia-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/cc/a0/dd80c4284d-200707.jpg", "originalWidth": 800, "originalHeight": 533, "id": 76700000, "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-07-07T15:13:10+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/willkommen-im-tilia-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/c2/8a/c22b7f44fb-200707.jpg", "originalWidth": 1200, "originalHeight": 800, "id": 76700001, "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-07-07T15:13:10+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/willkommen-im-tilia-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/67/9a/91e3f9e34a-200707.jpg", "originalWidth": 1200, "originalHeight": 800, "id": 76700002, "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-07-07T15:13:10+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/willkommen-im-tilia-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/a6/de/66b2844b2f-200707.jpg", "originalWidth": 1200, "originalHeight": 800, "id": 76700003, "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-07-07T15:13:10+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/willkommen-im-tilia-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/5e/32/35e40d734a-200706.jpg", "originalWidth": 559, "originalHeight": 746, "id": 76700004, "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-07-07T15:13:10+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/willkommen-im-tilia-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/d8/74/27753e9740-200706.jpg", "originalWidth": 1065, "originalHeight": 752, "id": 76700005, "sortOrder": 8, "lastModified": "2020-07-07T15:13:10+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/willkommen-im-tilia-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/e6/4a/ab29b65040-200706.jpg", "originalWidth": 1600, "originalHeight": 1200, "id": 76700006, "sortOrder": 9, "lastModified": "2020-07-07T15:13:10+02:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-07-08T19:12:20+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-08-05T00:09:09+02:00", "latitude": 47.02841, "longitude": 8.29212, "municipalityId": 578, "municipalityBfsId": 1059, "municipalityNameFormatted": "Kriens", "msRegionId": 26, "netPrice": 1560, "netPriceFormatted": "CHF 1560.\u2014", "normalizedPrice": 1730, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1730.\u2014", "numberOfRooms": 2.5, "numberOfRoomsFormatted": "2,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1730, "priceFormatted": "CHF 1730.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-kriens/6088856", "referenceNo": "6629.03.0104", "regionId": 52, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "Lauerzweg 3", "surfaceLiving": 68, "surfaceLivingFormatted": "68 m\u00b2", "title": "Willkommen im TILIA", "videoViewingEnabled": false, "visitName": "Helvetia Versicherungen", "visitPhone": "058 280 77 82", "zip": "6010", "zipId": 1783, "lastPublished": "2020-07-06T19:12:20+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "Die LageDie \u00dcberbauung \u00abTILIA\u00bb befindet sich an sonniger und zentraler Lage. Das Zentrum von Kriens ist f\u00fcnf Velominuten oder vier Busstationen vom TILIA entfernt. Hier wohnen Sie in einem ruhigen und urbanem Quartier.Ein Rundgang durch Ihre WohnungWir vermieten hochwertige Wohnungen im Minergie-Sta", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/wohnung-mieten-kriens/6088856", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "6088856", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "1730", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "livingSpace": "68", "numberOfRooms": "2.5", "countPDF": "0", "countImages": "9", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "Yes", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Kriens", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6010", "streetName": "Lauerzweg 3", "floorLevel": "1", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "packageName": "Advanced", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Flat", "listing_priceNet": "1560", "listing_availability": "On request"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-kriens/6088856", "description": "Willkommen im TILIA", "title": "Wohnung | Kriens | CHF 1730.\u2014 | 2,5 Zimmer | 68 m\u00b2", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/willkommen-im-tilia-kriens?940x628/0/90/is24media/22/69/4e4c2cf946-200706.jpg"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "**Die Lage**  \r\nDie \u00dcberbauung \u00abTILIA\u00bb befindet sich an sonniger und zentraler Lage. Das Zentrum von Kriens ist f\u00fcnf Velominuten oder vier Busstationen vom TILIA entfernt. Hier wohnen Sie in einem ruhigen und urbanem Quartier.  \r\n  \r\n**Ein Rundgang durch Ihre Wohnung**  \r\nWir vermieten hochwertige Wohnungen im Minergie-Standard, welche mit modernstem Ausbaustandard Ihre Erwartungen f\u00fcr ein neues Zuhause erf\u00fcllen werden:\r\n- helle und offen gestaltete Grundrisse\r\n- Eichenparkett (Wohn- und Schlafraum)\r\n- modernes Bad/WC mit Waschmaschine und Tumbler\r\n- offene K\u00fcche mit Natursteinabdeckung, Glaskeramikherd und Geschirrsp\u00fcler\r\n- Einbauschr\u00e4nke\r\n- grosser Balkon, neuer Bodenbelag mit Holz Optik\r\n- Kellerabteil als zus\u00e4tzlicher Stauraum\r\n- Einstellpl\u00e4tze f\u00fcr CHF 160.00/Monat inkl. NK\r\n\r\n**Anrufen. Besichtigen. Mieten**  \r\nWir freuen uns auf Ihre Kontaktaufnahme!  \r\nwww.tilia-kriens.ch  \r\n  \r\nOlivia Erni  \r\n058 280 77 82  \r\nolivia.erni@helvetia.ch  \r\n  \r\nAls Mieter von Helvetia profitieren Sie von 50% Rabatt auf Ihre erste Jahrespr\u00e4mie f\u00fcr ausgew\u00e4hlte Helvetia Versicherungsprodukte!  \r\n  \r\nWeitere Interessante Mietobjekte finden Sie unter:  \r\nwww.helvetia.ch/immobilien  \r\n  \r\nBei den publizierten Bildern handelt es sich um typen\u00e4hnliche / typengleiche Wohnungen. Abweichungen zum effektiven Angebot sind deshalb m\u00f6glich.", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/willkommen-im-tilia-kriens?940x628/0/90/is24media/22/69/4e4c2cf946-200706.jpg", "name": "Willkommen im TILIA", "price": 1730, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-kriens/6088856"}]}}, "accountPropertiesUrl": "/de/anbieter/helvetia-versicherungen/280617", "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-kriens%2f6088856%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-kriens/6088856?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-kriens%2f6088856%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=Willkommen+im+TILIA"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6088856&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=6088856", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6088856&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": true, "showSimilarProperties": true, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": true, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6088856&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6088856&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fwohnung-mieten-kriens%2F6088856"}}, {"propertyDetails": {"accountId": 920828, "agency": {"companyCity": "Luzern", "companyName1": "Tanner Steuerberatung & Treuhand GmbH", "companyPhoneBusiness": "041 360 72 22", "companyStreet": "Sch\u00e4dr\u00fctistrasse 71", "companyZip": "6006", "showLogoOnSerp": false, "logoUrl": "", "logoUrlDetailPage": "", "isAccountMigrated": false, "isGuest": true}, "attributesSize": {"floor": 1, "floorFormatted": "1. Stockwerk", "numberOfFloors": 4}, "attributesInside": {"wheelChairAccessible": true, "animalAllowed": true, "propView": true, "reduit": true}, "attributesTechnology": {"dishWasher": true, "separateTumbleDryer": true, "separateWashingMachine": true, "propCabletv": true}, "attributesOutside": {"propElevator": true, "propBalcony": true, "propChildFriendly": true, "propGarage": true}, "attributesSurrounding": {"distancePublicTransport": 40, "distancePublicTransportFormatted": "ca. 40 m"}, "attributes": {"yearBuilt": 2000}, "availableFrom": "2020-09-15T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "15.09.2020", "cityId": 2112, "cityName": "Luzern", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 633, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 712, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 910, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "\r\nWir vermieten auf den 15. September 2020 eine 2 1/2-Zimmer-Wohnung im 2. OG in der Sch\u00e4dr\u00fctistrasse 71 in Luzern.\u00a0  \r\n  \r\nDie Wohnung verf\u00fcgt \u00fcber einen grossz\u00fcgigen Grundriss. Die K\u00fcche ist offen gehalten mit einer Fr\u00fchst\u00fcckbar, hochliegendem\u00a0Backofen, Glaskeramik und Geschirrsp\u00fcler. Sowohl im Wohnzimmer (heller Plattenboden) als auch vom Schlafzimmer (Laminat) besteht ein direkter Zugang zum sonnigen Balkon (9.4 m2)\u00a0mit Bergsicht.\u00a0  \r\n  \r\nDie Wohnung verf\u00fcgt zus\u00e4tzlich \u00fcber eine\u00a0eigene abgetrennte\u00a0Waschk\u00fcche mit Waschmaschine und Tumbler sowie einen grossz\u00fcgigen Keller.\u00a0  \r\n  \r\nEin Platz in der Einstellhalle kann\u00a0separat dazu gemietet (CHF\u00a0110 pro Monat)\u00a0werden.\u00a0  \r\n  \r\nDie Bushaltestelle befindet sich unmittelbar vor dem Haus. Einkaufsm\u00f6glichkeiten sind bequem erreichbar.\r\n", "extraPrice": 140, "extraPriceFormatted": "CHF 140.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1570, "grossPriceFormatted": "CHF 1570.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 6127440, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/2-1-2-zimmer-wohnung-grosszuegiger-balkon-eigener-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/0f/ec/58089eee4e-200804.jpg", "originalWidth": 2000, "originalHeight": 1500, "id": 78071379, "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-08-04T13:40:10+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/2-1-2-zimmer-wohnung-grosszuegiger-balkon-eigener-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/20/93/a465400c41-200804.jpg", "originalWidth": 2000, "originalHeight": 1500, "id": 78071377, "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-08-04T13:40:09+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/2-1-2-zimmer-wohnung-grosszuegiger-balkon-eigener-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/27/3c/14bdf7f84f-200804.jpg", "originalWidth": 2000, "originalHeight": 1494, "id": 78071374, "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-08-04T13:40:06+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/2-1-2-zimmer-wohnung-grosszuegiger-balkon-eigener-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/74/e2/eda245ed4f-200804.jpg", "originalWidth": 2000, "originalHeight": 1494, "id": 78071378, "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-08-04T13:40:10+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/2-1-2-zimmer-wohnung-grosszuegiger-balkon-eigener-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/7e/75/b06aca8146-200804.jpg", "originalWidth": 2000, "originalHeight": 1500, "id": 78071375, "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-08-04T13:40:07+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/2-1-2-zimmer-wohnung-grosszuegiger-balkon-eigener-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/27/40/d32407264a-200804.jpg", "originalWidth": 2000, "originalHeight": 2667, "id": 78071380, "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-08-04T13:40:12+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/2-1-2-zimmer-wohnung-grosszuegiger-balkon-eigener-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/b8/eb/4c4d43d943-200804.jpg", "originalWidth": 2000, "originalHeight": 2666, "id": 78071376, "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-08-04T13:40:08+02:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-08-06T20:00:22+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-08-04T20:01:01+02:00", "latitude": 47.0599, "longitude": 8.35275, "municipalityId": 579, "municipalityBfsId": 1061, "municipalityNameFormatted": "Luzern", "msRegionId": 26, "netPrice": 1430, "netPriceFormatted": "CHF 1430.\u2014", "normalizedPrice": 1570, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1570.\u2014", "numberOfRooms": 2.5, "numberOfRoomsFormatted": "2,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1570, "priceFormatted": "CHF 1570.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/6127440", "regionId": 52, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "Sch\u00e4dr\u00fctistrasse 71", "surfaceUsable": 60, "surfaceUsableFormatted": "60 m\u00b2", "title": "2 1/2-Zimmer-Wohnung, grossz\u00fcgiger Balkon, eigener Waschturm", "videoViewingEnabled": false, "zip": "6006", "zipId": 1782, "lastPublished": "2020-08-04T17:24:01+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "Wir vermieten auf den 15. September 2020 eine 2 1/2-Zimmer-Wohnung im 2. OG in der Sch\u00e4dr\u00fctistrasse 71 in Luzern.\u00a0Die Wohnung verf\u00fcgt \u00fcber einen grossz\u00fcgigen Grundriss. Die K\u00fcche ist offen gehalten mit einer Fr\u00fchst\u00fcckbar, hochliegendem\u00a0Backofen, Glaskeramik und Geschirrsp\u00fcler. Sowohl im Wohnzimmer (", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/6127440", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "6127440", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "1570", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "numberOfRooms": "2.5", "countPDF": "0", "countImages": "7", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "Yes", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Luzern", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6006", "streetName": "Sch\u00e4dr\u00fctistrasse 71", "floorLevel": "1", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Flat", "listing_priceNet": "1430", "listing_availability": "15.09.2020"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6127440", "description": "2 1/2-Zimmer-Wohnung, grossz\u00fcgiger Balkon, eigener Waschturm", "title": "Wohnung | Luzern | CHF 1570.\u2014 | 2,5 Zimmer | 60 m\u00b2", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/2-1-2-zimmer-wohnung-grosszuegiger-balkon-eigener-luzern?940x628/0/90/is24media/0f/ec/58089eee4e-200804.jpg"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "\r\nWir vermieten auf den 15. September 2020 eine 2 1/2-Zimmer-Wohnung im 2. OG in der Sch\u00e4dr\u00fctistrasse 71 in Luzern.\u00a0  \r\n  \r\nDie Wohnung verf\u00fcgt \u00fcber einen grossz\u00fcgigen Grundriss. Die K\u00fcche ist offen gehalten mit einer Fr\u00fchst\u00fcckbar, hochliegendem\u00a0Backofen, Glaskeramik und Geschirrsp\u00fcler. Sowohl im Wohnzimmer (heller Plattenboden) als auch vom Schlafzimmer (Laminat) besteht ein direkter Zugang zum sonnigen Balkon (9.4 m2)\u00a0mit Bergsicht.\u00a0  \r\n  \r\nDie Wohnung verf\u00fcgt zus\u00e4tzlich \u00fcber eine\u00a0eigene abgetrennte\u00a0Waschk\u00fcche mit Waschmaschine und Tumbler sowie einen grossz\u00fcgigen Keller.\u00a0  \r\n  \r\nEin Platz in der Einstellhalle kann\u00a0separat dazu gemietet (CHF\u00a0110 pro Monat)\u00a0werden.\u00a0  \r\n  \r\nDie Bushaltestelle befindet sich unmittelbar vor dem Haus. Einkaufsm\u00f6glichkeiten sind bequem erreichbar.\r\n", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/2-1-2-zimmer-wohnung-grosszuegiger-balkon-eigener-luzern?940x628/0/90/is24media/0f/ec/58089eee4e-200804.jpg", "name": "2 1/2-Zimmer-Wohnung, grossz\u00fcgiger Balkon, eigener Waschturm", "price": 1570, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6127440"}]}}, "accountPropertiesUrl": "/de/anbieter/tanner-steuerberatung-treuhand-gmbh/920828", "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f6127440%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6127440?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f6127440%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=2+1%2f2-Zimmer-Wohnung%2c+grossz%c3%bcgiger+Balkon%2c+eigener+Waschturm"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6127440&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=6127440", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6127440&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": true, "showSimilarProperties": false, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": false, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6127440&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6127440&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fwohnung-mieten-luzern%2F6127440"}}, {"propertyDetails": {"accountId": 36174, "agency": {"companyCity": "Emmenbr\u00fccke", "companyName1": "STI Schilter Treuhand & Immobilien AG", "companyPhoneBusiness": "041 281 47 47", "companyStreet": "Benziwil 25", "companyZip": "6020", "firstName": "Ruth", "gender": "f", "showLogoOnSerp": false, "lastName": "Schilter", "logoUrl": "", "logoUrlDetailPage": "", "nameFormatted": "Ruth Schilter", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false}, "attributesSize": {"floor": 2, "floorFormatted": "2. Stockwerk"}, "attributesInside": {"animalAllowed": true, "nrBathRooms": 1, "propView": true, "cellar": true, "firePlace": true}, "attributesSurrounding": {"distanceShop": 320, "distanceShopFormatted": "ca. 320 m", "distanceKindergarten": 1210, "distanceKindergartenFormatted": "ca. 1210 m", "distanceSchool1": 480, "distanceSchool1Formatted": "ca. 480 m", "distancePublicTransport": 170, "distancePublicTransportFormatted": "ca. 170 m"}, "availableFrom": "2020-11-04T00:00:00+01:00", "availableFromFormatted": "04.11.2020", "cityId": 1771, "cityName": "Kriens", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 608, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 825, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 739, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "\r\nHelle Wohnung in Dreifamilienhaus\u00a0sehr zentral gelegen in Kriens. Migros Hofmatt in 3 Min. Fussweg.\u00a0Bus, Schwimmbad, Hallenbad und vieles mehr in unmittelbarer N\u00e4he.\u00a0\u00a0Ideal f\u00fcr eine Einzelperson. Sehr ruhige Lage.\r\n\r\nGartenmitbenutzung, ohne Balkon, 2 Abstellr\u00e4ume in der Dachschr\u00e4ge, ein Parkplatz auf Wunsch.\r\n\r\nBesonderes Highlight ist die Aussicht auf das Bergpanorama.\r\n", "extraPrice": 230, "extraPriceFormatted": "CHF 230.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1100, "grossPriceFormatted": "CHF 1100.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 6127701, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/charmante-3-zimmer-dachwohnung-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/82/e8/14bb083f4a-200804.JPG", "originalWidth": 3840, "originalHeight": 2880, "id": 78071562, "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-08-04T14:07:08+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/charmante-3-zimmer-dachwohnung-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/31/5c/088dc9f04a-200804.JPG", "originalWidth": 3840, "originalHeight": 2880, "id": 78071563, "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-08-04T14:07:10+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/charmante-3-zimmer-dachwohnung-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/04/91/2955128b4e-200804.JPG", "originalWidth": 3840, "originalHeight": 2880, "id": 78071564, "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-08-04T14:07:12+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/charmante-3-zimmer-dachwohnung-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/c6/0c/5805e72e4d-200804.JPG", "originalWidth": 3840, "originalHeight": 2880, "id": 78071565, "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-08-04T14:07:13+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/charmante-3-zimmer-dachwohnung-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/b0/d3/d15ae59547-200804.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1080, "id": 78071566, "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-08-04T14:07:14+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/charmante-3-zimmer-dachwohnung-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/45/6a/a376dfed4b-200804.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1080, "id": 78071567, "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-08-04T14:07:14+02:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-08-06T14:11:17+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-08-04T14:12:34+02:00", "latitude": 47.03282, "longitude": 8.28531, "municipalityId": 578, "municipalityBfsId": 1059, "municipalityNameFormatted": "Kriens", "msRegionId": 26, "netPrice": 870, "netPriceFormatted": "CHF 870.\u2014", "normalizedPrice": 1100, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1100.\u2014", "numberOfRooms": 3.0, "numberOfRoomsFormatted": "3 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1100, "priceFormatted": "CHF 1100.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 21, "propertyDetailUrl": "/de/d/dachwohnung-mieten-kriens/6127701", "regionId": 52, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "Gfellerweg 7", "surfaceLiving": 60, "surfaceLivingFormatted": "60 m\u00b2", "surfaceUsable": 60, "surfaceUsableFormatted": "60 m\u00b2", "title": "Charmante 3 Zimmer-Dachwohnung", "videoViewingEnabled": false, "zip": "6010", "zipId": 1783, "lastPublished": "2020-08-04T14:11:17+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "Helle Wohnung in Dreifamilienhaus\u00a0sehr zentral gelegen in Kriens. Migros Hofmatt in 3 Min. Fussweg.\u00a0Bus, Schwimmbad, Hallenbad und vieles mehr in unmittelbarer N\u00e4he.\u00a0\u00a0Ideal f\u00fcr eine Einzelperson. Sehr ruhige Lage.Gartenmitbenutzung, ohne Balkon, 2 Abstellr\u00e4ume in der Dachschr\u00e4ge, ein Parkplatz auf W", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/dachwohnung-mieten-kriens/6127701", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "6127701", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "1100", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "livingSpace": "60", "numberOfRooms": "3.0", "countPDF": "0", "countImages": "6", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "Yes", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Kriens", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6010", "streetName": "Gfellerweg 7", "floorLevel": "2", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "packageName": "Essential", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Attic flat", "listing_priceNet": "870", "listing_availability": "04.11.2020"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/dachwohnung-mieten-kriens/6127701", "description": "Charmante 3 Zimmer-Dachwohnung", "title": "Dachwohnung | Kriens | CHF 1100.\u2014 | 3 Zimmer | 60 m\u00b2", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/charmante-3-zimmer-dachwohnung-kriens?940x628/0/90/is24media/82/e8/14bb083f4a-200804.JPG"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "\r\nHelle Wohnung in Dreifamilienhaus\u00a0sehr zentral gelegen in Kriens. Migros Hofmatt in 3 Min. Fussweg.\u00a0Bus, Schwimmbad, Hallenbad und vieles mehr in unmittelbarer N\u00e4he.\u00a0\u00a0Ideal f\u00fcr eine Einzelperson. Sehr ruhige Lage.\r\n\r\nGartenmitbenutzung, ohne Balkon, 2 Abstellr\u00e4ume in der Dachschr\u00e4ge, ein Parkplatz auf Wunsch.\r\n\r\nBesonderes Highlight ist die Aussicht auf das Bergpanorama.\r\n", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/charmante-3-zimmer-dachwohnung-kriens?940x628/0/90/is24media/82/e8/14bb083f4a-200804.JPG", "name": "Charmante 3 Zimmer-Dachwohnung", "price": 1100, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/dachwohnung-mieten-kriens/6127701"}]}}, "accountPropertiesUrl": "/de/anbieter/sti-schilter-treuhand-immobilien-ag/36174", "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fdachwohnung-mieten-kriens%2f6127701%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/dachwohnung-mieten-kriens/6127701?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fdachwohnung-mieten-kriens%2f6127701%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=Charmante+3+Zimmer-Dachwohnung"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6127701&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=6127701", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6127701&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": true, "showSimilarProperties": false, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": true, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6127701&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6127701&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fdachwohnung-mieten-kriens%2F6127701"}}, {"propertyDetails": {"accountId": 201076, "agency": {"companyCity": "Kriens", "companyName1": "utag Immobilien AG", "companyPhoneBusiness": "041 349 44 44", "companyStreet": "Industriestrasse 10", "companyZip": "6010", "firstName": "Ir\u00e8ne ", "gender": "f", "showLogoOnSerp": false, "lastName": "Achermann", "logoUrl": "", "logoUrlDetailPage": "", "nameFormatted": "Ir\u00e8ne  Achermann", "webUrl": "https://www.utag-immobilien.ch", "isAccountMigrated": false, "isGuest": true}, "attributesSize": {"floor": 2, "floorFormatted": "2. Stockwerk", "numberOfFloors": 4}, "attributesInside": {"animalAllowed": true, "nrBathRooms": 1, "attic": true, "cellar": true}, "attributesTechnology": {"dishWasher": true, "propCabletv": true}, "attributesOutside": {"propBalcony": true, "propChildFriendly": true, "playGround": true, "propParking": true, "propGarage": true}, "attributesSurrounding": {"distanceShop": 100, "distanceShopFormatted": "ca. 100 m", "distanceKindergarten": 100, "distanceKindergartenFormatted": "ca. 100 m", "distanceSchool1": 100, "distanceSchool1Formatted": "ca. 100 m", "distancePublicTransport": 100, "distancePublicTransportFormatted": "ca. 100 m", "distanceMotorway": 1000, "distanceMotorwayFormatted": "ca. 1000 m", "objectSituation": "zentral, sonnig"}, "availableFrom": "2020-06-25T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "Sofort", "cityId": 1015, "cityName": "Emmenbr\u00fccke", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 665, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 1268, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 972, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "\r\nIn der Liegenschaft Ahornweg 3 in Emmenbr\u00fccke vermieten wir per sofort im sonnigen Quartier Meierh\u00f6fli n\u00e4he Schule, Einkaufsm\u00f6glichkeiten und \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln\r\n\r\n3.5 Zimmer-Wohnung, 2.OG ca 80m2\r\n\r\n- Ca. 80m2\r\n- Grosser Wohn- und Essbereich\r\n- Parkett im Wohnbereich, Laminat im Eltern- und Kinderzimmer, Platten in K\u00fcche und Bad\r\n- K\u00fcche mit Glaskeramik, grosser K\u00fchlschrank, Geschirrsp\u00fcler und Fenster\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nMietzins **CHF 1'250.00**  \r\nAkonto Heiz- und Nebenkosten **CHF 250.00**  \r\nEinstellhallenplatz **CHF 120.00**\r\n\r\nWir freuen uns, Ihnen diese nicht allt\u00e4gliche Wohnung zu zeigen. Rufen Sie uns an oder besuchen Sie unsere Website www.utag-immobilien.ch!\r\n", "extraPrice": 250, "extraPriceFormatted": "CHF 250.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1500, "grossPriceFormatted": "CHF 1500.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 6075980, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zimmer-wohnung-2-og-in-emmenbruecke-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/31/e1/bc333fd64a-200626.jpg", "originalWidth": 827, "originalHeight": 557, "id": 76336320, "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-06-26T14:43:21+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zimmer-wohnung-2-og-in-emmenbruecke-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/06/7b/35854ba144-200626.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 76336321, "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-06-26T14:43:22+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zimmer-wohnung-2-og-in-emmenbruecke-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/a0/0f/c941023746-200626.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 76336322, "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-06-26T14:43:24+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zimmer-wohnung-2-og-in-emmenbruecke-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/9f/cf/a2a7067e4a-200626.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 76336323, "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-06-26T14:43:25+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zimmer-wohnung-2-og-in-emmenbruecke-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/1f/b3/2997e57f40-200626.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 76336324, "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-06-26T14:43:26+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zimmer-wohnung-2-og-in-emmenbruecke-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/56/24/4c16751e43-200626.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 76336325, "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-06-26T14:43:27+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zimmer-wohnung-2-og-in-emmenbruecke-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/51/79/436ebdc446-200626.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 76336326, "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-06-26T14:43:28+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zimmer-wohnung-2-og-in-emmenbruecke-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/9a/99/1ab8e90f44-200626.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 76336327, "sortOrder": 8, "lastModified": "2020-06-26T14:43:29+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zimmer-wohnung-2-og-in-emmenbruecke-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/a3/82/d1e19c0d40-200626.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 76336328, "sortOrder": 9, "lastModified": "2020-06-26T14:43:30+02:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-06-28T16:02:15+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-07-23T11:32:07+02:00", "latitude": 47.07228, "longitude": 8.29417, "municipalityId": 559, "municipalityBfsId": 1024, "municipalityNameFormatted": "Emmen", "msRegionId": 26, "netPrice": 1250, "netPriceFormatted": "CHF 1250.\u2014", "normalizedPrice": 1500, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1500.\u2014", "numberOfRooms": 3.5, "numberOfRoomsFormatted": "3,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1500, "priceFormatted": "CHF 1500.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-emmenbruecke/6075980", "regionId": 80, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "Ahornweg 3", "surfaceLiving": 80, "surfaceLivingFormatted": "80 m\u00b2", "title": "3.5 Zimmer-Wohnung, 2. OG in Emmenbr\u00fccke", "videoViewingEnabled": false, "zip": "6020", "zipId": 1792, "lastPublished": "2020-06-26T15:48:11+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "In der Liegenschaft Ahornweg 3 in Emmenbr\u00fccke vermieten wir per sofort im sonnigen Quartier Meierh\u00f6fli n\u00e4he Schule, Einkaufsm\u00f6glichkeiten und \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln\u00a03.5 Zimmer-Wohnung, 2.OG ca 80m2\u00a0Ca. 80m2Grosser Wohn- und EssbereichParkett im Wohnbereich, Laminat im Eltern- und Kinderzimmer,", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/wohnung-mieten-emmenbruecke/6075980", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "6075980", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "1500", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "livingSpace": "80", "numberOfRooms": "3.5", "countPDF": "0", "countImages": "9", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "Yes", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Emmenbr\u00fccke", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6020", "streetName": "Ahornweg 3", "floorLevel": "2", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Flat", "listing_priceNet": "1250", "listing_availability": "Immediately"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-emmenbruecke/6075980", "description": "3.5 Zimmer-Wohnung, 2. OG in Emmenbr\u00fccke", "title": "Wohnung | Emmenbr\u00fccke | CHF 1500.\u2014 | 3,5 Zimmer | 80 m\u00b2", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zimmer-wohnung-2-og-in-emmenbruecke-emmenbruecke?940x628/0/90/is24media/31/e1/bc333fd64a-200626.jpg"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "\r\nIn der Liegenschaft Ahornweg 3 in Emmenbr\u00fccke vermieten wir per sofort im sonnigen Quartier Meierh\u00f6fli n\u00e4he Schule, Einkaufsm\u00f6glichkeiten und \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln\r\n\r\n3.5 Zimmer-Wohnung, 2.OG ca 80m2\r\n\r\n- Ca. 80m2\r\n- Grosser Wohn- und Essbereich\r\n- Parkett im Wohnbereich, Laminat im Eltern- und Kinderzimmer, Platten in K\u00fcche und Bad\r\n- K\u00fcche mit Glaskeramik, grosser K\u00fchlschrank, Geschirrsp\u00fcler und Fenster\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nMietzins **CHF 1'250.00**  \r\nAkonto Heiz- und Nebenkosten **CHF 250.00**  \r\nEinstellhallenplatz **CHF 120.00**\r\n\r\nWir freuen uns, Ihnen diese nicht allt\u00e4gliche Wohnung zu zeigen. Rufen Sie uns an oder besuchen Sie unsere Website www.utag-immobilien.ch!\r\n", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zimmer-wohnung-2-og-in-emmenbruecke-emmenbruecke?940x628/0/90/is24media/31/e1/bc333fd64a-200626.jpg", "name": "3.5 Zimmer-Wohnung, 2. OG in Emmenbr\u00fccke", "price": 1500, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-emmenbruecke/6075980"}]}}, "accountPropertiesUrl": "/de/anbieter/utag-immobilien-ag/201076", "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-emmenbruecke%2f6075980%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-emmenbruecke/6075980?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-emmenbruecke%2f6075980%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=3.5+Zimmer-Wohnung%2c+2.+OG+in+Emmenbr%c3%bccke"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6075980&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=6075980", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6075980&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": true, "showSimilarProperties": false, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": false, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6075980&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6075980&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fwohnung-mieten-emmenbruecke%2F6075980"}}, {"propertyDetails": {"accountId": 201076, "agency": {"companyCity": "Kriens", "companyName1": "utag Immobilien AG", "companyPhoneBusiness": "041 349 44 44", "companyStreet": "Industriestrasse 10", "companyZip": "6010", "firstName": "Ir\u00e8ne ", "gender": "f", "showLogoOnSerp": false, "lastName": "Achermann", "logoUrl": "", "logoUrlDetailPage": "", "nameFormatted": "Ir\u00e8ne  Achermann", "webUrl": "https://www.utag-immobilien.ch", "isAccountMigrated": false, "isGuest": true}, "attributesSize": {"floor": 4, "floorFormatted": "4. Stockwerk"}, "attributesInside": {"wheelChairAccessible": true, "animalAllowed": true, "cellar": true}, "attributesTechnology": {"minergieGeneral": true, "isMinergieCertified": true, "dishWasher": true, "separateTumbleDryer": true, "separateWashingMachine": true, "propCabletv": true}, "attributesOutside": {"propElevator": true, "propBalcony": true, "propChildFriendly": true, "playGround": true, "propParking": true, "propGarage": true}, "attributesSurrounding": {"distanceShop": 400, "distanceShopFormatted": "ca. 400 m", "distanceKindergarten": 450, "distanceKindergartenFormatted": "ca. 450 m", "distanceSchool1": 400, "distanceSchool1Formatted": "ca. 400 m", "distancePublicTransport": 120, "distancePublicTransportFormatted": "ca. 120 m", "distanceMotorway": 1300, "distanceMotorwayFormatted": "ca. 1300 m", "objectSituation": "zentral, sonnig"}, "attributes": {"yearBuilt": 2019}, "availableFrom": "2020-06-25T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "Sofort", "cityId": 1771, "cityName": "Kriens", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 651, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 787, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 784, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "\r\nIn Kriens, Schachenstrasse 7 vermieten wir per sofort in einem Neubau (Baujahr 2019) im\u00a04. OG\u00a0an zentraler und sonniger Lage\r\n\r\n- Wohnfl\u00e4che: 61.5m2\r\n- Einbauk\u00fcche mit modernen und hochwertigen Materialien. Glaskeramikherd, Einbaubackofen, Geschirrsp\u00fcler, K\u00fchl- und Gefrierschrank\r\n- Ganze Wohnung ist mit einem Vinyl-Boden ausgestattet\r\n- Eigene Waschmaschine und Tumbler\r\n- Grosser Balkon mit Schrank\r\n- Lift\r\n- Keller\r\n- Parkplatz in Einstellhalle vorhanden\r\n- Kein Erstbezug\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nNettomietzins: CHF 1'600.00  \r\nAkonto Heiz- und Nebenkosten: CHF 200.00  \r\nParkplatz in Einstellhalle: CHF 150.00\r\n\r\nWir freuen uns, Ihnen diese nicht allt\u00e4gliche Wohnung zu zeigen. Rufen Sie uns an oder besuchen Sie unsere Website www.utag-immobilien.ch\r\n", "extraPrice": 200, "extraPriceFormatted": "CHF 200.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1800, "grossPriceFormatted": "CHF 1800.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 6076076, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/2-5-zimmer-neubauwohnung-4-og-in-kriens-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/05/cf/7fe63b1e45-200626.jpeg", "originalWidth": 777, "originalHeight": 1600, "id": 76338560, "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-06-26T16:04:55+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/2-5-zimmer-neubauwohnung-4-og-in-kriens-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/a1/2f/ee09ccaf42-200626.jpeg", "originalWidth": 777, "originalHeight": 1600, "id": 76338604, "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-06-26T16:04:58+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/2-5-zimmer-neubauwohnung-4-og-in-kriens-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/34/1b/e602b38b45-200626.jpeg", "originalWidth": 1600, "originalHeight": 777, "id": 76338605, "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-06-26T16:05:01+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/2-5-zimmer-neubauwohnung-4-og-in-kriens-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/03/79/f8eca3e44d-200626.jpeg", "originalWidth": 1600, "originalHeight": 777, "id": 76338606, "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-06-26T16:05:03+02:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-06-28T16:31:40+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-07-23T11:31:04+02:00", "latitude": 47.0346, "longitude": 8.27854, "municipalityId": 578, "municipalityBfsId": 1059, "municipalityNameFormatted": "Kriens", "msRegionId": 26, "netPrice": 1600, "netPriceFormatted": "CHF 1600.\u2014", "normalizedPrice": 1800, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1800.\u2014", "numberOfRooms": 2.5, "numberOfRoomsFormatted": "2,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1800, "priceFormatted": "CHF 1800.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-kriens/6076076", "regionId": 52, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "Schachenstrasse 7", "surfaceLiving": 62, "surfaceLivingFormatted": "62 m\u00b2", "title": "2.5 Zimmer-Neubauwohnung, 4. OG in Kriens", "videoViewingEnabled": false, "zip": "6010", "zipId": 1783, "lastPublished": "2020-06-26T16:06:48+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "In Kriens, Schachenstrasse 7 vermieten wir per sofort in einem Neubau (Baujahr 2019) im\u00a04. OG\u00a0an zentraler und sonniger LageWohnfl\u00e4che: 61.5m2Einbauk\u00fcche mit modernen und hochwertigen Materialien. Glaskeramikherd, Einbaubackofen, Geschirrsp\u00fcler, K\u00fchl- und GefrierschrankGanze Wohnung ist mit einem Vi", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/wohnung-mieten-kriens/6076076", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "6076076", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "1800", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "livingSpace": "62", "numberOfRooms": "2.5", "countPDF": "0", "countImages": "4", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "Yes", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Kriens", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6010", "streetName": "Schachenstrasse 7", "floorLevel": "4", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Flat", "listing_priceNet": "1600", "listing_availability": "Immediately"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-kriens/6076076", "description": "2.5 Zimmer-Neubauwohnung, 4. OG in Kriens", "title": "Wohnung | Kriens | CHF 1800.\u2014 | 2,5 Zimmer | 62 m\u00b2", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/2-5-zimmer-neubauwohnung-4-og-in-kriens-kriens?940x628/0/90/is24media/05/cf/7fe63b1e45-200626.jpeg"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "\r\nIn Kriens, Schachenstrasse 7 vermieten wir per sofort in einem Neubau (Baujahr 2019) im\u00a04. OG\u00a0an zentraler und sonniger Lage\r\n\r\n- Wohnfl\u00e4che: 61.5m2\r\n- Einbauk\u00fcche mit modernen und hochwertigen Materialien. Glaskeramikherd, Einbaubackofen, Geschirrsp\u00fcler, K\u00fchl- und Gefrierschrank\r\n- Ganze Wohnung ist mit einem Vinyl-Boden ausgestattet\r\n- Eigene Waschmaschine und Tumbler\r\n- Grosser Balkon mit Schrank\r\n- Lift\r\n- Keller\r\n- Parkplatz in Einstellhalle vorhanden\r\n- Kein Erstbezug\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nNettomietzins: CHF 1'600.00  \r\nAkonto Heiz- und Nebenkosten: CHF 200.00  \r\nParkplatz in Einstellhalle: CHF 150.00\r\n\r\nWir freuen uns, Ihnen diese nicht allt\u00e4gliche Wohnung zu zeigen. Rufen Sie uns an oder besuchen Sie unsere Website www.utag-immobilien.ch\r\n", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/2-5-zimmer-neubauwohnung-4-og-in-kriens-kriens?940x628/0/90/is24media/05/cf/7fe63b1e45-200626.jpeg", "name": "2.5 Zimmer-Neubauwohnung, 4. OG in Kriens", "price": 1800, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-kriens/6076076"}]}}, "accountPropertiesUrl": "/de/anbieter/utag-immobilien-ag/201076", "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-kriens%2f6076076%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-kriens/6076076?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-kriens%2f6076076%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=2.5+Zimmer-Neubauwohnung%2c+4.+OG+in+Kriens"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6076076&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=6076076", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6076076&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": true, "showSimilarProperties": false, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": false, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6076076&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6076076&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fwohnung-mieten-kriens%2F6076076"}}, {"propertyDetails": {"accountId": 917514, "attributesSize": {"floor": 3, "floorFormatted": "3. Stockwerk"}, "attributesInside": {"wheelChairAccessible": true, "animalAllowed": true, "nrBathRooms": 2, "propView": true, "cellar": true, "reduit": true}, "attributesTechnology": {"minergieCertificateNr": "JA", "minergieGeneral": true, "isMinergieCertified": true, "steamer": true, "dishWasher": true, "separateTumbleDryer": true, "separateWashingMachine": true, "propCabletv": true}, "attributesOutside": {"propElevator": true, "propBalcony": true, "propChildFriendly": true, "playGround": true, "propParking": true, "propGarage": true}, "attributesSurrounding": {"distanceShop": 350, "distanceShopFormatted": "ca. 350 m", "distanceKindergarten": 1060, "distanceKindergartenFormatted": "ca. 1060 m", "distanceSchool1": 450, "distanceSchool1Formatted": "ca. 450 m", "distancePublicTransport": 190, "distancePublicTransportFormatted": "ca. 190 m", "distanceMotorway": 1500, "distanceMotorwayFormatted": "ca. 1500 m"}, "attributes": {"newBuilding": true, "yearBuilt": 2020}, "availableFrom": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "01.09.2020", "cityId": 2554, "cityName": "Obernau", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 893, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 1156, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 1082, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "\r\nTop moderne-/ minergie Wohnung in Kriens zu vermieten- mit Pilatusblick. Erstbezug\r\n", "extraPrice": 150, "extraPriceFormatted": "CHF 150.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 2310, "grossPriceFormatted": "CHF 2310.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 6110910, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/top-moderne-wohnung-in-kriens-zu-vermieten-obernau?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/42/cf/2e96faf24d-200721.jpg", "originalWidth": 2016, "originalHeight": 1512, "id": 77458461, "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-07-21T15:44:07+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/top-moderne-wohnung-in-kriens-zu-vermieten-obernau?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/cf/38/e430fd2f44-200721.jpg", "originalWidth": 2016, "originalHeight": 1512, "id": 77458464, "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-07-21T15:44:57+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/top-moderne-wohnung-in-kriens-zu-vermieten-obernau?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/5a/4d/5f939bb94f-200721.jpg", "originalWidth": 2016, "originalHeight": 1512, "id": 77458465, "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-07-21T15:45:13+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/top-moderne-wohnung-in-kriens-zu-vermieten-obernau?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/9e/29/3796f8e34f-200721.jpg", "originalWidth": 2016, "originalHeight": 1512, "id": 77458466, "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-07-21T15:45:29+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/top-moderne-wohnung-in-kriens-zu-vermieten-obernau?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/d4/88/c3ec68884a-200721.jpg", "originalWidth": 2016, "originalHeight": 1512, "id": 77458467, "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-07-21T15:45:32+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/top-moderne-wohnung-in-kriens-zu-vermieten-obernau?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/22/cd/aa64fb7b48-200721.jpg", "originalWidth": 2016, "originalHeight": 1512, "id": 77458473, "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-07-21T15:45:48+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/top-moderne-wohnung-in-kriens-zu-vermieten-obernau?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/69/5f/f91dfc6d4a-200721.jpg", "originalWidth": 2016, "originalHeight": 1512, "id": 77458483, "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-07-21T15:46:31+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/top-moderne-wohnung-in-kriens-zu-vermieten-obernau?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/ee/51/d4825e6b4e-200721.jpg", "originalWidth": 1512, "originalHeight": 2016, "id": 77458484, "sortOrder": 8, "lastModified": "2020-07-21T15:46:54+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/top-moderne-wohnung-in-kriens-zu-vermieten-obernau?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/55/9f/d64623d743-200721.jpg", "originalWidth": 1512, "originalHeight": 2016, "id": 77458485, "sortOrder": 9, "lastModified": "2020-07-21T15:46:59+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/top-moderne-wohnung-in-kriens-zu-vermieten-obernau?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/9c/a2/2898fdc24f-200721.jpg", "originalWidth": 2016, "originalHeight": 1512, "id": 77458486, "sortOrder": 10, "lastModified": "2020-07-21T15:47:14+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/top-moderne-wohnung-in-kriens-zu-vermieten-obernau?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/66/ea/7bc2844d4d-200721.jpg", "originalWidth": 1512, "originalHeight": 2016, "id": 77458487, "sortOrder": 11, "lastModified": "2020-07-21T15:47:35+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/top-moderne-wohnung-in-kriens-zu-vermieten-obernau?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/ec/48/0d8341094e-200721.jpg", "originalWidth": 2016, "originalHeight": 1512, "id": 77458490, "sortOrder": 12, "lastModified": "2020-07-21T15:48:22+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/top-moderne-wohnung-in-kriens-zu-vermieten-obernau?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/52/9f/2b83811f4b-200721.jpg", "originalWidth": 1512, "originalHeight": 2016, "id": 77458491, "sortOrder": 13, "lastModified": "2020-07-21T15:48:44+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/top-moderne-wohnung-in-kriens-zu-vermieten-obernau?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/c2/96/4d3fa06441-200721.jpg", "originalWidth": 2016, "originalHeight": 1512, "id": 77458492, "sortOrder": 14, "lastModified": "2020-07-21T15:48:56+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/top-moderne-wohnung-in-kriens-zu-vermieten-obernau?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/c7/e0/15eac7194c-200721.png", "originalWidth": 2558, "originalHeight": 1306, "id": 77458493, "sortOrder": 15, "lastModified": "2020-07-21T15:51:14+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/top-moderne-wohnung-in-kriens-zu-vermieten-obernau?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/8b/48/f1058c054d-200721.png", "originalWidth": 2132, "originalHeight": 1446, "id": 77458494, "sortOrder": 16, "lastModified": "2020-07-21T15:51:18+02:00"}], "isHighlighted": true, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-07-23T16:48:04+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-07-21T16:49:01+02:00", "latitude": 47.03519, "longitude": 8.26157, "municipalityId": 578, "municipalityBfsId": 1059, "municipalityNameFormatted": "Kriens", "msRegionId": 26, "netPrice": 2160, "netPriceFormatted": "CHF 2160.\u2014", "normalizedPrice": 2310, "normalizedPriceFormatted": "CHF 2310.\u2014", "numberOfRooms": 4.5, "numberOfRoomsFormatted": "4,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 2310, "priceFormatted": "CHF 2310.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-obernau/6110910", "regionId": 52, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "Obernauerstrasse 58", "surfaceLiving": 112, "surfaceLivingFormatted": "112 m\u00b2", "surfaceUsable": 112, "surfaceUsableFormatted": "112 m\u00b2", "title": "Top moderne Wohnung in Kriens zu vermieten", "videoViewingEnabled": false, "visitName": "Reece Zeqa", "visitPhone": "079 399 06 45", "zip": "6012", "zipId": 1784, "lastPublished": "2020-07-21T15:58:24+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "Top moderne-/ minergie Wohnung in Kriens zu vermieten- mit Pilatusblick. Erstbezug", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/wohnung-mieten-obernau/6110910", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "6110910", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "2310", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "livingSpace": "112", "numberOfRooms": "4.5", "countPDF": "0", "countImages": "16", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "Yes", "hasHighlighting": "Yes", "listing_locationName": "Obernau", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6012", "streetName": "Obernauerstrasse 58", "floorLevel": "3", "isNewBuilding": "Yes", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Flat", "listing_priceNet": "2160", "listing_availability": "01.09.2020"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-obernau/6110910", "description": "Top moderne Wohnung in Kriens zu vermieten", "title": "Wohnung | Obernau | CHF 2310.\u2014 | 4,5 Zimmer | 112 m\u00b2", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/top-moderne-wohnung-in-kriens-zu-vermieten-obernau?940x628/0/90/is24media/42/cf/2e96faf24d-200721.jpg"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "\r\nTop moderne-/ minergie Wohnung in Kriens zu vermieten- mit Pilatusblick. Erstbezug\r\n", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/top-moderne-wohnung-in-kriens-zu-vermieten-obernau?940x628/0/90/is24media/42/cf/2e96faf24d-200721.jpg", "name": "Top moderne Wohnung in Kriens zu vermieten", "price": 2310, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-obernau/6110910"}]}}, "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-obernau%2f6110910%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-obernau/6110910?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-obernau%2f6110910%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=Top+moderne+Wohnung+in+Kriens+zu+vermieten"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6110910&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=6110910", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6110910&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": false, "showSimilarProperties": false, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": false, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6110910&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6110910&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fwohnung-mieten-obernau%2F6110910"}}, {"propertyDetails": {"accountId": 917351, "attributesSize": {"floor": 1, "floorFormatted": "1. Stockwerk"}, "attributesInside": {"nrBathRooms": 1, "propView": true, "cellar": true}, "attributesTechnology": {"dishWasher": true, "propCabletv": true}, "attributesOutside": {"propElevator": true, "propBalcony": true, "propGarage": true}, "attributesSurrounding": {"distanceShop": 540, "distanceShopFormatted": "ca. 540 m", "distanceKindergarten": 3440, "distanceKindergartenFormatted": "ca. 3440 m", "distanceSchool1": 70, "distanceSchool1Formatted": "ca. 70 m", "distancePublicTransport": 200, "distancePublicTransportFormatted": "ca. 200 m", "distanceMotorway": 750, "distanceMotorwayFormatted": "ca. 750 m"}, "attributes": {"oldBuilding": true, "yearRenovated": 2010}, "availableFrom": "2020-08-01T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "Sofort", "cityId": 1771, "cityName": "Kriens", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 534, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 661, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 630, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "\r\nRenovierte Altbauwohnung an zentraler Lage mit grossem Garten zur Mitbenutzung und grossz\u00fcgigem, gedeckten Balkon. Bei Wunsch kann ein grosser, nahezu neuer Kleiderschrank \u00fcbernommen werden.\r\n", "extraPrice": 245, "extraPriceFormatted": "CHF 245.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1835, "grossPriceFormatted": "CHF 1835.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 6109869, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zimmerwohnung-mit-garten-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/82/8d/76ceac2a45-200720.jpg", "originalWidth": 3264, "originalHeight": 1840, "id": 77417095, "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-07-20T22:15:29+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zimmerwohnung-mit-garten-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/e2/04/073e31fd41-200720.jpg", "originalWidth": 3264, "originalHeight": 1840, "id": 77417096, "title": "Schlafzimmer mit Kleiderschrank", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-07-20T22:16:37+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zimmerwohnung-mit-garten-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/be/77/118a7cce4c-200720.jpg", "originalWidth": 3264, "originalHeight": 1840, "id": 77417097, "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-07-20T22:16:57+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zimmerwohnung-mit-garten-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/60/19/1b0e9e5549-200720.jpg", "originalWidth": 1624, "originalHeight": 2880, "id": 77417098, "title": "Essnische in der K\u00fcche ", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-07-20T22:17:46+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zimmerwohnung-mit-garten-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/36/f1/ce825a5e46-200720.jpg", "originalWidth": 3264, "originalHeight": 1840, "id": 77417099, "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-07-20T22:18:39+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zimmerwohnung-mit-garten-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/54/c7/7258c2b842-200720.jpg", "originalWidth": 3264, "originalHeight": 1840, "id": 77417101, "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-07-20T22:19:09+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zimmerwohnung-mit-garten-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/71/59/abfefd2445-200720.jpg", "originalWidth": 3264, "originalHeight": 1840, "id": 77417102, "title": "Blick von der Terrasse in den Garten", "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-07-20T22:20:12+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zimmerwohnung-mit-garten-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/7f/20/84b5b87a45-200720.jpg", "originalWidth": 1624, "originalHeight": 2880, "id": 77417103, "title": "Bad/DU/WC", "sortOrder": 8, "lastModified": "2020-07-20T22:20:55+02:00"}], "isHighlighted": true, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-07-22T22:39:00+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-07-20T23:12:30+02:00", "latitude": 47.03604, "longitude": 8.28876, "municipalityId": 578, "municipalityBfsId": 1059, "municipalityNameFormatted": "Kriens", "msRegionId": 26, "netPrice": 1590, "netPriceFormatted": "CHF 1590.\u2014", "normalizedPrice": 1835, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1835.\u2014", "numberOfRooms": 3.5, "numberOfRoomsFormatted": "3,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1835, "priceFormatted": "CHF 1835.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-kriens/6109869", "regionId": 52, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "Amlehnstrasse 23", "surfaceLiving": 97, "surfaceLivingFormatted": "97 m\u00b2", "surfaceUsable": 86, "surfaceUsableFormatted": "86 m\u00b2", "title": "3.5 Zimmerwohnung mit Garten", "videoViewingEnabled": false, "visitName": "Patrick Denzler", "visitPhone": "079 208 91 05", "zip": "6010", "zipId": 1783, "lastPublished": "2020-07-20T22:31:13+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "Renovierte Altbauwohnung an zentraler Lage mit grossem Garten zur Mitbenutzung und grossz\u00fcgigem, gedeckten Balkon. Bei Wunsch kann ein grosser, nahezu neuer Kleiderschrank \u00fcbernommen werden.", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/wohnung-mieten-kriens/6109869", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "6109869", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "1835", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "livingSpace": "97", "numberOfRooms": "3.5", "countPDF": "0", "countImages": "8", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "Yes", "hasHighlighting": "Yes", "listing_locationName": "Kriens", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6010", "streetName": "Amlehnstrasse 23", "floorLevel": "1", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Flat", "listing_priceNet": "1590", "listing_availability": "Immediately"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-kriens/6109869", "description": "3.5 Zimmerwohnung mit Garten", "title": "Wohnung | Kriens | CHF 1835.\u2014 | 3,5 Zimmer | 97 m\u00b2", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zimmerwohnung-mit-garten-kriens?940x628/0/90/is24media/82/8d/76ceac2a45-200720.jpg"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "\r\nRenovierte Altbauwohnung an zentraler Lage mit grossem Garten zur Mitbenutzung und grossz\u00fcgigem, gedeckten Balkon. Bei Wunsch kann ein grosser, nahezu neuer Kleiderschrank \u00fcbernommen werden.\r\n", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zimmerwohnung-mit-garten-kriens?940x628/0/90/is24media/82/8d/76ceac2a45-200720.jpg", "name": "3.5 Zimmerwohnung mit Garten", "price": 1835, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-kriens/6109869"}]}}, "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-kriens%2f6109869%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-kriens/6109869?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-kriens%2f6109869%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=3.5+Zimmerwohnung+mit+Garten"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6109869&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=6109869", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6109869&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": false, "showSimilarProperties": false, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": false, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6109869&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6109869&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fwohnung-mieten-kriens%2F6109869"}}, {"propertyDetails": {"accountId": 910782, "attributesSize": {"volume": 240, "volumeFormatted": "240 m\u00b3", "floor": 3, "floorFormatted": "3. Stockwerk", "numberOfFloors": 5}, "attributesInside": {"wheelChairAccessible": true, "nrBathRooms": 2, "propView": true, "cellar": true, "reduit": true}, "attributesTechnology": {"minergieGeneral": true, "isMinergieCertified": true, "steamer": true, "dishWasher": true, "separateTumbleDryer": true, "separateWashingMachine": true, "propCabletv": true}, "attributesOutside": {"propElevator": true, "propBalcony": true, "propChildFriendly": true, "playGround": true, "propParking": true, "propGarage": true}, "attributesSurrounding": {"distanceShop": 620, "distanceShopFormatted": "ca. 620 m", "distanceKindergarten": 50, "distanceKindergartenFormatted": "ca. 50 m", "distanceSchool1": 740, "distanceSchool1Formatted": "ca. 740 m", "distancePublicTransport": 60, "distancePublicTransportFormatted": "ca. 60 m", "distanceMotorway": 2000, "distanceMotorwayFormatted": "ca. 2000 m", "objectSituation": "Sonnige und ruhige Lage"}, "attributes": {"newBuilding": true, "yearRenovated": 2015, "yearBuilt": 2015}, "availableFrom": "2020-08-01T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "Sofort", "cityId": 2112, "cityName": "Luzern", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 900, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 682, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 1119, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "\r\n**Zu Vermieten**\r\n\r\n**ab 01.09.2020 (als Nachmieter), ab**\r\n\r\n**01.10.2020****Regul\u00e4re Mietbezug**\r\n\r\n**Erstellungsdatum im Neubau vom 2015 (Whg A3.4)**\r\n\r\n**Lage:**1 Minute zum SBB-Bahnhof Littau,\r\n\r\n**Bauart:**W\u00e4rmeschutz MINERGIE (tiefe Heizkosten), hoher Ausbaustandart (Eigentumswohnung)\r\n\r\n**Heizung:**Grundwasser-W\u00e4rmepumpe (\u00f6kologisch), Bodenheizung mit Einzelraum-Regulierung\r\n\r\n**Schl\u00fcssel:** 1 Schl\u00fcsselschliessung f\u00fcr Hauseingang, Whg, Briefkasen, Keller, Garagentor und Disporaum.\r\n\r\n**Whg-T\u00fcre:**3-Punkt-Verschluss. 37DB Schallschutz\r\n\r\n**Sonnerie:**Videosprechanlage\r\n\r\n**Ausbau:**Eigentumswohnung (schalldichte Bauweise), alle Fenster mit elektr. Storen, Isolierverglasung dreifach nach MINERGIE-Standart, Trittschall nach akustische Vorschriften ausgef\u00fchrt\r\n\r\n**Bodenbelag:** Alle Zimmer Perkettboden, K\u00fcche & Nasszellen mit K\u00fcche Plattenboden\r\n\r\n**Elektrisch:** Einbauspot LED regulierbar im Wohnen, Korridor und Nasszellen. Nasszellen (Bad und Dusche) mit LED Spiegelschr\u00e4nke, in 2 Zim. als Grundlicht bei Fenster Einbauspot LED, In jedem Zimmer Multimedia-Steckdosen (Netzwerk) vorbereitet. In der Garderobe ist Sich- und MM-Kasten\r\n\r\n**Loggia:** Gedeckter Balkon mit Verglassung + Senkrechtmarkise (elektrisch), Einbauspot LED\r\n\r\n**Balkon:** Separater gedeckter Balkon mit LED Einbauspot\r\n\r\n**K\u00fcche:** Geschirrsp\u00fcler, Steamer, Heissluftbackofen, KS, Glaskeramikkochfeld (versenkt), Dampfabzugshaube mit Kohlenaktivfilter, Arbeisabdeckung in Granit\r\n\r\n**Nasszellen:** a) Bad mit WC, b) Dusche mit WC und Waschturm\r\n\r\n**Keller:** Kellerabteil mit STeckdose auf Wohnungsz\u00e4hler geschaltet\r\n\r\n**Lagerraum/Dispo:** Zus\u00e4tzlicher Raum direkt von E-Hallen PP zug\u00e4nglich. Von Lagerraum gelangt man zus\u00e4tzlich direkt ins TH zum Lift\r\n\r\n**Autoeinstellhallenplatz:** Fr. 125.-- im Mietpreis enthalten\r\n\r\n**Administratives:**\r\n\r\nBezugsm\u00f6glichkeit ab 01.08.2020 als Nachmieter. Ab 01.10.2020 regul\u00e4re Mietbezug\r\n\r\n**Vor Terminvereinbarung muss ds Bewerbungsformular ausgef\u00fcllt und abgegeben werden**\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n", "extraPrice": 200, "extraPriceFormatted": "CHF 200.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 2100, "grossPriceFormatted": "CHF 2100.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 6067981, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zim-whg-mit-101m2-vom-2015-2-nasszellen-inkl--luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/43/bb/8ea5e20344-200621.PNG", "originalWidth": 800, "originalHeight": 274, "id": 76147968, "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-06-21T15:18:27+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zim-whg-mit-101m2-vom-2015-2-nasszellen-inkl--luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/70/08/350c36da40-200621.PNG", "originalWidth": 1777, "originalHeight": 631, "id": 76147969, "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-06-21T15:18:28+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zim-whg-mit-101m2-vom-2015-2-nasszellen-inkl--luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/be/3b/975682a24d-200621.PNG", "originalWidth": 369, "originalHeight": 801, "id": 76147970, "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-06-21T15:18:28+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zim-whg-mit-101m2-vom-2015-2-nasszellen-inkl--luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/cd/f6/da3db7ab4d-200621.PNG", "originalWidth": 418, "originalHeight": 577, "id": 76147971, "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-06-21T15:18:29+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zim-whg-mit-101m2-vom-2015-2-nasszellen-inkl--luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/cb/c9/2fb51c3d40-200621.PNG", "originalWidth": 799, "originalHeight": 397, "id": 76147972, "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-06-21T15:18:29+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zim-whg-mit-101m2-vom-2015-2-nasszellen-inkl--luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/c0/00/f721e89541-200719.JPG", "originalWidth": 2880, "originalHeight": 3840, "id": 77349313, "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-07-19T19:14:41+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zim-whg-mit-101m2-vom-2015-2-nasszellen-inkl--luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/62/a4/049c5b4149-200719.JPG", "originalWidth": 2880, "originalHeight": 3840, "id": 77349314, "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-07-19T19:14:43+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zim-whg-mit-101m2-vom-2015-2-nasszellen-inkl--luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/17/85/4deb2e744c-200719.JPG", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 77349315, "sortOrder": 8, "lastModified": "2020-07-19T19:14:44+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zim-whg-mit-101m2-vom-2015-2-nasszellen-inkl--luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/ee/fe/9431a01048-200719.JPG", "originalWidth": 2880, "originalHeight": 3840, "id": 77349316, "sortOrder": 9, "lastModified": "2020-07-19T19:14:47+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zim-whg-mit-101m2-vom-2015-2-nasszellen-inkl--luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/f0/62/e86055b340-200719.JPG", "originalWidth": 2880, "originalHeight": 3840, "id": 77349317, "sortOrder": 10, "lastModified": "2020-07-19T19:14:49+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zim-whg-mit-101m2-vom-2015-2-nasszellen-inkl--luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/37/f2/04b6bcd247-200719.JPG", "originalWidth": 2880, "originalHeight": 3840, "id": 77349318, "sortOrder": 11, "lastModified": "2020-07-19T19:14:51+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zim-whg-mit-101m2-vom-2015-2-nasszellen-inkl--luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/38/6f/8bcdd3944e-200719.JPG", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 77349319, "sortOrder": 12, "lastModified": "2020-07-19T19:14:52+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zim-whg-mit-101m2-vom-2015-2-nasszellen-inkl--luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/b9/a7/f3dc264f4e-200719.JPG", "originalWidth": 2880, "originalHeight": 3840, "id": 77349320, "sortOrder": 13, "lastModified": "2020-07-19T19:14:55+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zim-whg-mit-101m2-vom-2015-2-nasszellen-inkl--luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/6c/3f/e19ec38049-200719.JPG", "originalWidth": 2880, "originalHeight": 3840, "id": 77349322, "sortOrder": 14, "lastModified": "2020-07-19T19:14:57+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zim-whg-mit-101m2-vom-2015-2-nasszellen-inkl--luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/4a/6e/9daf508947-200719.JPG", "originalWidth": 2880, "originalHeight": 3840, "id": 77349323, "sortOrder": 15, "lastModified": "2020-07-19T19:14:59+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zim-whg-mit-101m2-vom-2015-2-nasszellen-inkl--luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/a5/db/4903abc34a-200719.JPG", "originalWidth": 2880, "originalHeight": 3840, "id": 77349324, "sortOrder": 16, "lastModified": "2020-07-19T19:15:01+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zim-whg-mit-101m2-vom-2015-2-nasszellen-inkl--luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/41/37/431ff9284f-200719.JPG", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 77349325, "sortOrder": 17, "lastModified": "2020-07-19T19:15:03+02:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-06-23T17:06:26+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-07-19T19:20:02+02:00", "latitude": 47.05205, "longitude": 8.25649, "municipalityId": 579, "municipalityBfsId": 1061, "municipalityNameFormatted": "Luzern", "msRegionId": 26, "netPrice": 1900, "netPriceFormatted": "CHF 1900.\u2014", "normalizedPrice": 2100, "normalizedPriceFormatted": "CHF 2100.\u2014", "numberOfRooms": 3.5, "numberOfRoomsFormatted": "3,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "pdfs": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/is24media/9c/ed/7e2ffcc24d-200621.pdf", "id": 76147978, "title": "Anmeldeformular.pdf", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-06-21T15:23:20+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/is24media/80/76/fc9bff454b-200621.pdf", "id": 76147982, "title": "Verkaufsplan A3 - 2. Ebene v2012.pdf", "description": "", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-06-21T15:38:27+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/is24media/f6/e7/460de73249-200621.pdf", "id": 76147983, "title": "Grundriss Whg A3.4 Niedermatt.pdf", "description": "", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-06-21T15:38:27+02:00"}], "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 2100, "priceFormatted": "CHF 2100.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/6067981", "regionId": 52, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "Cheerstrasse 13b", "surfaceLiving": 101, "surfaceLivingFormatted": "101 m\u00b2", "title": "3.5 Zim-Whg mit 101m2 vom 2015, 2 Nasszellen inkl. Einst-Hallenplatz", "videoViewingEnabled": false, "visitName": "Antonio Valles", "visitPhone": "", "visitRemark": "Jederzeit telefonisch 0796906592 erreichbar.\r\nBesichtigung nach vorheriger telefonischer Vereinbarung, da die Wohnung zur Zeit vermietet ist.", "zip": "6014", "zipId": 1786, "lastPublished": "2020-06-21T15:44:52+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "Zu Vermieten ab 01.09.2020 (als Nachmieter), ab 01.10.2020\u00a0Regul\u00e4re MietbezugErstellungsdatum im Neubau vom 2015 (Whg A3.4)Lage: 1 Minute zum SBB-Bahnhof Littau,\u00a0Bauart: W\u00e4rmeschutz MINERGIE (tiefe Heizkosten), hoher Ausbaustandart (Eigentumswohnung)Heizung: Grundwasser-W\u00e4rmepumpe (\u00f6kologisch), Bode", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/6067981", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "6067981", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "2100", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "livingSpace": "101", "numberOfRooms": "3.5", "countPDF": "3", "countImages": "17", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "Yes", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Luzern", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6014", "streetName": "Cheerstrasse 13b", "floorLevel": "3", "isNewBuilding": "Yes", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Flat", "listing_priceNet": "1900", "listing_availability": "Immediately"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6067981", "description": "3.5 Zim-Whg mit 101m2 vom 2015, 2 Nasszellen inkl. Einst-Hallenplatz", "title": "Wohnung | Luzern | CHF 2100.\u2014 | 3,5 Zimmer | 101 m\u00b2", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zim-whg-mit-101m2-vom-2015-2-nasszellen-inkl--luzern?940x628/0/90/is24media/43/bb/8ea5e20344-200621.PNG"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "\r\n**Zu Vermieten**\r\n\r\n**ab 01.09.2020 (als Nachmieter), ab**\r\n\r\n**01.10.2020****Regul\u00e4re Mietbezug**\r\n\r\n**Erstellungsdatum im Neubau vom 2015 (Whg A3.4)**\r\n\r\n**Lage:**1 Minute zum SBB-Bahnhof Littau,\r\n\r\n**Bauart:**W\u00e4rmeschutz MINERGIE (tiefe Heizkosten), hoher Ausbaustandart (Eigentumswohnung)\r\n\r\n**Heizung:**Grundwasser-W\u00e4rmepumpe (\u00f6kologisch), Bodenheizung mit Einzelraum-Regulierung\r\n\r\n**Schl\u00fcssel:** 1 Schl\u00fcsselschliessung f\u00fcr Hauseingang, Whg, Briefkasen, Keller, Garagentor und Disporaum.\r\n\r\n**Whg-T\u00fcre:**3-Punkt-Verschluss. 37DB Schallschutz\r\n\r\n**Sonnerie:**Videosprechanlage\r\n\r\n**Ausbau:**Eigentumswohnung (schalldichte Bauweise), alle Fenster mit elektr. Storen, Isolierverglasung dreifach nach MINERGIE-Standart, Trittschall nach akustische Vorschriften ausgef\u00fchrt\r\n\r\n**Bodenbelag:** Alle Zimmer Perkettboden, K\u00fcche & Nasszellen mit K\u00fcche Plattenboden\r\n\r\n**Elektrisch:** Einbauspot LED regulierbar im Wohnen, Korridor und Nasszellen. Nasszellen (Bad und Dusche) mit LED Spiegelschr\u00e4nke, in 2 Zim. als Grundlicht bei Fenster Einbauspot LED, In jedem Zimmer Multimedia-Steckdosen (Netzwerk) vorbereitet. In der Garderobe ist Sich- und MM-Kasten\r\n\r\n**Loggia:** Gedeckter Balkon mit Verglassung + Senkrechtmarkise (elektrisch), Einbauspot LED\r\n\r\n**Balkon:** Separater gedeckter Balkon mit LED Einbauspot\r\n\r\n**K\u00fcche:** Geschirrsp\u00fcler, Steamer, Heissluftbackofen, KS, Glaskeramikkochfeld (versenkt), Dampfabzugshaube mit Kohlenaktivfilter, Arbeisabdeckung in Granit\r\n\r\n**Nasszellen:** a) Bad mit WC, b) Dusche mit WC und Waschturm\r\n\r\n**Keller:** Kellerabteil mit STeckdose auf Wohnungsz\u00e4hler geschaltet\r\n\r\n**Lagerraum/Dispo:** Zus\u00e4tzlicher Raum direkt von E-Hallen PP zug\u00e4nglich. Von Lagerraum gelangt man zus\u00e4tzlich direkt ins TH zum Lift\r\n\r\n**Autoeinstellhallenplatz:** Fr. 125.-- im Mietpreis enthalten\r\n\r\n**Administratives:**\r\n\r\nBezugsm\u00f6glichkeit ab 01.08.2020 als Nachmieter. Ab 01.10.2020 regul\u00e4re Mietbezug\r\n\r\n**Vor Terminvereinbarung muss ds Bewerbungsformular ausgef\u00fcllt und abgegeben werden**\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/3-5-zim-whg-mit-101m2-vom-2015-2-nasszellen-inkl--luzern?940x628/0/90/is24media/43/bb/8ea5e20344-200621.PNG", "name": "3.5 Zim-Whg mit 101m2 vom 2015, 2 Nasszellen inkl. Einst-Hallenplatz", "price": 2100, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6067981"}]}}, "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f6067981%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6067981?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f6067981%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=3.5+Zim-Whg+mit+101m2+vom+2015%2c+2+Nasszellen+inkl.+Einst-Hallenplatz"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6067981&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=6067981", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6067981&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": false, "showSimilarProperties": false, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": false, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6067981&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6067981&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fwohnung-mieten-luzern%2F6067981"}}, {"propertyDetails": {"accountId": 898708, "attributesSize": {"floor": 1, "floorFormatted": "1. Stockwerk"}, "attributesInside": {"attic": true, "cellar": true}, "attributesTechnology": {"dishWasher": true, "propCabletv": true}, "attributesOutside": {"propBalcony": true, "propGarage": true}, "attributesSurrounding": {"distanceShop": 300, "distanceShopFormatted": "ca. 300 m", "distancePublicTransport": 350, "distancePublicTransportFormatted": "ca. 350 m", "distanceMotorway": 600, "distanceMotorwayFormatted": "ca. 600 m"}, "attributes": {"oldBuilding": true, "yearRenovated": 2020}, "availableFrom": "2020-06-16T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "Sofort", "cityId": 1015, "cityName": "Emmenbr\u00fccke", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 690, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 922, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 1153, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "\r\nNeu renovierte 3.5-Zimmerwohnung, grosser gedeckter Balkon 17 m2,\u00a0 2 Schlafzimmer, Parkett,\u00a0 ruhige zentrale Lage, S-Bahn und Bus 5 Min. Mietzins Fr. 1'620.00 inklusiv Nebenkosten. Garage Fr. 130.00.\u00a0 Garten zur Mitbenutzung\r\n", "extraPrice": 200, "extraPriceFormatted": "CHF 200.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1620, "grossPriceFormatted": "CHF 1620.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 5986507, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/in-3-familienhaus-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/d7/bb/4d5a3dbf48-200430.JPG", "originalWidth": 930, "originalHeight": 768, "id": 74331056, "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-04-30T17:22:11+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/in-3-familienhaus-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/f0/e9/d8c8b05448-200430.jpg", "originalWidth": 2592, "originalHeight": 1944, "id": 74331137, "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-04-30T17:25:15+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/in-3-familienhaus-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/a3/9f/bab76a744f-200430.jpg", "originalWidth": 2592, "originalHeight": 1944, "id": 74331150, "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-04-30T17:25:41+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/in-3-familienhaus-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/a0/f0/0034c8194b-200430.jpg", "originalWidth": 2592, "originalHeight": 1944, "id": 74331165, "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-04-30T17:26:47+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/in-3-familienhaus-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/95/c4/4f3149ab4c-200430.jpg", "originalWidth": 1944, "originalHeight": 2592, "id": 74331166, "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-04-30T17:27:21+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/in-3-familienhaus-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/10/33/aa20098a48-200430.jpg", "originalWidth": 2592, "originalHeight": 1944, "id": 74331172, "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-04-30T17:27:55+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/in-3-familienhaus-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/62/d7/79c40eaa46-200430.jpg", "originalWidth": 1503, "originalHeight": 1424, "id": 74331174, "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-04-30T17:28:15+02:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-05-02T22:15:15+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-07-19T18:12:30+02:00", "latitude": 47.07933, "longitude": 8.2726, "municipalityId": 559, "municipalityBfsId": 1024, "municipalityNameFormatted": "Emmen", "msRegionId": 26, "netPrice": 1420, "netPriceFormatted": "CHF 1420.\u2014", "normalizedPrice": 1620, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1620.\u2014", "numberOfRooms": 3.5, "numberOfRoomsFormatted": "3,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1620, "priceFormatted": "CHF 1620.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-emmenbruecke/5986507", "regionId": 80, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "Obere Landenbergstrasse 5", "surfaceLiving": 88, "surfaceLivingFormatted": "88 m\u00b2", "title": "In 3-Familienhaus", "videoViewingEnabled": false, "visitPhone": "041 280 76 72", "zip": "6020", "zipId": 1792, "lastPublished": "2020-07-19T17:13:00+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "Neu renovierte 3.5-Zimmerwohnung, grosser gedeckter Balkon 17 m2,\u00a0 2 Schlafzimmer, Parkett,\u00a0 ruhige zentrale Lage, S-Bahn und Bus 5 Min. Mietzins Fr. 1'620.00 inklusiv Nebenkosten. Garage Fr. 130.00.\u00a0 Garten zur Mitbenutzung", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/wohnung-mieten-emmenbruecke/5986507", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "5986507", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "1620", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "livingSpace": "88", "numberOfRooms": "3.5", "countPDF": "0", "countImages": "7", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "Yes", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Emmenbr\u00fccke", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6020", "streetName": "Obere Landenbergstrasse 5", "floorLevel": "1", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Flat", "listing_priceNet": "1420", "listing_availability": "Immediately"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-emmenbruecke/5986507", "description": "In 3-Familienhaus", "title": "Wohnung | Emmenbr\u00fccke | CHF 1620.\u2014 | 3,5 Zimmer | 88 m\u00b2", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/in-3-familienhaus-emmenbruecke?940x628/0/90/is24media/d7/bb/4d5a3dbf48-200430.JPG"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "\r\nNeu renovierte 3.5-Zimmerwohnung, grosser gedeckter Balkon 17 m2,\u00a0 2 Schlafzimmer, Parkett,\u00a0 ruhige zentrale Lage, S-Bahn und Bus 5 Min. Mietzins Fr. 1'620.00 inklusiv Nebenkosten. Garage Fr. 130.00.\u00a0 Garten zur Mitbenutzung\r\n", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/in-3-familienhaus-emmenbruecke?940x628/0/90/is24media/d7/bb/4d5a3dbf48-200430.JPG", "name": "In 3-Familienhaus", "price": 1620, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-emmenbruecke/5986507"}]}}, "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-emmenbruecke%2f5986507%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-emmenbruecke/5986507?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-emmenbruecke%2f5986507%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=In+3-Familienhaus"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5986507&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=5986507", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5986507&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": false, "showSimilarProperties": false, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": false, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5986507&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5986507&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fwohnung-mieten-emmenbruecke%2F5986507"}}, {"propertyDetails": {"accountId": 914917, "attributesSize": {"floor": 0, "floorFormatted": "Erdgeschoss"}, "attributesInside": {"wheelChairAccessible": true, "nrBathRooms": 2, "propView": true, "cellar": true, "reduit": true}, "attributesTechnology": {"steamer": true, "dishWasher": true, "separateTumbleDryer": true, "separateWashingMachine": true, "propCabletv": true}, "attributesOutside": {"propElevator": true, "propBalcony": true, "propChildFriendly": true, "playGround": true, "propGarage": true}, "attributesSurrounding": {"distanceShop": 1660, "distanceShopFormatted": "ca. 1660 m", "distanceKindergarten": 1550, "distanceKindergartenFormatted": "ca. 1550 m", "distanceSchool1": 1700, "distanceSchool1Formatted": "ca. 1700 m", "distancePublicTransport": 1180, "distancePublicTransportFormatted": "ca. 1180 m"}, "attributes": {"yearBuilt": 2010}, "availableFromFormatted": "Auf Anfrage", "cityId": 2554, "cityName": "Obernau", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 924, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 1234, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 1198, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "\r\nWir verlassen diese wundersch\u00f6ne Erdgeschoss-Familienwohnung in einmaliger Lage mit Weitblick infolge eines Immobilienkaufs zu Ende Oktober und sind auf der Suche nach einem Nachmieter.\r\n\r\nDie moderne Wohnung bietet einen sehr ger\u00e4umigen Master-Bedroom, zwei Kinderzimmer, zwei sch\u00f6ne B\u00e4der/WC sowie einen grossz\u00fcgigen Wohn-Essbereich mit ansprechender und tadelloser K\u00fcchenausstattung. Ein Kellerabteil ist inklusive. Ein TG-Stellplatz kann f\u00fcr 150 CHF/Mt. gemietet werden. Weitere TG-Stellpl\u00e4tze w\u00e4ren ebenfalls verf\u00fcgbar.\r\n\r\nDie Nachbarschaft, welche eine gute Mischung aus Familien mit Kindern und \u00e4lteren Ehepaaren darstellt, ist freundlich, ungezwungen und \u00e4usserst sympatisch. Wir haben uns immer wohl gef\u00fchlt.\r\n\r\nEinzug je nach Absprache mit der Vermieterin ab ca. 15.11.2020\r\n", "extraPrice": 300, "extraPriceFormatted": "CHF 300.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 2500, "grossPriceFormatted": "CHF 2500.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 6097113, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/grosszuegige-4-5zi-whg-145qm-mit-blick-ins-gruene-obernau?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/47/67/e261cf4446-200710.JPG", "originalWidth": 3840, "originalHeight": 2880, "id": 76876426, "title": "4.5 Zi. Whg. EG mit Garten", "description": "Ansicht Garten mit \u00fcberdachtem Sitzplatz und idealer Mittag-/Abendbesonnung", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-07-10T14:59:23+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/grosszuegige-4-5zi-whg-145qm-mit-blick-ins-gruene-obernau?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/8e/20/d13e7d3343-200710.JPG", "originalWidth": 3840, "originalHeight": 2880, "id": 76876424, "title": "Seitliche Ansicht der EG Wohnung", "description": "Leichte Hanglage: Eingangsseite (Osten) 1. OG; Gartenseite (Westen) EG", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-07-10T15:10:38+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/grosszuegige-4-5zi-whg-145qm-mit-blick-ins-gruene-obernau?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/86/a0/b5c3fa104b-200710.JPG", "originalWidth": 1536, "originalHeight": 2048, "id": 76876423, "title": "Grossz\u00fcgiges Entree mit praktischen Einbauschr\u00e4nken", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-07-10T14:58:16+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/grosszuegige-4-5zi-whg-145qm-mit-blick-ins-gruene-obernau?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/36/ea/c1a1312043-200710.JPG", "originalWidth": 1536, "originalHeight": 2048, "id": 76876414, "title": "Grossz\u00fcgiges helles Wohnzimmer", "description": "Vom Entree nach links gelangt man zur Stube.", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-07-10T15:00:14+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/grosszuegige-4-5zi-whg-145qm-mit-blick-ins-gruene-obernau?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/18/18/a40beb4878-200710.JPG", "originalWidth": 2048, "originalHeight": 1536, "id": 76876417, "title": "Grossz\u00fcgige offener K\u00fcchenbereich mit Esstisch und Reduit", "description": "Vom Entree nach rechts gelangt man zur hellen K\u00fcche.", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-07-10T15:01:50+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/grosszuegige-4-5zi-whg-145qm-mit-blick-ins-gruene-obernau?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/88/d5/3b95f3014b-200710.JPG", "originalWidth": 2048, "originalHeight": 1536, "id": 76876412, "title": "K\u00fcche mit Bar, modernen K\u00fcchenger\u00e4ten und Sp\u00fclmaschine", "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-07-10T15:02:20+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/grosszuegige-4-5zi-whg-145qm-mit-blick-ins-gruene-obernau?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/21/c2/ca63aa7e43-200710.JPG", "originalWidth": 2048, "originalHeight": 1536, "id": 76876411, "title": "Die K\u00fcche bietet diverse Einbauschr\u00e4nke", "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-07-10T15:02:50+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/grosszuegige-4-5zi-whg-145qm-mit-blick-ins-gruene-obernau?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/a3/09/230ff34441-200710.JPG", "originalWidth": 1536, "originalHeight": 2048, "id": 76876413, "title": "Bad mit Tageslicht", "sortOrder": 8, "lastModified": "2020-07-10T15:03:04+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/grosszuegige-4-5zi-whg-145qm-mit-blick-ins-gruene-obernau?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/14/db/b32ad92a44-200710.JPG", "originalWidth": 1536, "originalHeight": 2048, "id": 76876419, "title": "WC mit Dusche", "sortOrder": 9, "lastModified": "2020-07-10T15:03:23+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/grosszuegige-4-5zi-whg-145qm-mit-blick-ins-gruene-obernau?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/4d/a2/c8ed0f5a47-200710.JPG", "originalWidth": 2048, "originalHeight": 1536, "id": 76876416, "title": "Elternschlafzimmer", "description": "Vom Entree links gelegen", "sortOrder": 10, "lastModified": "2020-07-10T15:04:31+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/grosszuegige-4-5zi-whg-145qm-mit-blick-ins-gruene-obernau?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/86/aa/f79d4e8d45-200710.JPG", "originalWidth": 2048, "originalHeight": 1536, "id": 76876415, "title": "Kinderzimmer", "sortOrder": 11, "lastModified": "2020-07-10T15:04:41+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/grosszuegige-4-5zi-whg-145qm-mit-blick-ins-gruene-obernau?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/f4/e2/07fa9f6c40-200710.JPG", "originalWidth": 1536, "originalHeight": 2048, "id": 76876626, "title": "G\u00e4stezimmer", "sortOrder": 12, "lastModified": "2020-07-10T15:06:47+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/grosszuegige-4-5zi-whg-145qm-mit-blick-ins-gruene-obernau?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/9d/dd/f6fe9efe40-200710.JPG", "originalWidth": 2048, "originalHeight": 1536, "id": 76876420, "title": "Unverbaubarer Blick von der K\u00fcche \u00fcber das Feld auf die Rigi", "sortOrder": 13, "lastModified": "2020-07-10T15:04:01+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/grosszuegige-4-5zi-whg-145qm-mit-blick-ins-gruene-obernau?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/c8/34/2a7d233142-200710.JPG", "originalWidth": 2048, "originalHeight": 1536, "id": 76876586, "title": "Grossz\u00fcgiges Raumgef\u00fchl", "description": "Blick vom Entree zum Wohn-Essbereich", "sortOrder": 14, "lastModified": "2020-07-10T15:08:39+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/grosszuegige-4-5zi-whg-145qm-mit-blick-ins-gruene-obernau?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/e5/60/4fbf97fb49-200710.JPG", "originalWidth": 1536, "originalHeight": 2048, "id": 76876625, "title": "Grossz\u00fcgiges Entree mit Einbauschr\u00e4nken", "description": "Blick Richtung Stube.", "sortOrder": 15, "lastModified": "2020-07-10T15:08:18+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/grosszuegige-4-5zi-whg-145qm-mit-blick-ins-gruene-obernau?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/d7/d5/e6cde1d642-200710.JPG", "originalWidth": 1536, "originalHeight": 2048, "id": 76876624, "title": "Elternschlafzimmer mit Platz f\u00fcr B\u00fcro", "sortOrder": 16, "lastModified": "2020-07-10T15:09:14+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/grosszuegige-4-5zi-whg-145qm-mit-blick-ins-gruene-obernau?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/90/d1/7f8b219f45-200710.jpg", "originalWidth": 577, "originalHeight": 811, "id": 76879635, "title": "Grundriss Whg.", "description": "Idealer Umschwung ohne Verkehrsl\u00e4rm. Ideal f\u00fcr Familien mit Kindern.", "sortOrder": 17, "lastModified": "2020-07-10T15:15:41+02:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-07-12T15:43:53+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-08-06T03:31:49+02:00", "latitude": 47.03201, "longitude": 8.25769, "municipalityId": 578, "municipalityBfsId": 1059, "municipalityNameFormatted": "Kriens", "msRegionId": 26, "netPrice": 2200, "netPriceFormatted": "CHF 2200.\u2014", "normalizedPrice": 2500, "normalizedPriceFormatted": "CHF 2500.\u2014", "numberOfRooms": 4.5, "numberOfRoomsFormatted": "4,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 2500, "priceFormatted": "CHF 2500.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-obernau/6097113", "regionId": 52, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "Sackweidh\u00f6he 17", "surfaceLiving": 145, "surfaceLivingFormatted": "145 m\u00b2", "title": "Grossz\u00fcgige 4.5Zi.Whg. (145qm) mit Blick ins Gr\u00fcne und Garten", "videoViewingEnabled": false, "visitName": "Florian Sch\u00e4ffer", "visitPhone": "", "visitRemark": "Ab 18:00 Uhr erreichbar", "zip": "6012", "zipId": 1784, "lastPublished": "2020-07-10T15:22:24+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "Wir verlassen diese wundersch\u00f6ne Erdgeschoss-Familienwohnung in einmaliger Lage mit Weitblick infolge eines Immobilienkaufs zu Ende Oktober und sind auf der Suche nach einem Nachmieter.Die moderne Wohnung bietet einen sehr ger\u00e4umigen Master-Bedroom, zwei Kinderzimmer, zwei sch\u00f6ne B\u00e4der/WC sowie eine", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/wohnung-mieten-obernau/6097113", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "6097113", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "2500", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "livingSpace": "145", "numberOfRooms": "4.5", "countPDF": "0", "countImages": "17", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "Yes", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Obernau", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6012", "streetName": "Sackweidh\u00f6he 17", "floorLevel": "0", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Flat", "listing_priceNet": "2200", "listing_availability": "On request"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-obernau/6097113", "description": "Grossz\u00fcgige 4.5Zi.Whg. (145qm) mit Blick ins Gr\u00fcne und Garten", "title": "Wohnung | Obernau | CHF 2500.\u2014 | 4,5 Zimmer | 145 m\u00b2", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/grosszuegige-4-5zi-whg-145qm-mit-blick-ins-gruene-obernau?940x628/0/90/is24media/47/67/e261cf4446-200710.JPG"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "\r\nWir verlassen diese wundersch\u00f6ne Erdgeschoss-Familienwohnung in einmaliger Lage mit Weitblick infolge eines Immobilienkaufs zu Ende Oktober und sind auf der Suche nach einem Nachmieter.\r\n\r\nDie moderne Wohnung bietet einen sehr ger\u00e4umigen Master-Bedroom, zwei Kinderzimmer, zwei sch\u00f6ne B\u00e4der/WC sowie einen grossz\u00fcgigen Wohn-Essbereich mit ansprechender und tadelloser K\u00fcchenausstattung. Ein Kellerabteil ist inklusive. Ein TG-Stellplatz kann f\u00fcr 150 CHF/Mt. gemietet werden. Weitere TG-Stellpl\u00e4tze w\u00e4ren ebenfalls verf\u00fcgbar.\r\n\r\nDie Nachbarschaft, welche eine gute Mischung aus Familien mit Kindern und \u00e4lteren Ehepaaren darstellt, ist freundlich, ungezwungen und \u00e4usserst sympatisch. Wir haben uns immer wohl gef\u00fchlt.\r\n\r\nEinzug je nach Absprache mit der Vermieterin ab ca. 15.11.2020\r\n", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/grosszuegige-4-5zi-whg-145qm-mit-blick-ins-gruene-obernau?940x628/0/90/is24media/47/67/e261cf4446-200710.JPG", "name": "Grossz\u00fcgige 4.5Zi.Whg. (145qm) mit Blick ins Gr\u00fcne und Garten", "price": 2500, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-obernau/6097113"}]}}, "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-obernau%2f6097113%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-obernau/6097113?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-obernau%2f6097113%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=Grossz%c3%bcgige+4.5Zi.Whg.+(145qm)+mit+Blick+ins+Gr%c3%bcne+und+Garten"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6097113&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=6097113", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6097113&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": false, "showSimilarProperties": false, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": false, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6097113&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6097113&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fwohnung-mieten-obernau%2F6097113"}}, {"propertyDetails": {"accountId": 218340, "agency": {"companyCity": "Z\u00fcrich", "companyName1": "Gr\u00fcnwald Immobilien GmbH", "companyPhoneMobile": "044 461 22 74", "companyStreet": "Haslerstrasse 1", "companyZip": "8003", "firstName": "M.", "gender": "f", "showLogoOnSerp": false, "lastName": "Eis", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L22764-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "", "nameFormatted": "M. Eis", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false}, "attributesSize": {"floor": 0, "floorFormatted": "Erdgeschoss"}, "attributesInside": {"animalAllowed": true}, "attributesOutside": {"propChildFriendly": true}, "attributesSurrounding": {"distanceShop": 90, "distanceShopFormatted": "ca. 90 m", "distanceKindergarten": 3480, "distanceKindergartenFormatted": "ca. 3480 m", "distanceSchool1": 690, "distanceSchool1Formatted": "ca. 690 m", "distancePublicTransport": 290, "distancePublicTransportFormatted": "ca. 290 m", "distanceMotorway": 1000, "distanceMotorwayFormatted": "ca. 1000 m"}, "availableFrom": "2020-06-23T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "Sofort", "cityId": 2112, "cityName": "Luzern", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 552, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 676, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 505, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "\r\nErleben Sie den urbanen Lifestyle von Luzern an der Bernstrasse in modernen und zeitlos eleganten Mietwohnungen. Die Wohnung bietet Ihnen folgende Eigenschaften:  \r\n   \r\n - zentral und trotzdem ruhig gelegen  \r\n   \r\n - das Wohn- sowie die\u00a0Schlafzimmer verf\u00fcgen \u00fcber Laminatboden  \r\n   \r\n - die grossz\u00fcgige und moderne geschlossene K\u00fcche bietet viel Platz\u00a0  \r\n   \r\n - \u00f6ffentlichen Verkehrsmittel finden sich\u00a0fast vor der Haust\u00fcr\u00a0  \r\n   \r\n - Einkaufsm\u00f6glichkeiten k\u00f6nnen ebenfalls bequem zu Fuss in wenigen Minuten erreicht werden  \r\n  \r\n   \r\n Haben wir Ihr Interesse geweckt? Bitte nehmen Sie f\u00fcr eine Besichtigung Kontakt mit uns auf.\r\n", "extraPrice": 170, "extraPriceFormatted": "CHF 170.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1250, "grossPriceFormatted": "CHF 1250.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 6071690, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/hier-endet-ihre-wohnungssuche-!!!-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/05/10/282f0a5b46-200624.JPG", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 76237421, "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-06-24T09:40:54+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/hier-endet-ihre-wohnungssuche-!!!-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/65/df/6d8c0bab4d-200624.JPG", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 76237422, "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-06-24T09:40:55+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/hier-endet-ihre-wohnungssuche-!!!-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/c2/3d/1c120cbf46-200624.JPG", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 76237423, "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-06-24T09:40:56+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/hier-endet-ihre-wohnungssuche-!!!-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/7e/7b/5ebe5bc144-200624.JPG", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 76237424, "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-06-24T09:40:57+02:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-06-26T09:44:58+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-07-09T12:10:00+02:00", "latitude": 47.05438, "longitude": 8.28766, "municipalityId": 579, "municipalityBfsId": 1061, "municipalityNameFormatted": "Luzern", "msRegionId": 26, "netPrice": 1080, "netPriceFormatted": "CHF 1080.\u2014", "normalizedPrice": 1250, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1250.\u2014", "numberOfRooms": 3.0, "numberOfRoomsFormatted": "3 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1250, "priceFormatted": "CHF 1250.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/6071690", "regionId": 52, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "Bernstrasse 38", "title": "Hier endet Ihre Wohnungssuche !!!", "videoViewingEnabled": false, "zip": "6003", "zipId": 1779, "lastPublished": "2020-06-24T09:44:58+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "Erleben Sie den urbanen Lifestyle von Luzern an der Bernstrasse in modernen und zeitlos eleganten Mietwohnungen. Die Wohnung bietet Ihnen folgende Eigenschaften:  - zentral und trotzdem ruhig gelegen  - das Wohn- sowie die\u00a0Schlafzimmer verf\u00fcgen \u00fcber Laminatboden  - die grossz\u00fcgige und moderne geschl", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/6071690", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "6071690", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "1250", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "numberOfRooms": "3.0", "countPDF": "0", "countImages": "4", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "Yes", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Luzern", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6003", "streetName": "Bernstrasse 38", "floorLevel": "0", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "packageName": "Essential", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Flat", "listing_priceNet": "1080", "listing_availability": "Immediately"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6071690", "description": "Hier endet Ihre Wohnungssuche !!!", "title": "Wohnung | Luzern | CHF 1250.\u2014 | 3 Zimmer", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/hier-endet-ihre-wohnungssuche-!!!-luzern?940x628/0/90/is24media/05/10/282f0a5b46-200624.JPG"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "\r\nErleben Sie den urbanen Lifestyle von Luzern an der Bernstrasse in modernen und zeitlos eleganten Mietwohnungen. Die Wohnung bietet Ihnen folgende Eigenschaften:  \r\n   \r\n - zentral und trotzdem ruhig gelegen  \r\n   \r\n - das Wohn- sowie die\u00a0Schlafzimmer verf\u00fcgen \u00fcber Laminatboden  \r\n   \r\n - die grossz\u00fcgige und moderne geschlossene K\u00fcche bietet viel Platz\u00a0  \r\n   \r\n - \u00f6ffentlichen Verkehrsmittel finden sich\u00a0fast vor der Haust\u00fcr\u00a0  \r\n   \r\n - Einkaufsm\u00f6glichkeiten k\u00f6nnen ebenfalls bequem zu Fuss in wenigen Minuten erreicht werden  \r\n  \r\n   \r\n Haben wir Ihr Interesse geweckt? Bitte nehmen Sie f\u00fcr eine Besichtigung Kontakt mit uns auf.\r\n", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/hier-endet-ihre-wohnungssuche-!!!-luzern?940x628/0/90/is24media/05/10/282f0a5b46-200624.JPG", "name": "Hier endet Ihre Wohnungssuche !!!", "price": 1250, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6071690"}]}}, "accountPropertiesUrl": "/de/anbieter/gruenwald-immobilien-gmbh/218340", "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f6071690%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6071690?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f6071690%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=Hier+endet+Ihre+Wohnungssuche+!!!"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6071690&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=6071690", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6071690&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": true, "showSimilarProperties": false, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": true, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6071690&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6071690&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fwohnung-mieten-luzern%2F6071690"}}, {"propertyDetails": {"accountId": 218340, "agency": {"companyCity": "Z\u00fcrich", "companyName1": "Gr\u00fcnwald Immobilien GmbH", "companyPhoneMobile": "044 461 22 74", "companyStreet": "Haslerstrasse 1", "companyZip": "8003", "firstName": "M.", "gender": "f", "showLogoOnSerp": false, "lastName": "Eis", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L22764-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "", "nameFormatted": "M. Eis", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false}, "attributesSize": {"floor": 2, "floorFormatted": "2. Stockwerk"}, "attributesInside": {"animalAllowed": true}, "attributesOutside": {"propChildFriendly": true}, "attributesSurrounding": {"distanceShop": 80, "distanceShopFormatted": "ca. 80 m", "distanceKindergarten": 3490, "distanceKindergartenFormatted": "ca. 3490 m", "distanceSchool1": 680, "distanceSchool1Formatted": "ca. 680 m", "distancePublicTransport": 300, "distancePublicTransportFormatted": "ca. 300 m", "distanceMotorway": 1000, "distanceMotorwayFormatted": "ca. 1000 m"}, "availableFrom": "2020-06-22T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "Sofort", "cityId": 2112, "cityName": "Luzern", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 558, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 760, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 511, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "\r\nErleben Sie den urbanen Lifestyle von Luzern an der Bernstrasse in modernen und zeitlos eleganten Mietwohnungen. Die Wohnung bietet Ihnen folgende Eigenschaften:  \r\n   \r\n - zentral und trotzdem ruhig gelegen  \r\n   \r\n - das Wohn- sowie die\u00a0Schlafzimmer verf\u00fcgen \u00fcber Laminatboden  \r\n   \r\n - die grossz\u00fcgige und moderne geschlossene K\u00fcche bietet viel Platz\u00a0  \r\n   \r\n - \u00f6ffentlichen Verkehrsmittel finden sich\u00a0fast vor der Haust\u00fcr\u00a0  \r\n   \r\n - Einkaufsm\u00f6glichkeiten k\u00f6nnen ebenfalls bequem zu Fuss in wenigen Minuten erreicht werden  \r\n  \r\n   \r\n Haben wir Ihr Interesse geweckt? Bitte nehmen Sie f\u00fcr eine Besichtigung Kontakt mit uns auf.\r\n", "extraPrice": 170, "extraPriceFormatted": "CHF 170.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1550, "grossPriceFormatted": "CHF 1550.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 3978918, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/hier-endet-ihre-wohnungssuche-!!!-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/97/60/88ce01114f-200121.JPG", "originalWidth": 3264, "originalHeight": 2448, "id": 70487067, "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-01-21T15:43:32+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/hier-endet-ihre-wohnungssuche-!!!-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/f0/c8/226bc8084c-200121.JPG", "originalWidth": 2448, "originalHeight": 3264, "id": 70487072, "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-01-21T15:43:39+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/hier-endet-ihre-wohnungssuche-!!!-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/f1/5c/955824cd4e-200121.JPG", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 70487069, "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-01-21T15:43:34+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/hier-endet-ihre-wohnungssuche-!!!-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/36/5c/6b0427f244-200121.JPG", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 70487066, "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-01-21T15:43:30+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/hier-endet-ihre-wohnungssuche-!!!-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/cb/6f/a204328f48-200121.JPG", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 70487068, "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-01-21T15:43:33+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/hier-endet-ihre-wohnungssuche-!!!-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/35/f6/50aa8e9243-200121.JPG", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 70487071, "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-01-21T15:43:36+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/hier-endet-ihre-wohnungssuche-!!!-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/e3/c2/8b8da95d49-200121.JPG", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 70487070, "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-01-21T15:43:35+01:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-01-23T15:48:21+01:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-07-09T13:04:00+02:00", "latitude": 47.05438, "longitude": 8.28754, "municipalityId": 579, "municipalityBfsId": 1061, "municipalityNameFormatted": "Luzern", "msRegionId": 26, "netPrice": 1380, "netPriceFormatted": "CHF 1380.\u2014", "normalizedPrice": 1550, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1550.\u2014", "numberOfRooms": 3.0, "numberOfRoomsFormatted": "3 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1550, "priceFormatted": "CHF 1550.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/3978918", "regionId": 52, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "Bernstrasse 40", "title": "Hier endet Ihre Wohnungssuche !!!", "videoViewingEnabled": false, "zip": "6003", "zipId": 1779, "lastPublished": "2020-06-23T11:42:48+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "Erleben Sie den urbanen Lifestyle von Luzern an der Bernstrasse in modernen und zeitlos eleganten Mietwohnungen. Die Wohnung bietet Ihnen folgende Eigenschaften:  - zentral und trotzdem ruhig gelegen  - das Wohn- sowie die\u00a0Schlafzimmer verf\u00fcgen \u00fcber Laminatboden  - die grossz\u00fcgige und moderne geschl", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/3978918", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "3978918", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "1550", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "numberOfRooms": "3.0", "countPDF": "0", "countImages": "7", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "Yes", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Luzern", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6003", "streetName": "Bernstrasse 40", "floorLevel": "2", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "packageName": "Essential", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Flat", "listing_priceNet": "1380", "listing_availability": "Immediately"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/3978918", "description": "Hier endet Ihre Wohnungssuche !!!", "title": "Wohnung | Luzern | CHF 1550.\u2014 | 3 Zimmer", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/hier-endet-ihre-wohnungssuche-!!!-luzern?940x628/0/90/is24media/97/60/88ce01114f-200121.JPG"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "\r\nErleben Sie den urbanen Lifestyle von Luzern an der Bernstrasse in modernen und zeitlos eleganten Mietwohnungen. Die Wohnung bietet Ihnen folgende Eigenschaften:  \r\n   \r\n - zentral und trotzdem ruhig gelegen  \r\n   \r\n - das Wohn- sowie die\u00a0Schlafzimmer verf\u00fcgen \u00fcber Laminatboden  \r\n   \r\n - die grossz\u00fcgige und moderne geschlossene K\u00fcche bietet viel Platz\u00a0  \r\n   \r\n - \u00f6ffentlichen Verkehrsmittel finden sich\u00a0fast vor der Haust\u00fcr\u00a0  \r\n   \r\n - Einkaufsm\u00f6glichkeiten k\u00f6nnen ebenfalls bequem zu Fuss in wenigen Minuten erreicht werden  \r\n  \r\n   \r\n Haben wir Ihr Interesse geweckt? Bitte nehmen Sie f\u00fcr eine Besichtigung Kontakt mit uns auf.\r\n", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/hier-endet-ihre-wohnungssuche-!!!-luzern?940x628/0/90/is24media/97/60/88ce01114f-200121.JPG", "name": "Hier endet Ihre Wohnungssuche !!!", "price": 1550, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/3978918"}]}}, "accountPropertiesUrl": "/de/anbieter/gruenwald-immobilien-gmbh/218340", "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f3978918%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/3978918?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f3978918%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=Hier+endet+Ihre+Wohnungssuche+!!!"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=3978918&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=3978918", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=3978918&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": true, "showSimilarProperties": false, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": true, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=3978918&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=3978918&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fwohnung-mieten-luzern%2F3978918"}}, {"propertyDetails": {"accountId": 637900, "attributesSize": {"floor": 4, "floorFormatted": "4. Stockwerk"}, "attributesInside": {"wheelChairAccessible": true, "propView": true, "cellar": true}, "attributesTechnology": {"minergieGeneral": true, "dishWasher": true, "propCabletv": true}, "attributesOutside": {"propElevator": true, "propBalcony": true, "playGround": true, "propParking": true, "propGarage": true}, "attributesSurrounding": {"distanceShop": 200, "distanceShopFormatted": "ca. 200 m", "distancePublicTransport": 200, "distancePublicTransportFormatted": "ca. 200 m", "distanceMotorway": 500, "distanceMotorwayFormatted": "ca. 500 m"}, "attributes": {"newBuilding": true, "yearBuilt": 2019}, "availableFrom": "2019-11-03T00:00:00+01:00", "availableFromFormatted": "Sofort", "cityId": 1771, "cityName": "Kriens", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 599, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 784, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 708, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "\r\n- **Moderner Ausbau\u00a0\u00a0 \u00a0(Detail Grundriss usw im internet)**\r\n- **K\u00fcche**\r\n- Einbauk\u00fcche mit modernen und hochwertigen Ger\u00e4ten.\r\n- Arbeitsplatte in Granit mit integriertem Sp\u00fclbecken, Glaskeramik Induktionsherd  \r\n fl\u00e4chenb\u00fcndig montiert, Dampfabzugssystem, Einbaubackofen, Geschirrsp\u00fcler, K\u00fchl- und Gefrierschrank.\r\n- **Garderobe und B\u00f6den**\r\n- Jede Wohneinheit verf\u00fcgt im Eingangsbereich \u00fcber eine Garderobe mit integriertem Putzschrank, Holzwerkstoff- Kunstharz beschichtet.\r\n- S\u00e4mtliche Zimmer, K\u00fcchen und Wohnbereich werden mit Parkettb\u00f6den ausgestattet.\r\n- **Elektroanlagen**\r\n- Jede Wohnung verf\u00fcgt \u00fcber einen eigenen Z\u00e4hler Tag/Nacht Tarif im Technikraum UG.\r\n- Jede Wohnung ist \u00fcber eine Gegensprechanlage ab Briefkastenanlage rufbar.\r\n- Jede Wohnung hat einen eigenen Sicherungsverteiler\r\n- Alle Lichtgruppen sind mit separaten FI- Schutzschaltern gesichert.\r\n- Swisscom Glasfasernetz / M\u00f6glichkeit f\u00fcr UPC Cablecom Anschluss.\r\n- Media TV/ W-Lan Anschl\u00fcsse werden installiert.\r\n- **Heizung / L\u00fcftung**\r\n- Die W\u00e4rme- und Warmwassererzeugung erfolgt pro Wohneinheit separat,  \r\n mittels umweltfreundlicher Grundwasser- W\u00e4rmepumpe.\r\n- In den Wohnungen erfolgt die W\u00e4rmeverteilung \u00fcber eine Fussbodenheizung.\r\n- In s\u00e4mtlichen Zimmer werden Raumthermostaten installiert.\r\n- Automatische L\u00fcftungssteuerung.\r\n- **Waschmaschinen- und Trockner**\r\n- Im Kellergeschoss sind 4 Waschk\u00fcchen, ausgestattet mit Tumbler / Waschmaschine, sep. Waschtrog und H\u00e4ngevorrichtung.\r\n- **Aufzug**\r\n- Ein behindertengerechter Aufzug macht s\u00e4mtliche Geschossebene m\u00fchelos zug\u00e4nglich.\r\n\r\n\r\n\r\n", "extraPrice": 200, "extraPriceFormatted": "CHF 200.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 2280, "grossPriceFormatted": "CHF 2280.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 5228359, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/neubau-dachwohnung-3-\u00bd-zimmer-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/d7/a7/412d5efc49-191103.JPG", "originalWidth": 3840, "originalHeight": 2880, "id": 67502474, "sortOrder": 1, "lastModified": "2019-11-03T14:00:07+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/neubau-dachwohnung-3-\u00bd-zimmer-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/fb/72/f57b393d42-191004.jpg", "originalWidth": 2555, "originalHeight": 1529, "id": 65922882, "sortOrder": 2, "lastModified": "2019-10-04T10:51:31+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/neubau-dachwohnung-3-\u00bd-zimmer-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/47/37/4c7cd5ba4c-191004.jpg", "originalWidth": 240, "originalHeight": 320, "id": 65922314, "sortOrder": 3, "lastModified": "2019-10-04T10:33:40+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/neubau-dachwohnung-3-\u00bd-zimmer-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/49/e2/4745b8344e-191004.jpg", "originalWidth": 240, "originalHeight": 320, "id": 65922324, "sortOrder": 4, "lastModified": "2019-10-04T10:34:25+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/neubau-dachwohnung-3-\u00bd-zimmer-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/ce/61/5ea4198b48-191004.jpg", "originalWidth": 240, "originalHeight": 320, "id": 65922361, "sortOrder": 5, "lastModified": "2019-10-04T10:35:22+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/neubau-dachwohnung-3-\u00bd-zimmer-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/8b/79/f3d349b043-191004.jpg", "originalWidth": 240, "originalHeight": 320, "id": 65922389, "sortOrder": 6, "lastModified": "2019-10-04T10:36:11+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/neubau-dachwohnung-3-\u00bd-zimmer-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/b4/fe/b02fd35b42-191004.jpg", "originalWidth": 240, "originalHeight": 320, "id": 65922327, "sortOrder": 7, "lastModified": "2019-10-04T10:34:35+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/neubau-dachwohnung-3-\u00bd-zimmer-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/e2/02/de1468ce45-191004.jpg", "originalWidth": 240, "originalHeight": 320, "id": 65922413, "sortOrder": 8, "lastModified": "2019-10-04T10:36:49+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/neubau-dachwohnung-3-\u00bd-zimmer-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/40/be/c6bbd80247-191004.jpg", "originalWidth": 240, "originalHeight": 320, "id": 65922478, "sortOrder": 9, "lastModified": "2019-10-04T10:38:27+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/neubau-dachwohnung-3-\u00bd-zimmer-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/61/ea/7734f12a41-190902.JPG", "originalWidth": 3840, "originalHeight": 2880, "id": 64573519, "sortOrder": 10, "lastModified": "2019-09-02T20:26:10+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/neubau-dachwohnung-3-\u00bd-zimmer-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/5c/b0/b9892a8748-181103.jpg", "originalWidth": 3840, "originalHeight": 1920, "id": 54295140, "sortOrder": 11, "lastModified": "2018-11-03T10:35:20+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/neubau-dachwohnung-3-\u00bd-zimmer-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/75/2b/3ea1c6274b-191004.jpg", "originalWidth": 240, "originalHeight": 320, "id": 65922427, "sortOrder": 12, "lastModified": "2019-10-04T10:37:12+02:00"}], "isHighlighted": true, "isNew": false, "isNewEndDate": "2018-11-05T11:36:52+01:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-06-17T16:10:20+02:00", "latitude": 47.03226, "longitude": 8.2892, "municipalityId": 578, "municipalityBfsId": 1059, "municipalityNameFormatted": "Kriens", "msRegionId": 26, "netPrice": 2080, "netPriceFormatted": "CHF 2080.\u2014", "normalizedPrice": 2280, "normalizedPriceFormatted": "CHF 2280.\u2014", "numberOfRooms": 3.5, "numberOfRoomsFormatted": "3,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 2280, "priceFormatted": "CHF 2280.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 21, "propertyDetailUrl": "/de/d/dachwohnung-mieten-kriens/5228359", "regionId": 52, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "Brunnmattstrasse 9", "surfaceLiving": 100, "surfaceLivingFormatted": "100 m\u00b2", "surfaceUsable": 87, "surfaceUsableFormatted": "87 m\u00b2", "title": "Neubau Dachwohnung 3 \u00bd-Zimmer", "videoViewingEnabled": false, "visitPhone": "041 921 57 75", "zip": "6010", "zipId": 1783, "lastPublished": "2020-06-17T15:55:52+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "Moderner Ausbau\u00a0\u00a0 \u00a0(Detail Grundriss usw im internet)K\u00fccheEinbauk\u00fcche mit modernen und hochwertigen Ger\u00e4ten.Arbeitsplatte in Granit mit integriertem Sp\u00fclbecken, Glaskeramik Induktionsherd fl\u00e4chenb\u00fcndig montiert, Dampfabzugssystem, Einbaubackofen, Geschirrsp\u00fcler, K\u00fchl- und Gefrierschrank.Garderobe un", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/dachwohnung-mieten-kriens/5228359", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "5228359", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "2280", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "livingSpace": "100", "numberOfRooms": "3.5", "countPDF": "0", "countImages": "12", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "Yes", "hasHighlighting": "Yes", "listing_locationName": "Kriens", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6010", "streetName": "Brunnmattstrasse 9", "floorLevel": "4", "isNewBuilding": "Yes", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Attic flat", "listing_priceNet": "2080", "listing_availability": "Immediately"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/dachwohnung-mieten-kriens/5228359", "description": "Neubau Dachwohnung 3 \u00bd-Zimmer", "title": "Dachwohnung | Kriens | CHF 2280.\u2014 | 3,5 Zimmer | 100 m\u00b2", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/neubau-dachwohnung-3-\u00bd-zimmer-kriens?940x628/0/90/is24media/d7/a7/412d5efc49-191103.JPG"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "\r\n- **Moderner Ausbau\u00a0\u00a0 \u00a0(Detail Grundriss usw im internet)**\r\n- **K\u00fcche**\r\n- Einbauk\u00fcche mit modernen und hochwertigen Ger\u00e4ten.\r\n- Arbeitsplatte in Granit mit integriertem Sp\u00fclbecken, Glaskeramik Induktionsherd  \r\n fl\u00e4chenb\u00fcndig montiert, Dampfabzugssystem, Einbaubackofen, Geschirrsp\u00fcler, K\u00fchl- und Gefrierschrank.\r\n- **Garderobe und B\u00f6den**\r\n- Jede Wohneinheit verf\u00fcgt im Eingangsbereich \u00fcber eine Garderobe mit integriertem Putzschrank, Holzwerkstoff- Kunstharz beschichtet.\r\n- S\u00e4mtliche Zimmer, K\u00fcchen und Wohnbereich werden mit Parkettb\u00f6den ausgestattet.\r\n- **Elektroanlagen**\r\n- Jede Wohnung verf\u00fcgt \u00fcber einen eigenen Z\u00e4hler Tag/Nacht Tarif im Technikraum UG.\r\n- Jede Wohnung ist \u00fcber eine Gegensprechanlage ab Briefkastenanlage rufbar.\r\n- Jede Wohnung hat einen eigenen Sicherungsverteiler\r\n- Alle Lichtgruppen sind mit separaten FI- Schutzschaltern gesichert.\r\n- Swisscom Glasfasernetz / M\u00f6glichkeit f\u00fcr UPC Cablecom Anschluss.\r\n- Media TV/ W-Lan Anschl\u00fcsse werden installiert.\r\n- **Heizung / L\u00fcftung**\r\n- Die W\u00e4rme- und Warmwassererzeugung erfolgt pro Wohneinheit separat,  \r\n mittels umweltfreundlicher Grundwasser- W\u00e4rmepumpe.\r\n- In den Wohnungen erfolgt die W\u00e4rmeverteilung \u00fcber eine Fussbodenheizung.\r\n- In s\u00e4mtlichen Zimmer werden Raumthermostaten installiert.\r\n- Automatische L\u00fcftungssteuerung.\r\n- **Waschmaschinen- und Trockner**\r\n- Im Kellergeschoss sind 4 Waschk\u00fcchen, ausgestattet mit Tumbler / Waschmaschine, sep. Waschtrog und H\u00e4ngevorrichtung.\r\n- **Aufzug**\r\n- Ein behindertengerechter Aufzug macht s\u00e4mtliche Geschossebene m\u00fchelos zug\u00e4nglich.\r\n\r\n\r\n\r\n", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/neubau-dachwohnung-3-\u00bd-zimmer-kriens?940x628/0/90/is24media/d7/a7/412d5efc49-191103.JPG", "name": "Neubau Dachwohnung 3 \u00bd-Zimmer", "price": 2280, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/dachwohnung-mieten-kriens/5228359"}]}}, "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fdachwohnung-mieten-kriens%2f5228359%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/dachwohnung-mieten-kriens/5228359?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fdachwohnung-mieten-kriens%2f5228359%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=Neubau+Dachwohnung+3+%c2%bd-Zimmer"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5228359&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=5228359", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5228359&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": false, "showSimilarProperties": false, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": false, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5228359&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5228359&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fdachwohnung-mieten-kriens%2F5228359"}}, {"propertyDetails": {"accountId": 209769, "agency": {"companyCity": "Luzern 2", "companyName1": "Meir Shitrit Adv. GmbH", "companyPhoneBusiness": "041 310 98 15", "companyStreet": "Lindenhausstrasse 13", "companyZip": "6000", "showLogoOnSerp": false, "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L209769-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false}, "attributesSize": {"floor": 0, "floorFormatted": "Erdgeschoss"}, "attributesSurrounding": {"distanceShop": 340, "distanceShopFormatted": "ca. 340 m", "distanceKindergarten": 480, "distanceKindergartenFormatted": "ca. 480 m", "distanceSchool1": 760, "distanceSchool1Formatted": "ca. 760 m", "distancePublicTransport": 230, "distancePublicTransportFormatted": "ca. 230 m"}, "availableFrom": "2020-07-01T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "Sofort", "cityId": 2112, "cityName": "Luzern", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 532, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 581, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 484, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "\r\nWir vermieten ein wundersch\u00f6nes, m\u00f6bliertes WG-Zimmer an der Bernstrasse 17 in Luzern (20 m2).\r\n\r\n\r\n\r\nDas Zimmer ist mit folgenden M\u00f6beln ausgestattet:\r\n\r\n- modernes Comfort-Bett\r\n- Kleiderschrank\r\n- Tisch\r\n- St\u00fchle\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nDie Liegenschaft ist an einer sehr guten, zentralen Lage!\r\n\r\nHaben wir Ihr Interesse geweckt? Z\u00f6gern Sie nicht lange und kontaktieren Sie uns unter 041 310 98 15.\r\n\r\n\r\n", "extraPrice": 50, "extraPriceFormatted": "CHF 50.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 590, "grossPriceFormatted": "CHF 590.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 5549972, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wunderschoenes-moebliertes-wg-zimmer-zu-vermieten-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/e9/b2/14db950a47-191111.jpg", "originalWidth": 3840, "originalHeight": 2160, "id": 67805247, "sortOrder": 1, "lastModified": "2019-11-11T11:12:20+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wunderschoenes-moebliertes-wg-zimmer-zu-vermieten-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/85/a8/e69194664e-191111.jpg", "originalWidth": 2880, "originalHeight": 1434, "id": 67805229, "sortOrder": 2, "lastModified": "2019-11-11T11:12:18+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wunderschoenes-moebliertes-wg-zimmer-zu-vermieten-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/b9/3b/a3e4819c4b-191111.jpg", "originalWidth": 2880, "originalHeight": 1093, "id": 67805231, "sortOrder": 3, "lastModified": "2019-11-11T11:12:19+01:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wunderschoenes-moebliertes-wg-zimmer-zu-vermieten-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/7f/53/5cc2c10741-191111.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 3840, "id": 67805248, "sortOrder": 4, "lastModified": "2019-11-11T11:12:22+01:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-04-24T10:25:12+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-05-27T10:38:16+02:00", "latitude": 47.05414, "longitude": 8.28838, "municipalityId": 579, "municipalityBfsId": 1061, "municipalityNameFormatted": "Luzern", "msRegionId": 26, "netPrice": 540, "netPriceFormatted": "CHF 540.\u2014", "normalizedPrice": 590, "normalizedPriceFormatted": "CHF 590.\u2014", "numberOfRooms": 1.0, "numberOfRoomsFormatted": "1 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 590, "priceFormatted": "CHF 590.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 62, "propertyDetailUrl": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-luzern/5549972", "regionId": 52, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "Bernstrasse 17", "title": "Wundersch\u00f6nes, m\u00f6bliertes WG-Zimmer zu vermieten", "videoViewingEnabled": false, "zip": "6003", "zipId": 1779, "lastPublished": "2020-04-22T10:25:12+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "Wir vermieten ein wundersch\u00f6nes, m\u00f6bliertes WG-Zimmer an der Bernstrasse 17 in Luzern (20 m2).Das Zimmer ist mit folgenden M\u00f6beln ausgestattet:\u00a0modernes Comfort-BettKleiderschrankTischSt\u00fchleDie Liegenschaft ist an einer sehr guten, zentralen Lage!Haben wir Ihr Interesse geweckt? Z\u00f6gern Sie nicht lan", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-luzern/5549972", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "5549972", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "590", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "numberOfRooms": "1.0", "countPDF": "0", "countImages": "4", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "Yes", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Luzern", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6003", "streetName": "Bernstrasse 17", "floorLevel": "0", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "packageName": "Essential", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Furnished residential property", "listing_priceNet": "540", "listing_availability": "Immediately"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-luzern/5549972", "description": "Wundersch\u00f6nes, m\u00f6bliertes WG-Zimmer zu vermieten", "title": "M\u00f6bliertes Wohnobjekt | Luzern | CHF 590.\u2014 | 1 Zimmer", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/wunderschoenes-moebliertes-wg-zimmer-zu-vermieten-luzern?940x628/0/90/is24media/e9/b2/14db950a47-191111.jpg"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "\r\nWir vermieten ein wundersch\u00f6nes, m\u00f6bliertes WG-Zimmer an der Bernstrasse 17 in Luzern (20 m2).\r\n\r\n\r\n\r\nDas Zimmer ist mit folgenden M\u00f6beln ausgestattet:\r\n\r\n- modernes Comfort-Bett\r\n- Kleiderschrank\r\n- Tisch\r\n- St\u00fchle\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nDie Liegenschaft ist an einer sehr guten, zentralen Lage!\r\n\r\nHaben wir Ihr Interesse geweckt? Z\u00f6gern Sie nicht lange und kontaktieren Sie uns unter 041 310 98 15.\r\n\r\n\r\n", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/wunderschoenes-moebliertes-wg-zimmer-zu-vermieten-luzern?940x628/0/90/is24media/e9/b2/14db950a47-191111.jpg", "name": "Wundersch\u00f6nes, m\u00f6bliertes WG-Zimmer zu vermieten", "price": 590, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-luzern/5549972"}]}}, "accountPropertiesUrl": "/de/anbieter/meir-shitrit-adv-gmbh/209769", "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fmoebliertes-wohnobjekt-mieten-luzern%2f5549972%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-luzern/5549972?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fmoebliertes-wohnobjekt-mieten-luzern%2f5549972%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=Wundersch%c3%b6nes%2c+m%c3%b6bliertes+WG-Zimmer+zu+vermieten"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5549972&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=5549972", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5549972&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": true, "showSimilarProperties": false, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": true, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5549972&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5549972&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fmoebliertes-wohnobjekt-mieten-luzern%2F5549972"}}, {"propertyDetails": {"accountId": 165954, "agency": {"companyCity": "Luzern", "companyName1": "Timmo Immobilien GmbH", "companyPhoneBusiness": "041 311 26 33", "companyPhoneMobile": "079 917 23 47", "companyStreet": "Steinhofhalde 32", "companyZip": "6005", "firstName": "Adriano", "gender": "m", "showLogoOnSerp": false, "lastName": "L\u00f6tscher", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L2198-R.png", "logoUrlDetailPage": "", "nameFormatted": "Herr Adriano L\u00f6tscher", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false}, "attributesSize": {"floor": 2, "floorFormatted": "2. Stockwerk", "numberOfFloors": 4}, "attributesInside": {"nrBathRooms": 1, "attic": true, "cellar": true, "reduit": true}, "attributesOutside": {"propBalcony": true}, "attributesSurrounding": {"distanceShop": 150, "distanceShopFormatted": "ca. 150 m", "distancePublicTransport": 200, "distancePublicTransportFormatted": "ca. 200 m"}, "availableFrom": "2020-08-05T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "Sofort", "cityId": 1015, "cityName": "Emmenbr\u00fccke", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 582, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 890, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 953, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "\r\nHelle, gem\u00fctliche 2- und 3-Zimmerwohnungen in 4-geschossigem Haus direkt hinter dem Einkaufscenter in Emmenbr\u00fccke. Alle Wohnungen mit neuen Kunststofffenstern. Wohnzimmer mit Parkett und Zugang zum Balkon. Gang, WC und K\u00fcche mit Plattenboden. Zimmer Laminat.\r\n\r\n2-ZWG: 1040.- plus 120.- Heiz-/Nebenkosten akonto\r\n\r\n3-ZWG: 1190.- plus 150.- Heiz-/Nebenkosten akonto\r\n", "extraPrice": 150, "extraPriceFormatted": "CHF 150.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1340, "grossPriceFormatted": "CHF 1340.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 5452284, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/2--und-3-zimmerwohnungen-mit-balkon-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/ee/c4/e371be5e4e-190409.png", "originalWidth": 3456, "originalHeight": 2304, "id": 58705974, "title": "Wohnzimmer", "sortOrder": 1, "lastModified": "2019-04-09T15:12:53+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/2--und-3-zimmerwohnungen-mit-balkon-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/36/73/05c12e2d49-190409.jpg", "originalWidth": 2304, "originalHeight": 3456, "id": 58705971, "title": "Balkon", "sortOrder": 2, "lastModified": "2019-04-09T15:12:23+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/2--und-3-zimmerwohnungen-mit-balkon-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/9d/a4/db618b8b4d-190409.png", "originalWidth": 3456, "originalHeight": 2304, "id": 58706329, "title": "Wohnzimmer", "sortOrder": 3, "lastModified": "2019-04-09T15:13:10+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/2--und-3-zimmerwohnungen-mit-balkon-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/28/1b/208ae8448d-190409.png", "originalWidth": 3456, "originalHeight": 2304, "id": 58706552, "title": "Schlafzimmer", "sortOrder": 4, "lastModified": "2019-04-09T15:13:27+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/2--und-3-zimmerwohnungen-mit-balkon-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/7c/52/ee020b8b4c-190409.png", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 2880, "id": 58706648, "title": "Bad", "description": "mit Spiegelschrank und grosser Dusche mit Glasschiebet\u00fcre", "sortOrder": 5, "lastModified": "2019-04-09T15:16:45+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/2--und-3-zimmerwohnungen-mit-balkon-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/d1/f9/5dd2157245-190409.png", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 2880, "id": 58706650, "title": "Bad", "description": "mit Spiegelschrank und grosser Dusche mit Glasschiebet\u00fcre", "sortOrder": 6, "lastModified": "2019-04-09T15:16:32+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/2--und-3-zimmerwohnungen-mit-balkon-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/74/64/b8a3e64446-190409.jpg", "originalWidth": 3456, "originalHeight": 2304, "id": 58706670, "title": "K\u00fcche", "sortOrder": 7, "lastModified": "2019-04-09T15:15:21+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/2--und-3-zimmerwohnungen-mit-balkon-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/71/24/fd492a084b-190409.jpg", "originalWidth": 3456, "originalHeight": 2304, "id": 58706694, "title": "K\u00fcche", "sortOrder": 8, "lastModified": "2019-04-09T15:15:55+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/2--und-3-zimmerwohnungen-mit-balkon-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/49/ed/11e006b649-190409.png", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 2880, "id": 58706728, "title": "kleines Reduit", "description": "Ecke mit Platz f\u00fcr eine kleine Garderobe", "sortOrder": 9, "lastModified": "2019-04-09T15:19:48+02:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": true, "isNewEndDate": "2020-08-08T17:55:24+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": true, "lastModified": "2020-08-06T18:12:31+02:00", "latitude": 47.07438, "longitude": 8.28828, "municipalityId": 559, "municipalityBfsId": 1024, "municipalityNameFormatted": "Emmen", "msRegionId": 26, "netPrice": 1190, "netPriceFormatted": "CHF 1190.\u2014", "normalizedPrice": 1340, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1340.\u2014", "numberOfRooms": 3.0, "numberOfRoomsFormatted": "3 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1340, "priceFormatted": "CHF 1340.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-emmenbruecke/5452284", "referenceNo": "23.ST6.1013", "regionId": 80, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "Stauffacherstrasse 6", "surfaceLiving": 56, "surfaceLivingFormatted": "56 m\u00b2", "title": "2- und 3-Zimmerwohnungen mit Balkon", "videoViewingEnabled": false, "zip": "6020", "zipId": 1792, "lastPublished": "2020-08-06T17:55:24+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "Helle, gem\u00fctliche 2- und 3-Zimmerwohnungen in 4-geschossigem Haus direkt hinter dem Einkaufscenter in Emmenbr\u00fccke. Alle Wohnungen mit neuen Kunststofffenstern. Wohnzimmer mit Parkett und Zugang zum Balkon. Gang, WC und K\u00fcche mit Plattenboden. Zimmer Laminat. 2-ZWG: 1040.- plus 120.- Heiz-/Nebenkoste", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/wohnung-mieten-emmenbruecke/5452284", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "5452284", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "1340", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "livingSpace": "56", "numberOfRooms": "3.0", "countPDF": "0", "countImages": "9", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "Yes", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Emmenbr\u00fccke", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6020", "streetName": "Stauffacherstrasse 6", "floorLevel": "2", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "packageName": "Essential", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Flat", "listing_priceNet": "1190", "listing_availability": "Immediately"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-emmenbruecke/5452284", "description": "2- und 3-Zimmerwohnungen mit Balkon", "title": "Wohnung | Emmenbr\u00fccke | CHF 1340.\u2014 | 3 Zimmer | 56 m\u00b2", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/2--und-3-zimmerwohnungen-mit-balkon-emmenbruecke?940x628/0/90/is24media/ee/c4/e371be5e4e-190409.png"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "\r\nHelle, gem\u00fctliche 2- und 3-Zimmerwohnungen in 4-geschossigem Haus direkt hinter dem Einkaufscenter in Emmenbr\u00fccke. Alle Wohnungen mit neuen Kunststofffenstern. Wohnzimmer mit Parkett und Zugang zum Balkon. Gang, WC und K\u00fcche mit Plattenboden. Zimmer Laminat.\r\n\r\n2-ZWG: 1040.- plus 120.- Heiz-/Nebenkosten akonto\r\n\r\n3-ZWG: 1190.- plus 150.- Heiz-/Nebenkosten akonto\r\n", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/2--und-3-zimmerwohnungen-mit-balkon-emmenbruecke?940x628/0/90/is24media/ee/c4/e371be5e4e-190409.png", "name": "2- und 3-Zimmerwohnungen mit Balkon", "price": 1340, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-emmenbruecke/5452284"}]}}, "accountPropertiesUrl": "/de/anbieter/timmo-immobilien-gmbh/165954", "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-emmenbruecke%2f5452284%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-emmenbruecke/5452284?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-emmenbruecke%2f5452284%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=2-+und+3-Zimmerwohnungen+mit+Balkon"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5452284&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=5452284", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5452284&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": true, "showSimilarProperties": false, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": true, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5452284&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5452284&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fwohnung-mieten-emmenbruecke%2F5452284"}}, {"propertyDetails": {"accountId": 831376, "agency": {"companyCity": "Luzern", "companyName1": "Arlewo AG", "companyPhoneBusiness": "041 317 05 84", "companyStreet": "Guggistrasse 7", "companyZip": "6002", "showLogoOnSerp": true, "lastName": "David Ettlin", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L1453004-R.png", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L1453004-R.png", "reference": "David Ettlin", "webUrl": "http://www.arlewo.ch", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false}, "attributesSize": {"floor": 2, "floorFormatted": "2. Stockwerk"}, "availableFrom": "2020-06-01T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "Sofort", "cityId": 1613, "cityName": "Horw", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 657, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 726, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 924, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "**Hier l\u00e4sst es sich wohnen**  \r\nDie Liegenschaft Hotel Pilatus liegt im Zentrum von Horw. Einkaufsm\u00f6glichkeiten, sowie die Bushaltestelle befinden sich in unmittelbarer N\u00e4he. Der Pilatusmarkt ist ebenfalls nur wenige Minuten entfernt.  \r\n  \r\n**Ihr neues Zuhause?**  \r\n- Zimmer Nr. 5 (15 m\u00b2) mit Bad zur Mitben\u00fctzung f\u00fcr CHF 570.00|Mt.  \r\n  \r\n**Lassen Sie sich begeistern...**  \r\n... von einem preiswerten Zimmer im Zentrum von Horw.  \r\n  \r\n**Arlewo AG**  \r\nIhr bew\u00e4hrter Partner  \r\nf\u00fcr Immobilien und Beratung.  \r\nNEU seit 1968.  \r\n  \r\n", "extraPrice": 100, "extraPriceFormatted": "CHF 100.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 570, "grossPriceFormatted": "CHF 570.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 5986647, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/1-zimmer-im-zentrum-von-horw-horw?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/69/c2/cbe1473b46-200430.jpg", "originalWidth": 1440, "originalHeight": 1920, "id": 74332230, "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-04-30T18:08:48+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/1-zimmer-im-zentrum-von-horw-horw?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/e6/ed/e75c9e0b43-200430.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1440, "id": 74332231, "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-04-30T18:08:48+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/1-zimmer-im-zentrum-von-horw-horw?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/28/37/1f780d1042-200430.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1440, "id": 74332232, "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-04-30T18:08:48+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/1-zimmer-im-zentrum-von-horw-horw?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/3c/56/3fe64a644e-200430.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1440, "id": 74332233, "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-04-30T18:08:48+02:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-05-02T18:08:48+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": false, "lastModified": "2020-07-23T16:15:10+02:00", "latitude": 47.01961, "longitude": 8.31166, "municipalityId": 577, "municipalityBfsId": 1058, "municipalityNameFormatted": "Horw", "msRegionId": 26, "netPrice": 470, "netPriceFormatted": "CHF 470.\u2014", "normalizedPrice": 570, "normalizedPriceFormatted": "CHF 570.\u2014", "numberOfRooms": 1.0, "numberOfRoomsFormatted": "1 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 570, "priceFormatted": "CHF 570.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-horw/5986647", "referenceNo": "H07 Zimmer.651498.af6539b5-8af5-11ea-a1d8-005056bdbc06", "regionId": 52, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "Kantonsstrasse 75", "surfaceUsable": 15, "surfaceUsableFormatted": "15 m\u00b2", "title": "1-Zimmer im Zentrum von Horw", "videoViewingEnabled": false, "zip": "6048", "zipId": 1814, "lastPublished": "2020-04-30T18:08:48+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "Hier l\u00e4sst es sich wohnenDie Liegenschaft Hotel Pilatus liegt im Zentrum von Horw. Einkaufsm\u00f6glichkeiten, sowie die Bushaltestelle befinden sich in unmittelbarer N\u00e4he. Der Pilatusmarkt ist ebenfalls nur wenige Minuten entfernt.Ihr neues Zuhause?- Zimmer Nr. 5 (15 m\u00b2) mit Bad zur Mitben\u00fctzung f\u00fcr CHF", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/wohnung-mieten-horw/5986647", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "5986647", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "570", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "numberOfRooms": "1.0", "countPDF": "0", "countImages": "4", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "No", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Horw", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6048", "streetName": "Kantonsstrasse 75", "floorLevel": "2", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "packageName": "Expert", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Flat", "listing_priceNet": "470", "listing_availability": "Immediately"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-horw/5986647", "description": "1-Zimmer im Zentrum von Horw", "title": "Wohnung | Horw | CHF 570.\u2014 | 1 Zimmer | 15 m\u00b2", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/1-zimmer-im-zentrum-von-horw-horw?940x628/0/90/is24media/69/c2/cbe1473b46-200430.jpg"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "**Hier l\u00e4sst es sich wohnen**  \r\nDie Liegenschaft Hotel Pilatus liegt im Zentrum von Horw. Einkaufsm\u00f6glichkeiten, sowie die Bushaltestelle befinden sich in unmittelbarer N\u00e4he. Der Pilatusmarkt ist ebenfalls nur wenige Minuten entfernt.  \r\n  \r\n**Ihr neues Zuhause?**  \r\n- Zimmer Nr. 5 (15 m\u00b2) mit Bad zur Mitben\u00fctzung f\u00fcr CHF 570.00|Mt.  \r\n  \r\n**Lassen Sie sich begeistern...**  \r\n... von einem preiswerten Zimmer im Zentrum von Horw.  \r\n  \r\n**Arlewo AG**  \r\nIhr bew\u00e4hrter Partner  \r\nf\u00fcr Immobilien und Beratung.  \r\nNEU seit 1968.  \r\n  \r\n", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/1-zimmer-im-zentrum-von-horw-horw?940x628/0/90/is24media/69/c2/cbe1473b46-200430.jpg", "name": "1-Zimmer im Zentrum von Horw", "price": 570, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-horw/5986647"}]}}, "accountPropertiesUrl": "/de/anbieter/arlewo-ag/831376", "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-horw%2f5986647%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-horw/5986647?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-horw%2f5986647%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=1-Zimmer+im+Zentrum+von+Horw"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5986647&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=5986647", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5986647&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": true, "showSimilarProperties": true, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": true, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5986647&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5986647&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fwohnung-mieten-horw%2F5986647"}}, {"propertyDetails": {"accountId": 48231, "agency": {"companyCity": "Immensee", "companyName1": "Vanoli Immobilien Treuhand AG", "companyPhoneBusiness": "041 854 60 80", "companyStreet": "Artherstrasse 27", "companyZip": "6405", "showLogoOnSerp": true, "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L48231-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L48231-R.jpg", "webUrl": "http://www.c-vanoli.ch/", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false}, "attributesSize": {"floor": 2, "floorFormatted": "2. Stockwerk", "numberOfFloors": 4}, "attributesInside": {"propView": true}, "attributesOutside": {"propElevator": true, "propBalcony": true, "propGarage": true}, "attributesSurrounding": {"distanceShop": 1300, "distanceShopFormatted": "ca. 1300 m", "distanceKindergarten": 750, "distanceKindergartenFormatted": "ca. 750 m", "distanceSchool1": 750, "distanceSchool1Formatted": "ca. 750 m", "distancePublicTransport": 580, "distancePublicTransportFormatted": "ca. 580 m"}, "attributes": {"yearBuilt": 1980}, "availableFrom": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "01.09.2020", "cityId": 2112, "cityName": "Luzern", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 654, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 798, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 909, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "\r\nAb 1. September 2020 an ruhiger Lage\u00a0in Stadtn\u00e4he\u00a0zu vermieten:\r\n\r\n- Einzelzimmer mit WC/Lavabo\r\n\r\nDas Zimmer\u00a0wird mit einer schlichten M\u00f6blierung und einer eigenen Nasszelle mit WC/Lavabo\u00a0vermietet. Dusche/Bad und K\u00fcche stehen zur Mitben\u00fctzung zur Verf\u00fcgung. Das Zimmer hat einen direkten Anschluss an den grossen Balkon.\r\n\r\nEine Garage f\u00fcr Fahrr\u00e4der und kleine Motorroller kann mitben\u00fctzt werden.\u00a0Aussenparkpl\u00e4tze k\u00f6nnen je nach Verf\u00fcgbarkeit f\u00fcr CHF 50.00 dazu gemietet werden.\r\n\r\nDer Mietpreis pro Zimmer mit WC betr\u00e4gt CHF 600.00. Die Heiz- und Nebenkosten sind im Mietzins inbegriffen.\r\n\r\nDie Mietvertr\u00e4ge sind bis am 15. Juni 2021 befristet und k\u00f6nnen vom Mieter jederzeit mit einer K\u00fcndigungsfrist von einem Monat auf jedes Monatsende, ausgenommen Ende Dezember, gek\u00fcndigt werden.\r\n\r\nHaben wir Ihr Interesse geweckt? Gerne stehen wir Ihnen f\u00fcr eine Besichtigung zur Verf\u00fcgung.\r\n", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 600, "grossPriceFormatted": "CHF 600.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 6121077, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zimmer-mit-einzigartiger-aussicht-auf-see-und-berg-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/71/2a/a8d71a5841-200729.jpg", "originalWidth": 2016, "originalHeight": 1512, "id": 77852412, "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-07-29T17:01:29+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zimmer-mit-einzigartiger-aussicht-auf-see-und-berg-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/28/07/fdbc46e347-200729.jpg", "originalWidth": 1512, "originalHeight": 2016, "id": 77852413, "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-07-29T17:01:29+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zimmer-mit-einzigartiger-aussicht-auf-see-und-berg-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/24/f6/0ec6b7c548-200729.JPG", "originalWidth": 2444, "originalHeight": 2880, "id": 77852414, "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-07-29T17:01:30+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zimmer-mit-einzigartiger-aussicht-auf-see-und-berg-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/13/55/6577c04e4d-200729.jpg", "originalWidth": 1512, "originalHeight": 2016, "id": 77852415, "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-07-29T17:01:31+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zimmer-mit-einzigartiger-aussicht-auf-see-und-berg-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/7d/d5/6ffaa1a045-200729.JPG", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 2880, "id": 77852416, "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-07-29T17:01:32+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zimmer-mit-einzigartiger-aussicht-auf-see-und-berg-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/b1/69/f0b57eca4d-200729.jpg", "originalWidth": 1512, "originalHeight": 2016, "id": 77852417, "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-07-29T17:01:32+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zimmer-mit-einzigartiger-aussicht-auf-see-und-berg-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/22/cf/0ff2ae0143-200729.jpg", "originalWidth": 2016, "originalHeight": 1512, "id": 77852418, "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-07-29T17:01:33+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zimmer-mit-einzigartiger-aussicht-auf-see-und-berg-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/f4/8f/d4e2d11449-200729.JPG", "originalWidth": 3840, "originalHeight": 2560, "id": 77852419, "sortOrder": 8, "lastModified": "2020-07-29T17:01:34+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zimmer-mit-einzigartiger-aussicht-auf-see-und-berg-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/39/f7/6436242940-200729.jpg", "originalWidth": 2016, "originalHeight": 1512, "id": 77852420, "sortOrder": 9, "lastModified": "2020-07-29T17:01:35+02:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-07-31T17:02:48+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": false, "lastModified": "2020-07-29T17:12:35+02:00", "latitude": 47.05831, "longitude": 8.34717, "municipalityId": 579, "municipalityBfsId": 1061, "municipalityNameFormatted": "Luzern", "msRegionId": 26, "normalizedPrice": 600, "normalizedPriceFormatted": "CHF 600.\u2014", "numberOfRooms": 1.0, "numberOfRoomsFormatted": "1 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 600, "priceFormatted": "CHF 600.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 127, "propertyDetailUrl": "/de/d/einzelzimmer-mieten-luzern/6121077", "referenceNo": "6809-226", "regionId": 52, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "Sch\u00e4dr\u00fctihalde 9", "surfaceLiving": 15, "surfaceLivingFormatted": "15 m\u00b2", "title": "Zimmer mit einzigartiger Aussicht auf See und Berge", "videoViewingEnabled": false, "zip": "6006", "zipId": 1782, "lastPublished": "2020-07-29T17:02:48+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "Ab 1. September 2020 an ruhiger Lage\u00a0in Stadtn\u00e4he\u00a0zu vermieten:\u00a0- Einzelzimmer mit WC/LavaboDas Zimmer\u00a0wird mit einer schlichten M\u00f6blierung und einer eigenen Nasszelle mit WC/Lavabo\u00a0vermietet. Dusche/Bad und K\u00fcche stehen zur Mitben\u00fctzung zur Verf\u00fcgung. Das Zimmer hat einen direkten Anschluss an den ", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/einzelzimmer-mieten-luzern/6121077", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "6121077", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "600", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "livingSpace": "15", "numberOfRooms": "1.0", "countPDF": "0", "countImages": "9", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "No", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Luzern", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6006", "streetName": "Sch\u00e4dr\u00fctihalde 9", "floorLevel": "2", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "packageName": "Advanced", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Single room", "listing_availability": "01.09.2020"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/einzelzimmer-mieten-luzern/6121077", "description": "Zimmer mit einzigartiger Aussicht auf See und Berge", "title": "Einzelzimmer | Luzern | CHF 600.\u2014 | 1 Zimmer | 15 m\u00b2", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/zimmer-mit-einzigartiger-aussicht-auf-see-und-berg-luzern?940x628/0/90/is24media/71/2a/a8d71a5841-200729.jpg"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "\r\nAb 1. September 2020 an ruhiger Lage\u00a0in Stadtn\u00e4he\u00a0zu vermieten:\r\n\r\n- Einzelzimmer mit WC/Lavabo\r\n\r\nDas Zimmer\u00a0wird mit einer schlichten M\u00f6blierung und einer eigenen Nasszelle mit WC/Lavabo\u00a0vermietet. Dusche/Bad und K\u00fcche stehen zur Mitben\u00fctzung zur Verf\u00fcgung. Das Zimmer hat einen direkten Anschluss an den grossen Balkon.\r\n\r\nEine Garage f\u00fcr Fahrr\u00e4der und kleine Motorroller kann mitben\u00fctzt werden.\u00a0Aussenparkpl\u00e4tze k\u00f6nnen je nach Verf\u00fcgbarkeit f\u00fcr CHF 50.00 dazu gemietet werden.\r\n\r\nDer Mietpreis pro Zimmer mit WC betr\u00e4gt CHF 600.00. Die Heiz- und Nebenkosten sind im Mietzins inbegriffen.\r\n\r\nDie Mietvertr\u00e4ge sind bis am 15. Juni 2021 befristet und k\u00f6nnen vom Mieter jederzeit mit einer K\u00fcndigungsfrist von einem Monat auf jedes Monatsende, ausgenommen Ende Dezember, gek\u00fcndigt werden.\r\n\r\nHaben wir Ihr Interesse geweckt? Gerne stehen wir Ihnen f\u00fcr eine Besichtigung zur Verf\u00fcgung.\r\n", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/zimmer-mit-einzigartiger-aussicht-auf-see-und-berg-luzern?940x628/0/90/is24media/71/2a/a8d71a5841-200729.jpg", "name": "Zimmer mit einzigartiger Aussicht auf See und Berge", "price": 600, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/einzelzimmer-mieten-luzern/6121077"}]}}, "accountPropertiesUrl": "/de/anbieter/vanoli-immobilien-treuhand-ag/48231", "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2feinzelzimmer-mieten-luzern%2f6121077%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/einzelzimmer-mieten-luzern/6121077?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2feinzelzimmer-mieten-luzern%2f6121077%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=Zimmer+mit+einzigartiger+Aussicht+auf+See+und+Berge"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6121077&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=6121077", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6121077&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": true, "showSimilarProperties": true, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": true, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6121077&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6121077&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Feinzelzimmer-mieten-luzern%2F6121077"}}, {"propertyDetails": {"accountId": 300837, "agency": {"companyCity": "Hergiswil", "companyName1": "Swiss Immobilien Hergiswil GmbH", "companyPhoneBusiness": "041 240 45 34", "companyPhoneMobile": "076 510 80 59", "companyStreet": "Seestrasse 33", "companyZip": "6052", "firstName": " ", "showLogoOnSerp": false, "lastName": " ", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L4210-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "", "nameFormatted": "   ", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false}, "attributesSize": {"floor": 2, "floorFormatted": "2. Stockwerk", "numberOfFloors": 4}, "attributesInside": {"animalAllowed": true, "propView": true}, "attributesTechnology": {"dishWasher": true}, "attributesOutside": {"propBalcony": true, "propChildFriendly": true, "playGround": true}, "attributesSurrounding": {"distanceShop": 500, "distanceShopFormatted": "ca. 500 m", "distanceKindergarten": 1900, "distanceKindergartenFormatted": "ca. 1900 m", "distanceSchool1": 2800, "distanceSchool1Formatted": "ca. 2800 m", "distancePublicTransport": 100, "distancePublicTransportFormatted": "ca. 100 m", "objectSituation": "zentral, attraktiv und ruhig"}, "attributes": {"flatSharingCommunity": true}, "availableFrom": "2020-07-19T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "Sofort", "cityId": 2112, "cityName": "Luzern", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 418, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 441, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 376, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "\r\nWir vermieten ab sofort oder nach Vereinbarung dieses WG-Zimmer an zentraler Lage in der gesellschaftlichen und kulturellen Stadt Luzern.\r\n\r\nEine Busstation ist nur wenige Schritte entfernt. In ca. 10 Minuten sind sie zu Fuss in der Stadt. Einkaufsm\u00f6glichkeiten wie Migros, Coop oder Aldi sind in unmittelbarer N\u00e4he. Als Naherholungsgebiet ist der G\u00fctschwald in nur wenigen Gehminuten erreichbar.\r\n\r\nF\u00fcr einen Besichtigungstermin stehen wir Ihnen unter der Nummer 076 510 80 59 gerne zur Verf\u00fcgung.\r\n\r\nWir freuen uns auf Ihre Kontaktaufnahme!\r\n", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 750, "grossPriceFormatted": "CHF 750.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 6072398, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wg-zimmer-in-luzern-zu-vermieten!-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/7c/30/8508cf8344-200624.jpeg", "originalWidth": 1152, "originalHeight": 2048, "id": 76246940, "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-06-24T14:45:50+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wg-zimmer-in-luzern-zu-vermieten!-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/34/1b/b8d3390b47-200624.jpg", "originalWidth": 2880, "originalHeight": 3840, "id": 76248249, "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-06-24T15:25:10+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wg-zimmer-in-luzern-zu-vermieten!-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/c4/8c/5ca4e08f45-200624.jpg", "originalWidth": 2880, "originalHeight": 3840, "id": 76248250, "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-06-24T15:25:13+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wg-zimmer-in-luzern-zu-vermieten!-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/37/10/2755981f42-200624.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 76246949, "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-06-24T14:47:34+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wg-zimmer-in-luzern-zu-vermieten!-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/d5/06/23df3d9f46-200624.png", "originalWidth": 600, "originalHeight": 312, "id": 76246948, "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-06-24T14:47:33+02:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-06-26T15:25:36+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": false, "lastModified": "2020-07-20T18:05:03+02:00", "latitude": 47.04671, "longitude": 8.29605, "municipalityId": 579, "municipalityBfsId": 1061, "municipalityNameFormatted": "Luzern", "msRegionId": 26, "normalizedPrice": 750, "normalizedPriceFormatted": "CHF 750.\u2014", "numberOfRooms": 1.0, "numberOfRoomsFormatted": "1 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 750, "priceFormatted": "CHF 750.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 127, "propertyDetailUrl": "/de/d/einzelzimmer-mieten-luzern/6072398", "regionId": 52, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "Bruchmattstrasse 17", "title": "WG-Zimmer in Luzern zu vermieten!", "videoViewingEnabled": false, "zip": "6003", "zipId": 1779, "lastPublished": "2020-06-24T15:25:36+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "Wir vermieten ab sofort oder nach Vereinbarung dieses WG-Zimmer an zentraler Lage in der gesellschaftlichen und kulturellen Stadt Luzern.Eine Busstation ist nur wenige Schritte entfernt. In ca. 10 Minuten sind sie zu Fuss in der Stadt. Einkaufsm\u00f6glichkeiten wie Migros, Coop oder Aldi sind in unmitte", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/einzelzimmer-mieten-luzern/6072398", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "6072398", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "750", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "numberOfRooms": "1.0", "countPDF": "0", "countImages": "5", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "No", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Luzern", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6003", "streetName": "Bruchmattstrasse 17", "floorLevel": "2", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "packageName": "Essential", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Single room", "listing_availability": "Immediately"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/einzelzimmer-mieten-luzern/6072398", "description": "WG-Zimmer in Luzern zu vermieten!", "title": "Einzelzimmer | Luzern | CHF 750.\u2014 | 1 Zimmer", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/wg-zimmer-in-luzern-zu-vermieten!-luzern?940x628/0/90/is24media/7c/30/8508cf8344-200624.jpeg"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "\r\nWir vermieten ab sofort oder nach Vereinbarung dieses WG-Zimmer an zentraler Lage in der gesellschaftlichen und kulturellen Stadt Luzern.\r\n\r\nEine Busstation ist nur wenige Schritte entfernt. In ca. 10 Minuten sind sie zu Fuss in der Stadt. Einkaufsm\u00f6glichkeiten wie Migros, Coop oder Aldi sind in unmittelbarer N\u00e4he. Als Naherholungsgebiet ist der G\u00fctschwald in nur wenigen Gehminuten erreichbar.\r\n\r\nF\u00fcr einen Besichtigungstermin stehen wir Ihnen unter der Nummer 076 510 80 59 gerne zur Verf\u00fcgung.\r\n\r\nWir freuen uns auf Ihre Kontaktaufnahme!\r\n", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/wg-zimmer-in-luzern-zu-vermieten!-luzern?940x628/0/90/is24media/7c/30/8508cf8344-200624.jpeg", "name": "WG-Zimmer in Luzern zu vermieten!", "price": 750, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/einzelzimmer-mieten-luzern/6072398"}]}}, "accountPropertiesUrl": "/de/anbieter/swiss-immobilien-hergiswil-gmbh/300837", "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2feinzelzimmer-mieten-luzern%2f6072398%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/einzelzimmer-mieten-luzern/6072398?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2feinzelzimmer-mieten-luzern%2f6072398%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=WG-Zimmer+in+Luzern+zu+vermieten!"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6072398&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=6072398", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6072398&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": true, "showSimilarProperties": false, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": true, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6072398&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6072398&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Feinzelzimmer-mieten-luzern%2F6072398"}}, {"propertyDetails": {"accountId": 856751, "agency": {"companyCity": "Luzern", "companyName1": "Zimmer22 & Room22", "companyName2": "Postfach 329", "companyPhoneMobile": "076 206 20 20", "companyStreet": "Cheerstrasse 16", "companyZip": "6014", "firstName": "Maik", "gender": "m", "showLogoOnSerp": true, "lastName": "Miller", "logoUrl": "", "logoUrlDetailPage": "", "nameFormatted": "Herr Maik Miller", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false}, "attributesTechnology": {"dishWasher": true, "propCabletv": true}, "attributesOutside": {"propParking": true}, "attributes": {"yearRenovated": 2017, "flatSharingCommunity": true}, "availableFrom": "2020-04-27T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "Sofort", "cityId": 1015, "cityName": "Emmenbr\u00fccke", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 710, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 1020, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 1199, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "\r\nDas ganze Jahr durch, vermieten wir sch\u00f6ne\u00a0 WG Zimmer und Einzelzimmer in\r\n\r\n- Rickenbach\r\n\r\n- B\u00fcron\r\n\r\n- Reiden\r\n\r\n- Emmenbr\u00fccke\r\n\r\n- Kerns\r\n\r\nInkl.\r\n\r\n- TV Anschluss\r\n\r\n- Internet Zugang\r\n", "geoAccuracy": 2, "grossPrice": 800, "grossPriceFormatted": "CHF 800.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 5663041, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/diverse-wg-zimmer-neu-in-luzern-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/c2/55/f453908a42-190909.JPG", "originalWidth": 640, "originalHeight": 480, "id": 64827017, "title": "Zimmer Emmenbr\u00fccke", "description": "Doppelbett zum aufklappen, Schrank, Schreibtisch, Stuhl, Schubladenkorpus", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-03-29T15:26:51+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/diverse-wg-zimmer-neu-in-luzern-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/9d/21/ccd1abda4e-190909.JPG", "originalWidth": 448, "originalHeight": 299, "id": 64827019, "title": "Zimmer Emmenbr\u00fccke", "description": "Doppelbett zum aufklappen, Schrank, Schreibtisch, Stuhl, Schubladenkorpus", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-03-29T15:26:41+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/diverse-wg-zimmer-neu-in-luzern-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/46/9d/b7267a6e40-190909.JPG", "originalWidth": 480, "originalHeight": 640, "id": 64827015, "title": "Zimmer Emmen &amp; Luzern", "description": "Bett, Schrank, Schreibtisch, Stuhl, Schubladenkorpus", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-03-29T15:29:05+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/diverse-wg-zimmer-neu-in-luzern-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/08/f8/9742f2e043-190909.JPG", "originalWidth": 480, "originalHeight": 640, "id": 64827016, "title": "Dusche &amp; Lavabo im Zimmer", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-03-29T15:27:11+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/diverse-wg-zimmer-neu-in-luzern-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/5f/66/571b0e3b4a-190909.jpg", "originalWidth": 480, "originalHeight": 640, "id": 64827018, "title": "Dusche Zimmer", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-03-29T15:27:37+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/diverse-wg-zimmer-neu-in-luzern-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/60/c2/d103ac894a-200329.jpg", "originalWidth": 1024, "originalHeight": 395, "id": 73245098, "title": "Zimmer Reiden", "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-03-29T15:30:23+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/diverse-wg-zimmer-neu-in-luzern-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/5c/35/c06dcf9a46-200329.jpg", "originalWidth": 2880, "originalHeight": 3840, "id": 73245104, "title": "Badezimmer WG Rickenbach", "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-03-29T15:33:43+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/diverse-wg-zimmer-neu-in-luzern-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/49/65/095112be44-200329.jpg", "originalWidth": 2880, "originalHeight": 3840, "id": 73245105, "title": "Zimmer 22m/2 Rickenbach", "sortOrder": 8, "lastModified": "2020-03-29T15:32:45+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/diverse-wg-zimmer-neu-in-luzern-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/c9/d2/4a7e08b549-200329.jpg", "originalWidth": 3840, "originalHeight": 2880, "id": 73245108, "title": "Lavabo WG Rickenbach", "sortOrder": 9, "lastModified": "2020-03-29T15:34:09+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/diverse-wg-zimmer-neu-in-luzern-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/f0/78/63bf55424f-200329.jpg", "originalWidth": 2880, "originalHeight": 3840, "id": 73245109, "title": "Dusche &amp; B\u00fcgelraum Rickenbach", "sortOrder": 10, "lastModified": "2020-03-29T15:34:45+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/diverse-wg-zimmer-neu-in-luzern-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/f6/7c/9aedd4aa47-200329.jpg", "originalWidth": 3840, "originalHeight": 2880, "id": 73245110, "title": "Zimmer 23m/2 Rickenbach", "sortOrder": 11, "lastModified": "2020-03-29T15:33:04+02:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-03-13T20:18:11+01:00", "isOnline": true, "isTopListing": false, "lastModified": "2020-04-28T13:06:01+02:00", "latitude": 47.07801, "longitude": 8.27174, "municipalityId": 559, "municipalityBfsId": 1024, "municipalityNameFormatted": "Emmen", "msRegionId": 26, "normalizedPrice": 800, "normalizedPriceFormatted": "CHF 800.\u2014", "numberOfRooms": 1.0, "numberOfRoomsFormatted": "1 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 800, "priceFormatted": "CHF 800.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 127, "propertyDetailUrl": "/de/d/einzelzimmer-mieten-emmenbruecke/5663041", "regionId": 80, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "", "title": "Diverse WG Zimmer neu in Luzern", "videoViewingEnabled": false, "zip": "6020", "zipId": 1792, "lastPublished": "2020-03-11T20:18:11+01:00", "memberType": 0, "shortDescription": "Das ganze Jahr durch, vermieten wir sch\u00f6ne\u00a0 WG Zimmer und Einzelzimmer in- Rickenbach- B\u00fcron- Reiden- Emmenbr\u00fccke- KernsInkl.- TV Anschluss- Internet Zugang", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/einzelzimmer-mieten-emmenbruecke/5663041", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "5663041", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "800", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "numberOfRooms": "1.0", "countPDF": "0", "countImages": "11", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "No", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Emmenbr\u00fccke", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6020", "streetName": "", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "packageName": "Advanced", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Single room", "listing_availability": "Immediately"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/einzelzimmer-mieten-emmenbruecke/5663041", "description": "Diverse WG Zimmer neu in Luzern", "title": "Einzelzimmer | Emmenbr\u00fccke | CHF 800.\u2014 | 1 Zimmer", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/diverse-wg-zimmer-neu-in-luzern-emmenbruecke?940x628/0/90/is24media/c2/55/f453908a42-190909.JPG"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "\r\nDas ganze Jahr durch, vermieten wir sch\u00f6ne\u00a0 WG Zimmer und Einzelzimmer in\r\n\r\n- Rickenbach\r\n\r\n- B\u00fcron\r\n\r\n- Reiden\r\n\r\n- Emmenbr\u00fccke\r\n\r\n- Kerns\r\n\r\nInkl.\r\n\r\n- TV Anschluss\r\n\r\n- Internet Zugang\r\n", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/diverse-wg-zimmer-neu-in-luzern-emmenbruecke?940x628/0/90/is24media/c2/55/f453908a42-190909.JPG", "name": "Diverse WG Zimmer neu in Luzern", "price": 800, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/einzelzimmer-mieten-emmenbruecke/5663041"}]}}, "accountPropertiesUrl": "/de/anbieter/zimmer22-room22/856751", "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2feinzelzimmer-mieten-emmenbruecke%2f5663041%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/einzelzimmer-mieten-emmenbruecke/5663041?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2feinzelzimmer-mieten-emmenbruecke%2f5663041%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=Diverse+WG+Zimmer+neu+in+Luzern"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5663041&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=5663041", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5663041&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": true, "showSimilarProperties": true, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": true, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5663041&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5663041&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Feinzelzimmer-mieten-emmenbruecke%2F5663041"}}, {"propertyDetails": {"accountId": 353843, "agency": {"companyCity": "Luzern", "companyName1": "arag Immobilien-Treuhand AG", "companyPhoneBusiness": "041 318 02 91", "companyStreet": "Lindenhausstrasse 2", "companyZip": "6005", "showLogoOnSerp": false, "lastName": "Amanda Felderer", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L5147-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "", "reference": "Amanda Felderer", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false}, "attributesSize": {"floor": 4, "floorFormatted": "4. Stockwerk"}, "attributesInside": {"wheelChairAccessible": true}, "attributesOutside": {"propElevator": true, "propBalcony": true}, "attributesSurrounding": {"distanceShop": 500, "distanceShopFormatted": "ca. 500 m", "distancePublicTransport": 190, "distancePublicTransportFormatted": "ca. 190 m", "distanceMotorway": 1300, "distanceMotorwayFormatted": "ca. 1300 m"}, "attributes": {"yearBuilt": 2020}, "availableFromFormatted": "Auf Anfrage", "cityId": 1771, "cityName": "Kriens", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 644, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 807, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 777, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "Wir vermieten ab sofort oder nach Vereinbarung modernes 1.0-Zimmer-Studio (Alterswohnung) im \"Lindenpark\" der Genossenschaft Wohnen im Alter in Kriens GWAK inkl. Grunddienstleistungen der Spitex Kriens.   \r\n  \r\nDer Lindenpark befindet sich an der Schachenstrasse 9 im Zentrum von Kriens. Die 32 Alterswohnungen sind per sofort bezugsfertig und sind speziell f\u00fcr die Anspr\u00fcche f\u00fcr das Wohnen im Alter geschaffen und barrierefrei. Im Geb\u00e4ude werden Dienstleister wie die Spitex Kriens mit einem eigenen St\u00fctzpunkt, eine Zahnarzt- sowie Physiotherapiepraxis samt bed\u00fcrfnisgerechtem Fitnessraum pr\u00e4sent sein. Die Bewohnerinnen und Bewohnern haben jederzeit direkten Zugang zum Fitnessstudio. Die grossz\u00fcgige Dachterrasse inkl. Pavillon und Lounge bietet - quasi als privates Naherholungsgebiet im Haus - Raum zum Verweilen. Ein \u00f6ffentliches Bistro im Erdgeschoss wird neben einem breiten kulinarischen Angebot auch zum Treffpunkt f\u00fcr die Mieter.   \r\n  \r\nDas Angebot im Lindenpark richtet sich an \u00e4ltere Menschen in Kriens, die noch relativ selbst\u00e4ndig leben k\u00f6nnen, jedoch im Alltag punktuell auf Unterst\u00fctzung angewiesen sind. Zum Grundangebot an Dienstleistungen geh\u00f6ren ein 24-Stunden-Notruf und T\u00fcrsensoren f\u00fcr die t\u00e4gliche Kontrolle, die tags\u00fcber mit der im Haus anwesenden Spitex und nachts mit der ebenfalls im Haus anwesenden Nachtwache der Heime Kriens verbunden ist. Weitere Betreuungs- und Pflegedienstleistungen k\u00f6nnen individuell bei Spitex Kriens oder anderen Dienstleistern bezogen werden.   \r\n  \r\nWeitere Informationen zu den freien Wohnungen im Lindenpark, zur GWAK sowie zur Wohnungsbewerbung finden Sie unter **[www.gwak.ch](http://www.gwak.ch/)**.", "extraPrice": 200, "extraPriceFormatted": "CHF 200.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 850, "grossPriceFormatted": "CHF 850.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 6082111, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-im-alter-in-kriens-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/09/73/9717789f47-200703.png", "originalWidth": 1024, "originalHeight": 683, "id": 76593813, "title": "Hausansicht", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-07-03T16:21:46+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-im-alter-in-kriens-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/24/52/a836e9954a-200703.png", "originalWidth": 1024, "originalHeight": 683, "id": 76593814, "title": "Gemeinschaftsraum", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-07-03T16:21:46+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-im-alter-in-kriens-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/ea/44/a65dd56347-200703.png", "originalWidth": 1024, "originalHeight": 683, "id": 76593815, "title": "Waschk\u00fcche", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-07-03T16:21:46+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-im-alter-in-kriens-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/7a/9b/18b5413f4b-200703.png", "originalWidth": 1024, "originalHeight": 683, "id": 76593816, "title": "Treppenhaus", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-07-03T16:21:46+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-im-alter-in-kriens-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/ca/e7/0254126a44-200703.png", "originalWidth": 769, "originalHeight": 1024, "id": 76593817, "title": "Wohnraum", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-07-03T16:21:46+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-im-alter-in-kriens-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/0e/79/7d4fe25648-200703.png", "originalWidth": 768, "originalHeight": 1024, "id": 76593818, "title": "Wohnraum", "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-07-03T16:21:46+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-im-alter-in-kriens-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/21/e0/373d57fc42-200703.png", "originalWidth": 768, "originalHeight": 1024, "id": 76593819, "title": "Wohnraum", "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-07-03T16:21:46+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-im-alter-in-kriens-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/ca/ea/ff4bc4e146-200703.png", "originalWidth": 768, "originalHeight": 1024, "id": 76593820, "title": "Dusche", "sortOrder": 8, "lastModified": "2020-07-03T16:21:46+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-im-alter-in-kriens-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/e8/16/235a8e7e41-200703.png", "originalWidth": 729, "originalHeight": 1024, "id": 76593821, "title": "Korridor", "sortOrder": 9, "lastModified": "2020-07-03T16:21:46+02:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-07-03T11:09:34+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": false, "lastModified": "2020-07-03T16:21:46+02:00", "latitude": 47.03471, "longitude": 8.27886, "municipalityId": 578, "municipalityBfsId": 1059, "municipalityNameFormatted": "Kriens", "msRegionId": 26, "netPrice": 650, "netPriceFormatted": "CHF 650.\u2014", "normalizedPrice": 850, "normalizedPriceFormatted": "CHF 850.\u2014", "numberOfRooms": 1.0, "numberOfRoomsFormatted": "1 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 850, "priceFormatted": "CHF 850.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-kriens/6082111", "referenceNo": "66070.01.3040002", "regionId": 52, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "Schachenstrasse 9", "surfaceLiving": 28, "surfaceLivingFormatted": "28 m\u00b2", "title": "Wohnen im Alter in Kriens", "videoViewingEnabled": false, "visitName": "Adrian Achermann", "visitPhone": "079 211 09 44", "visitRemark": "Rufen Sie mich bitte w\u00e4hrend den B\u00fcrozeiten an!", "zip": "6010", "zipId": 1783, "lastPublished": "2020-07-01T11:09:34+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "Wir vermieten ab sofort oder nach Vereinbarung modernes 1.0-Zimmer-Studio (Alterswohnung) im \"Lindenpark\" der Genossenschaft Wohnen im Alter in Kriens GWAK inkl. Grunddienstleistungen der Spitex Kriens. Der Lindenpark befindet sich an der Schachenstrasse 9 im Zentrum von Kriens. Die 32 Alterswohnung", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/wohnung-mieten-kriens/6082111", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "6082111", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "850", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "livingSpace": "28", "numberOfRooms": "1.0", "countPDF": "0", "countImages": "9", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "No", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Kriens", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6010", "streetName": "Schachenstrasse 9", "floorLevel": "4", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "packageName": "Essential", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Flat", "listing_priceNet": "650", "listing_availability": "On request"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-kriens/6082111", "description": "Wohnen im Alter in Kriens", "title": "Wohnung | Kriens | CHF 850.\u2014 | 1 Zimmer | 28 m\u00b2", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-im-alter-in-kriens-kriens?940x628/0/90/is24media/09/73/9717789f47-200703.png"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "Wir vermieten ab sofort oder nach Vereinbarung modernes 1.0-Zimmer-Studio (Alterswohnung) im \"Lindenpark\" der Genossenschaft Wohnen im Alter in Kriens GWAK inkl. Grunddienstleistungen der Spitex Kriens.   \r\n  \r\nDer Lindenpark befindet sich an der Schachenstrasse 9 im Zentrum von Kriens. Die 32 Alterswohnungen sind per sofort bezugsfertig und sind speziell f\u00fcr die Anspr\u00fcche f\u00fcr das Wohnen im Alter geschaffen und barrierefrei. Im Geb\u00e4ude werden Dienstleister wie die Spitex Kriens mit einem eigenen St\u00fctzpunkt, eine Zahnarzt- sowie Physiotherapiepraxis samt bed\u00fcrfnisgerechtem Fitnessraum pr\u00e4sent sein. Die Bewohnerinnen und Bewohnern haben jederzeit direkten Zugang zum Fitnessstudio. Die grossz\u00fcgige Dachterrasse inkl. Pavillon und Lounge bietet - quasi als privates Naherholungsgebiet im Haus - Raum zum Verweilen. Ein \u00f6ffentliches Bistro im Erdgeschoss wird neben einem breiten kulinarischen Angebot auch zum Treffpunkt f\u00fcr die Mieter.   \r\n  \r\nDas Angebot im Lindenpark richtet sich an \u00e4ltere Menschen in Kriens, die noch relativ selbst\u00e4ndig leben k\u00f6nnen, jedoch im Alltag punktuell auf Unterst\u00fctzung angewiesen sind. Zum Grundangebot an Dienstleistungen geh\u00f6ren ein 24-Stunden-Notruf und T\u00fcrsensoren f\u00fcr die t\u00e4gliche Kontrolle, die tags\u00fcber mit der im Haus anwesenden Spitex und nachts mit der ebenfalls im Haus anwesenden Nachtwache der Heime Kriens verbunden ist. Weitere Betreuungs- und Pflegedienstleistungen k\u00f6nnen individuell bei Spitex Kriens oder anderen Dienstleistern bezogen werden.   \r\n  \r\nWeitere Informationen zu den freien Wohnungen im Lindenpark, zur GWAK sowie zur Wohnungsbewerbung finden Sie unter **[www.gwak.ch](http://www.gwak.ch/)**.", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-im-alter-in-kriens-kriens?940x628/0/90/is24media/09/73/9717789f47-200703.png", "name": "Wohnen im Alter in Kriens", "price": 850, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-kriens/6082111"}]}}, "accountPropertiesUrl": "/de/anbieter/arag-immobilien-treuhand-ag/353843", "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-kriens%2f6082111%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-kriens/6082111?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-kriens%2f6082111%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=Wohnen+im+Alter+in+Kriens"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6082111&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=6082111", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6082111&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": true, "showSimilarProperties": false, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": true, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6082111&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6082111&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fwohnung-mieten-kriens%2F6082111", "agencyBusinessImage": {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-im-alter-in-kriens-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/57/82/4d2f96284a-200205.jpg", "originalWidth": 735, "originalHeight": 324, "id": 71159721, "title": "www.arag-immobilien.ch", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-02-05T08:54:42+01:00"}}}, {"propertyDetails": {"accountId": 353935, "attributesSize": {"floor": 3, "floorFormatted": "3. Stockwerk"}, "attributesSurrounding": {"distanceShop": 650, "distanceShopFormatted": "ca. 650 m", "distanceKindergarten": 710, "distanceKindergartenFormatted": "ca. 710 m", "distanceSchool1": 580, "distanceSchool1Formatted": "ca. 580 m", "distancePublicTransport": 50, "distancePublicTransportFormatted": "ca. 50 m"}, "availableFrom": "2020-10-01T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "01.10.2020", "cityId": 2112, "cityName": "Luzern", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 546, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 723, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 722, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "\r\nk\u00fcrzliche renovierte 1- Zi- Wohnung,\r\n\r\n3. Stock mit Lift\r\n\r\nzentral gelegen\r\n\r\nBushaltestelle vor dem Haus\r\n\r\n\r\n\r\nIntressenten melden sich unter\r\n\r\n079 270 73 08\r\n", "extraPrice": 50, "extraPriceFormatted": "CHF 50.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 850, "grossPriceFormatted": "CHF 850.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 6122485, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zu-vermieten-auf-1-oktober-in-reussbuehl-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/09/cb/3b147a3f4a-200730.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 77897291, "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-07-30T18:34:12+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zu-vermieten-auf-1-oktober-in-reussbuehl-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/32/ba/6cb2149449-200730.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 77897290, "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-07-30T18:34:00+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zu-vermieten-auf-1-oktober-in-reussbuehl-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/6a/62/476e4b4dda-200730.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 77897298, "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-07-30T18:35:47+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/zu-vermieten-auf-1-oktober-in-reussbuehl-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/9b/6e/0631a8b047-200730.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 77897300, "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-07-30T18:36:22+02:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-08-01T18:49:27+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": false, "lastModified": "2020-08-06T03:33:17+02:00", "latitude": 47.06553, "longitude": 8.28206, "municipalityId": 579, "municipalityBfsId": 1061, "municipalityNameFormatted": "Luzern", "msRegionId": 26, "netPrice": 800, "netPriceFormatted": "CHF 800.\u2014", "normalizedPrice": 850, "normalizedPriceFormatted": "CHF 850.\u2014", "numberOfRooms": 1.0, "numberOfRoomsFormatted": "1 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 850, "priceFormatted": "CHF 850.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/6122485", "regionId": 52, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "T\u00e4schmattstr.1", "title": "zu vermieten auf 1. Oktober in Reussb\u00fchl", "videoViewingEnabled": false, "visitName": "Ammann Pia", "visitPhone": "079 270 73 08", "zip": "6015", "zipId": 1787, "lastPublished": "2020-07-30T18:42:50+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "k\u00fcrzliche renovierte 1- Zi- Wohnung,3. Stock mit Liftzentral gelegenBushaltestelle vor dem HausIntressenten melden sich unter079 270 73 08", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/6122485", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "6122485", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "850", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "numberOfRooms": "1.0", "countPDF": "0", "countImages": "4", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "No", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Luzern", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6015", "streetName": "T\u00e4schmattstr.1", "floorLevel": "3", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Flat", "listing_priceNet": "800", "listing_availability": "01.10.2020"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6122485", "description": "zu vermieten auf 1. Oktober in Reussb\u00fchl", "title": "Wohnung | Luzern | CHF 850.\u2014 | 1 Zimmer", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/zu-vermieten-auf-1-oktober-in-reussbuehl-luzern?940x628/0/90/is24media/09/cb/3b147a3f4a-200730.jpg"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "\r\nk\u00fcrzliche renovierte 1- Zi- Wohnung,\r\n\r\n3. Stock mit Lift\r\n\r\nzentral gelegen\r\n\r\nBushaltestelle vor dem Haus\r\n\r\n\r\n\r\nIntressenten melden sich unter\r\n\r\n079 270 73 08\r\n", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/zu-vermieten-auf-1-oktober-in-reussbuehl-luzern?940x628/0/90/is24media/09/cb/3b147a3f4a-200730.jpg", "name": "zu vermieten auf 1. Oktober in Reussb\u00fchl", "price": 850, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6122485"}]}}, "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f6122485%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6122485?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f6122485%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=zu+vermieten+auf+1.+Oktober+in+Reussb%c3%bchl"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6122485&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=6122485", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6122485&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": false, "showSimilarProperties": false, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": false, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6122485&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6122485&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fwohnung-mieten-luzern%2F6122485"}}, {"propertyDetails": {"accountId": 353843, "agency": {"companyCity": "Luzern", "companyName1": "arag Immobilien-Treuhand AG", "companyPhoneBusiness": "041 318 02 96", "companyStreet": "Lindenhausstrasse 2", "companyZip": "6005", "showLogoOnSerp": false, "lastName": "Kim-Vanessa Tscholl", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L5147-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "", "reference": "Kim-Vanessa Tscholl", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false}, "attributesSize": {"floor": 5, "floorFormatted": "5. Stockwerk"}, "attributesOutside": {"propElevator": true}, "attributesSurrounding": {"distanceShop": 150, "distanceShopFormatted": "ca. 150 m", "distancePublicTransport": 50, "distancePublicTransportFormatted": "ca. 50 m"}, "availableFromFormatted": "Auf Anfrage", "cityId": 2112, "cityName": "Luzern", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 194, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 326, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 213, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "Wir vermieten per sofort oder nach Vereinbarung -**befristet bis 30.11.2023** - eine 1-Zimmerwohnung mitten in der Stadt Luzern.  \r\n  \r\n**WAS SIE \u00dcBERZEUGT**  \r\n\r\n\r\n- Zentrale Lage Stadt Luzern / Luzernerhof  \r\n- Praktische K\u00fcche mit Durchreiche zum Zimmer  \r\n- Sch\u00f6nes Bad mit Dusche  \r\n- Helles Zimmer mit Parkettboden  \r\n- Korridor mit Garderobe  \r\n- Rollladen elektrisch bedienbar  \r\n- Kellerabteil  \r\n- Lift  \r\n- Gesch\u00e4fte und \u00f6ffentlicher Verkehr in unmittelbarer N\u00e4he  \r\n  \r\nHaben wir Ihr Interesse geweckt? Dann kontaktieren Sie uns f\u00fcr einen unverbindlichen Besichtigungstermin.  \r\n", "extraPrice": 100, "extraPriceFormatted": "CHF 100.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 865, "grossPriceFormatted": "CHF 865.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 6122786, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-im-zentrum-befristet-bis-30-11-2023-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/49/9e/1556600542-200731.png", "originalWidth": 1024, "originalHeight": 973, "id": 77912824, "title": "Aussenansicht", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-07-31T05:13:08+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-im-zentrum-befristet-bis-30-11-2023-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/5e/21/2f2cb99040-200731.png", "originalWidth": 692, "originalHeight": 1024, "id": 77912825, "title": "Zimmer", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-07-31T05:13:08+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-im-zentrum-befristet-bis-30-11-2023-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/86/1a/2815b40f45-200731.png", "originalWidth": 1024, "originalHeight": 596, "id": 77912826, "title": "Zimmer", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-07-31T05:13:08+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-im-zentrum-befristet-bis-30-11-2023-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/f1/58/b202df394e-200731.png", "originalWidth": 1024, "originalHeight": 777, "id": 77912827, "title": "K\u00fcche", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-07-31T05:13:08+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-im-zentrum-befristet-bis-30-11-2023-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/a6/6e/004ae5b341-200731.png", "originalWidth": 553, "originalHeight": 1024, "id": 77912828, "title": "K\u00fcche", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-07-31T05:13:08+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-im-zentrum-befristet-bis-30-11-2023-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/ff/40/a5a696c943-200731.png", "originalWidth": 534, "originalHeight": 1024, "id": 77912829, "title": "Bad", "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-07-31T05:13:08+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-im-zentrum-befristet-bis-30-11-2023-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/c1/d7/381f6f4448-200731.png", "originalWidth": 546, "originalHeight": 1024, "id": 77912830, "title": "Korridor", "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-07-31T05:13:08+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-im-zentrum-befristet-bis-30-11-2023-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/2c/22/8efb668c41-200801.png", "originalWidth": 987, "originalHeight": 445, "id": 77952968, "title": "Grundriss", "sortOrder": 8, "lastModified": "2020-08-01T05:20:11+02:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-08-02T05:13:08+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": false, "lastModified": "2020-08-01T05:20:11+02:00", "latitude": 47.05517, "longitude": 8.31089, "municipalityId": 579, "municipalityBfsId": 1061, "municipalityNameFormatted": "Luzern", "msRegionId": 26, "netPrice": 765, "netPriceFormatted": "CHF 765.\u2014", "normalizedPrice": 865, "normalizedPriceFormatted": "CHF 865.\u2014", "numberOfRooms": 1.0, "numberOfRoomsFormatted": "1 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 865, "priceFormatted": "CHF 865.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/6122786", "referenceNo": "0025.01.0503", "regionId": 52, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "Alpenstrasse 5", "surfaceLiving": 29, "surfaceLivingFormatted": "29 m\u00b2", "title": "Wohnen im Zentrum / BEFRISTET bis 30.11.2023", "videoViewingEnabled": false, "zip": "6004", "zipId": 1780, "lastPublished": "2020-07-31T05:13:08+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "Wir vermieten per sofort oder nach Vereinbarung - befristet bis 30.11.2023 - eine 1-Zimmerwohnung mitten in der Stadt Luzern.WAS SIE \u00dcBERZEUGT- Zentrale Lage Stadt Luzern / Luzernerhof- Praktische K\u00fcche mit Durchreiche zum Zimmer- Sch\u00f6nes Bad mit Dusche- Helles Zimmer mit Parkettboden- Korridor mit ", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/6122786", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "6122786", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "865", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "livingSpace": "29", "numberOfRooms": "1.0", "countPDF": "0", "countImages": "8", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "No", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Luzern", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6004", "streetName": "Alpenstrasse 5", "floorLevel": "5", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "packageName": "Essential", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Flat", "listing_priceNet": "765", "listing_availability": "On request"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6122786", "description": "Wohnen im Zentrum / BEFRISTET bis 30.11.2023", "title": "Wohnung | Luzern | CHF 865.\u2014 | 1 Zimmer | 29 m\u00b2", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-im-zentrum-befristet-bis-30-11-2023-luzern?940x628/0/90/is24media/49/9e/1556600542-200731.png"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "Wir vermieten per sofort oder nach Vereinbarung -**befristet bis 30.11.2023** - eine 1-Zimmerwohnung mitten in der Stadt Luzern.  \r\n  \r\n**WAS SIE \u00dcBERZEUGT**  \r\n\r\n\r\n- Zentrale Lage Stadt Luzern / Luzernerhof  \r\n- Praktische K\u00fcche mit Durchreiche zum Zimmer  \r\n- Sch\u00f6nes Bad mit Dusche  \r\n- Helles Zimmer mit Parkettboden  \r\n- Korridor mit Garderobe  \r\n- Rollladen elektrisch bedienbar  \r\n- Kellerabteil  \r\n- Lift  \r\n- Gesch\u00e4fte und \u00f6ffentlicher Verkehr in unmittelbarer N\u00e4he  \r\n  \r\nHaben wir Ihr Interesse geweckt? Dann kontaktieren Sie uns f\u00fcr einen unverbindlichen Besichtigungstermin.  \r\n", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-im-zentrum-befristet-bis-30-11-2023-luzern?940x628/0/90/is24media/49/9e/1556600542-200731.png", "name": "Wohnen im Zentrum / BEFRISTET bis 30.11.2023", "price": 865, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6122786"}]}}, "accountPropertiesUrl": "/de/anbieter/arag-immobilien-treuhand-ag/353843", "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f6122786%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6122786?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f6122786%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=Wohnen+im+Zentrum+%2f+BEFRISTET+bis+30.11.2023"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6122786&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=6122786", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6122786&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": true, "showSimilarProperties": false, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": true, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6122786&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6122786&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fwohnung-mieten-luzern%2F6122786", "agencyBusinessImage": {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-im-zentrum-befristet-bis-30-11-2023-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/57/82/4d2f96284a-200205.jpg", "originalWidth": 735, "originalHeight": 324, "id": 71159721, "title": "www.arag-immobilien.ch", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-02-05T08:54:42+01:00"}}}, {"propertyDetails": {"accountId": 810560, "agency": {"companyCity": "Luzern", "companyName1": "Intercity Vermarktung AG", "companyName2": "Intercityhaus", "companyPhoneBusiness": "041 418 40 25", "companyPoBox": "Postfach", "companyPoBoxFormatted": "Postfach", "companyStreet": "Alpenstrasse 6", "companyZip": "6004", "showLogoOnSerp": true, "lastName": "Stephanie Kropp", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L1335910-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L1335910-R.jpg", "reference": "Stephanie Kropp", "webUrl": "http://www.intercity.ch", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false}, "attributesSize": {"floor": 2, "floorFormatted": "2. Stockwerk"}, "attributesOutside": {"propElevator": true}, "availableFrom": "2020-10-01T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "01.10.2020", "cityId": 2112, "cityName": "Luzern", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 188, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 254, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 189, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "Im lebendigen Neustadtquartier befindet sich die Waldst\u00e4tterstrasse 6, 8 und 10.  \r\n  \r\nDas zeichnet diese Wohnung aus:  \r\n- Moderner Ausbaustandard (Sanierung 2017)\r\n- Lift\r\n- Zentrale, attraktive Lage\r\n- Sehr gute Anbindung an den \u00d6V\r\n- Gehdistanz zum Bahnhof Luzern\r\n- Einkaufsm\u00f6glichkeiten in unmittelbarer N\u00e4he\r\n- uvm.\r\nLassen Sie sich von den Wohnungen \u00fcberzeugen und vereinbaren Sie einen Besichtigungstermin.  \r\n", "extraPrice": 50, "extraPriceFormatted": "CHF 50.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 870, "grossPriceFormatted": "CHF 870.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 6132914, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-im-herzen-der-neustadt-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/59/b6/cbce727c40-200808.jpeg", "originalWidth": 5760, "originalHeight": 3840, "id": 78228242, "title": "1-Zimmer Wohnung", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-08-08T05:23:17+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-im-herzen-der-neustadt-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/a4/cd/68b2253042-200808.jpeg", "originalWidth": 5760, "originalHeight": 3840, "id": 78228243, "title": "K\u00fcche", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-08-08T05:23:17+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-im-herzen-der-neustadt-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/99/e8/f0fd67264f-200808.jpeg", "originalWidth": 5760, "originalHeight": 3840, "id": 78228244, "title": "Badezimmer", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-08-08T05:23:17+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-im-herzen-der-neustadt-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/be/42/a48f863346-200808.jpeg", "originalWidth": 1915, "originalHeight": 1200, "id": 78228245, "title": "3D Grundriss", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-08-08T05:23:17+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-im-herzen-der-neustadt-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/57/57/f9c05a9d43-200808.jpeg", "originalWidth": 733, "originalHeight": 962, "id": 78228246, "title": "Waldst\u00e4tterstrasse 6 - Whg. 100.jpg", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-08-08T05:23:17+02:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": true, "isNewEndDate": "2020-08-10T05:23:17+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": false, "lastModified": "2020-08-08T05:23:17+02:00", "latitude": 47.04608, "longitude": 8.30779, "municipalityId": 579, "municipalityBfsId": 1061, "municipalityNameFormatted": "Luzern", "msRegionId": 26, "netPrice": 820, "netPriceFormatted": "CHF 820.\u2014", "normalizedPrice": 870, "normalizedPriceFormatted": "CHF 870.\u2014", "numberOfRooms": 1.0, "numberOfRoomsFormatted": "1 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 870, "priceFormatted": "CHF 870.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/6132914", "referenceNo": "15263", "regionId": 52, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "Waldst\u00e4tterstrasse 6", "surfaceLiving": 17, "surfaceLivingFormatted": "17 m\u00b2", "title": "Wohnen im Herzen der \u00abNeustadt\u00bb", "videoViewingEnabled": false, "zip": "6003", "zipId": 1779, "lastPublished": "2020-08-08T05:23:17+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "Im lebendigen Neustadtquartier befindet sich die Waldst\u00e4tterstrasse 6, 8 und 10.Das zeichnet diese Wohnung aus:Moderner Ausbaustandard (Sanierung 2017)LiftZentrale, attraktive LageSehr gute Anbindung an den \u00d6VGehdistanz zum Bahnhof LuzernEinkaufsm\u00f6glichkeiten in unmittelbarer N\u00e4heuvm.Lassen Sie sich", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/6132914", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "6132914", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "870", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "livingSpace": "17", "numberOfRooms": "1.0", "countPDF": "0", "countImages": "5", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "No", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Luzern", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6003", "streetName": "Waldst\u00e4tterstrasse 6", "floorLevel": "2", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "packageName": "Advanced", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Flat", "listing_priceNet": "820", "listing_availability": "01.10.2020"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6132914", "description": "Wohnen im Herzen der \u00abNeustadt\u00bb", "title": "Wohnung | Luzern | CHF 870.\u2014 | 1 Zimmer | 17 m\u00b2", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-im-herzen-der-neustadt-luzern?940x628/0/90/is24media/59/b6/cbce727c40-200808.jpeg"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "Im lebendigen Neustadtquartier befindet sich die Waldst\u00e4tterstrasse 6, 8 und 10.  \r\n  \r\nDas zeichnet diese Wohnung aus:  \r\n- Moderner Ausbaustandard (Sanierung 2017)\r\n- Lift\r\n- Zentrale, attraktive Lage\r\n- Sehr gute Anbindung an den \u00d6V\r\n- Gehdistanz zum Bahnhof Luzern\r\n- Einkaufsm\u00f6glichkeiten in unmittelbarer N\u00e4he\r\n- uvm.\r\nLassen Sie sich von den Wohnungen \u00fcberzeugen und vereinbaren Sie einen Besichtigungstermin.  \r\n", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-im-herzen-der-neustadt-luzern?940x628/0/90/is24media/59/b6/cbce727c40-200808.jpeg", "name": "Wohnen im Herzen der \u00abNeustadt\u00bb", "price": 870, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6132914"}]}}, "accountPropertiesUrl": "/de/anbieter/intercity-vermarktung-ag/810560", "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f6132914%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6132914?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f6132914%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=Wohnen+im+Herzen+der+%c2%abNeustadt%c2%bb"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6132914&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=6132914", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6132914&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": true, "showSimilarProperties": true, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": true, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6132914&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6132914&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fwohnung-mieten-luzern%2F6132914"}}, {"propertyDetails": {"accountId": 697063, "agency": {"companyCity": "Luzern", "companyName1": "GSW Luzern", "companyPhoneBusiness": "041 410 81 21", "companyPhoneMobile": "", "companyStreet": "R\u00f6ssligasse 14", "companyZip": "6004", "firstName": "Karin", "gender": "f", "showLogoOnSerp": false, "lastName": "Saccardo", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L766824-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "", "nameFormatted": "Karin Saccardo", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false}, "attributesSize": {"floor": 3, "floorFormatted": "3. Stockwerk", "numberOfFloors": 7}, "attributesInside": {"nrBathRooms": 1, "cellar": true}, "attributesTechnology": {"propCabletv": true}, "attributesOutside": {"propElevator": true}, "attributesSurrounding": {"distanceShop": 50, "distanceShopFormatted": "ca. 50 m", "distanceKindergarten": 500, "distanceKindergartenFormatted": "ca. 500 m", "distanceSchool1": 500, "distanceSchool1Formatted": "ca. 500 m", "distanceSchool2": 500, "distanceSchool2Formatted": "ca. 500 m", "distancePublicTransport": 50, "distancePublicTransportFormatted": "ca. 50 m", "distanceMotorway": 1000, "distanceMotorwayFormatted": "ca. 1000 m", "objectSituation": "Sonnige zentrale Lage"}, "attributes": {"oldBuilding": true}, "availableFrom": "2020-08-05T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "Sofort", "cityId": 2112, "cityName": "Luzern", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 244, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 382, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 246, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 3, "countryId": 1, "description": "\r\nSind sie ein Stadtmensch und lieben es gerne schnell im Stadtherzen von Luzern zu sein?  \r\n   \r\n Wir haben das passende Objekt f\u00fcr Sie.\u00a0Auf Anfrage\u00a0vermieten wir eine\u00a01.5 Zimmerwohnung am Grimselweg 11, 6005 Luzern.  \r\n   \r\n Die Wohnung ist zentral gelegen. In wenigen Gehminuten ist man in Mitte der Stadt Luzern. Wer lieber etwas Natur m\u00f6chte, ist in 5 Minuten im Tribschen, wo man im Sommer sehr gut im See baden kann.  \r\n   \r\n Die Wohnung verf\u00fcgt \u00fcber:  \r\n \\* Eine offene K\u00fcche im Style der 70- Jahre  \r\n \\* Badezimmer mit Badewanne im Styl der 70-Jahre  \r\n \\* Helles Zimmer  \r\n \\* Wohn-/Schlafzimmer mit Laminatboden  \r\n \\* Einbauschrank\r\n\r\n- Zur Wohnung geh\u00f6rt ebenfalls ein kleines Kellerabteil\r\n\r\n- Lift im Haus vorhanden\r\n\r\nHaben wir Ihr Interesse geweckt?   \r\n Wir freuen uns auf Ihre Kontaktaufnahme.\r\n\r\nZusatz Info:  \r\n Die Bilder der Wohnung zeigen ein Vergleichsobjekt.\u00a0  \r\n   \r\n Das Haus verf\u00fcgt \u00fcber eine Tiefgarage. Parkpl\u00e4tze k\u00f6nnen f\u00fcr  \r\n Fr. 170.00 dazugemietet werden.\r\n", "extraPrice": 80, "extraPriceFormatted": "CHF 80.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 890, "grossPriceFormatted": "CHF 890.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 4495378, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/1-5-zimmer-wohnung-an-zentraler-lage-in-der-stadt--luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/94/9e/0c8a309447.jpg", "originalWidth": 800, "originalHeight": 600, "id": 34938701, "sortOrder": 1, "lastModified": "2017-05-16T09:46:12+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/1-5-zimmer-wohnung-an-zentraler-lage-in-der-stadt--luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/ae/5a/ecbe558040.jpg", "originalWidth": 800, "originalHeight": 599, "id": 34938700, "sortOrder": 2, "lastModified": "2017-05-16T09:46:12+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/1-5-zimmer-wohnung-an-zentraler-lage-in-der-stadt--luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/dd/97/13f19c4446.jpg", "originalWidth": 450, "originalHeight": 600, "id": 34938702, "sortOrder": 3, "lastModified": "2017-05-16T09:46:12+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/1-5-zimmer-wohnung-an-zentraler-lage-in-der-stadt--luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/e7/9d/0b08973048.jpg", "originalWidth": 3840, "originalHeight": 2563, "id": 39329344, "sortOrder": 4, "lastModified": "2017-08-07T14:02:57+02:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-08-08T15:08:50+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": false, "lastModified": "2020-08-06T15:12:48+02:00", "latitude": 47.04259, "longitude": 8.31257, "municipalityId": 579, "municipalityBfsId": 1061, "municipalityNameFormatted": "Luzern", "msRegionId": 26, "netPrice": 810, "netPriceFormatted": "CHF 810.\u2014", "normalizedPrice": 890, "normalizedPriceFormatted": "CHF 890.\u2014", "numberOfRooms": 1.5, "numberOfRoomsFormatted": "1,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 890, "priceFormatted": "CHF 890.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/4495378", "referenceNo": "Grimselweg 11.12301.304", "regionId": 52, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": true, "stateShort": "LU", "street": "Grimselweg 11", "surfaceLiving": 22, "surfaceLivingFormatted": "22 m\u00b2", "title": "1.5-Zimmer Wohnung an zentraler Lage in der Stadt Luzern", "videoViewingEnabled": false, "zip": "6005", "zipId": 1781, "lastPublished": "2020-08-06T15:08:50+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "Sind sie ein Stadtmensch und lieben es gerne schnell im Stadtherzen von Luzern zu sein?  Wir haben das passende Objekt f\u00fcr Sie.\u00a0Auf Anfrage\u00a0vermieten wir eine\u00a01.5 Zimmerwohnung am Grimselweg 11, 6005 Luzern.  Die Wohnung ist zentral gelegen. In wenigen Gehminuten ist man in Mitte der Stadt Luzern. W", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/4495378", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "4495378", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "890", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "livingSpace": "22", "numberOfRooms": "1.5", "countPDF": "0", "countImages": "4", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "No", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Luzern", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6005", "streetName": "Grimselweg 11", "floorLevel": "3", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "packageName": "Essential", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Flat", "listing_priceNet": "810", "listing_availability": "Immediately"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/4495378", "description": "1.5-Zimmer Wohnung an zentraler Lage in der Stadt Luzern", "title": "Wohnung | Luzern | CHF 890.\u2014 | 1,5 Zimmer | 22 m\u00b2", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/1-5-zimmer-wohnung-an-zentraler-lage-in-der-stadt--luzern?940x628/0/90/is24media/94/9e/0c8a309447.jpg"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "\r\nSind sie ein Stadtmensch und lieben es gerne schnell im Stadtherzen von Luzern zu sein?  \r\n   \r\n Wir haben das passende Objekt f\u00fcr Sie.\u00a0Auf Anfrage\u00a0vermieten wir eine\u00a01.5 Zimmerwohnung am Grimselweg 11, 6005 Luzern.  \r\n   \r\n Die Wohnung ist zentral gelegen. In wenigen Gehminuten ist man in Mitte der Stadt Luzern. Wer lieber etwas Natur m\u00f6chte, ist in 5 Minuten im Tribschen, wo man im Sommer sehr gut im See baden kann.  \r\n   \r\n Die Wohnung verf\u00fcgt \u00fcber:  \r\n \\* Eine offene K\u00fcche im Style der 70- Jahre  \r\n \\* Badezimmer mit Badewanne im Styl der 70-Jahre  \r\n \\* Helles Zimmer  \r\n \\* Wohn-/Schlafzimmer mit Laminatboden  \r\n \\* Einbauschrank\r\n\r\n- Zur Wohnung geh\u00f6rt ebenfalls ein kleines Kellerabteil\r\n\r\n- Lift im Haus vorhanden\r\n\r\nHaben wir Ihr Interesse geweckt?   \r\n Wir freuen uns auf Ihre Kontaktaufnahme.\r\n\r\nZusatz Info:  \r\n Die Bilder der Wohnung zeigen ein Vergleichsobjekt.\u00a0  \r\n   \r\n Das Haus verf\u00fcgt \u00fcber eine Tiefgarage. Parkpl\u00e4tze k\u00f6nnen f\u00fcr  \r\n Fr. 170.00 dazugemietet werden.\r\n", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/1-5-zimmer-wohnung-an-zentraler-lage-in-der-stadt--luzern?940x628/0/90/is24media/94/9e/0c8a309447.jpg", "name": "1.5-Zimmer Wohnung an zentraler Lage in der Stadt Luzern", "price": 890, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/4495378"}]}}, "accountPropertiesUrl": "/de/anbieter/gsw-luzern/697063", "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f4495378%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/4495378?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f4495378%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=1.5-Zimmer+Wohnung+an+zentraler+Lage+in+der+Stadt+Luzern"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=4495378&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=4495378", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=4495378&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": true, "showSimilarProperties": false, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": true, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=4495378&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=4495378&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fwohnung-mieten-luzern%2F4495378"}}, {"propertyDetails": {"accountId": 870060, "agency": {"companyCity": "Luzern", "companyName1": "Serwiss Facility Management GmbH", "companyPhoneBusiness": "041 250 77 90", "companyStreet": "Sch\u00fctzenstrasse 6", "companyZip": "6003", "showLogoOnSerp": true, "lastName": "Antonella Germania", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L1582081-R.png", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L1582081-R.png", "reference": "Antonella Germania", "webUrl": "http://www.novaproperty.ch", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false}, "attributesSize": {"floor": 3, "floorFormatted": "3. Stockwerk", "numberOfFloors": 5}, "attributesInside": {"propView": true}, "attributesSurrounding": {"distanceShop": 300, "distanceShopFormatted": "ca. 300 m", "distanceKindergarten": 200, "distanceKindergartenFormatted": "ca. 200 m", "distanceSchool1": 200, "distanceSchool1Formatted": "ca. 200 m", "distanceSchool2": 200, "distanceSchool2Formatted": "ca. 200 m", "distancePublicTransport": 50, "distancePublicTransportFormatted": "ca. 50 m", "distanceMotorway": 1000, "distanceMotorwayFormatted": "ca. 1000 m"}, "attributes": {"yearRenovated": 2014}, "availableFrom": "2020-03-01T00:00:00+01:00", "availableFromFormatted": "Sofort", "cityId": 2112, "cityName": "Luzern", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 293, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 477, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 338, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "\r\n**Klein aber fein: m\u00f6bliertes Zimmer im Herzen Luzerns**\r\n\r\n\r\n\r\nIm sch\u00f6nen Sternmattquartier, nur 10 Gehminuten vom Bahnhof Luzern entfernt, vermieten wir dieses sch\u00f6ne komplett m\u00f6blierte Zimmer mit eigenem Bad/Dusche. Auf den einzelnen Etagen stehen jeweils eine Gemeinschaftsk\u00fcche und ein Waschraum mit Waschmaschine und Trockner, zur Mitbenutzung, zur Verf\u00fcgung.\r\n\r\n\r\n\r\nDigital-TV, WLAN sowie die monatliche Reinigung des Appartements runden den Service ab. Die Mietdauer f\u00fcr das Apartment betr\u00e4gt mindestens vier Monate. W\u00e4hlen Sie aus zwischen einem befristeten oder einem unbefristeten Mietverh\u00e4ltnis mit einer K\u00fcndigungsfrist von einem Monat zum Voraus auf jedes Monatsende.\r\n\r\n\r\n\r\nDas Haus im Jugendstil wurde 2014 komplettsaniert und 2020 wurden die allgemeinen Bereiche modernisiert.\r\n\r\nDie Zimmergr\u00f6ssen betr\u00e4gt von 12 qm, der monatlicher Bruttomietzins 890 CHF.\r\n\r\n\r\n\r\nIm Mietpreis inbegriffen sind:\r\n\r\n\r\n\r\n- Komplette M\u00f6blierung\r\n\r\n- Bett- und Frott\u00e9ew\u00e4scheset\r\n\r\n- Monatliche Wohnungsreinigung\r\n\r\n- Internationale TV-Sender\r\n\r\n- WLAN\r\n\r\n- Heizung, Warmwasser, Strom\r\n\r\n\r\n\r\nHaben wir Ihr Interesse geweckt?\r\n\r\nVereinbaren Sie mit uns einen Besichtigungstermin per E-Mail an info@serwiss.ch\r\n\r\noder telefonisch 041/ 250 77 90.\r\n", "extraPrice": 140, "extraPriceFormatted": "CHF 140.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 890, "grossPriceFormatted": "CHF 890.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 6001145, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/klein-aber-fein-moebliertes-zimmer-mit-bad-und-gem-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/0e/f9/5ab7546042-200509.png", "originalWidth": 857, "originalHeight": 1024, "id": 74660713, "title": "STEG-Haus2.jpg", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-05-09T05:12:53+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/klein-aber-fein-moebliertes-zimmer-mit-bad-und-gem-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/0a/eb/8c8922e541-200509.png", "originalWidth": 1024, "originalHeight": 683, "id": 74660714, "title": "STEG-moebzi-allg_1.jpg", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-05-09T05:12:53+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/klein-aber-fein-moebliertes-zimmer-mit-bad-und-gem-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/bc/96/42e194f74b-200509.png", "originalWidth": 1024, "originalHeight": 683, "id": 74660715, "title": "STEG-moebzi-allg_3.jpg", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-05-09T05:12:53+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/klein-aber-fein-moebliertes-zimmer-mit-bad-und-gem-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/6e/e6/8b6aeb594f-200509.png", "originalWidth": 1024, "originalHeight": 683, "id": 74660716, "title": "STEG-moebzi-wohnen_4.jpg", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-05-09T05:12:53+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/klein-aber-fein-moebliertes-zimmer-mit-bad-und-gem-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/74/bc/bb3236b945-200509.png", "originalWidth": 1024, "originalHeight": 683, "id": 74660717, "title": "STEG-moebzi-wohnen_5.jpg", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-05-09T05:12:53+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/klein-aber-fein-moebliertes-zimmer-mit-bad-und-gem-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/76/fc/c0f401fd46-200509.png", "originalWidth": 1024, "originalHeight": 683, "id": 74660718, "title": "STEG-moebzi-wohnen_3.jpg", "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-05-09T05:12:53+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/klein-aber-fein-moebliertes-zimmer-mit-bad-und-gem-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/90/88/5cc8665749-200509.png", "originalWidth": 1024, "originalHeight": 683, "id": 74660719, "title": "STEG-moebzi-wohnen_3.jpg", "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-05-09T05:12:53+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/klein-aber-fein-moebliertes-zimmer-mit-bad-und-gem-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/7b/a8/d74ac0c34a-200509.png", "originalWidth": 1024, "originalHeight": 768, "id": 74660720, "title": "STEG-moebzi-bad_1.jpg", "sortOrder": 8, "lastModified": "2020-05-09T05:12:53+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/klein-aber-fein-moebliertes-zimmer-mit-bad-und-gem-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/a8/18/108c77d942-200509.png", "originalWidth": 1024, "originalHeight": 683, "id": 74660721, "title": "STEG-moebzi-bad_2.jpg", "sortOrder": 9, "lastModified": "2020-05-09T05:12:53+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/klein-aber-fein-moebliertes-zimmer-mit-bad-und-gem-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/16/3d/12a2a7754c-200509.png", "originalWidth": 1024, "originalHeight": 683, "id": 74660722, "title": "STEG-moebzi-kochen.jpg", "sortOrder": 10, "lastModified": "2020-05-09T05:12:53+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/klein-aber-fein-moebliertes-zimmer-mit-bad-und-gem-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/49/88/1592a80241-200509.png", "originalWidth": 1024, "originalHeight": 683, "id": 74660723, "title": "STEG-moebzi-waschen.jpg", "sortOrder": 11, "lastModified": "2020-05-09T05:12:53+02:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-05-11T05:12:53+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": false, "lastModified": "2020-07-31T05:07:58+02:00", "latitude": 47.04069, "longitude": 8.30772, "municipalityId": 579, "municipalityBfsId": 1061, "municipalityNameFormatted": "Luzern", "msRegionId": 26, "netPrice": 750, "netPriceFormatted": "CHF 750.\u2014", "normalizedPrice": 890, "normalizedPriceFormatted": "CHF 890.\u2014", "numberOfRooms": 1.0, "numberOfRoomsFormatted": "1 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 890, "priceFormatted": "CHF 890.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 62, "propertyDetailUrl": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-luzern/6001145", "referenceNo": "13201.01.10308", "regionId": 52, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "Voltastrasse 2", "surfaceLiving": 12, "surfaceLivingFormatted": "12 m\u00b2", "title": "Klein aber fein: m\u00f6bliertes Zimmer mit Bad und Gemeinschaftsk\u00fcche", "url": "https://steghofapartments.ch/", "urlTitle": "Weitere Informationen", "videoViewingEnabled": false, "visitName": "SERWISS Facillity Manamgent GmbH", "visitPhone": "041 250 77 90", "zip": "6005", "zipId": 1781, "lastPublished": "2020-05-09T05:12:53+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "Klein aber fein: m\u00f6bliertes Zimmer im Herzen LuzernsIm sch\u00f6nen Sternmattquartier, nur 10 Gehminuten vom Bahnhof Luzern entfernt, vermieten wir dieses sch\u00f6ne komplett m\u00f6blierte Zimmer mit eigenem Bad/Dusche. Auf den einzelnen Etagen stehen jeweils eine Gemeinschaftsk\u00fcche und ein Waschraum mit Waschma", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-luzern/6001145", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "6001145", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "890", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "livingSpace": "12", "numberOfRooms": "1.0", "countPDF": "0", "countImages": "11", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "No", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Luzern", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6005", "streetName": "Voltastrasse 2", "floorLevel": "3", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "packageName": "Advanced", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Furnished residential property", "listing_priceNet": "750", "listing_availability": "Immediately"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-luzern/6001145", "description": "Klein aber fein: m\u00f6bliertes Zimmer mit Bad und Gemeinschaftsk\u00fcche", "title": "M\u00f6bliertes Wohnobjekt | Luzern | CHF 890.\u2014 | 1 Zimmer | 12 m\u00b2", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/klein-aber-fein-moebliertes-zimmer-mit-bad-und-gem-luzern?940x628/0/90/is24media/0e/f9/5ab7546042-200509.png"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "\r\n**Klein aber fein: m\u00f6bliertes Zimmer im Herzen Luzerns**\r\n\r\n\r\n\r\nIm sch\u00f6nen Sternmattquartier, nur 10 Gehminuten vom Bahnhof Luzern entfernt, vermieten wir dieses sch\u00f6ne komplett m\u00f6blierte Zimmer mit eigenem Bad/Dusche. Auf den einzelnen Etagen stehen jeweils eine Gemeinschaftsk\u00fcche und ein Waschraum mit Waschmaschine und Trockner, zur Mitbenutzung, zur Verf\u00fcgung.\r\n\r\n\r\n\r\nDigital-TV, WLAN sowie die monatliche Reinigung des Appartements runden den Service ab. Die Mietdauer f\u00fcr das Apartment betr\u00e4gt mindestens vier Monate. W\u00e4hlen Sie aus zwischen einem befristeten oder einem unbefristeten Mietverh\u00e4ltnis mit einer K\u00fcndigungsfrist von einem Monat zum Voraus auf jedes Monatsende.\r\n\r\n\r\n\r\nDas Haus im Jugendstil wurde 2014 komplettsaniert und 2020 wurden die allgemeinen Bereiche modernisiert.\r\n\r\nDie Zimmergr\u00f6ssen betr\u00e4gt von 12 qm, der monatlicher Bruttomietzins 890 CHF.\r\n\r\n\r\n\r\nIm Mietpreis inbegriffen sind:\r\n\r\n\r\n\r\n- Komplette M\u00f6blierung\r\n\r\n- Bett- und Frott\u00e9ew\u00e4scheset\r\n\r\n- Monatliche Wohnungsreinigung\r\n\r\n- Internationale TV-Sender\r\n\r\n- WLAN\r\n\r\n- Heizung, Warmwasser, Strom\r\n\r\n\r\n\r\nHaben wir Ihr Interesse geweckt?\r\n\r\nVereinbaren Sie mit uns einen Besichtigungstermin per E-Mail an info@serwiss.ch\r\n\r\noder telefonisch 041/ 250 77 90.\r\n", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/klein-aber-fein-moebliertes-zimmer-mit-bad-und-gem-luzern?940x628/0/90/is24media/0e/f9/5ab7546042-200509.png", "name": "Klein aber fein: m\u00f6bliertes Zimmer mit Bad und Gemeinschaftsk\u00fcche", "price": 890, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-luzern/6001145"}]}}, "accountPropertiesUrl": "/de/anbieter/serwiss-facility-management-gmbh/870060", "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fmoebliertes-wohnobjekt-mieten-luzern%2f6001145%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-luzern/6001145?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fmoebliertes-wohnobjekt-mieten-luzern%2f6001145%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=Klein+aber+fein%3a+m%c3%b6bliertes+Zimmer+mit+Bad+und+Gemeinschaftsk%c3%bcche"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6001145&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=6001145", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6001145&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": true, "showSimilarProperties": true, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": true, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6001145&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6001145&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fmoebliertes-wohnobjekt-mieten-luzern%2F6001145"}}, {"propertyDetails": {"accountId": 145844, "agency": {"companyCity": "Oberdorf", "companyName1": "K. Bucher Immobilien Treuhand AG", "companyPhoneBusiness": "041 620 44 44", "companyStreet": "Aawasserstrasse 2", "companyZip": "6370", "showLogoOnSerp": false, "lastName": "Andrea Herber", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L145844-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "", "reference": "Andrea Herber", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false}, "attributesSize": {"floor": 5, "floorFormatted": "5. Stockwerk"}, "attributesSurrounding": {"distanceShop": 100, "distanceShopFormatted": "ca. 100 m", "distanceKindergarten": 700, "distanceKindergartenFormatted": "ca. 700 m", "distanceSchool1": 700, "distanceSchool1Formatted": "ca. 700 m", "distanceSchool2": 700, "distanceSchool2Formatted": "ca. 700 m", "distancePublicTransport": 100, "distancePublicTransportFormatted": "ca. 100 m", "distanceMotorway": 350, "distanceMotorwayFormatted": "ca. 350 m", "objectSituation": "sehr zentral"}, "attributes": {"yearBuilt": 1957}, "availableFromFormatted": "Auf Anfrage", "cityId": 1015, "cityName": "Emmenbr\u00fccke", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 626, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 859, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 1285, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "zentral gelegene 1-Zimmer-Dachwohnung im 5. OG  \r\n  \r\n- einfache Wohnung mit Laminatboden  \r\n- Badezimmer mit Dusche und Duschwand  \r\n- Dachfenster  \r\n- neue K\u00fcche   \r\n- Estrich und Keller vorhanden  \r\n- sehr zentrale Lage  \r\n- Coop, Post, Einkaufsm\u00f6glichkeiten und Bushaltestelle \"Sprengi\" in unmittelbarer N\u00e4he  \r\n- Autobahnzufahrt in n\u00e4chster N\u00e4he  \r\n- kein Lift  \r\n- evt. kann eine Garage f\u00fcr einen Kleinwagen dazugemietet werden - Fr. 100.00/Monat  \r\n  \r\nGerne zeigen wir Ihnen die Wohnung pers\u00f6nlich.   \r\nWir freuen uns auf Ihre Kontaktaufnahme.", "extraPrice": 90, "extraPriceFormatted": "CHF 90.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 890, "grossPriceFormatted": "CHF 890.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 6095546, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/1-zimmer-dachwohnung-zentral-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/3d/dc/eeaec1a942-200807.jpg", "originalWidth": 1200, "originalHeight": 904, "id": 78202239, "title": "K\u00fcche", "description": "K\u00fcche NEU", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-08-07T15:12:51+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/1-zimmer-dachwohnung-zentral-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/86/33/2177348a44-200807.jpg", "originalWidth": 1200, "originalHeight": 900, "id": 78202240, "title": "Schlaf- /Wohnecke", "description": "Schlaf- /Wohnecke", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-08-07T15:12:51+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/1-zimmer-dachwohnung-zentral-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/2b/1d/6e9fd7514c-200807.jpg", "originalWidth": 1200, "originalHeight": 1600, "id": 78202241, "title": "Badezimmer", "description": "Badezimmer", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-08-07T15:12:51+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/1-zimmer-dachwohnung-zentral-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/f0/9f/c749cd6f4d-200807.jpg", "originalWidth": 1200, "originalHeight": 896, "id": 78202242, "title": "Eingangsbereich, Essen", "description": "Eingangsbereich, Essen", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-08-07T15:12:51+02:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-07-11T16:30:55+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": false, "lastModified": "2020-08-07T15:12:51+02:00", "latitude": 47.08082, "longitude": 8.27243, "municipalityId": 559, "municipalityBfsId": 1024, "municipalityNameFormatted": "Emmen", "msRegionId": 26, "netPrice": 800, "netPriceFormatted": "CHF 800.\u2014", "normalizedPrice": 890, "normalizedPriceFormatted": "CHF 890.\u2014", "numberOfRooms": 1.0, "numberOfRoomsFormatted": "1 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 890, "priceFormatted": "CHF 890.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-emmenbruecke/6095546", "referenceNo": "0.0.5169", "regionId": 80, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "Gerliswilstrasse 108", "title": "1-Zimmer-Dachwohnung zentral", "videoViewingEnabled": false, "visitName": "Frau Herber Andrea", "visitPhone": "041 620 44 44", "zip": "6020", "zipId": 1792, "lastPublished": "2020-07-09T16:30:55+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "zentral gelegene 1-Zimmer-Dachwohnung im 5. OG- einfache Wohnung mit Laminatboden- Badezimmer mit Dusche und Duschwand- Dachfenster- neue K\u00fcche - Estrich und Keller vorhanden- sehr zentrale Lage- Coop, Post, Einkaufsm\u00f6glichkeiten und Bushaltestelle \"Sprengi\" in unmittelbarer N\u00e4he- Autobahnzufahrt in", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/wohnung-mieten-emmenbruecke/6095546", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "6095546", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "890", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "numberOfRooms": "1.0", "countPDF": "0", "countImages": "4", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "No", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Emmenbr\u00fccke", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6020", "streetName": "Gerliswilstrasse 108", "floorLevel": "5", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "packageName": "Essential", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Flat", "listing_priceNet": "800", "listing_availability": "On request"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-emmenbruecke/6095546", "description": "1-Zimmer-Dachwohnung zentral", "title": "Wohnung | Emmenbr\u00fccke | CHF 890.\u2014 | 1 Zimmer", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/1-zimmer-dachwohnung-zentral-emmenbruecke?940x628/0/90/is24media/3d/dc/eeaec1a942-200807.jpg"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "zentral gelegene 1-Zimmer-Dachwohnung im 5. OG  \r\n  \r\n- einfache Wohnung mit Laminatboden  \r\n- Badezimmer mit Dusche und Duschwand  \r\n- Dachfenster  \r\n- neue K\u00fcche   \r\n- Estrich und Keller vorhanden  \r\n- sehr zentrale Lage  \r\n- Coop, Post, Einkaufsm\u00f6glichkeiten und Bushaltestelle \"Sprengi\" in unmittelbarer N\u00e4he  \r\n- Autobahnzufahrt in n\u00e4chster N\u00e4he  \r\n- kein Lift  \r\n- evt. kann eine Garage f\u00fcr einen Kleinwagen dazugemietet werden - Fr. 100.00/Monat  \r\n  \r\nGerne zeigen wir Ihnen die Wohnung pers\u00f6nlich.   \r\nWir freuen uns auf Ihre Kontaktaufnahme.", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/1-zimmer-dachwohnung-zentral-emmenbruecke?940x628/0/90/is24media/3d/dc/eeaec1a942-200807.jpg", "name": "1-Zimmer-Dachwohnung zentral", "price": 890, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-emmenbruecke/6095546"}]}}, "accountPropertiesUrl": "/de/anbieter/k-bucher-immobilien-treuhand-ag/145844", "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-emmenbruecke%2f6095546%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-emmenbruecke/6095546?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-emmenbruecke%2f6095546%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=1-Zimmer-Dachwohnung+zentral"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6095546&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=6095546", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6095546&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": true, "showSimilarProperties": false, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": true, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6095546&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6095546&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fwohnung-mieten-emmenbruecke%2F6095546"}}, {"propertyDetails": {"accountId": 441649, "agency": {"companyCity": "Luzern", "companyName1": "Lubag AG", "companyName2": "Immobilien & Verwaltung", "companyPhoneBusiness": "041 360 00 50", "companyPhoneMobile": "", "companyStreet": "Landenbergstrasse 34", "companyZip": "6005", "firstName": "Claas", "showLogoOnSerp": false, "lastName": "Lemkemeier", "logoUrl": "", "logoUrlDetailPage": "", "nameFormatted": "Claas Lemkemeier", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false}, "attributesSize": {"floor": 0, "floorFormatted": "Erdgeschoss"}, "attributesInside": {"animalAllowed": true, "nrBathRooms": 1, "cellar": true}, "attributesTechnology": {"propCabletv": true}, "attributesOutside": {"propElevator": true}, "attributesSurrounding": {"distanceShop": 220, "distanceShopFormatted": "ca. 220 m", "distanceKindergarten": 1340, "distanceKindergartenFormatted": "ca. 1340 m", "distanceSchool1": 620, "distanceSchool1Formatted": "ca. 620 m", "distancePublicTransport": 90, "distancePublicTransportFormatted": "ca. 90 m"}, "availableFrom": "2020-10-01T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "01.10.2020", "cityId": 2112, "cityName": "Luzern", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 551, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 612, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 522, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "extraPrice": 160, "extraPriceFormatted": "CHF 160.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 900, "grossPriceFormatted": "CHF 900.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 6093659, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/kleine-1--zimmerwohnung-zu-vermieten-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/80/0e/e9be4dd849-200708.jpg", "originalWidth": 1536, "originalHeight": 2048, "id": 76744275, "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-07-08T15:56:13+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/kleine-1--zimmerwohnung-zu-vermieten-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/95/cc/e2c4ac5b4d-200708.jpg", "originalWidth": 1536, "originalHeight": 2048, "id": 76744270, "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-07-08T15:56:09+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/kleine-1--zimmerwohnung-zu-vermieten-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/e4/30/facae98c40-200708.jpg", "originalWidth": 1536, "originalHeight": 2048, "id": 76744269, "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-07-08T15:56:08+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/kleine-1--zimmerwohnung-zu-vermieten-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/8e/90/6e128ea24f-200708.jpg", "originalWidth": 1536, "originalHeight": 2048, "id": 76744271, "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-07-08T15:56:10+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/kleine-1--zimmerwohnung-zu-vermieten-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/d2/e3/6b4d88ca4d-200708.jpg", "originalWidth": 1536, "originalHeight": 2048, "id": 76744272, "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-07-08T15:56:10+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/kleine-1--zimmerwohnung-zu-vermieten-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/7b/56/7d33cf9446-200708.jpg", "originalWidth": 1536, "originalHeight": 2048, "id": 76744273, "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-07-08T15:56:11+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/kleine-1--zimmerwohnung-zu-vermieten-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/26/e6/35c129944f-200708.jpg", "originalWidth": 1536, "originalHeight": 2048, "id": 76744274, "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-07-08T15:56:12+02:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-07-10T15:57:12+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": false, "lastModified": "2020-08-04T09:56:01+02:00", "latitude": 47.05422, "longitude": 8.2864, "municipalityId": 579, "municipalityBfsId": 1061, "municipalityNameFormatted": "Luzern", "msRegionId": 26, "netPrice": 740, "netPriceFormatted": "CHF 740.\u2014", "normalizedPrice": 900, "normalizedPriceFormatted": "CHF 900.\u2014", "numberOfRooms": 1.0, "numberOfRoomsFormatted": "1 Zimmer", "offerTypeId": 1, "pdfs": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/is24media/1d/41/c1771c3242-200708.pdf", "id": 76744276, "title": "Plan.pdf", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-07-08T15:56:16+02:00"}], "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 900, "priceFormatted": "CHF 900.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/6093659", "referenceNo": "10003", "regionId": 52, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "Bernstrasse 54/56", "surfaceLiving": 35, "surfaceLivingFormatted": "35 m\u00b2", "title": "Kleine 1- Zimmerwohnung zu vermieten", "videoViewingEnabled": false, "zip": "6003", "zipId": 1779, "lastPublished": "2020-07-29T10:25:13+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/6093659", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "6093659", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "900", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "livingSpace": "35", "numberOfRooms": "1.0", "countPDF": "1", "countImages": "7", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "No", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Luzern", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6003", "streetName": "Bernstrasse 54/56", "floorLevel": "0", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "packageName": "Essential", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Flat", "listing_priceNet": "740", "listing_availability": "01.10.2020"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6093659", "description": "Kleine 1- Zimmerwohnung zu vermieten", "title": "Wohnung | Luzern | CHF 900.\u2014 | 1 Zimmer | 35 m\u00b2", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/kleine-1--zimmerwohnung-zu-vermieten-luzern?940x628/0/90/is24media/80/0e/e9be4dd849-200708.jpg"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/kleine-1--zimmerwohnung-zu-vermieten-luzern?940x628/0/90/is24media/80/0e/e9be4dd849-200708.jpg", "name": "Kleine 1- Zimmerwohnung zu vermieten", "price": 900, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6093659"}]}}, "accountPropertiesUrl": "/de/anbieter/lubag-ag/441649", "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f6093659%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6093659?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f6093659%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=Kleine+1-+Zimmerwohnung+zu+vermieten"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6093659&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=6093659", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6093659&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": true, "showSimilarProperties": false, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": true, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6093659&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6093659&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fwohnung-mieten-luzern%2F6093659", "agencyBusinessImage": {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/kleine-1--zimmerwohnung-zu-vermieten-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/d1/09/64e98e4340.jpg", "originalWidth": 1601, "originalHeight": 502, "id": 31809599, "title": "Wir verwalten Ihre Immobilie mit Herz und Verstand", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2017-03-20T08:24:04+01:00"}}}, {"propertyDetails": {"accountId": 36174, "agency": {"companyCity": "Emmenbr\u00fccke", "companyName1": "STI Schilter Treuhand & Immobilien AG", "companyPhoneBusiness": "041 281 47 47", "companyStreet": "Benziwil 25", "companyZip": "6020", "showLogoOnSerp": false, "logoUrl": "", "logoUrlDetailPage": "", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false}, "attributesSize": {"floor": 5, "floorFormatted": "5. Stockwerk"}, "attributesInside": {"nrBathRooms": 2, "propView": true, "cellar": true}, "attributesTechnology": {"dishWasher": true, "separateTumbleDryer": true, "separateWashingMachine": true, "propCabletv": true}, "attributesOutside": {"propElevator": true, "propBalcony": true, "propChildFriendly": true, "playGround": true}, "attributesSurrounding": {"distanceShop": 940, "distanceShopFormatted": "ca. 940 m", "distanceKindergarten": 650, "distanceKindergartenFormatted": "ca. 650 m", "distanceSchool1": 650, "distanceSchool1Formatted": "ca. 650 m", "distanceSchool2": 2000, "distanceSchool2Formatted": "ca. 2000 m", "distancePublicTransport": 150, "distancePublicTransportFormatted": "ca. 150 m", "distanceMotorway": 1000, "distanceMotorwayFormatted": "ca. 1000 m"}, "attributes": {"yearRenovated": 2017}, "availableFrom": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "01.09.2020", "cityId": 1015, "cityName": "Emmenbr\u00fccke", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 739, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 1311, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 1387, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "\r\nSehr modernes WG-Zimmer in exklusiv m\u00f6belierter Wohnung bezugsbereit ab 01. September 2020 oder nach Absprache. Das Zimmer ist 14 m2 gross und verf\u00fcgt \u00fcber ein Boxspringbett und einen\u00a0praktischen Kleiderschrank.\r\n\r\nDie 5.5 Zimmerwohnung ist insgesamt rund 145 m2 gross und hat einen sch\u00f6nen Balkon mit Sicht ins Gr\u00fcne. Die stilvoll eingerichtete Wohnung verf\u00fcgt \u00fcber ein modernes Wohnzimmer mit hochwertigen M\u00f6beln und Ger\u00e4ten. Die neue Wohn-K\u00fcche mit High tech K\u00fchlschrank usw. l\u00e4dt f\u00fcr gem\u00fctliche Stunden ein.\r\n\r\nIm Benziwilquartier stehen Ihnen viele zus\u00e4tzliche Miet-Angebote (teilw. gegen Aufpreis) wie zum Beispiel eine Werkstatt zur Mitbenutzung, einen Partyraum sowie eine sch\u00f6ne Aussenanlage mit Spielpl\u00e4tzen und einer Grillstelle zur Verf\u00fcgung.\r\n\r\nEin Einstellhallenplatz kann f\u00fcr Fr. 100.00/Mt. dazu gemietet werden.\r\n\r\nZudem wird eine Grundpauschale von CHF 45.00 pro Monat f\u00fcr die Internetkosten verrechnet.\r\n\r\nHaben wir Ihr Interesse geweckt? Dann nehmen Sie doch mit uns Kontakt auf.\r\n", "extraPrice": 130, "extraPriceFormatted": "CHF 130.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 920, "grossPriceFormatted": "CHF 920.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 6118783, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/exklusives-wg-zimmer-zu-vermieten-im-benziwilquart-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/aa/85/afc3af7847-200728.JPG", "originalWidth": 3840, "originalHeight": 2158, "id": 77788903, "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-07-28T10:45:36+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/exklusives-wg-zimmer-zu-vermieten-im-benziwilquart-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/73/90/c83bd9574b-200728.JPG", "originalWidth": 3840, "originalHeight": 2332, "id": 77788904, "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-07-28T10:45:38+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/exklusives-wg-zimmer-zu-vermieten-im-benziwilquart-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/88/8e/0b4781a340-200728.JPG", "originalWidth": 3840, "originalHeight": 2202, "id": 77788905, "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-07-28T10:45:39+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/exklusives-wg-zimmer-zu-vermieten-im-benziwilquart-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/1f/81/45668c0349-200728.JPG", "originalWidth": 3840, "originalHeight": 2556, "id": 77788907, "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-07-28T10:45:42+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/exklusives-wg-zimmer-zu-vermieten-im-benziwilquart-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/d9/41/4f67e6984f-200728.JPG", "originalWidth": 1917, "originalHeight": 2880, "id": 77788908, "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-07-28T10:45:42+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/exklusives-wg-zimmer-zu-vermieten-im-benziwilquart-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/65/f5/7cfa178243-200728.JPG", "originalWidth": 3840, "originalHeight": 2556, "id": 77788909, "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-07-28T10:45:44+02:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-07-30T10:56:40+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": false, "lastModified": "2020-07-28T11:12:32+02:00", "latitude": 47.08958, "longitude": 8.27818, "municipalityId": 559, "municipalityBfsId": 1024, "municipalityNameFormatted": "Emmen", "msRegionId": 26, "netPrice": 790, "netPriceFormatted": "CHF 790.\u2014", "normalizedPrice": 920, "normalizedPriceFormatted": "CHF 920.\u2014", "numberOfRooms": 1.0, "numberOfRoomsFormatted": "1 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 920, "priceFormatted": "CHF 920.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 62, "propertyDetailUrl": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-emmenbruecke/6118783", "referenceNo": "04.Benziwil 21", "regionId": 80, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "Benziwil 21", "title": "exklusives WG-Zimmer zu vermieten im Benziwilquartier", "videoViewingEnabled": false, "zip": "6020", "zipId": 1792, "lastPublished": "2020-07-28T10:56:40+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "Sehr modernes WG-Zimmer in exklusiv m\u00f6belierter Wohnung bezugsbereit ab 01. September 2020 oder nach Absprache. Das Zimmer ist 14 m2 gross und verf\u00fcgt \u00fcber ein Boxspringbett und einen\u00a0praktischen Kleiderschrank.\u00a0Die 5.5 Zimmerwohnung ist insgesamt rund 145 m2 gross und hat einen sch\u00f6nen Balkon mit S", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-emmenbruecke/6118783", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "6118783", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "920", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "numberOfRooms": "1.0", "countPDF": "0", "countImages": "6", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "No", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Emmenbr\u00fccke", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6020", "streetName": "Benziwil 21", "floorLevel": "5", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "packageName": "Essential", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Furnished residential property", "listing_priceNet": "790", "listing_availability": "01.09.2020"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-emmenbruecke/6118783", "description": "exklusives WG-Zimmer zu vermieten im Benziwilquartier", "title": "M\u00f6bliertes Wohnobjekt | Emmenbr\u00fccke | CHF 920.\u2014 | 1 Zimmer", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/exklusives-wg-zimmer-zu-vermieten-im-benziwilquart-emmenbruecke?940x628/0/90/is24media/aa/85/afc3af7847-200728.JPG"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "\r\nSehr modernes WG-Zimmer in exklusiv m\u00f6belierter Wohnung bezugsbereit ab 01. September 2020 oder nach Absprache. Das Zimmer ist 14 m2 gross und verf\u00fcgt \u00fcber ein Boxspringbett und einen\u00a0praktischen Kleiderschrank.\r\n\r\nDie 5.5 Zimmerwohnung ist insgesamt rund 145 m2 gross und hat einen sch\u00f6nen Balkon mit Sicht ins Gr\u00fcne. Die stilvoll eingerichtete Wohnung verf\u00fcgt \u00fcber ein modernes Wohnzimmer mit hochwertigen M\u00f6beln und Ger\u00e4ten. Die neue Wohn-K\u00fcche mit High tech K\u00fchlschrank usw. l\u00e4dt f\u00fcr gem\u00fctliche Stunden ein.\r\n\r\nIm Benziwilquartier stehen Ihnen viele zus\u00e4tzliche Miet-Angebote (teilw. gegen Aufpreis) wie zum Beispiel eine Werkstatt zur Mitbenutzung, einen Partyraum sowie eine sch\u00f6ne Aussenanlage mit Spielpl\u00e4tzen und einer Grillstelle zur Verf\u00fcgung.\r\n\r\nEin Einstellhallenplatz kann f\u00fcr Fr. 100.00/Mt. dazu gemietet werden.\r\n\r\nZudem wird eine Grundpauschale von CHF 45.00 pro Monat f\u00fcr die Internetkosten verrechnet.\r\n\r\nHaben wir Ihr Interesse geweckt? Dann nehmen Sie doch mit uns Kontakt auf.\r\n", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/exklusives-wg-zimmer-zu-vermieten-im-benziwilquart-emmenbruecke?940x628/0/90/is24media/aa/85/afc3af7847-200728.JPG", "name": "exklusives WG-Zimmer zu vermieten im Benziwilquartier", "price": 920, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-emmenbruecke/6118783"}]}}, "accountPropertiesUrl": "/de/anbieter/sti-schilter-treuhand-immobilien-ag/36174", "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fmoebliertes-wohnobjekt-mieten-emmenbruecke%2f6118783%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-emmenbruecke/6118783?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fmoebliertes-wohnobjekt-mieten-emmenbruecke%2f6118783%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=exklusives+WG-Zimmer+zu+vermieten+im+Benziwilquartier"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6118783&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=6118783", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6118783&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": true, "showSimilarProperties": false, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": true, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6118783&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6118783&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fmoebliertes-wohnobjekt-mieten-emmenbruecke%2F6118783"}}, {"propertyDetails": {"accountId": 706323, "agency": {"companyCity": "Luzern", "companyName1": "Vision Luzern AG", "companyPhoneBusiness": "041 508 70 98", "companyStreet": "Neustadtstrasse 16", "companyZip": "6003", "showLogoOnSerp": true, "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L816873-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L816873-R.jpg", "webUrl": "http://www.visionapartments.com", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false}, "attributesTechnology": {"propCabletv": true}, "attributesOutside": {"propElevator": true, "propParking": true}, "availableFromFormatted": "Auf Anfrage", "cityId": 2112, "cityName": "Luzern", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 233, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 541, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 268, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "This building can be found in the heart of Lucerne in the beautiful alpine town. The central location of  \r\nVISIONAPARTMENTS in Lucerne offers easy access to all key amenities, including shops, restaurants, pharmacies,  \r\ncinemas and everything the city has to offer.  \r\n  \r\nThe rental price includes all ancillary costs, as well as a broad array of additional services: wireless Internet, satellite TV with international channels, weekly cleaning of the apartment with changes of bed linen and hand towels.   \r\nThe final cleaning after departure is also included in the rent price.   \r\n  \r\nA tourism fee of CHF 3 + applicable TAX per person, per night is not included.  \r\n  \r\nThe laundry rooms provide the tenants with washing machines and tumblers free of charge. For an extra charge and depending on the availability, a number of additional services, such as laundry or extra cleaning can be offered.   \r\nUpon request, a parking space in the building's parking garage can be rented.   \r\n  \r\nThis modern studio provides everything one may expect from a place to live in. The apartment offers a flat screen TV and a working desk, which can also serve as a dining table.   \r\nThe open kitchenette is fully fitted with a glass ceramic stove, microwave with baking and grill function, coffee maker as well as cutlery and crockery.   \r\nThe separate bathroom offers a shower or bathtub, as well as hand towels, a hairdryer and company-branded toiletries.", "extraPrice": 32, "extraPriceFormatted": "CHF 32.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 922, "grossPriceFormatted": "CHF 922.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": true, "id": 5993339, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/studio-apartment-xs-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/3a/25/ee73a7964d-200505.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 74474356, "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-05-05T11:56:49+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/studio-apartment-xs-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/62/99/a186073f44-200505.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 74474357, "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-05-05T11:56:49+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/studio-apartment-xs-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/ff/fd/7e87a9ae45-200505.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 933, "id": 74474358, "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-05-05T11:56:49+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/studio-apartment-xs-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/f0/13/c1fc014946-200505.jpg", "originalWidth": 933, "originalHeight": 1400, "id": 74474359, "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-05-05T11:56:49+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/studio-apartment-xs-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/19/8c/b914a18e4f-200505.jpg", "originalWidth": 933, "originalHeight": 1400, "id": 74474360, "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-05-05T11:56:49+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/studio-apartment-xs-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/ae/29/a9de977b4a-200505.jpg", "originalWidth": 933, "originalHeight": 1400, "id": 74474361, "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-05-05T11:56:49+02:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-05-07T11:56:49+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": false, "lastModified": "2020-07-21T14:09:16+02:00", "latitude": 47.04378, "longitude": 8.30846, "municipalityId": 579, "municipalityBfsId": 1061, "municipalityNameFormatted": "Luzern", "msRegionId": 26, "netPrice": 890, "netPriceFormatted": "CHF 890.\u2014", "normalizedPrice": 922, "normalizedPriceFormatted": "CHF 922.\u2014", "numberOfRoomsFormatted": null, "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 922, "priceFormatted": "CHF 922.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 62, "propertyDetailUrl": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-luzern/5993339", "referenceNo": "Lucerne.Neustadtstrasse 16.Studio Apartment XS", "regionId": 52, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "Neustadtstrasse 16", "surfaceLiving": 12, "surfaceLivingFormatted": "12 m\u00b2", "title": "Studio Apartment XS", "url": "https://my.matterport.com/show/?m=HjtBzEFf83w", "urlTitle": "Weitere Informationen", "videoViewingEnabled": false, "virtualTours": [{"url": "https://my.matterport.com/show/?m=HjtBzEFf83w", "id": 74474362, "title": "", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-05-05T11:56:49+02:00"}], "visitRemark": "F\u00fcr einen Besichtigungstermin verwenden Sie bitte das Kontaktformular. Besten Dank", "zip": "6003", "zipId": 1779, "lastPublished": "2020-05-05T11:56:49+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "This building can be found in the heart of Lucerne in the beautiful alpine town. The central location ofVISIONAPARTMENTS in Lucerne offers easy access to all key amenities, including shops, restaurants, pharmacies,cinemas and everything the city has to offer.The rental price includes all ancillary c", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-luzern/5993339", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "5993339", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "922", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "livingSpace": "12", "countPDF": "0", "countImages": "6", "hasVirtualTour": "Yes", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "No", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Luzern", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6003", "streetName": "Neustadtstrasse 16", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "packageName": "Expert", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Furnished residential property", "listing_priceNet": "890", "listing_availability": "On request"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-luzern/5993339", "description": "Studio Apartment XS", "title": "M\u00f6bliertes Wohnobjekt | Luzern | CHF 922.\u2014 | 12 m\u00b2", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/studio-apartment-xs-luzern?940x628/0/90/is24media/3a/25/ee73a7964d-200505.jpg"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "This building can be found in the heart of Lucerne in the beautiful alpine town. The central location of  \r\nVISIONAPARTMENTS in Lucerne offers easy access to all key amenities, including shops, restaurants, pharmacies,  \r\ncinemas and everything the city has to offer.  \r\n  \r\nThe rental price includes all ancillary costs, as well as a broad array of additional services: wireless Internet, satellite TV with international channels, weekly cleaning of the apartment with changes of bed linen and hand towels.   \r\nThe final cleaning after departure is also included in the rent price.   \r\n  \r\nA tourism fee of CHF 3 + applicable TAX per person, per night is not included.  \r\n  \r\nThe laundry rooms provide the tenants with washing machines and tumblers free of charge. For an extra charge and depending on the availability, a number of additional services, such as laundry or extra cleaning can be offered.   \r\nUpon request, a parking space in the building's parking garage can be rented.   \r\n  \r\nThis modern studio provides everything one may expect from a place to live in. The apartment offers a flat screen TV and a working desk, which can also serve as a dining table.   \r\nThe open kitchenette is fully fitted with a glass ceramic stove, microwave with baking and grill function, coffee maker as well as cutlery and crockery.   \r\nThe separate bathroom offers a shower or bathtub, as well as hand towels, a hairdryer and company-branded toiletries.", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/studio-apartment-xs-luzern?940x628/0/90/is24media/3a/25/ee73a7964d-200505.jpg", "name": "Studio Apartment XS", "price": 922, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-luzern/5993339"}]}}, "accountPropertiesUrl": "/de/anbieter/vision-luzern-ag/706323", "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fmoebliertes-wohnobjekt-mieten-luzern%2f5993339%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-luzern/5993339?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fmoebliertes-wohnobjekt-mieten-luzern%2f5993339%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=Studio+Apartment+XS"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5993339&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=5993339", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5993339&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": true, "showSimilarProperties": true, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": true, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5993339&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5993339&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fmoebliertes-wohnobjekt-mieten-luzern%2F5993339", "agencyBusinessImage": {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/studio-apartment-xs-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/d1/70/5404a06d4a.jpg", "originalWidth": 860, "originalHeight": 250, "id": 33861797, "title": "VISIONAPARTMENTS", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2017-04-26T17:45:55+02:00"}}}, {"propertyDetails": {"accountId": 34375, "agency": {"companyCity": "Schlieren", "companyName1": "Migros-Pensionskasse", "companyStreet": "Wiesenstrasse 15", "companyZip": "8952", "showLogoOnSerp": false, "lastName": "siehe Besichtigung", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L34375-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "", "reference": "siehe Besichtigung", "webUrl": "http://www.mpk.ch", "isAccountMigrated": false, "isGuest": false}, "attributesSize": {"volume": 85, "volumeFormatted": "85 m\u00b3", "floor": 1, "floorFormatted": "1. Stockwerk"}, "attributesInside": {"animalAllowed": true}, "attributesTechnology": {"minergieGeneral": true, "isMinergieCertified": true, "propCabletv": true}, "attributesOutside": {"propElevator": true, "propGarage": true}, "attributesSurrounding": {"distanceShop": 260, "distanceShopFormatted": "ca. 260 m", "distanceKindergarten": 300, "distanceKindergartenFormatted": "ca. 300 m", "distanceSchool1": 550, "distanceSchool1Formatted": "ca. 550 m", "distanceSchool2": 350, "distanceSchool2Formatted": "ca. 350 m", "distancePublicTransport": 280, "distancePublicTransportFormatted": "ca. 280 m", "distanceMotorway": 2900, "distanceMotorwayFormatted": "ca. 2900 m"}, "attributes": {"yearBuilt": 2015}, "availableFrom": "2020-08-16T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "16.08.2020", "cityId": 963, "cityName": "Ebikon", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 876, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 831, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 1227, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "Per 16.08.2020 vermieten wir in unserer 2015 erstellten Liegenschaft (Minergiestandard) eine 1.5-Zimmerwohnung.   \r\n  \r\nFolgende Vorz\u00fcge d\u00fcrfen Sie in dieser Wohnung geniessen:  \r\n  \r\n**Ausbaustandard Wohnung:**  \r\n\r\n- gesamte Wohnfl\u00e4che: 35.0m2 (siehe Grundrissplan)\r\n- Balkon 6.8m2\r\n- R\u00e4uchereiche-Parkett im Wohn- und Schlafbereich\r\n- K\u00fcche und Bad mit Bodenplatten\r\n- Bodenheizung: jeder Raum separat regulierbar\r\n- moderne K\u00fcche mit Geschirrsp\u00fcler, Glaskeramikherd, Backofen und grossem K\u00fchlschrank von V-Zug\r\n- moderne Dusche / WC mit eigenem Waschturm\r\n\r\n**Informationen zum Haus:**  \r\n\r\n- Kellerabteil im Untergeschoss\r\n- Lift\r\n- Vollamtlicher Hauswart in der Liegenschaft\r\n- Velokeller\r\n- Einstellplatz kann f\u00fcr CHF 130.00 dazu gemietet werden\r\n- Minergiestandard\r\n\r\nDer Bahnhof Ebikon ist in unmittelbarer N\u00e4he und der Bus h\u00e4lt direkt vor der Haust\u00fcr. Im Halbstundentakt bringt Sie die S-Bahn in zehn Minuten nach Luzern oder nach Zug. Zahlreiche Einkaufsm\u00f6glichkeiten sind bequem zu Fuss zu erreichen.  \r\n  \r\nAufgrund der momentanen Situation mit dem Coronavirus sowie der erh\u00f6hten Nachfrage nach Kleinwohnungen bitten wir die Interessent\\*Innen, sich erst \u00fcber Flatfox anzumelden.  \r\n  \r\nBitte bewerben Sie sich unverbindlich unter:   \r\nwww.flatfox.ch/mpk  \r\nCode: 8585MB  \r\n  \r\nWir werden anschliessend mit einigen Interessent\\*Innen Kontakt aufnehmen und eine Besichtigung organisieren.   \r\n  \r\nF\u00fcr Besichtigungen stehen wir Ihnen weiterhin zur Verf\u00fcgung. Wir beachten die Vorschriften des Bundes und halten diese strikte ein.  \r\n  \r\n**Hinweis:** Die Bilder sind von einem Vergleichsobjekt.", "extraPrice": 100, "extraPriceFormatted": "CHF 100.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 950, "grossPriceFormatted": "CHF 950.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 6111516, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/kleine-aber-feine-1-5-zimmer-wohnung-ebikon?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/c1/e7/46a504d34b-200807.jpg", "originalWidth": 2000, "originalHeight": 1333, "id": 78212482, "title": "Aussenansicht", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-08-07T18:09:21+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/kleine-aber-feine-1-5-zimmer-wohnung-ebikon?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/cc/13/a0f9103344-200807.jpg", "originalWidth": 5153, "originalHeight": 3531, "id": 78212483, "title": "Zimmer", "description": "Dieses Bild ist von einem Vergleichsobjekt.", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-08-07T18:09:21+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/kleine-aber-feine-1-5-zimmer-wohnung-ebikon?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/92/63/cce660b74a-200807.jpg", "originalWidth": 5456, "originalHeight": 3632, "id": 78212484, "title": "K\u00fcche", "description": "Dieses Bild ist von einem Vergleichsobjekt.", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-08-07T18:09:21+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/kleine-aber-feine-1-5-zimmer-wohnung-ebikon?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/43/5a/89ac794746-200807.jpg", "originalWidth": 3232, "originalHeight": 5264, "id": 78212485, "title": "Dusch", "description": "Dieses Bild ist von einem Vergleichsobjekt.", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-08-07T18:09:21+02:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-07-24T09:08:08+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": false, "lastModified": "2020-08-07T18:09:21+02:00", "latitude": 47.08274, "longitude": 8.34228, "municipalityId": 573, "municipalityBfsId": 1054, "municipalityNameFormatted": "Ebikon", "msRegionId": 26, "netPrice": 850, "netPriceFormatted": "CHF 850.\u2014", "normalizedPrice": 950, "normalizedPriceFormatted": "CHF 950.\u2014", "numberOfRooms": 1.5, "numberOfRoomsFormatted": "1,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "pdfs": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/is24media/52/dd/41ae0f4144-200807.pdf", "id": 78212486, "title": "Grundriss", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-08-07T18:09:21+02:00"}], "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 950, "priceFormatted": "CHF 950.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-ebikon/6111516", "referenceNo": "0227.01.0104", "regionId": 52, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "Zentralstrasse 13", "surfaceLiving": 35, "surfaceLivingFormatted": "35 m\u00b2", "title": "Kleine aber feine 1.5 Zimmer-Wohnung", "videoViewingEnabled": false, "visitRemark": "Bitte bewerben Sie sich unverbindlich unter: www.flatfox.ch/mpk Code: 8585MB", "zip": "6030", "zipId": 1800, "lastPublished": "2020-08-07T18:09:21+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "Per 16.08.2020 vermieten wir in unserer 2015 erstellten Liegenschaft (Minergiestandard) eine 1.5-Zimmerwohnung. Folgende Vorz\u00fcge d\u00fcrfen Sie in dieser Wohnung geniessen:Ausbaustandard Wohnung:gesamte Wohnfl\u00e4che: 35.0m2 (siehe Grundrissplan)Balkon 6.8m2 R\u00e4uchereiche-Parkett im Wohn- und SchlafbereichK", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/wohnung-mieten-ebikon/6111516", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "6111516", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "950", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "livingSpace": "35", "numberOfRooms": "1.5", "countPDF": "1", "countImages": "4", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "No", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Ebikon", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6030", "streetName": "Zentralstrasse 13", "floorLevel": "1", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Flat", "listing_priceNet": "850", "listing_availability": "16.08.2020"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-ebikon/6111516", "description": "Kleine aber feine 1.5 Zimmer-Wohnung", "title": "Wohnung | Ebikon | CHF 950.\u2014 | 1,5 Zimmer | 35 m\u00b2", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/kleine-aber-feine-1-5-zimmer-wohnung-ebikon?940x628/0/90/is24media/c1/e7/46a504d34b-200807.jpg"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "Per 16.08.2020 vermieten wir in unserer 2015 erstellten Liegenschaft (Minergiestandard) eine 1.5-Zimmerwohnung.   \r\n  \r\nFolgende Vorz\u00fcge d\u00fcrfen Sie in dieser Wohnung geniessen:  \r\n  \r\n**Ausbaustandard Wohnung:**  \r\n\r\n- gesamte Wohnfl\u00e4che: 35.0m2 (siehe Grundrissplan)\r\n- Balkon 6.8m2\r\n- R\u00e4uchereiche-Parkett im Wohn- und Schlafbereich\r\n- K\u00fcche und Bad mit Bodenplatten\r\n- Bodenheizung: jeder Raum separat regulierbar\r\n- moderne K\u00fcche mit Geschirrsp\u00fcler, Glaskeramikherd, Backofen und grossem K\u00fchlschrank von V-Zug\r\n- moderne Dusche / WC mit eigenem Waschturm\r\n\r\n**Informationen zum Haus:**  \r\n\r\n- Kellerabteil im Untergeschoss\r\n- Lift\r\n- Vollamtlicher Hauswart in der Liegenschaft\r\n- Velokeller\r\n- Einstellplatz kann f\u00fcr CHF 130.00 dazu gemietet werden\r\n- Minergiestandard\r\n\r\nDer Bahnhof Ebikon ist in unmittelbarer N\u00e4he und der Bus h\u00e4lt direkt vor der Haust\u00fcr. Im Halbstundentakt bringt Sie die S-Bahn in zehn Minuten nach Luzern oder nach Zug. Zahlreiche Einkaufsm\u00f6glichkeiten sind bequem zu Fuss zu erreichen.  \r\n  \r\nAufgrund der momentanen Situation mit dem Coronavirus sowie der erh\u00f6hten Nachfrage nach Kleinwohnungen bitten wir die Interessent\\*Innen, sich erst \u00fcber Flatfox anzumelden.  \r\n  \r\nBitte bewerben Sie sich unverbindlich unter:   \r\nwww.flatfox.ch/mpk  \r\nCode: 8585MB  \r\n  \r\nWir werden anschliessend mit einigen Interessent\\*Innen Kontakt aufnehmen und eine Besichtigung organisieren.   \r\n  \r\nF\u00fcr Besichtigungen stehen wir Ihnen weiterhin zur Verf\u00fcgung. Wir beachten die Vorschriften des Bundes und halten diese strikte ein.  \r\n  \r\n**Hinweis:** Die Bilder sind von einem Vergleichsobjekt.", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/kleine-aber-feine-1-5-zimmer-wohnung-ebikon?940x628/0/90/is24media/c1/e7/46a504d34b-200807.jpg", "name": "Kleine aber feine 1.5 Zimmer-Wohnung", "price": 950, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-ebikon/6111516"}]}}, "accountPropertiesUrl": "/de/anbieter/migros-pensionskasse/34375", "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-ebikon%2f6111516%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-ebikon/6111516?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-ebikon%2f6111516%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=Kleine+aber+feine+1.5+Zimmer-Wohnung"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6111516&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=6111516", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6111516&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": true, "showSimilarProperties": true, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": true, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6111516&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6111516&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fwohnung-mieten-ebikon%2F6111516"}}, {"propertyDetails": {"accountId": 353843, "agency": {"companyCity": "Luzern", "companyName1": "arag Immobilien-Treuhand AG", "companyPhoneBusiness": "041 318 02 22", "companyStreet": "Lindenhausstrasse 2", "companyZip": "6005", "showLogoOnSerp": false, "lastName": "Delia Wirth", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L5147-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "", "reference": "Delia Wirth", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false}, "attributesSize": {"floor": 2, "floorFormatted": "2. Stockwerk"}, "attributesInside": {"propView": true}, "attributesSurrounding": {"distanceShop": 300, "distanceShopFormatted": "ca. 300 m", "distanceKindergarten": 350, "distanceKindergartenFormatted": "ca. 350 m", "distanceSchool1": 300, "distanceSchool1Formatted": "ca. 300 m", "distanceSchool2": 400, "distanceSchool2Formatted": "ca. 400 m", "distancePublicTransport": 100, "distancePublicTransportFormatted": "ca. 100 m", "distanceMotorway": 1400, "distanceMotorwayFormatted": "ca. 1400 m"}, "attributes": {"yearBuilt": 1973}, "availableFrom": "2020-10-01T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "01.10.2020", "cityId": 1771, "cityName": "Kriens", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 707, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 778, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 839, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "\r\nDie frisch sanierten Wohnungen an der Luzernerstrasse 4/6 bestechen durch ihren praktischen Grundriss und die zentrale Lage, welche viele Vorteile bietet. Verschiedene Einkaufsm\u00f6glichkeiten, die Naherholungsgebiete Pilatus und Sonnenberg sowie sehr gute \u00d6V-Anbindungen Richtung Luzern sind praktisch vor der Haust\u00fcre.\r\n  \r\n**WAS SIE \u00dcBERZEUGT**  \r\n\r\n- elegante K\u00fcche mit weissen fronten und weisser Steinabdeckung\r\n- modernes Badezimmer\r\n- Garderoben-Einbauschr\u00e4nke\r\n- sch\u00f6ner Eichenparkett im Wohnraum\r\n\r\nB**itte beachten Sie, dass die Wohnungen aktuell noch saniert werden und eine Besichtigung erst ab ca. anfangs September m\u00f6glich ist!**Weitere Informationen zum Projekt sowie s\u00e4mtliche Vermietungsangebote finden Sie unter: [**www.wohnen-am-pilatus.ch**](http://www.wohnen-am-pilatus.ch/)  \r\n  \r\n\r\nEs besteht die M\u00f6glichkeit, einen Einstellhallenplatz f\u00fcr CHF 130.00 dazuzumieten.\r\n", "extraPrice": 130, "extraPriceFormatted": "CHF 130.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 980, "grossPriceFormatted": "CHF 980.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 6115966, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/frisch-sanierte-wohnung-an-zentraler-lage-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/d0/24/89403f7f42-200725.png", "originalWidth": 1024, "originalHeight": 724, "id": 77656260, "title": "Visualisierung 4.5-ZW", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-07-25T05:20:15+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/frisch-sanierte-wohnung-an-zentraler-lage-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/25/97/75a888a545-200725.png", "originalWidth": 1024, "originalHeight": 683, "id": 77656261, "title": "Aussenansicht", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-07-25T05:20:15+02:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-07-27T05:20:15+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": false, "lastModified": "2020-07-28T05:19:50+02:00", "latitude": 47.03364, "longitude": 8.2781, "municipalityId": 578, "municipalityBfsId": 1059, "municipalityNameFormatted": "Kriens", "msRegionId": 26, "netPrice": 850, "netPriceFormatted": "CHF 850.\u2014", "normalizedPrice": 980, "normalizedPriceFormatted": "CHF 980.\u2014", "numberOfRooms": 1.5, "numberOfRoomsFormatted": "1,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "pdfs": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/is24media/4f/27/f9b592904b-200725.pdf", "id": 77656262, "title": "Lu._4_2._OG_1.5-ZW.pdf", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-07-25T05:20:15+02:00"}], "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 980, "priceFormatted": "CHF 980.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-kriens/6115966", "referenceNo": "42870.01.3020001", "regionId": 52, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "Luzernerstrasse 4", "surfaceLiving": 45, "surfaceLivingFormatted": "45 m\u00b2", "title": "Frisch sanierte Wohnung an zentraler Lage", "videoViewingEnabled": false, "zip": "6010", "zipId": 1783, "lastPublished": "2020-07-25T05:20:15+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "Die frisch sanierten Wohnungen an der Luzernerstrasse 4/6 bestechen durch ihren praktischen Grundriss und die zentrale Lage, welche viele Vorteile bietet. Verschiedene Einkaufsm\u00f6glichkeiten, die Naherholungsgebiete Pilatus und Sonnenberg sowie sehr gute \u00d6V-Anbindungen Richtung Luzern sind praktisch ", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/wohnung-mieten-kriens/6115966", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "6115966", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "980", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "livingSpace": "45", "numberOfRooms": "1.5", "countPDF": "1", "countImages": "2", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "No", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Kriens", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6010", "streetName": "Luzernerstrasse 4", "floorLevel": "2", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "packageName": "Essential", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Flat", "listing_priceNet": "850", "listing_availability": "01.10.2020"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-kriens/6115966", "description": "Frisch sanierte Wohnung an zentraler Lage", "title": "Wohnung | Kriens | CHF 980.\u2014 | 1,5 Zimmer | 45 m\u00b2", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/frisch-sanierte-wohnung-an-zentraler-lage-kriens?940x628/0/90/is24media/d0/24/89403f7f42-200725.png"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "\r\nDie frisch sanierten Wohnungen an der Luzernerstrasse 4/6 bestechen durch ihren praktischen Grundriss und die zentrale Lage, welche viele Vorteile bietet. Verschiedene Einkaufsm\u00f6glichkeiten, die Naherholungsgebiete Pilatus und Sonnenberg sowie sehr gute \u00d6V-Anbindungen Richtung Luzern sind praktisch vor der Haust\u00fcre.\r\n  \r\n**WAS SIE \u00dcBERZEUGT**  \r\n\r\n- elegante K\u00fcche mit weissen fronten und weisser Steinabdeckung\r\n- modernes Badezimmer\r\n- Garderoben-Einbauschr\u00e4nke\r\n- sch\u00f6ner Eichenparkett im Wohnraum\r\n\r\nB**itte beachten Sie, dass die Wohnungen aktuell noch saniert werden und eine Besichtigung erst ab ca. anfangs September m\u00f6glich ist!**Weitere Informationen zum Projekt sowie s\u00e4mtliche Vermietungsangebote finden Sie unter: [**www.wohnen-am-pilatus.ch**](http://www.wohnen-am-pilatus.ch/)  \r\n  \r\n\r\nEs besteht die M\u00f6glichkeit, einen Einstellhallenplatz f\u00fcr CHF 130.00 dazuzumieten.\r\n", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/frisch-sanierte-wohnung-an-zentraler-lage-kriens?940x628/0/90/is24media/d0/24/89403f7f42-200725.png", "name": "Frisch sanierte Wohnung an zentraler Lage", "price": 980, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-kriens/6115966"}]}}, "accountPropertiesUrl": "/de/anbieter/arag-immobilien-treuhand-ag/353843", "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-kriens%2f6115966%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-kriens/6115966?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-kriens%2f6115966%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=Frisch+sanierte+Wohnung+an+zentraler+Lage"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6115966&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=6115966", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6115966&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": true, "showSimilarProperties": false, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": true, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6115966&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6115966&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fwohnung-mieten-kriens%2F6115966", "agencyBusinessImage": {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/frisch-sanierte-wohnung-an-zentraler-lage-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/57/82/4d2f96284a-200205.jpg", "originalWidth": 735, "originalHeight": 324, "id": 71159721, "title": "www.arag-immobilien.ch", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-02-05T08:54:42+01:00"}}}, {"propertyDetails": {"accountId": 921202, "attributesSize": {"numberOfFloors": 4}, "attributesInside": {"cellar": true}, "attributesTechnology": {"propCabletv": true}, "attributesOutside": {"propParking": true}, "attributesSurrounding": {"distanceShop": 10, "distanceShopFormatted": "ca. 10 m", "distanceKindergarten": 450, "distanceKindergartenFormatted": "ca. 450 m", "distanceSchool1": 630, "distanceSchool1Formatted": "ca. 630 m", "distancePublicTransport": 240, "distancePublicTransportFormatted": "ca. 240 m"}, "attributes": {"oldBuilding": true, "yearRenovated": 2000}, "availableFrom": "2020-08-04T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "Sofort", "cityId": 2112, "cityName": "Luzern", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 478, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 568, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 441, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "extraPrice": 150, "extraPriceFormatted": "CHF 150.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 980, "grossPriceFormatted": "CHF 980.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 6129741, "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-08-07T19:11:22+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": false, "lastModified": "2020-08-05T19:12:31+02:00", "latitude": 47.05363, "longitude": 8.29341, "municipalityId": 579, "municipalityBfsId": 1061, "municipalityNameFormatted": "Luzern", "msRegionId": 26, "netPrice": 830, "netPriceFormatted": "CHF 830.\u2014", "normalizedPrice": 980, "normalizedPriceFormatted": "CHF 980.\u2014", "numberOfRooms": 2.0, "numberOfRoomsFormatted": "2 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 980, "priceFormatted": "CHF 980.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/6129741", "regionId": 52, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "Baselstrasse 66", "title": "2-Zi. Dachwohnung zu vermieten", "videoViewingEnabled": false, "visitPhone": "079 663 21 28", "zip": "6003", "zipId": 1779, "lastPublished": "2020-08-05T19:01:16+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/6129741", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "6129741", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "980", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "numberOfRooms": "2.0", "countPDF": "0", "countImages": "0", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "No", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Luzern", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6003", "streetName": "Baselstrasse 66", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Flat", "listing_priceNet": "830", "listing_availability": "Immediately"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6129741", "description": "2-Zi. Dachwohnung zu vermieten", "title": "Wohnung | Luzern | CHF 980.\u2014 | 2 Zimmer"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "name": "2-Zi. Dachwohnung zu vermieten", "price": 980, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6129741"}]}}, "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f6129741%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6129741?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f6129741%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=2-Zi.+Dachwohnung+zu+vermieten"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6129741&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=6129741", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6129741&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": false, "showSimilarProperties": false, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": false, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6129741&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6129741&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fwohnung-mieten-luzern%2F6129741"}}, {"propertyDetails": {"accountId": 815747, "agency": {"companyCity": "Kriens", "companyName1": "PRIVERA AG", "companyName2": "Luzern-Kriens, Vermietung / Handel", "companyStreet": "Arsenalstrasse 40", "companyZip": "6011", "showLogoOnSerp": true, "lastName": "Team Wiedervermietung Mitte", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L1367841-R.png", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L1367841-R.png", "reference": "Team Wiedervermietung Mitte", "webUrl": "http://www.privera.ch", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false}, "attributesSize": {"floor": 1, "floorFormatted": "1. Stockwerk"}, "attributesSurrounding": {"distanceShop": 50, "distanceShopFormatted": "ca. 50 m", "distanceSchool1": 50, "distanceSchool1Formatted": "ca. 50 m", "distancePublicTransport": 20, "distancePublicTransportFormatted": "ca. 20 m"}, "availableFromFormatted": "Auf Anfrage", "cityId": 1771, "cityName": "Kriens", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 796, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 980, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 978, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "Wir vermieten per sofort oder nach Vereinbarung diese tolle und lichtdurchflutete 1.0-Zimmerwohnung. Diese Singlewohnung befindet sich in einer gepflegten und ruhigen Liegenschaft und bietet Ihnen folgende Ausstattung:\r\n- Wohn- und Schlafzimmer mit Parkettboden\r\n- K\u00fcche mit Novilonboden\r\n- Badezimmer mit Plattenboden\r\n- Grossz\u00fcgiger Wohn- und Schlafbereich\r\n- Helle, abgeschlossene K\u00fcche mit Herdplatten, Backofen, viel Stauraum f\u00fcr Ihre K\u00fcchenutensilien und Tageslicht\r\n- Modernes Badezimmer mit WC, Lavabo, Spiegelschrank und Badewanne\r\n- Eingangsbereich mit praktischem Einbauschrank\r\n- Separates Kellerabteil im Untergeschoss\r\n- Waschk\u00fcche und Trockenraum zur Mitnutzung\r\n- Lift vorhanden\r\n\r\nDie Haustierhaltung ist in dieser Liegenschaft erlaubt.  \r\n  \r\nBei Bedarf kann ein Aussenparkplatz f\u00fcr CHF 50.- dazu gemietet werden.  \r\n  \r\nUmgebung:\r\n- Die n\u00e4chsten Einkaufsm\u00f6glichkeiten sind gut zu Fuss erreichbar.\r\n- \u00d6ffentliche Verkehrsmittel erreichen Sie in wenigen Gehminuten.\r\n- Die N\u00e4he zur Stadt Luzern und dem Vierwaldst\u00e4ttersee bietet eine Vielzahl an Freizeitm\u00f6glichkeiten.\r\n\r\nBitte beachten Sie, dass die Bilder als Referenzbilder dienen und vom Original abweichen k\u00f6nnen.  \r\n  \r\nHaben wir Ihr Interesse geweckt? F\u00fcr einen Besichtigungstermin kontaktieren Sie uns bitte schriftlich \u00fcber das Kontaktformular. Wir freuen uns auf Ihre Anfrage.", "extraPrice": 100, "extraPriceFormatted": "CHF 100.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1000, "grossPriceFormatted": "CHF 1000.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 5345326, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/die-perfekte-singlewohnung!-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/4d/ff/5f0cc7f84c-200710.jpg", "originalWidth": 1050, "originalHeight": 1400, "id": 76897460, "title": "Aussenansicht", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-07-10T19:08:07+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/die-perfekte-singlewohnung!-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/f8/38/1629ceab4f-200710.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 1050, "id": 76897461, "title": "Wohnzimmer / Schlafzimmer", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-07-10T19:08:07+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/die-perfekte-singlewohnung!-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/8f/2b/0ed824c744-200710.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 1050, "id": 76897462, "title": "Wohnzimmer / Schlafzimmer", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-07-10T19:08:07+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/die-perfekte-singlewohnung!-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/eb/03/3e90a21145-200710.jpg", "originalWidth": 1400, "originalHeight": 1050, "id": 76897463, "title": "K\u00fcche", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-07-10T19:08:07+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/die-perfekte-singlewohnung!-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/64/02/ccc338c743-200710.jpg", "originalWidth": 1050, "originalHeight": 1400, "id": 76897464, "title": "Badezimmer", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-07-10T19:08:07+02:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-06-04T20:09:10+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": false, "lastModified": "2020-07-10T19:09:03+02:00", "latitude": 47.03261, "longitude": 8.26836, "municipalityId": 578, "municipalityBfsId": 1059, "municipalityNameFormatted": "Kriens", "msRegionId": 26, "netPrice": 900, "netPriceFormatted": "CHF 900.\u2014", "normalizedPrice": 1000, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1000.\u2014", "numberOfRooms": 1.0, "numberOfRoomsFormatted": "1 Zimmer", "offerTypeId": 1, "pdfs": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/is24media/fd/76/786a84480e-200710.pdf", "id": 76897465, "title": "Grundrissplan", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-07-10T19:08:07+02:00"}], "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1000, "priceFormatted": "CHF 1000.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-kriens/5345326", "referenceNo": "27007.01.410020", "regionId": 52, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "S\u00fcdstrasse 32", "surfaceLiving": 32, "surfaceLivingFormatted": "32 m\u00b2", "title": "Die perfekte Singlewohnung!", "videoViewingEnabled": false, "zip": "6010", "zipId": 1783, "lastPublished": "2020-07-10T19:08:07+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "Wir vermieten per sofort oder nach Vereinbarung diese tolle und lichtdurchflutete 1.0-Zimmerwohnung. Diese Singlewohnung befindet sich in einer gepflegten und ruhigen Liegenschaft und bietet Ihnen folgende Ausstattung:Wohn- und Schlafzimmer mit ParkettbodenK\u00fcche mit NovilonbodenBadezimmer mit Platte", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/wohnung-mieten-kriens/5345326", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "5345326", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "1000", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "livingSpace": "32", "numberOfRooms": "1.0", "countPDF": "1", "countImages": "5", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "No", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Kriens", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6010", "streetName": "S\u00fcdstrasse 32", "floorLevel": "1", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "packageName": "Expert", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Flat", "listing_priceNet": "900", "listing_availability": "On request"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-kriens/5345326", "description": "Die perfekte Singlewohnung!", "title": "Wohnung | Kriens | CHF 1000.\u2014 | 1 Zimmer | 32 m\u00b2", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/die-perfekte-singlewohnung!-kriens?940x628/0/90/is24media/4d/ff/5f0cc7f84c-200710.jpg"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "Wir vermieten per sofort oder nach Vereinbarung diese tolle und lichtdurchflutete 1.0-Zimmerwohnung. Diese Singlewohnung befindet sich in einer gepflegten und ruhigen Liegenschaft und bietet Ihnen folgende Ausstattung:\r\n- Wohn- und Schlafzimmer mit Parkettboden\r\n- K\u00fcche mit Novilonboden\r\n- Badezimmer mit Plattenboden\r\n- Grossz\u00fcgiger Wohn- und Schlafbereich\r\n- Helle, abgeschlossene K\u00fcche mit Herdplatten, Backofen, viel Stauraum f\u00fcr Ihre K\u00fcchenutensilien und Tageslicht\r\n- Modernes Badezimmer mit WC, Lavabo, Spiegelschrank und Badewanne\r\n- Eingangsbereich mit praktischem Einbauschrank\r\n- Separates Kellerabteil im Untergeschoss\r\n- Waschk\u00fcche und Trockenraum zur Mitnutzung\r\n- Lift vorhanden\r\n\r\nDie Haustierhaltung ist in dieser Liegenschaft erlaubt.  \r\n  \r\nBei Bedarf kann ein Aussenparkplatz f\u00fcr CHF 50.- dazu gemietet werden.  \r\n  \r\nUmgebung:\r\n- Die n\u00e4chsten Einkaufsm\u00f6glichkeiten sind gut zu Fuss erreichbar.\r\n- \u00d6ffentliche Verkehrsmittel erreichen Sie in wenigen Gehminuten.\r\n- Die N\u00e4he zur Stadt Luzern und dem Vierwaldst\u00e4ttersee bietet eine Vielzahl an Freizeitm\u00f6glichkeiten.\r\n\r\nBitte beachten Sie, dass die Bilder als Referenzbilder dienen und vom Original abweichen k\u00f6nnen.  \r\n  \r\nHaben wir Ihr Interesse geweckt? F\u00fcr einen Besichtigungstermin kontaktieren Sie uns bitte schriftlich \u00fcber das Kontaktformular. Wir freuen uns auf Ihre Anfrage.", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/die-perfekte-singlewohnung!-kriens?940x628/0/90/is24media/4d/ff/5f0cc7f84c-200710.jpg", "name": "Die perfekte Singlewohnung!", "price": 1000, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-kriens/5345326"}]}}, "accountPropertiesUrl": "/de/anbieter/privera-ag/815747", "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-kriens%2f5345326%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-kriens/5345326?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-kriens%2f5345326%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=Die+perfekte+Singlewohnung!"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5345326&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=5345326", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5345326&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": true, "showSimilarProperties": true, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": true, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5345326&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5345326&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fwohnung-mieten-kriens%2F5345326"}}, {"propertyDetails": {"accountId": 831376, "agency": {"companyCity": "Stans", "companyName1": "Arlewo AG", "companyPhoneBusiness": "041 632 53 59", "companyStreet": "Riedenmatt 2", "companyZip": "6371", "showLogoOnSerp": true, "lastName": "Barbara Roos", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L1453004-R.png", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L1453004-R.png", "reference": "Barbara Roos", "webUrl": "http://www.arlewo.ch", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false}, "attributesSize": {"floor": 3, "floorFormatted": "3. Stockwerk"}, "attributesTechnology": {"propCabletv": true}, "attributesOutside": {"propElevator": true}, "availableFrom": "2020-10-01T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "01.10.2020", "cityId": 2112, "cityName": "Luzern", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 145, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 337, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 135, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "**Hier l\u00e4sst es sich wohnen**  \r\nDie Wohnung befindet sich in der Luzerner Neustadt und ist gegen den Innenhof gerichtet. Der Bahnhof und die \u00f6ffentlichen Verkehrsmittel sind in absoluter N\u00e4he. Einkaufs- sowie Freizeitm\u00f6glichkeiten sind nur wenige Gehminuten entfernt.  \r\n  \r\n**Ihr neues Zuhause?**  \r\nDie Wohnung verf\u00fcgt \u00fcber einen Laminatboden im Korridor, Wohn- und Schlafzimmer sowie einen Novilonboden in Bad und K\u00fcche. Das Badezimmer ist mit einem WC, Lavabo und einer Dusche ausgestattet. Zudem erwartet Sie eine separate K\u00fcche. Ein praktischer Einbauschrank im Korridor bietet gen\u00fcgend Stauraum. Auf der gleichen Etage geh\u00f6rt ebenfalls ein Kellerabteil zur Wohnung. Die Wohnfl\u00e4che betr\u00e4gt ca. 33 m\u00b2.  \r\n  \r\n**Lassen Sie sich begeistern ...**  \r\n... von der zentralen Lage mit optimalen Verkehrsanbindungen.  \r\n  \r\n**Arlewo AG**  \r\nIhr bew\u00e4hrter Partner   \r\nf\u00fcr Immobilien und Beratung.   \r\nNEU seit 1968.  \r\n  \r\n", "extraPrice": 130, "extraPriceFormatted": "CHF 130.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1020, "grossPriceFormatted": "CHF 1020.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 6084559, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-mitten-in-der-luzerner-neustadt-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/ba/5e/1fe71d4049-200702.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1440, "id": 76542704, "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-07-02T17:11:54+02:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-07-04T17:11:54+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": false, "lastModified": "2020-07-02T17:11:55+02:00", "latitude": 47.04687, "longitude": 8.30876, "municipalityId": 579, "municipalityBfsId": 1061, "municipalityNameFormatted": "Luzern", "msRegionId": 26, "netPrice": 890, "netPriceFormatted": "CHF 890.\u2014", "normalizedPrice": 1020, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1020.\u2014", "numberOfRooms": 1.5, "numberOfRoomsFormatted": "1,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "pdfs": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/is24media/f4/73/935b4a264c-200702.pdf", "id": 76542705, "title": "Grundriss", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-07-02T17:11:54+02:00"}], "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1020, "priceFormatted": "CHF 1020.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/6084559", "referenceNo": "375-1311.687714.be6f9d2d-bc6e-11ea-97df-005056bdbc06", "regionId": 52, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "Sempacherstrasse 34", "surfaceLiving": 33, "surfaceLivingFormatted": "33 m\u00b2", "title": "Wohnen mitten in der Luzerner Neustadt", "videoViewingEnabled": false, "visitName": "Romeu Ribeiro D\u00b4Aquino", "visitPhone": "079 196 36 48", "visitRemark": "erreichbar von 19.00 Uhr bis 21.00 Uhr", "zip": "6003", "zipId": 1779, "lastPublished": "2020-07-02T17:11:54+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "Hier l\u00e4sst es sich wohnenDie Wohnung befindet sich in der Luzerner Neustadt und ist gegen den Innenhof gerichtet. Der Bahnhof und die \u00f6ffentlichen Verkehrsmittel sind in absoluter N\u00e4he. Einkaufs- sowie Freizeitm\u00f6glichkeiten sind nur wenige Gehminuten entfernt.Ihr neues Zuhause?Die Wohnung verf\u00fcgt \u00fcb", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/6084559", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "6084559", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "1020", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "livingSpace": "33", "numberOfRooms": "1.5", "countPDF": "1", "countImages": "1", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "No", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Luzern", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6003", "streetName": "Sempacherstrasse 34", "floorLevel": "3", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "packageName": "Expert", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Flat", "listing_priceNet": "890", "listing_availability": "01.10.2020"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6084559", "description": "Wohnen mitten in der Luzerner Neustadt", "title": "Wohnung | Luzern | CHF 1020.\u2014 | 1,5 Zimmer | 33 m\u00b2", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-mitten-in-der-luzerner-neustadt-luzern?940x628/0/90/is24media/ba/5e/1fe71d4049-200702.jpg"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "**Hier l\u00e4sst es sich wohnen**  \r\nDie Wohnung befindet sich in der Luzerner Neustadt und ist gegen den Innenhof gerichtet. Der Bahnhof und die \u00f6ffentlichen Verkehrsmittel sind in absoluter N\u00e4he. Einkaufs- sowie Freizeitm\u00f6glichkeiten sind nur wenige Gehminuten entfernt.  \r\n  \r\n**Ihr neues Zuhause?**  \r\nDie Wohnung verf\u00fcgt \u00fcber einen Laminatboden im Korridor, Wohn- und Schlafzimmer sowie einen Novilonboden in Bad und K\u00fcche. Das Badezimmer ist mit einem WC, Lavabo und einer Dusche ausgestattet. Zudem erwartet Sie eine separate K\u00fcche. Ein praktischer Einbauschrank im Korridor bietet gen\u00fcgend Stauraum. Auf der gleichen Etage geh\u00f6rt ebenfalls ein Kellerabteil zur Wohnung. Die Wohnfl\u00e4che betr\u00e4gt ca. 33 m\u00b2.  \r\n  \r\n**Lassen Sie sich begeistern ...**  \r\n... von der zentralen Lage mit optimalen Verkehrsanbindungen.  \r\n  \r\n**Arlewo AG**  \r\nIhr bew\u00e4hrter Partner   \r\nf\u00fcr Immobilien und Beratung.   \r\nNEU seit 1968.  \r\n  \r\n", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-mitten-in-der-luzerner-neustadt-luzern?940x628/0/90/is24media/ba/5e/1fe71d4049-200702.jpg", "name": "Wohnen mitten in der Luzerner Neustadt", "price": 1020, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6084559"}]}}, "accountPropertiesUrl": "/de/anbieter/arlewo-ag/831376", "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f6084559%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6084559?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f6084559%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=Wohnen+mitten+in+der+Luzerner+Neustadt"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6084559&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=6084559", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6084559&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": true, "showSimilarProperties": true, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": true, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6084559&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6084559&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fwohnung-mieten-luzern%2F6084559"}}, {"propertyDetails": {"accountId": 441649, "agency": {"companyCity": "Luzern", "companyName1": "Lubag AG", "companyName2": "Immobilien & Verwaltung", "companyPhoneBusiness": "041 360 00 52", "companyStreet": "Landenbergstrasse 34", "companyZip": "6005", "firstName": "Fiona", "gender": "f", "showLogoOnSerp": false, "lastName": "Nellen", "logoUrl": "", "logoUrlDetailPage": "", "nameFormatted": "Fiona Nellen", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false}, "attributesSize": {"floor": 1, "floorFormatted": "1. Stockwerk", "numberOfFloors": 6}, "attributesInside": {"animalAllowed": true, "nrBathRooms": 1, "cellar": true}, "attributesTechnology": {"dishWasher": true, "propCabletv": true}, "attributesOutside": {"propElevator": true}, "attributesSurrounding": {"distanceShop": 190, "distanceShopFormatted": "ca. 190 m", "distancePublicTransport": 4980, "distancePublicTransportFormatted": "ca. 4980 m", "objectSituation": "zentral"}, "attributes": {"yearRenovated": 2017}, "availableFrom": "2020-06-07T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "Sofort", "cityId": 2112, "cityName": "Luzern", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 403, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 472, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 298, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "extraPrice": 100, "extraPriceFormatted": "CHF 100.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1050, "grossPriceFormatted": "CHF 1050.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 5966531, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/1--zimmerwohnung-im-bruchquartier-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/ab/f2/550c924143-200417.JPG", "originalWidth": 2880, "originalHeight": 3840, "id": 73895720, "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-04-17T13:19:17+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/1--zimmerwohnung-im-bruchquartier-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/34/ef/5dd9b8d643-200417.JPG", "originalWidth": 2880, "originalHeight": 3840, "id": 73895722, "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-04-17T13:19:21+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/1--zimmerwohnung-im-bruchquartier-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/a7/ef/03229b0b45-200417.JPG", "originalWidth": 2880, "originalHeight": 3840, "id": 73895721, "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-04-17T13:19:19+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/1--zimmerwohnung-im-bruchquartier-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/a2/88/fa4fedb947-200417.JPG", "originalWidth": 2880, "originalHeight": 3840, "id": 73895723, "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-04-17T13:19:23+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/1--zimmerwohnung-im-bruchquartier-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/bb/8f/b08099ac49-200417.JPG", "originalWidth": 2880, "originalHeight": 3840, "id": 73895724, "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-04-17T13:19:26+02:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-04-19T13:19:50+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": false, "lastModified": "2020-07-13T13:12:31+02:00", "latitude": 47.0506, "longitude": 8.29839, "municipalityId": 579, "municipalityBfsId": 1061, "municipalityNameFormatted": "Luzern", "msRegionId": 26, "netPrice": 950, "netPriceFormatted": "CHF 950.\u2014", "normalizedPrice": 1050, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1050.\u2014", "numberOfRooms": 1.0, "numberOfRoomsFormatted": "1 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1050, "priceFormatted": "CHF 1050.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/5966531", "referenceNo": "2011", "regionId": 52, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "Gibraltarstrasse 15", "title": "1- Zimmerwohnung im Bruchquartier", "videoViewingEnabled": false, "zip": "6003", "zipId": 1779, "lastPublished": "2020-07-13T12:29:40+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/5966531", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "5966531", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "1050", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "numberOfRooms": "1.0", "countPDF": "0", "countImages": "5", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "No", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Luzern", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6003", "streetName": "Gibraltarstrasse 15", "floorLevel": "1", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "packageName": "Essential", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Flat", "listing_priceNet": "950", "listing_availability": "Immediately"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/5966531", "description": "1- Zimmerwohnung im Bruchquartier", "title": "Wohnung | Luzern | CHF 1050.\u2014 | 1 Zimmer", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/1--zimmerwohnung-im-bruchquartier-luzern?940x628/0/90/is24media/ab/f2/550c924143-200417.JPG"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/1--zimmerwohnung-im-bruchquartier-luzern?940x628/0/90/is24media/ab/f2/550c924143-200417.JPG", "name": "1- Zimmerwohnung im Bruchquartier", "price": 1050, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/5966531"}]}}, "accountPropertiesUrl": "/de/anbieter/lubag-ag/441649", "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f5966531%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/5966531?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f5966531%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=1-+Zimmerwohnung+im+Bruchquartier"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5966531&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=5966531", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5966531&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": true, "showSimilarProperties": false, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": true, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5966531&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5966531&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fwohnung-mieten-luzern%2F5966531", "agencyBusinessImage": {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/1--zimmerwohnung-im-bruchquartier-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/d1/09/64e98e4340.jpg", "originalWidth": 1601, "originalHeight": 502, "id": 31809599, "title": "Wir verwalten Ihre Immobilie mit Herz und Verstand", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2017-03-20T08:24:04+01:00"}}}, {"propertyDetails": {"accountId": 280617, "agency": {"companyCity": "Luzern", "companyName1": "Helvetia Versicherungen", "companyName2": "Immobilienbewirtschaftung", "companyPhoneBusiness": "058 280 77 83", "companyStreet": "Winkelriedstrasse 36", "companyZip": "6002", "showLogoOnSerp": true, "lastName": "Oehen Judith", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L4705-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L4705-R.jpg", "reference": "Oehen Judith", "webUrl": "http://www.helvetia.ch", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false}, "attributesSize": {"floor": 0, "floorFormatted": "Erdgeschoss"}, "attributesInside": {"animalAllowed": true, "propView": true}, "attributesTechnology": {"propCabletv": true}, "attributesOutside": {"propElevator": true, "propBalcony": true, "propChildFriendly": true, "propGarage": true}, "attributesSurrounding": {"distanceShop": 200, "distanceShopFormatted": "ca. 200 m", "distanceKindergarten": 100, "distanceKindergartenFormatted": "ca. 100 m", "distanceSchool1": 800, "distanceSchool1Formatted": "ca. 800 m", "distanceSchool2": 3300, "distanceSchool2Formatted": "ca. 3300 m", "distancePublicTransport": 150, "distancePublicTransportFormatted": "ca. 150 m", "distanceMotorway": 200, "distanceMotorwayFormatted": "ca. 200 m"}, "attributes": {"yearRenovated": 2017, "yearBuilt": 1954}, "availableFrom": "2020-11-01T00:00:00+01:00", "availableFromFormatted": "01.11.2020", "cityId": 2112, "cityName": "Luzern", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 393, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 436, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 317, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "**Die Lage**  \r\nDas Quartier \"Sentihof\" an bevorzugter Wohnlage am Ufer der Reuss bietet Ihnen einen urbanen Wohnraum. Diverse Einkaufsm\u00f6glichkeiten, die Bushaltestelle \u00abG\u00fctsch\u00bb sowie der Autobahnanschluss befinden sich in unmittelbarer N\u00e4he. Ein weiterer Pluspunkt ist der nahe gelegene G\u00fctschwald. Das attraktive Stadtzentrum sowie den Bahnhof erreichen Sie in wenigen Gehminuten. Hier wohnen Sie in einem aufstrebenden Quartier.   \r\n  \r\n**Ein Rundgang durch Ihre Wohnung**  \r\nDer praktische Grundriss l\u00e4sst Ihnen die Freiheit sich individuell einzurichten. Die Wohnung verf\u00fcgt \u00fcber eine durchdachte Raumaufteilung und bietet Ihnen dank den Einbauschr\u00e4nken im Eingangsbereich zus\u00e4tzlichen Stauraum. Der moderne Parkett sorgt f\u00fcr eine behagliche Wohnatmosph\u00e4re. Weiter bietet Ihnen die Wohnung folgende Vorz\u00fcge:\r\n- moderne K\u00fcche mit Granitabdeckung, Glaskeramik und Geschirrsp\u00fcler\r\n- zeitgem\u00e4sses Badezimmer\r\n- Korridor mit Einbauschr\u00e4nken\r\n- Parkett im Wohn-/Schlafbereich\r\n- K\u00fcche und Nasszellen mit Platten\r\n- Keller- oder Estrichabteil bietet zus\u00e4tzlicher Stauraum\r\n- kein Balkon\r\n\r\n**Details**  \r\nEin Einstellplatz in der Einstellhalle kann auf Wunsch f\u00fcr CHF 190.00 dazu gemietet werden. Der begr\u00fcnte Innenhof mit originellem Spielplatz ist ein Begegnungsort und l\u00e4dt gross und klein zum Verweilen ein.   \r\n  \r\nDie Wohnung kann auf Wunsch auch schon bereits per 16. Oktober 2020 bezogen werden.   \r\n  \r\nWeitere spannende Angaben zu der \u00dcberbauung finden Sie unter:  \r\nwww.sentihof-helvetia.ch  \r\n  \r\n**Anrufen. Besichtigen. Mieten.**  \r\nSuchen Sie die Ver\u00e4nderung und m\u00f6chten Sie in einem Trendquartier wohnen? Dann freuen wir uns auf Ihre Kontaktaufnahme.   \r\n  \r\nJudith Oehen  \r\n058 280 77 83  \r\njudith.oehen@helvetia.ch  \r\n  \r\nAls Mieter von Helvetia profitieren Sie von 50% Rabatt auf Ihre erste Jahrespr\u00e4mie f\u00fcr ausgew\u00e4hlte Helvetia Versicherungsprodukte!  \r\n  \r\nWeitere Interessante Mietobjekte finden Sie unter:  \r\nwww.helvetia.ch/miete  \r\n  \r\nBei den publizierten Bildern handelt es sich um typen\u00e4hnliche / typengleiche Wohnungen. Abweichungen zum effektiven Angebot sind deshalb m\u00f6glich.", "extraPrice": 150, "extraPriceFormatted": "CHF 150.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1050, "grossPriceFormatted": "CHF 1050.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 6117871, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/die-perfekte-single-wohnung!-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/2f/dc/65eaa0744e-200727.jpg", "originalWidth": 800, "originalHeight": 580, "id": 77747901, "title": "Aussenansicht", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-07-27T15:21:00+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/die-perfekte-single-wohnung!-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/1d/d9/98e997bd48-200727.jpg", "originalWidth": 1200, "originalHeight": 800, "id": 77747902, "title": "K\u00fcche", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-07-27T15:21:00+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/die-perfekte-single-wohnung!-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/55/98/0eabfe5642-200727.jpg", "originalWidth": 1200, "originalHeight": 1797, "id": 77747903, "title": "Badzimmer", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-07-27T15:21:00+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/die-perfekte-single-wohnung!-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/a0/e2/1822b47942-200727.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1275, "id": 77747904, "title": "Wohn-/Schlafbereich", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-07-27T15:21:00+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/die-perfekte-single-wohnung!-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/fc/e5/2c3b47e046-200727.jpg", "originalWidth": 1600, "originalHeight": 1200, "id": 77747905, "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-07-27T15:21:00+02:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-07-29T15:21:00+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": false, "lastModified": "2020-08-05T00:09:10+02:00", "latitude": 47.05233, "longitude": 8.2979, "municipalityId": 579, "municipalityBfsId": 1061, "municipalityNameFormatted": "Luzern", "msRegionId": 26, "netPrice": 900, "netPriceFormatted": "CHF 900.\u2014", "normalizedPrice": 1050, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1050.\u2014", "numberOfRooms": 1.0, "numberOfRoomsFormatted": "1 Zimmer", "offerTypeId": 1, "pdfs": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/is24media/20/f0/c40ff57d43-200727.pdf", "id": 77747906, "title": "Grundrissplan", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-07-27T15:21:00+02:00"}], "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1050, "priceFormatted": "CHF 1050.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/6117871", "referenceNo": "6600.05.0080", "regionId": 52, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "G\u00fctschstrasse 3", "surfaceLiving": 40, "surfaceLivingFormatted": "40 m\u00b2", "title": "Die perfekte Single-Wohnung!", "videoViewingEnabled": false, "visitName": "Judith Oehen", "visitPhone": "058 280 77 83", "zip": "6003", "zipId": 1779, "lastPublished": "2020-07-27T15:21:00+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "Die LageDas Quartier \"Sentihof\" an bevorzugter Wohnlage am Ufer der Reuss bietet Ihnen einen urbanen Wohnraum. Diverse Einkaufsm\u00f6glichkeiten, die Bushaltestelle \u00abG\u00fctsch\u00bb sowie der Autobahnanschluss befinden sich in unmittelbarer N\u00e4he. Ein weiterer Pluspunkt ist der nahe gelegene G\u00fctschwald. Das attr", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/6117871", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "6117871", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "1050", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "livingSpace": "40", "numberOfRooms": "1.0", "countPDF": "1", "countImages": "5", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "No", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Luzern", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6003", "streetName": "G\u00fctschstrasse 3", "floorLevel": "0", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "packageName": "Advanced", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Flat", "listing_priceNet": "900", "listing_availability": "01.11.2020"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6117871", "description": "Die perfekte Single-Wohnung!", "title": "Wohnung | Luzern | CHF 1050.\u2014 | 1 Zimmer | 40 m\u00b2", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/die-perfekte-single-wohnung!-luzern?940x628/0/90/is24media/2f/dc/65eaa0744e-200727.jpg"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "**Die Lage**  \r\nDas Quartier \"Sentihof\" an bevorzugter Wohnlage am Ufer der Reuss bietet Ihnen einen urbanen Wohnraum. Diverse Einkaufsm\u00f6glichkeiten, die Bushaltestelle \u00abG\u00fctsch\u00bb sowie der Autobahnanschluss befinden sich in unmittelbarer N\u00e4he. Ein weiterer Pluspunkt ist der nahe gelegene G\u00fctschwald. Das attraktive Stadtzentrum sowie den Bahnhof erreichen Sie in wenigen Gehminuten. Hier wohnen Sie in einem aufstrebenden Quartier.   \r\n  \r\n**Ein Rundgang durch Ihre Wohnung**  \r\nDer praktische Grundriss l\u00e4sst Ihnen die Freiheit sich individuell einzurichten. Die Wohnung verf\u00fcgt \u00fcber eine durchdachte Raumaufteilung und bietet Ihnen dank den Einbauschr\u00e4nken im Eingangsbereich zus\u00e4tzlichen Stauraum. Der moderne Parkett sorgt f\u00fcr eine behagliche Wohnatmosph\u00e4re. Weiter bietet Ihnen die Wohnung folgende Vorz\u00fcge:\r\n- moderne K\u00fcche mit Granitabdeckung, Glaskeramik und Geschirrsp\u00fcler\r\n- zeitgem\u00e4sses Badezimmer\r\n- Korridor mit Einbauschr\u00e4nken\r\n- Parkett im Wohn-/Schlafbereich\r\n- K\u00fcche und Nasszellen mit Platten\r\n- Keller- oder Estrichabteil bietet zus\u00e4tzlicher Stauraum\r\n- kein Balkon\r\n\r\n**Details**  \r\nEin Einstellplatz in der Einstellhalle kann auf Wunsch f\u00fcr CHF 190.00 dazu gemietet werden. Der begr\u00fcnte Innenhof mit originellem Spielplatz ist ein Begegnungsort und l\u00e4dt gross und klein zum Verweilen ein.   \r\n  \r\nDie Wohnung kann auf Wunsch auch schon bereits per 16. Oktober 2020 bezogen werden.   \r\n  \r\nWeitere spannende Angaben zu der \u00dcberbauung finden Sie unter:  \r\nwww.sentihof-helvetia.ch  \r\n  \r\n**Anrufen. Besichtigen. Mieten.**  \r\nSuchen Sie die Ver\u00e4nderung und m\u00f6chten Sie in einem Trendquartier wohnen? Dann freuen wir uns auf Ihre Kontaktaufnahme.   \r\n  \r\nJudith Oehen  \r\n058 280 77 83  \r\njudith.oehen@helvetia.ch  \r\n  \r\nAls Mieter von Helvetia profitieren Sie von 50% Rabatt auf Ihre erste Jahrespr\u00e4mie f\u00fcr ausgew\u00e4hlte Helvetia Versicherungsprodukte!  \r\n  \r\nWeitere Interessante Mietobjekte finden Sie unter:  \r\nwww.helvetia.ch/miete  \r\n  \r\nBei den publizierten Bildern handelt es sich um typen\u00e4hnliche / typengleiche Wohnungen. Abweichungen zum effektiven Angebot sind deshalb m\u00f6glich.", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/die-perfekte-single-wohnung!-luzern?940x628/0/90/is24media/2f/dc/65eaa0744e-200727.jpg", "name": "Die perfekte Single-Wohnung!", "price": 1050, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6117871"}]}}, "accountPropertiesUrl": "/de/anbieter/helvetia-versicherungen/280617", "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f6117871%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6117871?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f6117871%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=Die+perfekte+Single-Wohnung!"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6117871&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=6117871", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6117871&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": true, "showSimilarProperties": true, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": true, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6117871&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6117871&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fwohnung-mieten-luzern%2F6117871"}}, {"propertyDetails": {"accountId": 441649, "agency": {"companyCity": "Luzern", "companyName1": "Lubag AG", "companyName2": "Immobilien & Verwaltung", "companyPhoneBusiness": "041 360 00 50", "companyPhoneMobile": "", "companyStreet": "Landenbergstrasse 34", "companyZip": "6005", "firstName": "Claas", "showLogoOnSerp": false, "lastName": "Lemkemeier", "logoUrl": "", "logoUrlDetailPage": "", "nameFormatted": "Claas Lemkemeier", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false}, "attributesSize": {"floor": 2, "floorFormatted": "2. Stockwerk", "numberOfFloors": 4}, "attributesInside": {"animalAllowed": true, "nrBathRooms": 1, "cellar": true}, "attributesTechnology": {"propCabletv": true}, "attributesOutside": {"propGarage": true}, "attributesSurrounding": {"distanceShop": 340, "distanceShopFormatted": "ca. 340 m", "distanceKindergarten": 640, "distanceKindergartenFormatted": "ca. 640 m", "distanceSchool1": 630, "distanceSchool1Formatted": "ca. 630 m", "distancePublicTransport": 100, "distancePublicTransportFormatted": "ca. 100 m"}, "attributes": {"yearRenovated": 2018}, "availableFrom": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "01.09.2020", "cityId": 2112, "cityName": "Luzern", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 563, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 697, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 523, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "\r\nDie Wohnung wurde im Sommer 2018 komplett renoviert.\r\n\r\nEHP f\u00fcr 140.00 montalich verf\u00fcgbar.\r\n\r\n\r\n", "extraPrice": 120, "extraPriceFormatted": "CHF 120.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1051, "grossPriceFormatted": "CHF 1051.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 5072823, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/gemuetliche-wohnung-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/1d/a3/07803c6e43-180711.jpg", "originalWidth": 2160, "originalHeight": 2880, "id": 51317534, "sortOrder": 1, "lastModified": "2018-07-11T15:01:20+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/gemuetliche-wohnung-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/30/96/fdd1663144-190812.JPG", "originalWidth": 1290, "originalHeight": 916, "id": 63753767, "sortOrder": 2, "lastModified": "2019-08-12T14:38:26+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/gemuetliche-wohnung-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/fa/f9/97d2ce474e-200730.jpg", "originalWidth": 2880, "originalHeight": 3840, "id": 77882430, "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-07-30T12:52:32+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/gemuetliche-wohnung-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/8c/66/7909f4e94d-200730.jpg", "originalWidth": 2880, "originalHeight": 3840, "id": 77882431, "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-07-30T12:52:34+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/gemuetliche-wohnung-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/64/b4/b51eb0e048-200730.jpg", "originalWidth": 2880, "originalHeight": 3840, "id": 77882432, "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-07-30T12:52:36+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/gemuetliche-wohnung-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/37/5a/c149e7f446-200730.jpg", "originalWidth": 2880, "originalHeight": 3840, "id": 77882433, "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-07-30T12:52:38+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/gemuetliche-wohnung-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/17/58/8fa11e45de-200730.jpg", "originalWidth": 2880, "originalHeight": 3840, "id": 77882434, "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-07-30T12:52:41+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/gemuetliche-wohnung-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/94/f9/1a5a2be744-200730.jpg", "originalWidth": 2880, "originalHeight": 3840, "id": 77882435, "sortOrder": 8, "lastModified": "2020-07-30T12:52:43+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/gemuetliche-wohnung-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/52/8a/0b211c454d-200730.jpg", "originalWidth": 2880, "originalHeight": 3840, "id": 77882436, "sortOrder": 9, "lastModified": "2020-07-30T12:52:45+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/gemuetliche-wohnung-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/9b/ea/ab45e1904b-200730.jpg", "originalWidth": 2880, "originalHeight": 3840, "id": 77882437, "sortOrder": 10, "lastModified": "2020-07-30T12:52:48+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/gemuetliche-wohnung-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/f7/9b/9aae45644c-200730.jpg", "originalWidth": 2880, "originalHeight": 3840, "id": 77882438, "sortOrder": 11, "lastModified": "2020-07-30T12:52:51+02:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-08-01T12:53:04+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": false, "lastModified": "2020-08-04T09:55:01+02:00", "latitude": 47.05428, "longitude": 8.28661, "municipalityId": 579, "municipalityBfsId": 1061, "municipalityNameFormatted": "Luzern", "msRegionId": 26, "netPrice": 931, "netPriceFormatted": "CHF 931.\u2014", "normalizedPrice": 1051, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1051.\u2014", "numberOfRooms": 2.0, "numberOfRoomsFormatted": "2 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1051, "priceFormatted": "CHF 1051.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/5072823", "referenceNo": "10024", "regionId": 52, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "Bernstrasse 50", "surfaceLiving": 35, "surfaceLivingFormatted": "35 m\u00b2", "title": "Gem\u00fctliche Wohnung", "videoViewingEnabled": false, "zip": "6003", "zipId": 1779, "lastPublished": "2020-07-30T12:53:04+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "Die Wohnung wurde im Sommer 2018 komplett renoviert. EHP f\u00fcr 140.00 montalich verf\u00fcgbar.", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/5072823", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "5072823", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "1051", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "livingSpace": "35", "numberOfRooms": "2.0", "countPDF": "0", "countImages": "11", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "No", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Luzern", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6003", "streetName": "Bernstrasse 50", "floorLevel": "2", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "packageName": "Essential", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Flat", "listing_priceNet": "931", "listing_availability": "01.09.2020"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/5072823", "description": "Gem\u00fctliche Wohnung", "title": "Wohnung | Luzern | CHF 1051.\u2014 | 2 Zimmer | 35 m\u00b2", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/gemuetliche-wohnung-luzern?940x628/0/90/is24media/1d/a3/07803c6e43-180711.jpg"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "\r\nDie Wohnung wurde im Sommer 2018 komplett renoviert.\r\n\r\nEHP f\u00fcr 140.00 montalich verf\u00fcgbar.\r\n\r\n\r\n", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/gemuetliche-wohnung-luzern?940x628/0/90/is24media/1d/a3/07803c6e43-180711.jpg", "name": "Gem\u00fctliche Wohnung", "price": 1051, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/5072823"}]}}, "accountPropertiesUrl": "/de/anbieter/lubag-ag/441649", "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f5072823%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/5072823?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f5072823%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=Gem%c3%bctliche+Wohnung"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5072823&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=5072823", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5072823&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": true, "showSimilarProperties": false, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": true, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5072823&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=5072823&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fwohnung-mieten-luzern%2F5072823", "agencyBusinessImage": {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/gemuetliche-wohnung-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/d1/09/64e98e4340.jpg", "originalWidth": 1601, "originalHeight": 502, "id": 31809599, "title": "Wir verwalten Ihre Immobilie mit Herz und Verstand", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2017-03-20T08:24:04+01:00"}}}, {"propertyDetails": {"accountId": 113581, "agency": {"companyCity": "Luzern", "companyName1": "Intercity Bewirtschaftung AG", "companyPhoneBusiness": "041 418 40 13", "companyStreet": "Alpenstrasse 6", "companyZip": "6004", "showLogoOnSerp": true, "lastName": "Annett Fischer", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L1739-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L1739-R.jpg", "reference": "Annett Fischer", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false}, "attributesInside": {"animalAllowed": true}, "attributes": {"yearRenovated": 2015, "yearBuilt": 1963}, "availableFromFormatted": "Auf Anfrage", "cityId": 2112, "cityName": "Luzern", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 634, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 836, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 881, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "Wir vermieten per sofort oder nach Vereinbarung eine 2.0-Zimmerwohnung im W\u00fcrzenbachquartier. Die Wohnung \u00fcberzeugt mit ca. 46 m2 und liegt in einem familienfreundlichen Quartier. Die Bushaltestelle ist unmittelbar in der N\u00e4he. Im Quartier gibt es viele Gr\u00fcnfl\u00e4chen, welche Jung und Alt zum Austoben oder zum Erholen einladen.   \r\n  \r\nWeiter bietet die Wohnung folgendes:  \r\n  \r\n- geschlossene \u00e4ltere K\u00fcche\r\n- \u00e4lteres Bad mit Badewanne und WC\r\n- Parkett im Wohn- und Schlafbereich\r\n- Einbauschrank im Eingangsbereich\r\n- Balkon\r\n- kein Lift\r\n- Haben wir Ihr Interesse geweckt? Z\u00f6gern Sie nicht und rufen Sie uns an.\r\n- \r\n", "extraPrice": 170, "extraPriceFormatted": "CHF 170.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1100, "grossPriceFormatted": "CHF 1100.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 6119550, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-an-ruhiger-lage-im-wuerzenbachquartier-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/dd/d9/ba9dd4f842-200728.jpg", "originalWidth": 399, "originalHeight": 266, "id": 77806574, "title": "Aussenansicht 1", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-07-28T17:09:21+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-an-ruhiger-lage-im-wuerzenbachquartier-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/9b/71/007f996342-200728.jpg", "originalWidth": 640, "originalHeight": 480, "id": 77806575, "title": "Schlafzimmer", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-07-28T17:09:21+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-an-ruhiger-lage-im-wuerzenbachquartier-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/3b/85/8855eac843-200728.jpg", "originalWidth": 640, "originalHeight": 480, "id": 77806576, "title": "Wohnzimmer", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-07-28T17:09:21+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-an-ruhiger-lage-im-wuerzenbachquartier-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/07/11/ea55f21641-200728.jpg", "originalWidth": 480, "originalHeight": 640, "id": 77806577, "title": "K\u00fcche", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-07-28T17:09:21+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-an-ruhiger-lage-im-wuerzenbachquartier-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/44/af/b9839a1e43-200728.jpg", "originalWidth": 1646, "originalHeight": 2331, "id": 77806578, "title": "Grundriss", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-07-28T17:09:21+02:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-07-30T17:09:21+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": false, "lastModified": "2020-07-30T13:08:24+02:00", "latitude": 47.05862, "longitude": 8.35204, "municipalityId": 579, "municipalityBfsId": 1061, "municipalityNameFormatted": "Luzern", "msRegionId": 26, "netPrice": 930, "netPriceFormatted": "CHF 930.\u2014", "normalizedPrice": 1100, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1100.\u2014", "numberOfRooms": 2.0, "numberOfRoomsFormatted": "2 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1100, "priceFormatted": "CHF 1100.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/6119550", "referenceNo": "11960.04.1102", "regionId": 52, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "Hochh\u00fcsliweid 6", "surfaceLiving": 46, "surfaceLivingFormatted": "46 m\u00b2", "title": "Wohnen an ruhiger Lage im W\u00fcrzenbachquartier", "videoViewingEnabled": false, "visitName": "Annett Fischer", "visitPhone": "041 418 40 13", "zip": "6006", "zipId": 1782, "lastPublished": "2020-07-28T17:09:21+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "Wir vermieten per sofort oder nach Vereinbarung eine 2.0-Zimmerwohnung im W\u00fcrzenbachquartier. Die Wohnung \u00fcberzeugt mit ca. 46 m2 und liegt in einem familienfreundlichen Quartier. Die Bushaltestelle ist unmittelbar in der N\u00e4he. Im Quartier gibt es viele Gr\u00fcnfl\u00e4chen, welche Jung und Alt zum Austoben ", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/6119550", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "6119550", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "1100", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "livingSpace": "46", "numberOfRooms": "2.0", "countPDF": "0", "countImages": "5", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "No", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Luzern", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6006", "streetName": "Hochh\u00fcsliweid 6", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "packageName": "Advanced", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Flat", "listing_priceNet": "930", "listing_availability": "On request"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6119550", "description": "Wohnen an ruhiger Lage im W\u00fcrzenbachquartier", "title": "Wohnung | Luzern | CHF 1100.\u2014 | 2 Zimmer | 46 m\u00b2", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-an-ruhiger-lage-im-wuerzenbachquartier-luzern?940x628/0/90/is24media/dd/d9/ba9dd4f842-200728.jpg"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "Wir vermieten per sofort oder nach Vereinbarung eine 2.0-Zimmerwohnung im W\u00fcrzenbachquartier. Die Wohnung \u00fcberzeugt mit ca. 46 m2 und liegt in einem familienfreundlichen Quartier. Die Bushaltestelle ist unmittelbar in der N\u00e4he. Im Quartier gibt es viele Gr\u00fcnfl\u00e4chen, welche Jung und Alt zum Austoben oder zum Erholen einladen.   \r\n  \r\nWeiter bietet die Wohnung folgendes:  \r\n  \r\n- geschlossene \u00e4ltere K\u00fcche\r\n- \u00e4lteres Bad mit Badewanne und WC\r\n- Parkett im Wohn- und Schlafbereich\r\n- Einbauschrank im Eingangsbereich\r\n- Balkon\r\n- kein Lift\r\n- Haben wir Ihr Interesse geweckt? Z\u00f6gern Sie nicht und rufen Sie uns an.\r\n- \r\n", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-an-ruhiger-lage-im-wuerzenbachquartier-luzern?940x628/0/90/is24media/dd/d9/ba9dd4f842-200728.jpg", "name": "Wohnen an ruhiger Lage im W\u00fcrzenbachquartier", "price": 1100, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6119550"}]}}, "accountPropertiesUrl": "/de/anbieter/intercity-bewirtschaftung-ag/113581", "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f6119550%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6119550?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f6119550%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=Wohnen+an+ruhiger+Lage+im+W%c3%bcrzenbachquartier"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6119550&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=6119550", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6119550&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": true, "showSimilarProperties": true, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": true, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6119550&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6119550&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fwohnung-mieten-luzern%2F6119550"}}, {"propertyDetails": {"accountId": 363386, "agency": {"companyCity": "Bern", "companyName1": "UMS AG - Untermietservice - Temporary Housing", "companyPhoneBusiness": "031 381 00 01", "companyStreet": "Waffenweg 11", "companyZip": "3014", "showLogoOnSerp": false, "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L3171-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false}, "attributesSize": {"floor": 2, "floorFormatted": "2. Stockwerk"}, "attributesInside": {"animalAllowed": true}, "attributesOutside": {"propBalcony": true, "propChildFriendly": true}, "attributesSurrounding": {"distancePublicTransport": 4, "distancePublicTransportFormatted": "ca. 4 m"}, "availableFrom": "2020-10-01T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "01.10.2020", "cityId": 1015, "cityName": "Emmenbr\u00fccke", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 712, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 1020, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 1202, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "**MIETDAUER ab 1. Oktober 2020 bis 31. Mai 2021** (mind. 7 Monate, nach Absprache)  \r\n  \r\n**Direktlink:**[ums.ch/angebots-detail/53094/](https://www.ums.ch/angebots-detail/53094/2-Zimmer-Wohnung-Emmenbruecke-LU/)  \r\n**Alle Angebote:**[ums.ch/moeblierte-wohnungen/](https://www.ums.ch/moeblierte-wohnungen/)  \r\n  \r\n**Allgemein**  \r\nSch\u00f6ne Wohnung ruhig, zentral gelegen und super Aussicht in die Berge. Ein Smart TV (55 Zoll - OLED Ultra HD 4K) ohne Abo steht zur Verf\u00fcgung. Glasfaser-Hispeed Internet Anschluss vorhanden.  \r\n45m\u00b2, im 2. Stock, 2 Schlafzimmer, in gutem Zustand, Wohnzimmer mit Parkett/Laminat, Schlafzimmer mit Parkett/Laminat  \r\nMaximal 1 Person, Rauchen in der Wohnung nicht erlaubt  \r\n  \r\n**Erg\u00e4nzende Bemerkungen zur Miete**  \r\nInkl. Heizung, Strom, Wasser  \r\n  \r\n**WIN-PREIS** Der Anbieter dieses Objekts vermietet zu Selbstkosten (resp. zum Marktpreis bei Eigent\u00fcmern).  \r\n  \r\n**M\u00f6blierung**  \r\nfunktional, einfach, gem\u00fctlich  \r\n1 Einzelbett, 1 Schlafsofa  \r\n  \r\n**Ausstattung**  \r\nHiFi, DVD/Video, Einbauschr\u00e4nke  \r\nWaschmaschine (zur Mitben\u00fctzung)  \r\n  \r\n**Balkon / Terrasse / Garten**  \r\n1 Balkon  \r\n  \r\n**K\u00fcche**  \r\nK\u00fccheneinrichtung f\u00fcr 4 Personen  \r\nseparate K\u00fcche, Mikrowelle, Steamer, Glaskeramikherd, Kaffeemaschine  \r\n  \r\n**Bad / Dusche / WC**  \r\n1 Dusche in Badewanne & WC  \r\n  \r\n**Umgebung**  \r\nst\u00e4dtische Umgebung, ruhige Lage, Einkaufsm\u00f6glichkeiten in der N\u00e4he, Naherholung in der N\u00e4he  \r\n  \r\n**\u00d6ffentlicher Verkehr**  \r\n4 Gehminuten bis \u00d6V-Station Emmenbr\u00fccke Gersag  \r\n8 Fahrminuten bis Bahnhof Luzern  \r\n  \r\n**Auto**  \r\n\u00d6ffentlicher Parkplatz  \r\nAutobahneinfahrt in der N\u00e4he  \r\n  \r\n**Stichworte**  \r\nbefristet aufZeit tempor\u00e4r vor\u00fcbergehend WohnenAufZeit WAZ Zwischenmiete Kurzzeit Kurzzeitmiete Kurzzeitwohnen \u00dcbergangswohnung  \r\n  \r\n  \r\n  \r\n\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*  \r\n  \r\n**FURNISHED, TEMPORARY: 2 ROOM APARTMENT IN EMMENBR\u00dcCKE (LU)**  \r\n  \r\n**RENTAL PERIOD from October 1, 2020 to May 31, 2021** (min. 7 months, by arrangement)  \r\n  \r\n**Direct link:**[ums.ch/offer-detail/53094/](https://www.ums.ch/offer-detail/53094/2-room-apartment-Emmenbruecke-LU/)  \r\n**All offers:**[ums.ch/furnished-apartments/](https://www.ums.ch/furnished-apartments/)  \r\n  \r\n**General information**  \r\nBeautiful apartment quiet and central location, with beautiful views.  \r\n45m\u00b2, on 2. floor, 2 bedrooms, in good condition, parquet/laminate in living room, parquet/laminate in bedroom(s)  \r\n1 person max., smoking in apartment not allowed  \r\n  \r\n**Complementary remarks on the rent**  \r\nHeating, electricity, water incl.  \r\n  \r\n**WIN PRICE** The provider offering this property is renting out at his own cost (resp. at market price if he is an owner) with no surcharge for furnishings.  \r\n  \r\n**Furniture**  \r\nfunctional, elementary, cosy  \r\n1 single bed, 1 sofa bed  \r\n  \r\n**Equipment**  \r\nHiFi, DVD/Video, built-in closets  \r\nwashing machine (to be shared)  \r\n  \r\n**Balcony / Terrace / Garden**  \r\n1 balcony  \r\n  \r\n**Kitchen**  \r\nKitchen equipped for 4 persons  \r\nseparate kitchen, microwave, steamer, ceramic stove top, coffee maker  \r\n  \r\n**Bath / Shower / Toilet**  \r\n1 shower in tub & toilet  \r\n  \r\n**Environment**  \r\nurban area, quiet location, shopping facilities nearby, recreation area nearby  \r\n  \r\n**Public transport**  \r\n4 min. to walk to public transport station Emmenbr\u00fccke Gersag  \r\n8 min. to ride to train station Luzern  \r\n  \r\n**Car**  \r\nPublic parking nearby  \r\nAccess to motorway  \r\n  \r\n**Keywords**  \r\nshortterm medium term expat relocation business HR sabbatical workation digitalnomad  \r\n  \r\n", "geoAccuracy": 2, "grossPrice": 1138, "grossPriceFormatted": "CHF 1138.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 6081708, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/moebliert-temporaer-2-zi-wohnung-in-emmenbruecke-l-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/c1/b9/1f449e6449-200701.jpg", "originalWidth": 450, "originalHeight": 600, "id": 76483499, "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-07-01T08:03:55+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/moebliert-temporaer-2-zi-wohnung-in-emmenbruecke-l-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/61/04/a37e0b5b4c-200701.jpg", "originalWidth": 450, "originalHeight": 600, "id": 76483500, "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-07-01T08:03:55+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/moebliert-temporaer-2-zi-wohnung-in-emmenbruecke-l-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/cb/1b/6bd316f649-200701.jpg", "originalWidth": 288, "originalHeight": 384, "id": 76483501, "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-07-01T08:03:55+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/moebliert-temporaer-2-zi-wohnung-in-emmenbruecke-l-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/6b/68/0f0c5a3e43-200701.jpg", "originalWidth": 640, "originalHeight": 480, "id": 76483502, "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-07-01T08:03:55+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/moebliert-temporaer-2-zi-wohnung-in-emmenbruecke-l-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/85/d4/7329261a43-200701.jpg", "originalWidth": 288, "originalHeight": 384, "id": 76483503, "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-07-01T08:03:55+02:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-07-03T08:03:55+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": false, "lastModified": "2020-07-15T12:09:31+02:00", "latitude": 47.07801, "longitude": 8.27174, "municipalityId": 559, "municipalityBfsId": 1024, "municipalityNameFormatted": "Emmen", "msRegionId": 26, "normalizedPrice": 1138, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1138.\u2014", "numberOfRooms": 2.0, "numberOfRoomsFormatted": "2 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1138, "priceFormatted": "CHF 1138.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 62, "propertyDetailUrl": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-emmenbruecke/6081708", "referenceNo": "53094", "regionId": 80, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "surfaceLiving": 45, "surfaceLivingFormatted": "45 m\u00b2", "title": "M\u00d6BLIERT, TEMPOR\u00c4R: 2 ZI-WOHNUNG IN EMMENBR\u00dcCKE (LU)", "videoViewingEnabled": false, "zip": "6020", "zipId": 1792, "lastPublished": "2020-07-01T08:03:55+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "MIETDAUER ab 1. Oktober 2020 bis 31. Mai 2021 (mind. 7 Monate, nach Absprache)Direktlink: ums.ch/angebots-detail/53094/Alle Angebote: ums.ch/moeblierte-wohnungen/AllgemeinSch\u00f6ne Wohnung ruhig, zentral gelegen und super Aussicht in die Berge. Ein Smart TV (55 Zoll - OLED Ultra HD 4K) ohne Abo steht z", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-emmenbruecke/6081708", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "6081708", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "1138", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "livingSpace": "45", "numberOfRooms": "2.0", "countPDF": "0", "countImages": "5", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "No", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Emmenbr\u00fccke", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6020", "floorLevel": "2", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "packageName": "Essential", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Furnished residential property", "listing_availability": "01.10.2020"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-emmenbruecke/6081708", "description": "M\u00d6BLIERT, TEMPOR\u00c4R: 2 ZI-WOHNUNG IN EMMENBR\u00dcCKE (LU)", "title": "M\u00f6bliertes Wohnobjekt | Emmenbr\u00fccke | CHF 1138.\u2014 | 2 Zimmer | 45 m\u00b2", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/moebliert-temporaer-2-zi-wohnung-in-emmenbruecke-l-emmenbruecke?940x628/0/90/is24media/c1/b9/1f449e6449-200701.jpg"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "**MIETDAUER ab 1. Oktober 2020 bis 31. Mai 2021** (mind. 7 Monate, nach Absprache)  \r\n  \r\n**Direktlink:**[ums.ch/angebots-detail/53094/](https://www.ums.ch/angebots-detail/53094/2-Zimmer-Wohnung-Emmenbruecke-LU/)  \r\n**Alle Angebote:**[ums.ch/moeblierte-wohnungen/](https://www.ums.ch/moeblierte-wohnungen/)  \r\n  \r\n**Allgemein**  \r\nSch\u00f6ne Wohnung ruhig, zentral gelegen und super Aussicht in die Berge. Ein Smart TV (55 Zoll - OLED Ultra HD 4K) ohne Abo steht zur Verf\u00fcgung. Glasfaser-Hispeed Internet Anschluss vorhanden.  \r\n45m\u00b2, im 2. Stock, 2 Schlafzimmer, in gutem Zustand, Wohnzimmer mit Parkett/Laminat, Schlafzimmer mit Parkett/Laminat  \r\nMaximal 1 Person, Rauchen in der Wohnung nicht erlaubt  \r\n  \r\n**Erg\u00e4nzende Bemerkungen zur Miete**  \r\nInkl. Heizung, Strom, Wasser  \r\n  \r\n**WIN-PREIS** Der Anbieter dieses Objekts vermietet zu Selbstkosten (resp. zum Marktpreis bei Eigent\u00fcmern).  \r\n  \r\n**M\u00f6blierung**  \r\nfunktional, einfach, gem\u00fctlich  \r\n1 Einzelbett, 1 Schlafsofa  \r\n  \r\n**Ausstattung**  \r\nHiFi, DVD/Video, Einbauschr\u00e4nke  \r\nWaschmaschine (zur Mitben\u00fctzung)  \r\n  \r\n**Balkon / Terrasse / Garten**  \r\n1 Balkon  \r\n  \r\n**K\u00fcche**  \r\nK\u00fccheneinrichtung f\u00fcr 4 Personen  \r\nseparate K\u00fcche, Mikrowelle, Steamer, Glaskeramikherd, Kaffeemaschine  \r\n  \r\n**Bad / Dusche / WC**  \r\n1 Dusche in Badewanne & WC  \r\n  \r\n**Umgebung**  \r\nst\u00e4dtische Umgebung, ruhige Lage, Einkaufsm\u00f6glichkeiten in der N\u00e4he, Naherholung in der N\u00e4he  \r\n  \r\n**\u00d6ffentlicher Verkehr**  \r\n4 Gehminuten bis \u00d6V-Station Emmenbr\u00fccke Gersag  \r\n8 Fahrminuten bis Bahnhof Luzern  \r\n  \r\n**Auto**  \r\n\u00d6ffentlicher Parkplatz  \r\nAutobahneinfahrt in der N\u00e4he  \r\n  \r\n**Stichworte**  \r\nbefristet aufZeit tempor\u00e4r vor\u00fcbergehend WohnenAufZeit WAZ Zwischenmiete Kurzzeit Kurzzeitmiete Kurzzeitwohnen \u00dcbergangswohnung  \r\n  \r\n  \r\n  \r\n\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*\\*  \r\n  \r\n**FURNISHED, TEMPORARY: 2 ROOM APARTMENT IN EMMENBR\u00dcCKE (LU)**  \r\n  \r\n**RENTAL PERIOD from October 1, 2020 to May 31, 2021** (min. 7 months, by arrangement)  \r\n  \r\n**Direct link:**[ums.ch/offer-detail/53094/](https://www.ums.ch/offer-detail/53094/2-room-apartment-Emmenbruecke-LU/)  \r\n**All offers:**[ums.ch/furnished-apartments/](https://www.ums.ch/furnished-apartments/)  \r\n  \r\n**General information**  \r\nBeautiful apartment quiet and central location, with beautiful views.  \r\n45m\u00b2, on 2. floor, 2 bedrooms, in good condition, parquet/laminate in living room, parquet/laminate in bedroom(s)  \r\n1 person max., smoking in apartment not allowed  \r\n  \r\n**Complementary remarks on the rent**  \r\nHeating, electricity, water incl.  \r\n  \r\n**WIN PRICE** The provider offering this property is renting out at his own cost (resp. at market price if he is an owner) with no surcharge for furnishings.  \r\n  \r\n**Furniture**  \r\nfunctional, elementary, cosy  \r\n1 single bed, 1 sofa bed  \r\n  \r\n**Equipment**  \r\nHiFi, DVD/Video, built-in closets  \r\nwashing machine (to be shared)  \r\n  \r\n**Balcony / Terrace / Garden**  \r\n1 balcony  \r\n  \r\n**Kitchen**  \r\nKitchen equipped for 4 persons  \r\nseparate kitchen, microwave, steamer, ceramic stove top, coffee maker  \r\n  \r\n**Bath / Shower / Toilet**  \r\n1 shower in tub & toilet  \r\n  \r\n**Environment**  \r\nurban area, quiet location, shopping facilities nearby, recreation area nearby  \r\n  \r\n**Public transport**  \r\n4 min. to walk to public transport station Emmenbr\u00fccke Gersag  \r\n8 min. to ride to train station Luzern  \r\n  \r\n**Car**  \r\nPublic parking nearby  \r\nAccess to motorway  \r\n  \r\n**Keywords**  \r\nshortterm medium term expat relocation business HR sabbatical workation digitalnomad  \r\n  \r\n", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/moebliert-temporaer-2-zi-wohnung-in-emmenbruecke-l-emmenbruecke?940x628/0/90/is24media/c1/b9/1f449e6449-200701.jpg", "name": "M\u00d6BLIERT, TEMPOR\u00c4R: 2 ZI-WOHNUNG IN EMMENBR\u00dcCKE (LU)", "price": 1138, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-emmenbruecke/6081708"}]}}, "accountPropertiesUrl": "/de/anbieter/ums-ag---untermietservice---temporary-housing/363386", "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fmoebliertes-wohnobjekt-mieten-emmenbruecke%2f6081708%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/moebliertes-wohnobjekt-mieten-emmenbruecke/6081708?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fmoebliertes-wohnobjekt-mieten-emmenbruecke%2f6081708%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=M%c3%96BLIERT%2c+TEMPOR%c3%84R%3a+2+ZI-WOHNUNG+IN+EMMENBR%c3%9cCKE+(LU)"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6081708&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=6081708", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6081708&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": true, "showSimilarProperties": false, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": true, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6081708&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6081708&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fmoebliertes-wohnobjekt-mieten-emmenbruecke%2F6081708", "agencyBusinessImage": {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/moebliert-temporaer-2-zi-wohnung-in-emmenbruecke-l-emmenbruecke?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/48/27/1229567f4e-180306.jpg", "originalWidth": 900, "originalHeight": 662, "id": 47951438, "title": "Alle unsere Wohnungen sind m\u00f6bliert - All our apartments are furnished - Tous nos appartements sont meubl\u00e9s", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2018-03-06T17:06:50+01:00"}}}, {"propertyDetails": {"accountId": 353843, "agency": {"companyCity": "Luzern", "companyName1": "arag Immobilien-Treuhand AG", "companyPhoneBusiness": "041 318 02 29", "companyStreet": "Lindenhausstrasse 2", "companyZip": "6005", "showLogoOnSerp": false, "lastName": "Martina Keller", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L5147-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "", "reference": "Martina Keller", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false}, "attributesSize": {"floor": 0, "floorFormatted": "Erdgeschoss"}, "attributesSurrounding": {"distanceShop": 700, "distanceShopFormatted": "ca. 700 m", "distanceKindergarten": 550, "distanceKindergartenFormatted": "ca. 550 m", "distanceSchool1": 100, "distanceSchool1Formatted": "ca. 100 m", "distanceSchool2": 100, "distanceSchool2Formatted": "ca. 100 m", "distancePublicTransport": 100, "distancePublicTransportFormatted": "ca. 100 m", "distanceMotorway": 1800, "distanceMotorwayFormatted": "ca. 1800 m"}, "attributes": {"yearRenovated": 2010, "yearBuilt": 1952}, "availableFromFormatted": "Auf Anfrage", "cityId": 1771, "cityName": "Kriens", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 742, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 916, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 910, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "Per sofort oder nach Vereinbarung vermieten wir eine helle und freundliche 2.5 Zimmer-Wohnung nahe der Pilatusbahn. K\u00fcche und Badezimmer wurden im Jahr 2010 saniert. Die helle Wohnung bietet ein gem\u00fctliches Zuhause an ruhiger Wohnlage.   \r\n  \r\n**WAS SIE \u00dcBERZEUGT**\r\n\r\n- K\u00fcche mit Geschirrsp\u00fcler  \r\n- Badezimmer mit Duschkabine  \r\n- Praktischer Grundriss  \r\n- Zentrale & ruhige Lage  \r\n  \r\nZ\u00f6gern Sie nicht und vereinbaren Sie heute noch Ihren Besichtigungstermin.", "extraPrice": 190, "extraPriceFormatted": "CHF 190.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1140, "grossPriceFormatted": "CHF 1140.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 6082108, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-wohnung-nahe-pilatusbahnen-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/dd/5f/a20b1a6643-200703.png", "originalWidth": 500, "originalHeight": 375, "id": 76593822, "title": "Hausansicht", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-07-03T16:21:46+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-wohnung-nahe-pilatusbahnen-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/c5/b0/5786704282-200703.png", "originalWidth": 500, "originalHeight": 375, "id": 76593823, "title": "Hausansicht", "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-07-03T16:21:46+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-wohnung-nahe-pilatusbahnen-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/af/43/728e990940-200703.png", "originalWidth": 500, "originalHeight": 332, "id": 76593824, "title": "Wohnung im EG", "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-07-03T16:21:46+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-wohnung-nahe-pilatusbahnen-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/3d/9f/ef4aa74844-200703.png", "originalWidth": 500, "originalHeight": 333, "id": 76593825, "title": "Hauseingang.jpg", "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-07-03T16:21:46+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-wohnung-nahe-pilatusbahnen-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/f6/89/43c7e7a344-200703.png", "originalWidth": 658, "originalHeight": 1024, "id": 76593826, "title": "Bad.jpg", "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-07-03T16:21:46+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-wohnung-nahe-pilatusbahnen-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/1f/86/eb25a4be42-200728.png", "originalWidth": 1024, "originalHeight": 677, "id": 77781328, "title": "K\u00fcche (ohne Balkon)", "description": "Musterwohnung", "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-07-28T05:19:49+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-wohnung-nahe-pilatusbahnen-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/4f/4e/2c5f1e1049-200703.png", "originalWidth": 1024, "originalHeight": 684, "id": 76593828, "title": "Zimmer", "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-07-03T16:21:46+02:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-07-03T11:09:33+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": false, "lastModified": "2020-07-28T05:19:49+02:00", "latitude": 47.03172, "longitude": 8.27689, "municipalityId": 578, "municipalityBfsId": 1059, "municipalityNameFormatted": "Kriens", "msRegionId": 26, "netPrice": 950, "netPriceFormatted": "CHF 950.\u2014", "normalizedPrice": 1140, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1140.\u2014", "numberOfRooms": 2.5, "numberOfRoomsFormatted": "2,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1140, "priceFormatted": "CHF 1140.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-kriens/6082108", "referenceNo": "70090.01.3000005", "regionId": 52, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "Spitzmattstrasse 4", "title": "Attraktive Wohnung nahe Pilatusbahnen", "videoViewingEnabled": false, "zip": "6010", "zipId": 1783, "lastPublished": "2020-07-01T11:09:33+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "Per sofort oder nach Vereinbarung vermieten wir eine helle und freundliche 2.5 Zimmer-Wohnung nahe der Pilatusbahn. K\u00fcche und Badezimmer wurden im Jahr 2010 saniert. Die helle Wohnung bietet ein gem\u00fctliches Zuhause an ruhiger Wohnlage. WAS SIE \u00dcBERZEUGT- K\u00fcche mit Geschirrsp\u00fcler- Badezimmer mit Dusc", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/wohnung-mieten-kriens/6082108", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "6082108", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "1140", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "numberOfRooms": "2.5", "countPDF": "0", "countImages": "7", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "No", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Kriens", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6010", "streetName": "Spitzmattstrasse 4", "floorLevel": "0", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "packageName": "Essential", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Flat", "listing_priceNet": "950", "listing_availability": "On request"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-kriens/6082108", "description": "Attraktive Wohnung nahe Pilatusbahnen", "title": "Wohnung | Kriens | CHF 1140.\u2014 | 2,5 Zimmer", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-wohnung-nahe-pilatusbahnen-kriens?940x628/0/90/is24media/dd/5f/a20b1a6643-200703.png"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "Per sofort oder nach Vereinbarung vermieten wir eine helle und freundliche 2.5 Zimmer-Wohnung nahe der Pilatusbahn. K\u00fcche und Badezimmer wurden im Jahr 2010 saniert. Die helle Wohnung bietet ein gem\u00fctliches Zuhause an ruhiger Wohnlage.   \r\n  \r\n**WAS SIE \u00dcBERZEUGT**\r\n\r\n- K\u00fcche mit Geschirrsp\u00fcler  \r\n- Badezimmer mit Duschkabine  \r\n- Praktischer Grundriss  \r\n- Zentrale & ruhige Lage  \r\n  \r\nZ\u00f6gern Sie nicht und vereinbaren Sie heute noch Ihren Besichtigungstermin.", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-wohnung-nahe-pilatusbahnen-kriens?940x628/0/90/is24media/dd/5f/a20b1a6643-200703.png", "name": "Attraktive Wohnung nahe Pilatusbahnen", "price": 1140, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-kriens/6082108"}]}}, "accountPropertiesUrl": "/de/anbieter/arag-immobilien-treuhand-ag/353843", "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-kriens%2f6082108%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-kriens/6082108?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-kriens%2f6082108%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=Attraktive+Wohnung+nahe+Pilatusbahnen"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6082108&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=6082108", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6082108&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": true, "showSimilarProperties": false, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": true, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6082108&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6082108&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fwohnung-mieten-kriens%2F6082108", "agencyBusinessImage": {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/attraktive-wohnung-nahe-pilatusbahnen-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/57/82/4d2f96284a-200205.jpg", "originalWidth": 735, "originalHeight": 324, "id": 71159721, "title": "www.arag-immobilien.ch", "description": "", "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-02-05T08:54:42+01:00"}}}, {"propertyDetails": {"accountId": 831376, "agency": {"companyCity": "Luzern", "companyName1": "Arlewo AG", "companyPhoneBusiness": "041 317 05 46", "companyStreet": "Guggistrasse 7", "companyZip": "6002", "showLogoOnSerp": true, "lastName": "Robin Hafner", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L1453004-R.png", "logoUrlDetailPage": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L1453004-R.png", "reference": "Robin Hafner", "webUrl": "http://www.arlewo.ch", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false}, "attributesSize": {"floor": 5, "floorFormatted": "5. Stockwerk"}, "attributes": {"yearBuilt": 1958}, "availableFrom": "2020-09-01T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "01.09.2020", "cityId": 2112, "cityName": "Luzern", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 156, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 261, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 125, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "**Hier l\u00e4sst es sich wohnen**  \r\nDie Liegenschaft befindet sich im beliebten Neustadtquartier im Zentrum der Stadt Luzern. Unz\u00e4hlige Einkaufsm\u00f6glichkeiten sind in unmittelbarer N\u00e4he. Ebenfalls liegt die Liegenschaft f\u00fcr Pendler ideal, der Bahnhof ist nur 5 Gehminuten entfernt.  \r\n  \r\n**Ihr neues Zuhause?**  \r\nDie gem\u00fctliche 1-Zimmerwohnung befindet sich im 5. Obergeschoss. Der Wohnbereich verf\u00fcgt \u00fcber einen Parkettboden. Das Badezimmer wurde im Jahr 2011 total saniert. Die K\u00fcche ist mit den \u00fcblichen Ger\u00e4ten wie Glaskeramik, Backofen, K\u00fchlschrank und Geschirrsp\u00fcler ausger\u00fcstet und befindet sich in einem guten Zustand. Ebenfalls verf\u00fcgt die Wohnung \u00fcber Einbauschr\u00e4nke im Korridor. Ein Kellerabteil im Untergeschoss geh\u00f6rt zudem zur Wohnung.  \r\n  \r\n**Lassen Sie sich begeistern ...**  \r\n... von Ihrer Stadtwohnung mitten in Luzern.  \r\n  \r\n", "extraPrice": 100, "extraPriceFormatted": "CHF 100.\u2014", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1150, "grossPriceFormatted": "CHF 1150.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 6060892, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-im-beliebten-neustadtquartier-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/ac/c4/b158906746-200807.jpg", "originalWidth": 1440, "originalHeight": 1920, "id": 78189541, "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-08-07T10:10:20+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-im-beliebten-neustadtquartier-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/99/c2/33092c0546-200807.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1440, "id": 78189542, "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-08-07T10:10:20+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-im-beliebten-neustadtquartier-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/95/d4/f1a938694f-200807.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1440, "id": 78189543, "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-08-07T10:10:20+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-im-beliebten-neustadtquartier-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/a7/7c/9a695d4749-200807.jpg", "originalWidth": 1920, "originalHeight": 1440, "id": 78189544, "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-08-07T10:10:20+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-im-beliebten-neustadtquartier-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/df/d9/da608ef74c-200807.jpg", "originalWidth": 1440, "originalHeight": 1920, "id": 78189545, "sortOrder": 5, "lastModified": "2020-08-07T10:10:20+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-im-beliebten-neustadtquartier-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/b3/b6/d4c7a8ef4a-200807.jpg", "originalWidth": 1440, "originalHeight": 1920, "id": 78189546, "sortOrder": 6, "lastModified": "2020-08-07T10:10:20+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-im-beliebten-neustadtquartier-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/67/bf/4940c2034a-200807.jpg", "originalWidth": 1440, "originalHeight": 1920, "id": 78189547, "sortOrder": 7, "lastModified": "2020-08-07T10:10:20+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-im-beliebten-neustadtquartier-luzern?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/67/23/f0206e4247-200807.jpg", "originalWidth": 1409, "originalHeight": 1920, "id": 78189548, "sortOrder": 8, "lastModified": "2020-08-07T10:10:20+02:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-06-18T15:09:20+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": false, "lastModified": "2020-08-07T10:10:20+02:00", "latitude": 47.04764, "longitude": 8.30706, "municipalityId": 579, "municipalityBfsId": 1061, "municipalityNameFormatted": "Luzern", "msRegionId": 26, "netPrice": 1050, "netPriceFormatted": "CHF 1050.\u2014", "normalizedPrice": 1150, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1150.\u2014", "numberOfRooms": 1.0, "numberOfRoomsFormatted": "1 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1150, "priceFormatted": "CHF 1150.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/6060892", "referenceNo": "L71-A 1-ZWG 5. OG.679965.997a579d-afca-11ea-97df-005056bdbc06", "regionId": 52, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "Murbacherstrasse 19", "surfaceLiving": 32, "surfaceLivingFormatted": "32 m\u00b2", "title": "Wohnen im beliebten Neustadtquartier", "videoViewingEnabled": false, "visitName": "Robin Hafner", "visitPhone": "041 317 05 46", "zip": "6003", "zipId": 1779, "lastPublished": "2020-08-07T10:10:20+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "Hier l\u00e4sst es sich wohnenDie Liegenschaft befindet sich im beliebten Neustadtquartier im Zentrum der Stadt Luzern. Unz\u00e4hlige Einkaufsm\u00f6glichkeiten sind in unmittelbarer N\u00e4he. Ebenfalls liegt die Liegenschaft f\u00fcr Pendler ideal, der Bahnhof ist nur 5 Gehminuten entfernt.Ihr neues Zuhause?Die gem\u00fctlich", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/wohnung-mieten-luzern/6060892", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "6060892", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "1150", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "livingSpace": "32", "numberOfRooms": "1.0", "countPDF": "0", "countImages": "8", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "No", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Luzern", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6003", "streetName": "Murbacherstrasse 19", "floorLevel": "5", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "packageName": "Expert", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Flat", "listing_priceNet": "1050", "listing_availability": "01.09.2020"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6060892", "description": "Wohnen im beliebten Neustadtquartier", "title": "Wohnung | Luzern | CHF 1150.\u2014 | 1 Zimmer | 32 m\u00b2", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-im-beliebten-neustadtquartier-luzern?940x628/0/90/is24media/ac/c4/b158906746-200807.jpg"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "**Hier l\u00e4sst es sich wohnen**  \r\nDie Liegenschaft befindet sich im beliebten Neustadtquartier im Zentrum der Stadt Luzern. Unz\u00e4hlige Einkaufsm\u00f6glichkeiten sind in unmittelbarer N\u00e4he. Ebenfalls liegt die Liegenschaft f\u00fcr Pendler ideal, der Bahnhof ist nur 5 Gehminuten entfernt.  \r\n  \r\n**Ihr neues Zuhause?**  \r\nDie gem\u00fctliche 1-Zimmerwohnung befindet sich im 5. Obergeschoss. Der Wohnbereich verf\u00fcgt \u00fcber einen Parkettboden. Das Badezimmer wurde im Jahr 2011 total saniert. Die K\u00fcche ist mit den \u00fcblichen Ger\u00e4ten wie Glaskeramik, Backofen, K\u00fchlschrank und Geschirrsp\u00fcler ausger\u00fcstet und befindet sich in einem guten Zustand. Ebenfalls verf\u00fcgt die Wohnung \u00fcber Einbauschr\u00e4nke im Korridor. Ein Kellerabteil im Untergeschoss geh\u00f6rt zudem zur Wohnung.  \r\n  \r\n**Lassen Sie sich begeistern ...**  \r\n... von Ihrer Stadtwohnung mitten in Luzern.  \r\n  \r\n", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/wohnen-im-beliebten-neustadtquartier-luzern?940x628/0/90/is24media/ac/c4/b158906746-200807.jpg", "name": "Wohnen im beliebten Neustadtquartier", "price": 1150, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6060892"}]}}, "accountPropertiesUrl": "/de/anbieter/arlewo-ag/831376", "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f6060892%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-luzern/6060892?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-luzern%2f6060892%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=Wohnen+im+beliebten+Neustadtquartier"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6060892&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=6060892", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6060892&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": true, "showSimilarProperties": true, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": true, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6060892&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6060892&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fwohnung-mieten-luzern%2F6060892"}}, {"propertyDetails": {"accountId": 300837, "agency": {"companyCity": "Hergiswil", "companyName1": "Swiss Immobilien Hergiswil GmbH", "companyPhoneBusiness": "041 240 45 34", "companyPhoneMobile": "076 510 80 59", "companyStreet": "Seestrasse 33", "companyZip": "6052", "firstName": " ", "showLogoOnSerp": false, "lastName": " ", "logoUrl": "https://www.immoscout24.ch/resources/memberlogos/L4210-R.jpg", "logoUrlDetailPage": "", "nameFormatted": "   ", "isAccountMigrated": true, "isGuest": false}, "attributesSize": {"floor": 0, "floorFormatted": "Erdgeschoss"}, "attributesSurrounding": {"distanceShop": 580, "distanceShopFormatted": "ca. 580 m", "distanceKindergarten": 790, "distanceKindergartenFormatted": "ca. 790 m", "distanceSchool1": 540, "distanceSchool1Formatted": "ca. 540 m", "distancePublicTransport": 680, "distancePublicTransportFormatted": "ca. 680 m"}, "availableFrom": "2020-08-04T00:00:00+02:00", "availableFromFormatted": "Sofort", "cityId": 1771, "cityName": "Kriens", "commuteTimes": {"defaultPois": [{"label": "Luzern Bahnhof", "transportations": [{"transportationTypeId": 6, "travelTime": 607, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 10, "travelTime": 845, "isReachable": true}, {"transportationTypeId": 3, "travelTime": 723, "isReachable": true}]}]}, "contactFormTypeId": 2, "countryId": 1, "description": "\r\nWir vermieten ab sofort eine 2.5-Zimmerwohnung an der Schachenstrasse 22 in 6010 Kriens.\r\n\r\nDie Liegenschaft liegt im Zentrum von Kriens!\r\n\r\nKriens ist die drittgr\u00f6sste Gemeinde im Kanton Luzern und liegt im Talboden eingebettet zwischen \u201eseinen\u201c zwei Bergen, dem Pilatus und dem Sonnenberg. Kriens besteht aus dem Ortszentrum mit diversen Quartieren inkl. dem Ortsteil Obernau westlich davon, der l\u00e4ngst mit dem Ortskern zusammengewachsen ist.\r\n\r\nKriens verf\u00fcgt \u00fcber kleinere und gr\u00f6ssere Einkaufsm\u00f6glichkeiten. F\u00fcr Kinder und Jugendliche besteht ein umfassendes Schulsystem. Auch f\u00fcr die Freizeit bietet Kriens \u00fcberdurchschnittliches, so z.B. die familienfreundliche Badi, die auch als Park- und  \r\nFreizeitanlage ausserhalb der Badesaison zug\u00e4nglich ist. Die stetige Zunahme der Einwohnerzahl beweist die Attraktivit\u00e4t dieser Vorortsgemeinde von Luzern.\r\n\r\nF\u00fcr einen Besichtigungstermin stehen wir Ihnen unter der Telefonnummer 076 510 80 59 gerne zur Verf\u00fcgung.\r\n", "geoAccuracy": 8, "grossPrice": 1150, "grossPriceFormatted": "CHF 1150.\u2014", "hasNewBuildingProject": false, "hasVirtualTour": false, "id": 6129000, "images": [{"url": "https://cis01.immoscout24.ch/2-5-zimmerwohnung-in-kriens-zu-vermieten!-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/72/44/ee9f38d240-200805.jpeg", "originalWidth": 2048, "originalHeight": 1536, "id": 78107943, "sortOrder": 1, "lastModified": "2020-08-05T11:52:57+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/2-5-zimmerwohnung-in-kriens-zu-vermieten!-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/d3/60/9ecfaa7d40-200805.jpeg", "originalWidth": 2048, "originalHeight": 1536, "id": 78107942, "sortOrder": 2, "lastModified": "2020-08-05T11:52:57+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/2-5-zimmerwohnung-in-kriens-zu-vermieten!-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/53/68/9c5db0fb48-200805.jpeg", "originalWidth": 2048, "originalHeight": 1536, "id": 78107944, "sortOrder": 3, "lastModified": "2020-08-05T11:52:58+02:00"}, {"url": "https://cis01.immoscout24.ch/2-5-zimmerwohnung-in-kriens-zu-vermieten!-kriens?{width}x{height}/{resizemode}/{quality}/is24media/68/82/64e70da241-200805.jpeg", "originalWidth": 2048, "originalHeight": 1536, "id": 78107945, "sortOrder": 4, "lastModified": "2020-08-05T11:52:58+02:00"}], "isHighlighted": false, "isNew": false, "isNewEndDate": "2020-08-07T11:53:26+02:00", "isOnline": true, "isTopListing": false, "lastModified": "2020-08-05T12:12:34+02:00", "latitude": 47.03512, "longitude": 8.2827, "municipalityId": 578, "municipalityBfsId": 1059, "municipalityNameFormatted": "Kriens", "msRegionId": 26, "normalizedPrice": 1150, "normalizedPriceFormatted": "CHF 1150.\u2014", "numberOfRooms": 2.5, "numberOfRoomsFormatted": "2,5 Zimmer", "offerTypeId": 1, "priceUnitId": 6, "priceUnitLabel": "Monat", "price": 1150, "priceFormatted": "CHF 1150.\u2014", "propertyCategoryId": 1, "propertyTypeId": 1, "propertyDetailUrl": "/de/d/wohnung-mieten-kriens/6129000", "regionId": 52, "showContactForm": true, "showContactFormAddress": false, "stateShort": "LU", "street": "Schachenstrasse 22", "title": "2.5-Zimmerwohnung in Kriens zu vermieten!", "videoViewingEnabled": false, "zip": "6010", "zipId": 1783, "lastPublished": "2020-08-05T11:53:26+02:00", "memberType": 0, "shortDescription": "Wir vermieten ab sofort eine 2.5-Zimmerwohnung an der Schachenstrasse 22 in 6010 Kriens.Die Liegenschaft liegt im Zentrum von Kriens!Kriens ist die drittgr\u00f6sste Gemeinde im Kanton Luzern und liegt im Talboden eingebettet zwischen \u201eseinen\u201c zwei Bergen, dem Pilatus und dem Sonnenberg. Kriens besteht a", "isOutsideSource": false}, "viewData": {"viewDataWeb": {"webView": {"gtmData": {"activeLanguage": "de", "localVirtualPagePath": "/de/d/wohnung-mieten-kriens/6129000", "userLoggedIn": "No", "customerType": "searcher", "userOrigin": "external", "userCountry": "CH", "listingId": "6129000", "viewTab": "Overview", "offerTypeName": "Rent", "price": "1150", "country": "Switzerland + FL", "englishVirtualPagePath": "details", "isShortUrl": "false", "numberOfRooms": "2.5", "countPDF": "0", "countImages": "4", "hasVirtualTour": "No", "hasYoutube": "No", "hasToplisting": "No", "hasHighlighting": "No", "listing_locationName": "Kriens", "listing_cantonName": "Lucerne", "listing_zip": "6010", "streetName": "Schachenstrasse 22", "floorLevel": "0", "isNewBuilding": "No", "listing_msregion": 26, "isCooperation": "no", "packageName": "Essential", "hasVideoViewing": "No", "listing_propertyType": "Flat", "listing_availability": "Immediately"}, "openGraphData": {"url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-kriens/6129000", "description": "2.5-Zimmerwohnung in Kriens zu vermieten!", "title": "Wohnung | Kriens | CHF 1150.\u2014 | 2,5 Zimmer", "imageHeight": "628", "imageWidth": "940", "imageType": "image/jpg", "imageUrl": "https://cis01.immoscout24.ch/2-5-zimmerwohnung-in-kriens-zu-vermieten!-kriens?940x628/0/90/is24media/72/44/ee9f38d240-200805.jpeg"}, "structuredData": {"@context": "http://schema.org", "@graph": [{"availability": "InStock", "description": "\r\nWir vermieten ab sofort eine 2.5-Zimmerwohnung an der Schachenstrasse 22 in 6010 Kriens.\r\n\r\nDie Liegenschaft liegt im Zentrum von Kriens!\r\n\r\nKriens ist die drittgr\u00f6sste Gemeinde im Kanton Luzern und liegt im Talboden eingebettet zwischen \u201eseinen\u201c zwei Bergen, dem Pilatus und dem Sonnenberg. Kriens besteht aus dem Ortszentrum mit diversen Quartieren inkl. dem Ortsteil Obernau westlich davon, der l\u00e4ngst mit dem Ortskern zusammengewachsen ist.\r\n\r\nKriens verf\u00fcgt \u00fcber kleinere und gr\u00f6ssere Einkaufsm\u00f6glichkeiten. F\u00fcr Kinder und Jugendliche besteht ein umfassendes Schulsystem. Auch f\u00fcr die Freizeit bietet Kriens \u00fcberdurchschnittliches, so z.B. die familienfreundliche Badi, die auch als Park- und  \r\nFreizeitanlage ausserhalb der Badesaison zug\u00e4nglich ist. Die stetige Zunahme der Einwohnerzahl beweist die Attraktivit\u00e4t dieser Vorortsgemeinde von Luzern.\r\n\r\nF\u00fcr einen Besichtigungstermin stehen wir Ihnen unter der Telefonnummer 076 510 80 59 gerne zur Verf\u00fcgung.\r\n", "image": "https://cis01.immoscout24.ch/2-5-zimmerwohnung-in-kriens-zu-vermieten!-kriens?940x628/0/90/is24media/72/44/ee9f38d240-200805.jpeg", "name": "2.5-Zimmerwohnung in Kriens zu vermieten!", "price": 1150, "priceCurrency": "CHF", "@type": "Offer", "url": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-kriens/6129000"}]}}, "accountPropertiesUrl": "/de/anbieter/swiss-immobilien-hergiswil-gmbh/300837", "whatsAppShareUrl": "whatsapp://send?text=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-kriens%2f6129000%3futm_source%3dwhatsapp%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde%26utm_campaign%3dis24_share_web", "copyShareUrl": "https://www.immoscout24.ch/de/d/wohnung-mieten-kriens/6129000?utm_source=copy-link&utm_medium=social_sharing&utm_term=detail&utm_content=de&utm_campaign=is24_share_web", "fbShareUrl": "https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3a%2f%2fwww.immoscout24.ch%2fde%2fd%2fwohnung-mieten-kriens%2f6129000%3futm_campaign%3dis24_share_web%26utm_medium%3dsocial_sharing%26utm_source%3dfacebook%26utm_term%3ddetail%26utm_content%3dde&t=2.5-Zimmerwohnung+in+Kriens+zu+vermieten!"}, "agencyPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6129000&stat_type_id=34&app=is24web&wl=1", "movingUrl": "/de/umzug?p=6129000", "rentalDepositAttestLinkUrl": "https://swisscaution.ch/de/mietkaution/privatmietvertrag/bescheinigung/online-anmeldung/?pid=I_581&utm_source=Partner&utm_medium=textlink&utm_campaign=Immoscout&utm_content=housing-details-de", "visitPhoneStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6129000&stat_type_id=33&app=is24web&wl=1", "showAccountProperties": true, "showSimilarProperties": false, "areSimilarPropertiesFromSameAdvertiser": true, "detailViewStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6129000&stat_type_id=28&app=is24web&wl=1", "detailPrintStatsUrl": "https://statspix-prod.immoscout24.ch/stats.gif?p=6129000&stat_type_id=29&app=is24web&wl=1", "debtEnforcementLandingPageUrl": "/de/betreibungsauszug-bestellen?entrypointName=detail-link&returnUrl=%2Fde%2Fd%2Fwohnung-mieten-kriens%2F6129000"}}]